<?xml version="1.0" encoding="windows-1252"?>
<string_table>

<!-- Forester -->
	<string id="red_forester_hello_dialog_0">
		<text>A que devo esse prazer?</text>
	</string>
	<string id="red_forester_hello_dialog_1">
		<text>O que um novato como vocë procura nas terras do Forester?</text>
	</string>
	<string id="red_forester_hello_dialog_2">
		<text>Foi o destino que te trouxe até mim?</text>
	</string>
	<string id="red_forester_hello_dialog_3">
		<text>Boa sorte, filho!</text>
	</string>
	<string id="red_forester_hello_dialog_4">
		<text>Näo se esqueça de mim!</text>
	</string>
	<string id="red_forester_hello_dialog_5">
		<text>Lembre-se de mim!</text>
	</string>
	<string id="red_forester_who_are_you_0">
		<text>Quem é vocë?</text>
	</string>
	<string id="red_forester_who_are_you_1">
		<text>O que posso lhe dizer sobre mim mesmo? Eu sou Forester. Estou aqui há muito tempo; passei toda minha vida vivendo junto com esta floresta. Estou velho. Na minha idade, vocë cresce apegado ao seu lugar de residëncia, näo importa o que seja. Eu me recusei a ser evacuado após o acidente na usina elétrica, e também sobrevivi ao aparecimento da Zona. Lembro-me de um claräo no horizonte. Muitas pessoas morreram naquele dia, mas a Zona me poupou, está vendo? Diabos, näo só me poupou, como me deu um presente! Eu costumava ser capaz de encontrar caminhos na floresta, e agora eu posso sentir um caminho seguro através de anomalias mortais. Os stalkers me invejam, mas näo posso dizer que estou täo feliz com meu dom. Vocë deve entender que tudo tem um preço. Algum dia, a Zona aceitará o pagamento do meu presente. É disso que eu tenho medo, amigo.</text>
	</string>
	<string id="red_forester_who_are_you_111">
		<text>Näo, aqui era uma típica floresta de pinheiros. Bem, era também uma reserva natural, e isso era täo especial na época. Ficou vermelha após o acidente na UNP de Chernobyl em 1986. Estava verde quando fui dormir, e quando acordei estava como vocë vë agora. Entäo a Zona apareceu, e animais e pássaros abandonaram esta floresta. Eu era o único ser vivo que ficou para trás. Só eu, uma Floresta Vermelha, e esta névoa grossa que nunca limpa.</text>
	</string>
	<string id="red_forester_who_are_you_11111">
		<text>Sim, muitos stalkers já morreram aqui. Eu até ouvi rumores de que um espírito maligno vive na Floresta Vermelha. Do meu ponto de vista, esta floresta é exatamente como tudo na Zona. Se vocë a tratar bem, ela näo vai lhe tocar. O problema é que vocës, stalkers, näo tratam nada bem. Vocë procura possuir partes da Zona, e em troca, vocë recebe... o que lhe é devido.</text>
	</string>
	<string id="red_forester_about_forest_0">
		<text>Fale mais sobre a Floresta Vermelha.</text>
	</string>
	<string id="red_forester_about_forest_1">
		<text>Isto costumava ser uma reserva de vida selvagem, e eu era o silvicultor local. Eu protegia a floresta e seus animais dos caçadores furtivos. Agora, a própria Zona protege este lugar, e ela o faz täo bem que as pessoas estäo dispostas a viajar uma dúzia de quilömetros a mais só para evitar passar aqui. Se um estranho pöe o pé na floresta, ele está täo bom quanto morto. Eu posso ser Forester, mas mesmo eu näo sei exatamente o que acontece aqui. Um homem entra na névoa e simplesmente é sugado para o nada. Vocë pode estar caminhando atrás dele e ainda näo saber como ele encontrou seu fim. Entäo é isso, filho.</text>
	</string>
	<string id="red_forester_about_zone_0">
		<text>O que vocë pode me dizer sobre a Zona?</text>
	</string>
	<string id="red_forester_about_zone_1">
		<text>A Zona, heh... A Zona tem uma vida própria, e nós, pessoas, apenas nos atravessamos no seu caminho; uns mais, outros menos. A Zona trabalha para neutralizar qualquer risco à sua existëncia da mesma forma que nossos corpos combatem doenças. Ficamos com febre, e a Zona também tem seus abalos. Emissöes... Agora, essas säo uma maneira de nos "vomitar". Quanto mais irritaçäo causarmos a ela, mais fortes seräo as novas emissöes.</text>
	</string>
	<string id="red_forester_about_zone_11">
		<text>Como vocë sobreviveu aqui todos estes anos; sozinho e em meio a todos os perigos?</text>
	</string>
	<string id="red_forester_about_zone_111">
		<text>Uma açäo tola pode destruir a Zona... juntamente com tudo o que lhe pertence. Näo apenas mutantes e anomalias, mas também artefatos e vocës stalkers... e eu. Eu posso sentir que a Zona está profundamente preocupada; algo a está perturbando, perturbando seu equilíbrio. Uma tempestade está se formando... e eu näo sei se o status pode ser preservado.</text>
	</string>
	
	<string id="red_forester_about_doc_0">
		<text>Estou procurando alguém que possa me dizer mais sobre a Zona. Diga-me velho, vocë sabe de alguma coisa útil?</text>
	</string>
	<string id="red_forester_about_doc_1">
		<text>Hmm... vocë é bastante curioso, näo é? Lembra-me de todos aqueles stalkers que vieram aqui em busca das almas desconhecidas e pobres...
				\nMuitos anos atrás, um velho amigo meu costumava viajar com um certo grupo. Um deles conseguiu chegar ao lado mais profundo da Zona. Ele deve ser aquele que vocë está procurando. Se minha memória näo me traiu, ele está agora nos Grandes Pântanos junto com seu cäo.</text>
	</string>
	<string id="red_forester_about_doc_11">
		<text>Muito bem, obrigado pela informaçäo.</text>
	</string>
	<string id="red_forester_about_doc_111">
		<text>Tenha cuidado com o que vocë deseja, meu jovem.</text>
	</string>

	<string id="look_for_cs_history_part_2_1_0">
		<text>Forester, eu preciso atravessar a ponte de Limansk.</text>
	</string>
	<string id="look_for_cs_history_part_2_1_1">
		<text>Do outro lado da ponte, vocë diz? Por que vocë näo vai falar com os que protegem a ponte?</text>
	</string>
	<string id="look_for_cs_history_part_2_1_2">
		<text>Vocë pode ter esquecido, mas é graças a vocë que Limansk está agora repleto de mercenários.</text>
	</string>
	<string id="look_for_cs_history_part_2_1_3">
		<text>Näo esqueci, mas vocë também näo receberá nenhuma ajuda de mim. Ainda näo tenho certeza se fiz a coisa certa ao ajudar aqueles mercenários.</text>
	</string>
	<string id="look_for_cs_history_part_2_1_4">
		<text>Ouça, vocë precisa me ajudar. O que importa se vocë fez a coisa certa ou näo? Em qualquer caso, posso descobrir se conseguirei chegar à cidade.</text>
	</string>
	<string id="look_for_cs_history_part_2_1_5">
		<text>Se vocë näo me contar tudo agora mesmo, vocë vai receber um bilhete gratuito para o necrotério.</text>
	</string>
	<string id="look_for_cs_history_part_2_1_6">
		<text>Velho, se a Zona me quer em Limansk, eu vou chegar lá. É do seu maior interesse me ajudar, pois ninguém sabe se isso o apoiará na próxima vez.</text>
	</string>
	<string id="look_for_cs_history_part_2_1_7">
		<text>...eu vi algo em Scar - a Zona precisava dele. Vocë, no entanto... Sim, eu gostaria de saber o que aconteceu com ele. Entäo, escute: nós ajudamos o mercenário a sair da anomalia espacial. Uma vez tudo resolvido, eles me fizeram uma visita. Parece que um deles me denunciou, disse-lhes que eu também participei do resgate. Falei com o líder deles, Leshiy, que me deu algumas provisöes, dinheiro e muniçöes - depois ele seguiu seu caminho. Em suas próprias palavras, ele partiu para os Armazéns Militares - para a Freedom. Vocë pode ir procurá-lo lá - já se passaram vários anos, mas a julgar por nossa conversa, suas intençöes de se juntar a eles eram sérias.</text>
	</string>

	
<!-- (Monolith Trader) by the bridge to Limansk -->
	<string id="meet_guid_red_forest_mon_0">
		<text>Para quais lugares posso viajar, irmäo?</text>
	</string>
	<string id="meet_guid_red_forest_mon_1">
		<text>Näo posso acompanhá-lo pessoalmente, mas nossos irmäos podem lhe mostrar aonde ir - por uma taxa. Temos posiçöes estabelecidas na Floresta Vermelha, Júpiter e Pripyat. Teremos prazer em te ajudar a qualquer momento.</text>
	</string>

	<string id="meet_guid_red_forest_mon_list_0">
		<text>Para onde os guias podem me levar?</text>
	</string>
	<string id="meet_guid_red_forest_mon_list_1">
		<text>Para a Floresta Vermelha por cinco mil rublos, Júpiter por dois mil e Pripyat por mil.</text>
	</string>

	<string id="travel_guid_red_forest_mon_0">
		<text>Eu gostaria de viajar para um lugar.</text>
	</string>
	<string id="travel_guid_red_forest_mon_1">
		<text>Certamente. Aonde vocë gostaria que os guias o levassem?</text>
	</string>
	<string id="travel_guid_red_forest_mon_2">
		<text>Para a Floresta Vermelha. %c[d_orange][5000 RU]</text>
	</string>
	<string id="travel_guid_red_forest_mon_3">
		<text>Para Júpiter. %c[d_orange][2000 RU]</text>
	</string>
	<string id="travel_guid_red_forest_mon_4">
		<text>Para Pripyat. %c[d_orange][1000 RU]</text>
	</string>
	<string id="travel_guid_red_forest_mon_5">
		<text>Mudei de idéia.</text>
	</string>
	
<!-- Sin trader -->
	<string id="red_greh_trader_start_dialog_0">
		<text>Venha, irmäo. Vou me certificar de que vocë possa ser útil à Zona.</text>
	</string>
	<string id="red_greh_trader_st_1">
		<text>Se vocë precisar de equipamento, eu posso fornecer. Eu näo apenas recolho e administro o equipamento que nossos bravos guerreiros tomam dos inimigos mortos. Näo, näo, näo, ao longo dos anos tenho estabelecido muitos contatos com fornecedores externos. Vocë vë, irmäo, outros podem näo entender a magnificëncia da Zona, discordar da justiça de nossa causa, até mesmo nos querem mortos... mas assim que reconhecem uma chance de obter lucros, estäo mais do que dispostos a cooperar. E eu estou mais do que disposto a explorar suas falhas em nosso benefício. Enquanto eles nos fornecem as ferramentas necessárias para realizar nossa visäo de Vyraj, tudo o que eles ganham em troca säo dígitos, discos de metal e pedaços de papel. Irónico, näo é mesmo?</text>
	</string>

<!-- Sin mechanic -->
	<string id="red_greh_tech_start_dialog_0">
		<text>Há mais do que se pode imaginar na Zona.</text>
	</string>
	<string id="red_greh_tech_st_1">
		<text>Para sempre, sou apenas um humilde servo. Sabe, irmäo, eu já trabalhava como engenheiro para os Mestres antes mesmo de a Zona ter sido criada. Eu era um dos muitos que reuniam os veneráveis Geradores, sem autoridade para falar, e um pequeno, mas importante papel a desempenhar na criaçäo da Zona. Quando os Mestres ascenderam a Vyraj e nosso Pai, Chernobog, foi libertado para cumprir sua vontade, ele me recrutou para as fileiras do Pecado recém-criado em reconhecimento à minha parte na missäo e habilidades mecânicas. Atualmente, trabalho constantemente para manter o equipamento de nossos guerreiros em condiçöes satisfatórias, para que eles possam cumprir também a vontade dos Mestres, e näo apenas a da Zona.</text>
	</string>
</string_table>