<?xml version="1.0" encoding="windows-1252"?>
<string_table>

<!-- Cold (Clear Sky Leader) -->
	<string id="find_blackbox_mlr_reward_csky_0">
		<text>Encontrei um gravador de vöo.</text>
	</string>
	<string id="find_blackbox_mlr_reward_csky_1">
		<text>Ah, um excelente achado! Talvez finalmente encontremos a causa desses desastres aéreos nos pântanos.</text>
	</string>


<!-- Librarian (Clear Sky Barman) -->
	<string id="story_b_cs_0">
		<text>O que vocë pode me dizer sobre o Cold?</text>
	</string>
	<string id="story_b_cs_1">
		<text>O que posso dizer? Ele ganhou um pouco de respeito como atual líder de nossa organizaçäo.</text>
	</string>
	<string id="story_b_cs_2">
		<text>Como ele ganhou esse respeito?</text>
	</string>
	<string id="story_b_cs_3">
		<text>Veja, houve alguma controvérsia em relaçäo a Lebedev, nosso antigo líder - que, por sinal, nunca conheci pessoalmente - e ele näo parecia levar em conta as opiniöes dos membros da facçäo durante sua cruzada em direçäo ao CNPP. Aquele mercenário certamente nos ajudou, mas no final, nada valeu a pena. Aqueles que permaneceram na base näo conseguiram resistir a um ressurgimento feito pelos Renegados. O significado de nossa luta nos pântanos foi reduzido a zero... e os sacrifícios a caminho da CNPP de Chernobyl, assim como os pântanos, acabaram sendo em väo.</text>
	</string>
	<string id="story_b_cs_4">
		<text>Parece que o ressentimento da facçäo em relaçäo a seu líder naquela época era justificado.</text>
	</string>
	<string id="story_b_cs_5">
		<text>Há mais... Depois que nossas tropas voltaram, tivemos que começar uma longa guerra para levar tudo de volta. Näo conseguiríamos sem o Cold. Ele recebeu alguma ajuda de stalkers näo afiliados e entrou em contato com as pessoas em todo o Lixäo e o Cordon. Os stalkers livres nos ajudaram e ter um líder carismático certamente näo doeu. Além disso, ele deu uma ordem a todos os stalkers - sem exceçöes - para näo saírem daqui. Aceitaremos qualquer ajuda, mas näo arriscaremos a vida de nossos homens.</text>
	</string>
	<string id="story_b_cs_6">
		<text>Quem quer que Lebedev fosse e o que ele fez, já näo é a mesma facçäo que costumava ser.</text>
	</string>
	<string id="story_b_cs_7">
		<text>Essa é a sua opiniäo. Certamente tem algum valor pra isso. Neste momento, näo temos metas em grande escala, exceto talvez...er.... De qualquer forma, provavelmente está na hora de cortarmos a narrativa e começarmos a negociaçäo.</text>
	</string>
	<string id="story_b_cs_8">
		<text>Combinado.</text>
	</string>

	<string id="story_dog_0">
		<text>De quem é esse lobo?</text>
	</string>
	<string id="story_dog_1">
		<text>Esse é Buddy, o lobo do Doctor. O Doctor pediu ao Cold para tentar cuidar, pois ele começou a ficar um pouco velho.</text>
	</string>
	<string id="story_dog_2">
		<text>Bem, pelo jeito, vocë näo diria que ele precisaria hehe.</text>
	</string>
	<string id="story_dog_3">
		<text>As aparëncias às vezes podem enganar. Esse animal de estimaçäo é uma criatura de bom coraçäo. Posso te contar uma história interessante sobre esse tipo de cäo?</text>
	</string>
	<string id="story_dog_4">
		<text>Me conte.</text>
	</string>
	<string id="story_dog_5">
		<text>Os lobos näo descendem realmente de cäes, embora compartilhem o mesmo ancestral antigo. Eles meio que se originam de lobos de outros continentes - A Duty aprendeu isso enquanto os pesquisava.</text>
	</string>
	<string id="story_dog_6">
		<text>E como vocë sabe disso?</text>
	</string>
	<string id="story_dog_7">
		<text>Em virtude da minha profissäo, eu coleciono todo tipo de histórias. Ao norte, há um lugar semelhante aos nossos pântanos chamado Zaton. Ouvi dizer que tem um velho biruta que mora na velha barcaça e, aparentemente, ele também tem um lobo. Talvez vocë possa descobrir se isso é verdade, se a distância näo te incomoda.</text>
	</string>
	<string id="story_dog_8">
		<text>É apenas o comprimento total da Zona. Talvez eu apareça por lá algum dia.</text>
	</string>
	
	<string id="about_dog_marsh_part_two_0">
		<text>Eu falei com Noah - aquela "velho biruta" que vocë mencionou anteriormente, que mora na barcaça.</text>
	</string>
	<string id="about_dog_marsh_part_two_1">
		<text>Oh, eu esqueci que tinha te dito isso. Entäo é verdade - será que ele também domou um lobo?</text>
	</string>
	<string id="about_dog_marsh_part_two_2">
		<text>Sim. Ele chama ela de Lassie. Ela tem dois filhotes, e eles näo mostraram nenhum tipo de comportamento agressivo.</text>
	</string>
	<string id="about_dog_marsh_part_two_3">
		<text>Filhotes de lobo? Nunca pensei que vocë alguma vez veria isso na Zona. Bem, obrigado - agora eu sei que existem lobos mais amigáveis na Zona. Aqui estäo algumas provisöes para suas futuras viagens... E, se vocë precisar, vocë pode conseguir algumas informaçöes sobre uma rota entre os Armazéns Militares e a Floresta Vermelha. Permaneceu conosco como recordaçäo do passado.</text>
	</string>

	
<!-- (Clear Sky guide) -->
	<string id="meet_guid_marsh_csky_0">
		<text>Por que está aí parado?</text>
	</string>
	<string id="meet_guid_marsh_csky_1">
		<text>Se eu quiser ficar de pé, isso é problema meu... Estava brincando. Tenho que estar sempre à vista, já que sou um guia local. E, por favor, näo olhe para o meu equipamento - será mais fácil pra mim dessa maneira. Posso levar a alguns lugares se quiser, o posto de observaçäo aqui no pântano, assim como a estaçäo de bombeamento, a velha igreja e o pátio das máquinas. Também ofereço viagens para o Vilarejo dos Novatos no Cordon, assim como para a Agroprom e ao Bar. Tudo isso lhe custará caro.</text>
	</string>

	<string id="meet_guid_marsh_csky_list_0">
		<text>Vocë pode repetir suas rotas?</text>
	</string>
	<string id="meet_guid_marsh_csky_list_1">
		<text>Estas säo as rotas que consigo ir: o posto de observaçäo por trezentos rublos, a estaçäo de bombeamento e a antiga igreja, ambas por quinhentos, o pátio de máquinas por oitocentos, o Vilarejo dos Novatos no Cordon por quinhentos, Agroprom por dois mil e ao Bar por quatro mil.</text>
	</string>

	<string id="travel_guid_marsh_csky_0">
		<text>Eu gostaria de usar seus serviços.</text>
	</string>
	<string id="travel_guid_marsh_csky_1">
		<text>Muito bem, para onde?</text>
	</string>
	<string id="travel_guid_marsh_csky_2">
		<text>O posto de observaçäo. %c[d_orange][300 RU]</text>
	</string>
	<string id="travel_guid_marsh_csky_3">
		<text>A estaçäo de bombeamento. %c[d_orange][500 RU]</text>
	</string>
	<string id="travel_guid_marsh_csky_4">
		<text>A velha igreja. %c[d_orange][500 RU]</text>
	</string>
	<string id="travel_guid_marsh_csky_5">
		<text>O pátio de máquinas. %c[d_orange][800 RU]</text>
	</string>
	<string id="travel_guid_marsh_csky_6">
		<text>Ao Vilarejo dos Novatos no Cordon. %c[d_orange][1500 RU]</text>
	</string>
	<string id="travel_guid_marsh_csky_7">
		<text>Agroprom. %c[d_orange][2000 RU]</text>
	</string>
	<string id="travel_guid_marsh_csky_8">
		<text>Ao Bar. %c[d_orange][4000 RU]</text>
	</string>
	<string id="travel_guid_marsh_csky_9">
		<text>Mudei de opiniäo.</text>
	</string>

	<string id="mar_csky_guide_background_1">
		<text>Eu? Bem, eu sou o guia da Clear Sky há mais de sete anos. Dito isto, durante meus primeiros anos, como em 2011, eu me acostumei nos pântanos, só raramente levando os stalkers para mais longe. Mas essa foi uma época diferente, antes que eles encontrassem aquele maldito mercenário nos canaviais mergulhado nas águas do pântano.
		\nNossos líderes näo confiavam nele - eles me obrigaram a vendá-lo toda vez que ele queria entrar ou sair de nossa base. E em apenas algumas semanas ele conseguiu de alguma forma convencer eles, juntamente com a maioria de nossos homens, a entrar na central elétrica.
		\nÉ desnecessário dizer que nem ele nem grande parte de nossa facçäo voltaram dessa loucura. Tudo por causa daquela merda de mercenário maluco.</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_guide_background_2">
		<text>Vocë está falando do Scar?</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_guide_background_3">
		<text>O lendário, sim. Mas, mais do que sua cicatriz, lembro-me de seus olhos arrepiantes. Aquele cara estava me assustando seriamente. O professor Kalancha nos disse que ele era de alguma forma resistente às emissöes. Näo apenas isso, ele ficava mais forte cada vez que ela o atingia. Tinha seu cérebro frito, também. Parece que ele näo sobreviveu ao pseudogiant perto do CNPP. Serviu bem para ele...</text>
	</string>
	<string id="mar_csky_guide_background_4">
		<text>Entäo, ele descansa em pedaços, suponho.</text>
	</string>
	
	
<!-- (Clear Sky Mechanic) -->
	<string id="marsh_stalker_tech_pragmatic_research_0">
		<text>Clear Sky sempre foi importante nas pesquisas, certo?</text>
	</string>
	<string id="marsh_stalker_tech_pragmatic_research_1">
		<text>Com certeza. Como os Ecologistas, continuamos tentando entender melhor a Zona, mas näo nos limitamos a observar. Preferimos usar o conhecimento que adquirimos para aplicaçöes práticas. Por exemplo, cacos de um artefato Gravi embutidos na armadura corporal reduzem significativamente seu peso. O coagulante de sanguessuga pode ser implementado em um sistema de suporte de vida que previne a perda de sangue durante o combate. E a capacidade de resoluçäo do olho do Carniçal (javali mutante) nos ajudou a desenvolver sistemas avançados de mira. Essas säo apenas algumas das muitas idéias que surgiram.</text>
	</string>

	
	<string id="cit_doctor_hello_dialog_11">
        <text>Sim? O que vocë quer?</text>
    </string>
    <string id="cit_doctor_hello_dialog_21">
        <text>Eu te disse tudo que sei.</text>
    </string>
    <string id="cit_doctor_main_dialog_0">
        <text>Ouvi dizer que vocë tem informaçöes sobre a Zona.</text>
    </string>
    <string id="cit_doctor_main_dialog_1">
        <text>Oh... Posso ter as informaçöes que vocë procura, mas quero que vocë faça algo em troca.</text>
    </string>
    <string id="cit_doctor_main_dialog_11">
        <text>Claro, o que vocë quer que eu faça?</text>
    </string>
    <string id="cit_doctor_main_dialog_2">
        <text>A Zona tem me cobrado um pesado tributo ao longo dos anos, por isso passo meus últimos dias aqui onde está tudo calmo, mas preferiria ver meus velhos amigos mais uma vez.\nTemo que Strelok e Guide possam estar mortos, mas eu gostaria muito de falar com Fang e Ghost enquanto ainda há tempo. Se vocë puder encontrá-los e trazë-los aqui, eu apreciaria muito seus esforços.</text>
    </string>
    <string id="cit_doctor_main_dialog_21">
        <text>Há quanto tempo vocë vive aqui? Fang e Ghost säo stalkers lendários, mas ambos estäo mortos há muito tempo. Fang foi morto por um mercenário chamado Scar nos Armazéns Militares, e Ghost foi encontrado debaixo de Yantar, no Laboratório X-16 cerca de um ano depois. Vocë näo sabia?</text>
    </string>
    <string id="cit_doctor_main_dialog_3">
        <text>Estäo ambos mortos? Vocë tem certeza? Eu só... Oh, tudo bem... O que é que vocë quer saber?</text>
    </string>
    <string id="cit_doctor_main_dialog_31">
        <text>Agora vocë vai me dizer täo facilmente? Sinto que vocë está me enrolando, meu velho.</text>
    </string>
    <string id="cit_doctor_main_dialog_4">
        <text>Espere! Näo vá... Eu só näo esperava que eles terminassem assim. Quando Strelok me veio visitar pela última vez, ele me deu uma chave e coordenadas de um esconderijo em Pripyat.\nEle näo me visita tem anos, entäo suponho que ele näo esteja muito bem. Ele estava dizendo algo sobre o Monolith, eu näo entendi muito e também näo tenho muita certeza se ele fez alguma coisa. Aqui, pegue. Mais uma coisa... Ele passou muito tempo procurando por pistas de uma conspiraçäo em laboratórios subterrâneos, algum tipo de encobrimento secreto, creio eu. Talvez vocë encontre suas respostas lá.</text>
    </string>
    <string id="cit_doctor_main_dialog_41">
        <text>Estou vendo. Obrigado, agradeço sua ajuda.</text>
    </string>
    <string id="cit_doctor_main_dialog_5">
        <text>Agora vá, deixe o homem velho em paz.</text>
    </string>

	<string id="mar_base_owl_stalker_trader_start_dialog_1">
		<text>Precisa de suprimentos ou equipamentos? Informaçöes?.... Ou talvez vocë queira vender informaçöes?</text>
	</string>
	    <string id="mar_smart_terrain_base_doctor_need_health_care_0">
        <text>Eu preciso de assistëncia médica.</text>
    </string>
    <string id="mar_smart_terrain_base_doctor_need_health_care_1">
        <text>Muito bem, deixe-me fazer o tratamento básico.</text>
    </string>
    <string id="mar_smart_terrain_base_doctor_need_health_care_11">
        <text>[continue...]</text>
    </string>
    <string id="mar_smart_terrain_base_doctor_need_health_care_111">
        <text>Muito bem, acabei. Vocë deve estar pronto para ir.</text>
    </string>
    <string id="mar_smart_terrain_base_doctor_need_health_care_2">
        <text>Deixe-me ver... Sem feridas. Vocë também näo mostra sinais de radiaçäo. Acho que tudo está em ordem; vocë está pronto para ir.</text>
    </string>
    <string id="mar_smart_terrain_base_doctor_start_1">
        <text>Hm, sim?</text>
    </string>
	<string id="marsh_stalker_barmen_start_dialog_1">
		<text>Uma cara nova! As pessoas por aqui me chamam de Librarian. Eu sou o barman local. Terei prazer em responder a qualquer pergunta que vocë tenha. Às vezes eu coloco ofertas de emprego ou ouço alguns rumores interessantes, entäo verifique com freqüëncia.</text>
	</string>
	<string id="marsh_stalker_barmen_start_dialog_2">
		<text>Ei, stalker. O que vocë precisa?</text>
	</string>
	<string id="marsh_stalker_tech_start_1">
		<text>Saudaçöes, stalker. Posso ser útil? Boas ferramentas säo difíceis de encontrar na Zona, mas ainda posso consertar seu kit e fazer pequenas atualizaçöes.</text>
	</string>
	<string id="marsh_stalker_medic_background_0">
        <text>Fale-me sobre vocë.</text>
    </string>
    <string id="marsh_stalker_medic_background_1">
        <text>Eu sou o Professor E.F. Kalancha. Ao lado de Lebedev e Suslov, fui um dos membros fundadores da Clear Sky. Ao contrário deles, que descansem em paz, eu fiquei para trás na Base Oculta durante sua fatídica incursäo a Chernobyl. Eu sou o pesquisador chefe da facçäo. Na maioria das vezes eu conduzo experimentos com artefatos, estudo amostras de tecidos mutantes e observo anomalias. Às vezes coopero com Novikov para encontrar aplicaçöes práticas para os resultados do meu trabalho. Além disso, por necessidade, tornei-me também o médico local. Se vocë retornar ferido de uma excursäo ou, de preferëncia, com algum espécime raro em sua bolsa, bem, vocë sabe onde me encontrar.</text>
    </string>

    <string id="marsh_stalker_medic_about_people_0">
        <text>O que vocë pensa sobre os stalkers?</text>
    </string>
    <string id="marsh_stalker_medic_about_people_1">
        <text>Muitas pessoas pensam que entendem o que a Zona realmente é. Infelizmente, todos eles estäo enganados. Alguns pensam que é uma manifestaçäo do mal puro, outros chamam de milagre, enquanto certas pessoas só conseguem pensar em todas as riquezas que podem obter... Todos eles säo mal orientados por preconceitos humanos básicos. A Zona é um fenömeno incompreensível, quando visto através do prisma da percepçäo humana. Tanto os stalkers quanto o governo agem de forma imprudente em sua ignorância. Fizemos o mesmo, uma vez, pensando que nosso conhecimento era superior ao de todos os outros, e pagamos caro por isso.</text>
    </string>

    <string id="marsh_stalker_medic_about_zone_0">
        <text>O que vocë sabe sobre a Zona?</text>
    </string>
    <string id="marsh_stalker_medic_about_zone_1">
        <text>Jovem, estudamos a Zona há vários anos, mas näo ficamos mais sábios. Posso lhes dizer que a Zona näo é definitivamente um fenömeno natural, mas o resultado de... um esforço fútil, idealizado por algumas pessoas excessivamente ambiciosas. Somos incapazes de reverter seus efeitos. A Zona näo pode ser destruída, nem desaparecerá por sua própria vontade. Além disso, a experiëncia nos ensinou que qualquer tentativa de refreá-la ou contë-la terá conseqüëncias catastróficas. Atualmente, nós, Clear Sky, acreditamos que só há uma maneira de reconciliar o homem com a Zona: a coexistëncia.</text>
    </string>
    <string id="marsh_stalker_medic_about_zone_2">
        <text>Isso seria mais fácil sem as emissöes que assolam a área a cada poucos dias. Por falar nisso, o que as está causando?</text>
    </string>
    <string id="marsh_stalker_medic_about_zone_3">
        <text>Como posso explicar melhor? Vamos colocar assim: qualquer sistema complicado na natureza, e que inclua a Zona, busca automaticamente o equilíbrio na ausëncia de fatores externos desestabilizadores. Foi o caso aqui há alguns anos - a Zona era estável e näo havia desvios significativos em relaçäo à norma... e agora? Como vocë já disse, as emissöes devastadoras varrem regularmente a Zona. O sistema tornou-se instável, distorcido... uma espécie de falha. A Zona está expelindo emissäo após emissäo e se bombeando cheia de energia a cada emissäo, tanto que as leituras em meus sensores oscilam com velocidade inacreditável! Infelizmente, Lebedev e Suslov näo foram capazes de reverter esta tendëncia permanentemente, apesar de seu trágico sacrifício. A liçäo mais importante em tudo isso é que esta "falha" também näo é um produto de causas naturais. Tudo isto é trabalho manual humano.</text>
    </string>
	<string id="marsh_stalker_barman_background">
		<text>Eu sou o barman. Eu sirvo bebidas, comida e mantenho o rádio tocando. Näo é um trabalho excitante, mas ainda assim é melhor do que estar no campo. Já estou trabalhando aqui há alguns anos; fiquei preso no interior dos pântanos quando a emissäo foi atingida, entäo eu estava praticamente preso aqui. Dirigi-me para o sul como a maioria das pessoas tentou fazer, mas eu era um dos poucos que näo fui pego por bandidos no caminho. Eu cheguei nessa base, e me juntei a Clear Sky. Era isso ou morrer em uma poça em algum lugar. Passei as primeiras semanas repelindo os anarquistas de nossos postos de vigia e depois consegui o emprego de novo barman quando o Cold foi promovido. Naturalmente, eu aceitei, pois preferia estar atirando em bebidas do que em mutantes. Mas chega de conversa! Que tal uma bem gelada?</text>
	</string>
	<string id="marsh_stalker_trader_background">
		<text>Spore é meu nome. Eu assumi este trabalho há cerca de um ano. Vim para a Zona em busca de riqueza como todos fazem e encontrei um stalker chamado Nimble. Descobri que compartilhávamos muitos dos mesmos talentos: ambos tinham muitos contatos externos, bons no tráfico de mercadorias dentro e fora da Zona, e na venda de informaçöes. Entäo, quando o ressurgimento do Monolith aconteceu e os negócios foram levados para o sul, nós seguimos. Consegui um bom emprego aqui depois que Nimble me recomendou para o Cold. Ele era um membro da Clear Sky naquela época, sabe? Claro, Nimble voltou para Zaton para ajudar no Skadovsk, o louco, mas ele me deixou com uma pequena operaçäo agradável aqui. Agora tenho acesso a uma rota de contrabando livre do exército através dos pântanos, e Clear Sky recebe a primeira coleta de tudo em que eu coloco minhas mäos. Faça uma visita ao Nimble se vocë alguma vez se encontrar ao norte da Barreira. Mesmo agora, ele provavelmente ainda está vendendo apenas as armas e armaduras mais raras para seus companheiros. Pelo preço certo, ele vai lhe arranjar algumas das melhores armas e armaduras da Zona.</text>
	</string>
	<string id="marsh_stalker_tech_background">
		<text>Meu nome é Novikov, mas alguns me chamam de Grey. Eu sou o técnico que mantém tudo funcionando, e a única pessoa a quem qualquer bom stalker vem quando sua arma começa a travar. Costumava trabalhar aqui há muito tempo, até pouco antes do Cold assumir o controle. Quando tudo foi à merda, procurei por um lugar mais verde e fui contratado pelos cientistas perto de Júpiter. Fiquei lá por alguns anos, até que um dia, ouvi dizer que, de alguma forma, esses caras conseguiram e, assim que meu contrato acabou, eu voltei. Eles me acolheram sem questionar; minhas habilidades com uma bancada de trabalho e meus contatos dentro dos cientistas eram extremamente necessários. Fiz com que nos instalássemos para trabalhar com os caras deles para que pudéssemos continuar com nossas antigas pesquisas. Se vocë gosta do trabalho, eles estäo sempre à procura de guias para estudar as anomalias locais. Se vocë estiver interessado, fale com Spore sobre isso.</text>
	</string>
	<string id="marsh_stalker_leader_background">
		<text>Por onde eu começo? Eles me chamam de Cold por aqui. Eu sou o líder da Clear Sky. Costumava ser o velho distribuidor de bebidas há muito tempo, ou barman como preferir, até que entreguei essa honra ao Librarian quando soubemos o que aconteceu com Lebedev, Suslov, e o resto de nossos comandantes. Após longas e intensas negociaçöes com o último carregamento de vodka contrabandeada, a força local decidiu que eu era mais adequado para tomar as rédeas, e tenho feito isso desde entäo.</text>
	</string>
	<string id="marsh_csky_history_ask1">
		<text>Me fale sobre a Clear Sky.</text>
	</string>
	<string id="marsh_csky_history_ask2">
		<text>O que vocë deseja saber?</text>
	</string>
	<string id="marsh_csky_history_destroyed1">
		<text>A facçäo näo foi destruída?</text>
	</string>
	<string id="marsh_csky_history_destroyed2">
		<text>Quase, mas conseguimos sobreviver. Enquanto a maioria de nossos homens foi dizimada na usina, nem todos nós fomos. Um bom número ainda estava em nossos outros territórios, que mais tarde foram isolados do resto da Zona por anomalias após a emissäo. Quando se tornou óbvio para aqueles nos pântanos, na época, que eles estavam quase presos aqui, sem saída fácil, tudo foi para o inferno. Os stalkers honestos se tornaram bandidos durante a noite, enquanto os demais tentavam fugir para nossa base, ou viver dos mutantes da zona. Assumimos muitos homens, e nossas lojas de alimentos garantiram sua lealdade, e após um pouco de tempo, tornou-se óbvio que precisaríamos de um novo líder. Eu assumi o fardo e pedi ao nosso Librarian para ser homem do bar em meu lugar; ele tinha ganho um nome e tanto para si mesmo no pouco tempo desde que entrou. Depois de alguns meses de ataque com os bandidos, conseguimos acabar com a maioria deles, mas isso näo impediu que o exército sentisse que precisava se mudar para cá e terminar o trabalho. Mesmo agora, eles ainda tëm aquele helicóptero observando as áreas que assumiram.</text>
	</string>
	<string id="marsh_csky_history_goal1">
		<text>Qual é seu objetivo atual?</text>
	</string>
	<string id="marsh_csky_history_goal2">
		<text>A questäo é que näo temos um único objetivo. O pobre Lebedev era um homem ambicioso. Ele pensou que poderíamos descobrir todos os pequenos segredos sujos da Zona e usar o conhecimento para conter a Zona. No entanto, isso näo se concretizou exatamente. Hoje em dia, fazemos basicamente as mesmas coisas que costumávamos fazer. Caçamos mutantes, coletamos artefatos e fazemos algumas pesquisas sobre eles. De vez em quando, recuperamos alguns documentos interessantes de um antigo laboratório subterrâneo. Mas näo entramos em guerras com outras facçöes e definitivamente näo planejamos outra campanha ousada no coraçäo da Zona. Ao contrário da Duty, näo tentamos destruí-la, e também näo queremos abrir aqui um parque de diversöes como o pessoal da Freedom. Por enquanto, nós convivemos. É melhor manter a discriçäo, como os bons velhos tempos antes do ataque final.</text>
	</string>
	<string id="marsh_csky_history_goal3">
		<text>Entäo, os membros da Clear Sky basicamente fazem o que querem agora?</text>
	</string>
	<string id="marsh_csky_history_goal4">
		<text>De certa forma. Somos todos pessoas com os mesmos interesses, por isso os caras cumprem suas tarefas sem que eu lhes diga ativamente o que devem fazer o tempo todo. Até agora, temos trabalhado bem.</text>
	</string>
	
	<string id="cit_doctor_health_care_0">
		<text>Doutor, eu preciso de assistëncia médica.</text>
	</string>
	<string id="cit_doctor_health_care_1">
		<text>Estou vendo. Venha aqui e eu vou dar uma olhada em vocë.</text>
	</string>
	<string id="cit_doctor_health_care_11">
		<text>Qual a gravidade da situaçäo?</text>
	</string>
	<string id="cit_doctor_health_care_111">
		<text>Parece que vocë precisa ser tratado. Näo posso remover a radiaçäo, mas vou tratar das feridas.</text>
	</string>
	<string id="cit_doctor_health_care_112">
		<text>Sem ferimentos ou radiaçäo, ao que parece. Está tudo bem, rapaz.</text>
	</string>
	<string id="cit_doctor_health_care_1111">
		<text>Muito bem, doutor. Por favor, ajude.</text>
	</string>
	<string id="cit_doctor_health_care_1112">
		<text>Obrigado pela ajuda.</text>
	</string>
	<string id="cit_doctor_health_care_11111">
		<text>Um momento, por favor... Tudo vai ficar bem agora. Vocë está livre para ir.</text>
	</string>
	
	
	
	<string id="st_psd_end_1">
		<text>Finalmente acabou, vamos limpar esta bagunça e depois descansar um pouco. Obrigado pela ajuda stalker.</text>
	</string>
	<string id="st_psd_end_2">
		<text>Bem, merda, o paträo ficou nervoso, eu estou assumindo o comando. Obrigado pela ajuda stalker.</text>
	</string>
	<string id="st_psd_intro">
		<text>Cuidado, alguém está vindo! ...ainda bem, näo é um bandido. Stalker, se vocë tem algum trabalho aqui, faça rápido, a merda vai ficar séria logo logo.</text>
	</string>
	<string id="st_psd_start">
		<text>Aqui vamos nós! Todos em posiçäo, eles estäo chegando!</text>
	</string>
	<string id="st_psd_warning">
		<text>Se vocë for muito longe os stalkers da Clear Sky podem pensar que está fugindo.</text>
	</string>
	<string id="st_psd_escape">
		<text>Vocë fugiu deixando a Clear Sky para sozinha para se defender dos bandidos.</text>
	</string>
	
	
	<string id="st_psd_stage_0"><text>Alcance a estaçäo de bombeamento.</text></string>
	<string id="st_psd_stage_1"><text>Fale com o comandante dos guardas.</text></string>
	<string id="st_psd_stage_2"><text>Assuma a posiçäo do franco-atirador morto.</text></string>
	<string id="st_psd_stage_3"><text>Sobreviva!</text></string>
	<string id="st_psd_stage_5"><text>Relate ao comandante.</text></string>
	<string id="st_psd_stage_6"><text>Retorne ao Cold para receber a recompensa.</text></string>
	

	<string id="st_psd_dialog_1"><text>É melhor que vocë comece a andar, em breve vai virar uma bagunça por aqui.</text></string>
	<string id="st_psd_dialog_2"><text>O Cold me enviou para ajudar contra os bandidos.</text></string>
	<string id="st_psd_dialog_3"><text>Ótimo, nós precisamos de qualquer ajuda. Nosso franco-atirador foi morto no último ataque, precisamos de alguém lá em cima para estourar algumas cabeças.</text></string>
	<string id="st_psd_dialog_4"><text>Ok, eu vou subir.</text></string>
	<string id="st_psd_dialog_5"><text>Obrigado pelo aviso, estou fora.</text></string>
	<string id="st_psd_dialog_6"><text>Entäo?</text></string>
	<string id="st_psd_dialog_7"><text>Estou a caminho, apenas preparando minhas coisas.</text></string>
	<string id="st_psd_dialog_8"><text>Bem, deu por hoje, sua ajuda foi fundamental. Vejo vocë por aí.</text></string>
	<string id="st_psd_dialog_9"><text>Certo, adeus.</text></string>
	<string id="st_psd_dialog_10"><text>Eu queria ser o comandante da equipe de ataque, mas näo assim...</text></string>
	<string id="st_psd_dialog_11"><text>Que pena.</text></string>
	
</string_table>
