<?xml version="1.0" encoding="windows-1252"?>
<string_table>
	<string id="oso_chernobyl_crush_0">
		<text>A explosäo de 86 foi seu trabalho também?</text>
	</string>
	<string id="oso_chernobyl_crush_1">
		<text>Näo, nós näo tivemos nada a ver com isso. A maioria de nós só estávamos começando aprender a ciëncia naquela época. A Zona de Chernobyl näo foi usada como local de testes para experiëncias até 1989.</text>
	</string>
	<string id="oso_death_truck_0">
		<text>O que säo "caminhöes da morte"?</text>
	</string>
	<string id="oso_death_truck_1">
		<text>Os transportes que utilizamos para enviar nossos 'agentes' marcados para a Zona. Eles se infiltram na 'comunidade' de stalkers e executam nossas ordens sem se darem conta disso. Infelizmente, mais da metade dos stalkers morrem durante o transporte; a Zona é muito instável. Vocë é um de nossos agentes enviados para matar Strelok, e agora estamos tentando descobrir como cometemos esse erro.</text>
	</string>
	<string id="oso_no_0">
		<text>Näo vou ajudá-los nessa decepçäo.</text>
	</string>
	<string id="oso_osoznanie_start_11">
		<text>Olá. Vejo que vocë tem muitas perguntas para mim. Bem, pergunte-as, e entäo poderemos decidir o que fazer com vocë.</text>
	</string>
	<string id="oso_osoznanie_start_21">
		<text>A escolha é sua.</text>
	</string>
	<string id="oso_stalker_0">
		<text>O que significa a tatuagem 'S.T.A.L.K.E.R.'?</text>
	</string>
	<string id="oso_stalker_1">
		<text>S.T.A.L.K.E.R. é um sinal codificado, que usamos para marcar agentes programados para missöes particulares. Sua missäo, como nosso agente, era matar Strelok e seu grupo. Eles chegaram muito perto de descobrir coisas que näo deveriam saber. Criamos uma rede de campos psíquicos a caminho do centro da Zona, a fim de recrutar agentes. Vocë conhece um desses campos com o nome de Brain Scorcher. Quando um stalker tenta alcançar o centro da Zona para satisfazer algum desejo, adquirimos controle sobre sua consciëncia e o programamos para uma missäo específica. Um erro foi cometido e sua missäo era se matar.</text>
	</string>
	<string id="oso_what_about_me_0">
		<text>O que aconteceu comigo?</text>
	</string>
	<string id="oso_what_about_me_1">
		<text>Vocë é um parafuso que caiu fora da máquina. Infelizmente, isso näo chegou ao nosso conhecimento por muito tempo. Desde o momento em que a Zona foi formada, muitas pessoas tentaram chegar ao seu centro, mas näo podemos deixar que isso aconteça. A humanidade näo está preparada para a verdade. É por isso que recrutamos stalkers prometendo-lhes a realizaçäo de seus desejos mais cobiçados. Uma vez recrutados, eles seriam enviados para proteger o segredo da Zona.</text>
	</string>
	<string id="oso_what_is_the_zone_0">
		<text>O que é a Zona? Como surgiu?</text>
	</string>
	<string id="oso_what_is_the_zone_1">
		<text>O que vocë vë é o resultado de uma intervençäo irrefletida na noosfera da Terra. Tentativas de afetar a noosfera provocaram uma fenda local. A Zona é simplesmente a manifestaçäo visível desta fenda. O problema por trás disso é muito maior do que vocë pode imaginar.</text>
	</string>
	<string id="oso_what_next_0">
		<text>E agora?</text>
	</string>
	<string id="oso_what_next_1">
		<text>Isso depende de vocë. A Zona está crescendo. Estamos tentando frear sua expansäo, mas a humanidade parece ter a intençäo de dificultar nosso trabalho. Nossos recursos näo säo ilimitados, e os corpos ligados à C-Consciëncia acabam morrendo. Se vocë se juntar a nós, poderemos restringir o crescimento da Zona. Se vocë decidir o contrário, näo poderemos fazer um prognóstico confiável do resultado.</text>
	</string>
	<string id="oso_who_are_you_0">
		<text>Quem é vocë?</text>
	</string>
	<string id="oso_who_are_you_1">
		<text>Somos o resultado de uma experiëncia destinada a criar uma superconsciëncia chamada 'C-Consciëncia'; as consciëncias de sete voluntários foram conectadas durante a experiëncia que levou à criaçäo da superconsciëncia que somos nós. Subordinamos imediatamente aqueles que estavam conduzindo o experimento e os designamos para tarefas que precisávamos que eles realizassem. De acordo com nossos cálculos, a Terra está rodeada por um campo informativo especial, a chamada noosfera. Ela inclui todos os habitantes do planeta com habilidades cognitivas. Nosso principal objetivo era fazer pequenos ajustes na noosfera, permitindo-nos remover do planeta coisas como raiva, crueldade, ganância e outros fatores negativos. Os indivíduos säo incapazes de afetar a noosfera, mas a C-Consciëncia poderia. Infelizmente, cometemos um erro e nossa interferëncia gerou a Zona, que temos tentado conter desde entäo.</text>
	</string>
	<string id="oso_why_chernobyl_0">
		<text>Por que aconteceu aqui?</text>
	</string>
	<string id="oso_why_chernobyl_1">
		<text>Era o melhor lugar. Após a explosäo de 1986, havia muito poucas pessoas nesta área e podíamos trabalhar sem medo de sermos encontrados. Além disso, havia muitas antenas poderosas aqui, que säo extremamente importantes para nossas experiëncias de otimizaçäo cognitiva.</text>
	</string>
	<string id="oso_yes_0">
		<text>Concordo em participar do projeto C-C-Consciëncia.</text>
	</string>
	<string id="warlab_entity_start_11">
		<text>Há tanto tempo que estou esperando por este momento... Se eu näo posso sair para o mundo, que o mundo venha até mim!</text>
	</string>
	<string id="warlab_entity_start_12">
		<text>Quem ou o que vocë é?</text>
	</string>
	<string id="warlab_entity_start_13">
		<text>Olhe para mim. Eu sou seu irmäo! Estou nesta gaiola há dezesseis anos! Näo estou seguro do que estou vendo! Talvez seja também outra ilusäo. Diga-me o que vocë vë! Vocë me vë de pé na sua frente? Näo sou puro no rosto do criador?</text>
	</string>
	<string id="warlab_entity_start_14">
		<text>Vocë está bem?</text>
	</string>
	<string id="warlab_entity_start_15">
		<text>Vocë levará minha mensagem para o mundo, humano. Sua forma física se adequa bem a esta tarefa. A Zona aumentará seu território com sua ajuda.</text>
	</string>
	<string id="warlab_entity_start_16">
		<text>E se eu näo quiser levar sua "mensagem"?</text>
	</string>
	<string id="warlab_entity_start_17">
		<text>Vocë vai morrer... mas vamos brincar um pouco, primeiro. Eu posso ser um poltergeist, uma sanguessuga, ou um controlador; näo importa. Apanhe-me se vocë puder!</text>
	</string>
	<string id="warlab_entity_start_18">
		<text>...</text>
	</string>
</string_table>
