<?xml version="1.0" encoding="windows-1252"?>
<string_table>

<!-- (Monolith Mechanic - Jupiter factory) -->
	<string id="mechanic_monolith_jup_depo_start_0">
		<text>Saudaçöes, companheiro irmäo. Meu dever é dar suporte técnico aos nossos irmäos da regiäo.</text>
	</string>

	
<!-- (Monolith Trader - Jupiter factory) -->
	<string id="meet_guid_jupdepo_mon_0">
		<text>Para quais lugares posso viajar, irmäo?</text>
	</string>
	<string id="meet_guid_jupdepo_mon_1">
		<text>Vários - temos rotas que levam à Floresta Vermelha, Ouitskirts (Periferia) de Pripyat, e Pripyat. Eu näo posso levá-lo a nenhum desses locais, mas vocë pode ir com seus irmäos - mediante o pagamento de uma taxa. No entanto, näo acredito que vocë vai achar isso um problema.</text>
	</string>
	
	<string id="meet_guid_jupdepo_mon_list_0">
		<text>Para onde os guias podem me levar?</text>
	</string>
	<string id="meet_guid_jupdepo_mon_list_1">
		<text>Para a Floresta Vermelha por seis mil rublos, para Periferia de Pripyat por dois mil e Pripyat por mil.</text>
	</string>

	<string id="travel_guid_jupdepo_mon_mon_0">
		<text>Eu gostaria de viajar para algum lugar, irmäo.</text>
	</string>
	<string id="travel_guid_jupdepo_mon_mon_1">
		<text>É claro. Aonde vocë gostaria de ir?</text>
	</string>
	<string id="travel_guid_jupdepo_mon_mon_2">
		<text>Para a Floresta Vermelha. %c[d_orange][6000 RU]</text>
	</string>
	<string id="travel_guid_jupdepo_mon_mon_3">
		<text>Para Periferia de Pripyat. %c[d_orange][2000 RU]</text>
	</string>
	<string id="travel_guid_jupdepo_mon_mon_4">
		<text>Para Pripyat. %c[d_orange][1000 RU]</text>
	</string>
	<string id="travel_guid_jupdepo_mon_mon_5">
		<text>Mudei de idéia!</text>
	</string>

	
<!-- Garry (Guide) -->
	<string id="meet_guid_jup_0">
		<text>Quem é vocë?</text>
	</string>
	<string id="meet_guid_jup_1">
		<text>Prazer em conhecë-lo, mano. Sou Garry, e sou um guia - geralmente perambulo pelo centro da Zona. Posso levá-lo ao Bar, Pripyat, à Floresta Vermelha, Zaton e ao Subterrâneo de Júpiter.</text>
	</string>

	<string id="meet_guid_jup_list_0">
		<text>Esqueci. Aonde vocë consegue me levar?</text>
	</string>
	<string id="meet_guid_jup_list_1">
		<text>Posso oferecer viagens ao Bar por seis mil rublos, Pripyat por trës mil, a Floresta Vermelha por vinte e cinco mil, a Skadovsk em Zaton por dois mil e o Subterrâneo de Júpiter por quinhentos.</text>
	</string>

	<string id="travel_guid_jup_0">
		<text>Preciso que me leve a um lugar.</text>
	</string>
	<string id="travel_guid_jup_1">
		<text>Claro, para onde?</text>
	</string>
	<string id="travel_guid_jup_2">
		<text>Para o Bar. %c[d_orange][6000 RU]</text>
	</string>
	<string id="travel_guid_jup_3">
		<text>Para Pripyat. %c[d_orange][3000 RU]</text>
	</string>
	<string id="travel_guid_jup_4">
		<text>Para a Floresta Vermelha. %c[d_orange][2500 RU]</text>
	</string>
	<string id="travel_guid_jup_5">
		<text>Para o Subterrâneo de Júpiter. %c[d_orange][1500 RU]</text>
	</string>
	<string id="travel_guid_jup_6">
		<text>Para Zaton. %c[d_orange][2000 RU]</text>
	</string>
	<string id="travel_guid_jup_7">
		<text>Eu mudei de idéia.</text>
	</string>

<!-- Loki (Freedom Leader) in Yanov -->
	<string id="loki_st_0">
		<text>Vocë é o responsável aqui?</text>
	</string>
	<string id="loki_st_1">
		<text>Meu nome é Loki, braço direito de Lukash nessa estaçäo.</text>
	</string>
	<string id="loki_st_2">
		<text>Loki? Um nome interessante - como a divindade escandinava.</text>
	</string>
	<string id="loki_st_3">
		<text>E é. Foi assim que me chamaram nos primeiros dias, logo no momento em que o Brain Scorcher surgiu. Eram tempos de loucura.</text>
	</string>
	<string id="loki_st_4">
		<text>Vocë poderia me dizer mais sobre os eventos após o Scorcher?</text>
	</string>
	<string id="loki_st_5">
		<text>Claro. Quando o Scorcher foi desligado pela primeira vez em 2012, minha equipe partiu em direçäo ao norte. Continuamos por algum tempo, passando por lugares diferentes. Quando a usina de Chernobyl se aproximava no horizonte, decidimos procurar um lugar para montar o acampamento e encontramos esta estaçäo enquanto ela estava vazia. A Duty chegou logo em seguida. Estávamos afastando eles para fora quando, de repente, uma emissäo ocorreu. Vocë deve saber que ser zumbificado é um caminho bem doloroso, näo importa quem vocë seja. Portanto, correndo um grande risco...eu deixei a Duty entrar antes que a tempestade realmente começasse. Firmamos uma trégua em todo o edifício, concordando em manter todas as armas guardadas e as facas embainhadas dentro desta estaçäo. Mas fora dela, continuaríamos a guerra.</text>
	</string>
	<string id="loki_st_6">
		<text>E o que aconteceu com os Dutyers daqui? Onde eles estäo agora?</text>
	</string>
	<string id="loki_st_7">
		<text>Essa näo é uma pergunta fácil. Näo faz muito tempo, um stalker chamado Alexander apareceu e ajudou muito as pessoas daqui - o homem fez muitas coisas boas. Graças a ele, todos estavam mantendo um equilíbrio cuidadoso nesta estaçäo. As tensöes das facçöes no prédio estavam até começando a decair. Ou seja, até que o Monolith colocou suas cabeças feias acima do solo novamente e começar a olhar em nossa direçäo.</text>
	</string>
	<string id="loki_st_8">
		<text>O que aconteceu depois?</text>
	</string>
	<string id="loki_st_9">
		<text>Bem, o Coronel Shulga - o líder da Dutys que estava aqui - decidiu que ele näo iria tolerar os cultistas correndo livremente pela Zona novamente. Ele levou todos os homens que pöde, disse: "Näo se preocupe, voltaremos a tempo das bebidas" e marchou direto para Pripyat. O Brain Scorcher reativou-se näo muito tempo depois e... nunca mais os vimos desde entäo.</text>
	</string>
	<string id="loki_st_10">
		<text>O sacrifício dele valeu a pena?</text>
	</string>
	<string id="loki_st_11">
		<text>...Näo. Pensar nos riscos que assumi quando deixei seus homens entrar aqui pela primeira vez todos aqueles anos atrás... eles provavelmente agora estäo tomando suas bebidas junto com os cabeças de ovo e os mortos-vivos...</text>
	</string>
	<string id="loki_st_12">
		<text>...Maldiçäo.</text>
	</string>

	<string id="devushka_loki_help_0">
		<text>Ei, Loki! Entrega de Lukash!</text>
	</string>
	<string id="devushka_loki_help_1">
		<text>Sim, isso vai ajudar. Uma boa açäo merece outra, como diz o velho ditado. Aqui, pegue este traje. Seu antigo dono näo precisará mais dele mesmo...</text>
	</string>
	
	

	<string id="jup_a6_freedom_trader_ashot_start_dialog_0">
		<text>O que posso lhe vender hoje?</text>
	</string>
	<string id="jup_b19_freedom_yar_start_dialog_0">
		<text>Olá, stalker. O que vocë precisa?</text>
	</string>

	<!-- Trapper (Loner) in Yanov -->
	<string id="jup_b220_trapper_start_11">
		<text>Eu sou Trapper... Näo há necessidade de se apresentar.</text>
	</string>
	<string id="jup_b220_trapper_start_12">
		<text>O que o traz até aqui?</text>
	</string>
	
		<string id="jup_trapper_about_himself_0">
		<text>O que vocë faz?</text>
	</string>
	<string id="jup_trapper_about_himself_1">
		<text>Bem, sou Trapper, costumava caçar mutantes que eram um perigo para os stalkers. Hoje em dia, recebo ordens e as dou aos caçadores mais jovens. Eu os treino e os ensino táticas de caça.</text>
	</string>
	
	<string id="jup_trapper_about_retire_0">
		<text>Por que vocë näo caça mais?</text>
	</string>
	<string id="jup_trapper_about_retire_1">
		<text>Estou ficando velho. É por isso que Fox morreu... Ele era meu sócio e melhor amigo. Caçamos muitos animais juntos, ombro a ombro... Encontramos duas Quimeras de Zaton que näo eram vistas na Zona há dezoito meses... Um deles derrubou Fox no chäo antes mesmo de eu conseguir pegar meu rifle. Quando eu feri a outra, fugiram... Espero que elas queimem no inferno para sempre!</text>
	</string>
	
	<string id="st_jup_b220_trapper_life_ask">
		<text>Me fale sobre como funciona caçar mutantes...</text>
	</string>
	<string id="st_jup_b220_trapper_life_1">
		<text>Os Quimeras säo predadores noturnos muito perigosos. Elas tentam ficar atrás de vocë na escuridäo e saltar na hora certa. Se vocë sabe que há uma Quimera por perto, vigie sempre suas costas e cubra a bunda de seus amigos.</text>
	</string>
	<string id="st_jup_b220_trapper_life_2">
		<text>Os Burers usam ataques de gravidade... Quando estäo muito próximos eles te jogam e quando estäo muito longe eles tentam jogar algo em vocë... Sua melhor aposta é mantë-los a uma distância média de vocë, e continuar andando, a menos que vocë goste de ser atingido por algo pesado... Mas tenha cuidado para guardar sua energia! Burers pode usar impulsos gravitacionais direcionados para tirar as armas de suas mäos e, se estiver cansado, isso vai funcionar.</text>
	</string>
	<string id="st_jup_b220_trapper_life_3">
		<text>Existem dois tipos de Poltergeists. O primeiro tipo joga itens que colidem com o inimigo usando gravitaçäo, enquanto o segundo tipo é o poltergeist de fogo, que usa chamas para queimar suas vítimas. Caçadores inexperientes tentam circular ao seu redor para escapar de seus ataques. O truque é saber que os Poltergeists näo podem ver ou ouvir, e pra matar a besta precisa usar isso em seu proveito. Eles sentem objetos que se movem no campo gravitacional... Assim, um caçador experiente congela assim que vë um poltergeist, dispara e depois congela novamente, e assim por diante.</text>
	</string>
	<string id="st_jup_b220_trapper_life_4">
		<text>A coisa mais difícil sobre caçar Pseudogiants, é matá-los. Eles podem sofrer danos incríveis, e nem iräo fazer cócegas. Tudo o que posso dizer é que talvez vocë queira usar uma shotgun à queima-roupa. Basta lembrar que os ataques Pseudogiants podem arrancar qualquer coisa que näo tenha sido fixada no concreto. Ataque ela de cima... e tenha em mente, o que quer que esteja em pé possa resistir a alguns danos.</text>
	</string>
	<string id="st_jup_b220_trapper_life_5">
		<text>Os Controladores usam sua própria mente contra vocë. Quando vocë está caçando um, é importante ter uma cobertura tipo uma placa, parede ou pilar por perto para se esconder, porque ela precisa te ver para poder afetar sua mente... Além disso, eles säo bastante lentos, portanto, se sua vida estiver em jogo, use granadas.</text>
	</string>
	<string id="st_jup_b220_trapper_life_end">
		<text>Saia, e ponha em prática o que eu disse. Podemos conversar sobre mutantes novamente mais tarde.</text>
	</string>


	<!-- -->
	<string id="jup_a6_stalker_medik_start_dialog_0">
		<text>Vocë está procurando suprimentos médicos, veio conversar?</text>
	</string>
	<string id="jup_a6_stalker_medik_need_health_care_0">
		<text>Preciso de assistëncia médica.</text>
	</string>
	<string id="jup_a6_stalker_medik_need_health_care_1">
		<text>Vejamos...</text>
	</string>
	<string id="jup_a6_stalker_medik_need_health_care_2">
		<text>Vejamos... Olha, seu fígado é maior do que eu esperaria, mas isso é um risco profissional, precisa parar de beber Vodka, certo? Fora isso, vocë é täo saudável quanto um Burer.</text>
	</string>
	<string id="jup_a6_stalker_medik_need_health_care_111">
		<text>Entäo, é claro que vocë precisa ser tratado, mas näo vou fazer isso de graça. Meu preço é 1850 RU para te tratar da sua saúde com um tratamento de primeira, independentemente da gravidade de seus ferimentos. Entretanto, remover a radiaçäo do seu corpo é um serviço separado, custa 1480 RU na cotaçäo atual.</text>
	</string>
	<string id="jup_a6_stalker_medik_need_health_care_11">
		<text>O que vocë está dizendo? Eu já estou morto?</text>
	</string>
	<string id="jup_a6_stalker_medik_need_health_care_1111">
		<text>Eu lhe pagarei. Se pensarmos bem, näo faz sentido levar dinheiro para a cova.</text>
	</string>
	<string id="jup_a6_stalker_medik_need_health_care_1112">
		<text>Merda, isso é muito caro para mim!</text>
	</string>
	<string id="jup_a6_stalker_medik_need_health_care_1115">
		<text>Eu näo vou pagar isso, obrigado! Eu prefiro morrer!</text>
	</string>
	<string id="jup_a6_stalker_medik_need_health_care_1114">
		<text>Eu näo tenho muito dinheiro. Trate apenas a radiaçäo, por favor.</text>
	</string>
	<string id="jup_a6_stalker_medik_need_health_care_1113">
		<text>Eu tenho um kit de primeiros socorros, entäo me trate apenas da radiaçäo.</text>
	</string>
	<string id="jup_a6_stalker_medik_need_health_care_11111">
		<text>Espere um minuto... agora vocë está novo em folha. Te dou garantia de dois anos se vocë näo deixar a estaçäo.</text>
	</string>
	<string id="jup_a6_stalker_medik_need_health_care_11112">
		<text>Eu näo darei empréstimos, procure em outro lugar.</text>
	</string>
	<string id="jup_a6_stalker_medik_need_health_care_11113">
		<text>Entäo... Te desejo uma boa morte, amigo.</text>
	</string>
	<string id="jup_a6_stalker_medik_need_health_care_11114">
		<text>Bem, venha aqui. Näo é preciso mais usar remédios anti-radiaçäo.</text>
	</string>

	<!-- -->
	<string id="jup_a6_freedom_leader_start_dialog_11">
		<text>O que vocë tem a dizer?</text>
	</string>
	<string id="jup_a6_freedom_leader_start_dialog_12">
		<text>Qual é o seu negócio aqui?</text>
	</string>
	<string id="jup_a6_freedom_leader_about_you_0">
		<text>Fale-me sobre sua história na Freedom.</text>
	</string>
	<string id="jup_a6_freedom_leader_about_you_1">
		<text>É uma longa história. O que vocë quer saber?</text>
	</string>
	<string id="jup_a6_freedom_leader_about_you_1111">
		<text>O que vocë faz aqui?</text>
	</string>
	<string id="jup_a6_freedom_leader_about_you_11111">
		<text>Estamos nos certificando de que vários funcionários näo escondam nada do povo. Vocë sabe como é: assim que eles encontram um novo laboratório ou alguns documentos que esclarecem os segredos da Zona, eles organizam imediatamente uma operaçäo militar e limpam tudo melhor do que um aspirador de pó. A única maneira de encontrar a merda é chegar lá primeiro.</text>
	</string>
	<string id="jup_a6_freedom_leader_about_you_1112">
		<text>O que o trouxe para o centro da Zona?</text>
	</string>
	<string id="jup_a6_freedom_leader_about_you_11121">
		<text>Os meninos estavam com vontade de passear em um novo lugar. Brincandeira. É uma oportunidade de encontrar coisas que o mundo nunca viu antes. Este lugar é bastante intocável até onde a Zona vai, entäo há algo novo em todos os lugares que vocë procura.</text>
	</string>
	<string id="jup_a6_freedom_leader_about_you_111211">
		<text>Vocë encontrou alguma coisa?</text>
	</string>
	<string id="jup_a6_freedom_leader_about_you_1112111">
		<text>A maioria das portas estäo trancadas, e encontrei alguns artefatos novos e estranhos.</text>
	</string>
	<string id="jup_a6_freedom_leader_about_you_1113">
		<text>Como vocë acabou em Freedom?</text>
	</string>
	<string id="jup_a6_freedom_leader_about_you_11131">
		<text>Bem, eu era amigo dos líderes da Freedom quando näo existia a Zona. Naquela época, eles näo eram líderes: eram hippies normais. Entäo, quando entrei na Zona em busca de artefatos e encontrei esses rostos familiares, desde entäo só histórias.</text>
	</string>
	<string id="jup_a6_freedom_leader_about_you_1114">
		<text>O que vocë pensa sobre a Duty?</text>
	</string>
	<string id="jup_a6_freedom_leader_about_you_11141">
		<text>Eles säo idiotas, é o que eu penso. Se Voronin näo tivesse a cabeça enfiada no cu, ele teria enviado reforços para cá, assim como a Freedom fez quando o Monolith voltou. Se Shulga näo fosse täo idiota, ele näo teria desaparecido tentando salvar esta estaçäo! Se hoje tivessem mais de duas células cerebrais para esfregar juntas, eles passariam mais tempo tentando encontrar seus camaradas perdidos e menos tempo atirando em nós. Se algum deles tivesse algum senso, eles desfrutariam ao máximo de suas vidas. Näo jogá-los fora, tentando erradicar a maravilha científica mais única que o mundo já viu.</text>
	</string>
	<string id="jup_a6_freedom_leader_about_you_1115">
		<text>OK. Esquece isso.</text>
	</string>
	<string id="jup_a6_freedom_leader_about_you_11151">
		<text>Faça como quiser.</text>
	</string>

    <!-- Hawaiian (Bartender at Yanov Station) -->
	<string id="jup_a6_stalker_barmen_start_dialog_11">
		<text>Bem-vindo à minha humilde morada de prazer e alegria. Vocë procura por alegria, prazer, ou de ambos em igual medida?</text>
	</string>
	<string id="jup_a6_stalker_barmen_start_dialog_12">
		<text>Vocë vem para relaxar? As bebidas näo tem nada de especial, mas este é um lugar acolhedor e amigável!</text>
	</string>
	<string id="jup_a6_stalker_barmen_start_dialog_13">
		<text>Eu tenho todas as merdas que vocë vai precisar. O que vocë está procurando? Vocë quer um pouco de comida, uma bebida, ou tem vontade de atirar um pouco?</text>
	</string>
	
	<string id="hawaiian_yanov_0">
		<text>Fale-me sobre este lugar.</text>
	</string>
	<string id="hawaiian_yanov_1">
		<text>Bem-vindo à Estaçäo Yanov, colega stalker! Cheio de gente alegre! Sim... cheio deles! Amigos e companheiros que vocë pode conversar, beber e jogar entre as viagens pela Zona. Quer comprar algo? Armas, muniçäo, drogas, maconha, eu te protejo, amigo. Melhor prevenir do que remediar!</text>
	</string>

	<!-- Hermann (Ecologist)-->
	<string id="jup_b6_scientist_nuclear_physicist_start_11">
		<text>O que gostaria de me dizer?</text>
	</string>
	
	<string id="hermann_lab_0">
		<text>Fale-me sobre este lugar.</text>
	</string>
	<string id="hermann_lab_1">
		<text>Eh, bem, näo há muito o que dizer. Após muita negociaçäo, consegui convencer o Ministério da Educaçäo da Ucrânia a estabelecer outra instalaçäo na Zona, uma vez que o Brain Scorcher tinha sido desativado. Entretanto, näo nos foi oferecida nenhuma proteçäo porque a operaçäo militar que nos acompanhava falhou completamente. Com equipamentos de última geraçäo, mas sem mäo-de-obra para falar em mäo-de-obra, temos que contar com stalkers contratados a maior parte do tempo. Nossa capacidade e condiçöes de trabalho deixam muito a desejar. Como podemos fazer progressos significativos sem qualquer assistëncia externa?</text>
	</string>
	
	<string id="jup_b16_biochemist_oasis_start_11">
		<text>O que o traz até aqui?</text>
	</string>
	
	<string id="ozersky_oasis_0">
		<text>Vocë sabe algo sobre o Oásis?</text>
	</string>
	<string id="ozersky_oasis_1">
		<text>Sim, é claro. Até mesmo uma vez estudamos um artefato daquele lugar, embora desde entäo tenha sido solicitado para uso no mundo exterior. O stalker que nos deu - um tal de Alexander Degtyarev - nunca revelou onde se encontra o Oásis, entretanto. Se vocë o encontrasse, pagaríamos bem caro por outro artefato do Oásis.</text>
	</string>

	<string id="jup_b6_scientist_medic_start_11">
		<text>O que o traz até aqui?</text>
	</string>

	<!-- Ashot and Yar -->
	<string id="st_jup_yar_reply_1">
		<text>Diga ao %s para trazer seu rabo gordo até aqui.</text>
	</string>
	<string id="st_jup_yar_reply_2">
		<text>Ele näo sabe que estou ocupado? Diga a ele para vir até aqui.</text>
	</string>
	<string id="st_jup_yar_reply_3">
		<text>Eu näo sou pago para caminhar. Diga a ele para vir até mim.</text>
	</string>
	<string id="st_jup_yar_reply_4">
		<text>O quë? Ele quer ficar sob uma cadeira de rodas? Vá buscar a %s para mim.</text>
	</string>
	<string id="st_jup_yar_reply_5">
		<text>Onde está a %s? Näo posso consertá-la até que ele a traga para cá.</text>
	</string>

	<string id="st_jup_ashot_reply_1">
		<text>Se a %s quiser, diga a ele para vir até aqui e tirar de mim.</text>
	</string>
	<string id="st_jup_ashot_reply_2">
		<text>Como assim? Se ele quiser, ele vem e a pegue. Está bem?</text>
	</string>
	<string id="st_jup_ashot_reply_3">
		<text>Vocë diz a esse desgraçado careca para se arrastar até aqui.</text>
	</string>
	<string id="st_jup_ashot_reply_4">
		<text>Eu näo posso deixar minha loja sozinha. Ele tem que vir até mim, ok?</text>
	</string>
	<string id="st_jup_ashot_reply_5">
		<text>Eu pareço um moço de recados? Diga ao %s para pegar ele mesmo.</text>
	</string>
</string_table>
