<?xml version="1.0" encoding="windows-1252"?>
<string_table>

<!-- Butcher (Hunter-merchant in the Garbage) -->
	<string id="hunter_trader_meet_0">
		<text>Lugar aconchegante vocë tem aqui.</text>
	</string>
	<string id="hunter_trader_meet_1">
		<text>Isso mesmo! Bem-vindo ao hangar de trem, adaptado por mim em um humilde pavilhäo de caça. É um lugar seguro para relaxar... na maior parte do tempo.</text>
	</string>
	<string id="hunter_trader_meet_2">
		<text>Fale mais sobre esta sua loja.</text>
	</string>
	<string id="hunter_trader_meet_3">
		<text>Eh, dito de maneira simples, esse lugar é para caçadores. Näo importa se eles säo profissionais ou amadores. Recompenso aqueles que assumem trabalhos de caça para mim, pago bem por quaisquer troféus de mutantes que vocë possa entregar, e te vendo comida e equipamentos de caça bem baratos - ao contrário de alguns outros comerciantes por aqui, o desejo de compartilhar minha paixäo com outros vem em primeiro lugar. De qualquer forma, nunca me importei muito com amantes de dinheiro.</text>
	</string>
	<string id="hunter_trader_meet_4">
		<text>Há outros caçadores por aqui, ou apenas vocë?</text>
	</string>
	<string id="hunter_trader_meet_5">
		<text>Os caçadores de Rostok e Dark Valley tendem a passar por aqui, embora nem sempre eles säo amigáveis.\n \nAlém disso, eh, eu tinha alguns companheiros aqui comigo. Éramos todos parceiros de caça no mundo exterior, sabe? Gonta, Trapper, Fox... todas boas pessoas. Todos nós nos reunimos aqui para fazer um funeral adequado para o Fox, mas infelizmente os outros dois näo puderam ficar - ao que parece, os stalkers do norte realmente precisam deles.</text>
	</string>
	<string id="hunter_trader_meet_6">
		<text>Talvez eu vá visitá-los um dia destes.</text>
	</string>

	<string id="about_baraholka_hunter_trader_0">
		<text>Por que os comerciantes e guardas do flea market näo vivem no hangar? Parece muito mais seguro, e mais habitável.</text>
	</string>
	<string id="about_baraholka_hunter_trader_1">
		<text>Vocë sabe o que eu acho? Acho que o alto comando da Duty está pagando secretamente para ficarem ali - como vigias para espionar os acontecimentos entre Rostok e Dark Valley. Em todo caso, esses comerciantes näo tëm realmente o espírito de caça - para eles, é tudo "acumular, acumular, acumular"! Portanto, na verdade, ainda bem que aqueles vermes näo se mudaram para cá.</text>
	</string>

	<string id="st_hunter_gar_trader_life_ask">
		<text>Ei, vocë provavelmente já caçou muitos mutantes em sua vida. Vocë tem alguma história sobre eles?</text>
	</string>
	<string id="st_hunter_gar_trader_life_1">
		<text>Existem alguns roedores bonitos na Zona, chamados "tushkanos". Vocë já os viu com certeza. Eles näo parecem realmente perigosos, mas em matilhas, eles podem matar facilmente até mesmo um stalker experiente. Houve um caso em que um esquadräo especial de Dutyers foi limpar um covil de sanguessugas. Aqueles idiotas acamparam em algum lugar no meio do complexo Agroprom. Um dos caras foi passear em algum lugar, enquanto outro estava intertido no seu PDA. Ninguém estava vigiando a noite. A manhä chegou, e ninguém estava lá - algo estava errado.\n \nAs primeiras pessoas a entrar naquela sala tiveram uma grande surpresa... As gargantas dos membros da equipe tinham sido mastigadas. Vestígios típicos de Ratazana. Só Deus sabe por que os roedores simplesmente se levantaram e deixaram sua refeiçäo. De qualquer forma, o resto dos soldados decidiram ir para o covil e terminar o trabalho, anotando as mortes de seus camaradas depois.\n \nFoi assim que esses homens morreram. Alguns stalkers acabaram recuperando seus PDAs, tendo uma nova história para contar no Bar.</text>
	</string>
	<string id="st_hunter_gar_trader_life_2">
		<text>Cada novato encontra alguns cäes no Cordon, bem como na Grande Terra. Eles näo diferem muito de seus "protótipos", por assim dizer - exceto os que säo cegos, mas isso realmente näo os desmerece, já que seus outros sentidos evoluíram... especialmente sua habilidade de olfato. Eles podem derrubar novatos como peixes em um barril, e às vezes também stalkers mais experientes, principalmente graças à sua capacidade de manobra e ataques repentinos. Aqui, tenho uma história para vocë... Alguém criou o hábito de roubar algumas salsichas do bar.\n \nTodos armaram uma confusäo, acabou com a segurança, e alguns homens da Duty acabaram até mesmo vigiando e verificando quem estava roubando. Eventualmente, eles viram um cachorro correr para dentro de um buraco na cerca e, naturalmente, atiraram para baixo. Pela manhä, um stalker de aparëncia solene entra no Bar e pergunta sobre o cäo.\n \nBarman percebe o que está acontecendo e diz a ele para perguntar aos caras da Duty. Acontece que o rapaz de cara fresca estava se mudando para a Zona com aquele cachorro, que era seu animal de estimaçäo. O rapaz também era órfäo, e entäo isso acontece com ele. Desde aquele momento, qualquer cara esperto que cruza a fronteira para a Zona com um animal de estimaçäo acaba transformando seu "amiguinho" no jantar para outros stalkers ... apenas para manter a tensäo baixa. A propósito, toda aquela salsicha foi roubada por um alcoólatra local.</text>
	</string>
	<string id="st_hunter_gar_trader_life_3">
		<text>Há cäes, e há lobos. Por que "lobo", vocë pergunta? Bem, eles evoluíram originalmente a partir de lobos selvagens. Por si só, eles säo facilmente mortos por tiros, muito parecidos com cäes selvagens comuns. No entanto, uma matilha de pseudocäes näo é para se zombar. Além disso, eles evocam clones de si mesmos que te cercam... e quando isso acontece, vocë precisa encontrar e matar o verdadeiro para que os fantasmas deixem de aparecer, caso contrário vocë acaba desperdiçando muniçöes preciosas e corre o risco de morrer.</text>
	</string>
	<string id="st_hunter_gar_trader_life_4">
		<text>Deixe-me falar sobre snorks. A teoria mais comum é que eles säo ex-militares que protegiam a Usina Nuclear de Chernobyl antes da segunda explosäo, quando ela fritou completamente seus cérebros e os transformou em abominaçöes. Algo como um zumbi, apenas... ainda mais bestial e primitivo. Eles rastejam, tem enormes garras, däo pontapés a distâncias bastante longas para atacarem suas presas. Um deles já é perigoso, mas um grupo deles? Näo arrisque sua vida.\n \nSe alguma vez vocë se deparar com snorks, desvie o ataque deles, entäo exploda o traseiro deles com chumbo. Se vocë está confiante, mas também tem um desejo de morte, vocë pode matá-los no ar. Boa sorte.</text>
	</string>
	<string id="st_hunter_gar_trader_life_5">
		<text>Zumbis. Vocë conhece aqueles filmes americanos baratos onde os zumbis apenas grunhem, gemem e atacam com as mäos? Bem, näo é assim na Zone... A maioria dos zumbis aqui säo antigos stalkers, seus cérebros completamente assados, fritados e cozinhados pelo Brain Scorcher. Muitos deles ainda conseguem falar, e também säo capazes de operar armas de fogo. Ninguém entende o que eles dizem... embora, um amigo meu veio me visitar recentemente depois de uma longa expediçäo em Júpiter, ele foi atacado por zumbis.\n \nA palidez de seu rosto dizia tudo... Disse que estavam pedindo ajuda, que estavam cansados, famintos. Quem sabe. Pobre bastardo. Sakharov pode lhe dar uma melhor explicaçäo. Há também um tipo mais bárbaro e genérico de zumbi, como os que vocë vë nos filmes.\n \nEles säo lentos e alguns näo säo capazes de usar armas, por isso deve ser simples matá-los... Só näo deixe que eles o encurralem. Eles também säo mestres em fingir. Atire sempre na cabeça, eles cairäo e essa será sua chance de acabar com a dor deles. Vocë pega sua faca, depois apunhala os filhos da puta bem no crânio. Se vocë for habilidoso, vocë pode até mesmo conseguir esfaquear eles em movimento.</text>
	</string>
	<string id="st_hunter_gar_trader_life_6">
		<text>Sanguessugas? Vamos ver. Há rumores de que säo seres humanos mutantes. Näo sei se eles sofreram ou näo mutaçöes por causa da radiaçäo após as explosöes ou se foram modificados cientificamente por outros humanos. O que eu sei, entretanto, é que eles säo um dos predadores mais perigosos que habitam a Zona. Eles näo apenas se vangloriam de uma velocidade incrível, mas também se camuflam, tornando-os animais extremamente perigosos e agressivos. Eles usam furtivamente e circulam ao seu redor, cansando suas pernas, esperando o momento perfeito para atacar - e quando o fazem, vocë perde a consciëncia.\n \nVeja, seu nome fala por si mesmo. Eles drenam tanto sangue que, no momento em que vocë tira as antenas viscosas do pescoço, vai ser apenas um saco de ossos.\n \nOuvi histórias de um stalker que cometeu suicídio enquanto estava cercado por uma sanguessuga. É quase como um jogo para eles, na verdade. Quando näo estäo sugando seu sangue, usam suas garras afiadas. Assim como os snorks, vocë pode evitar os ataques deles, mas vocë tem que esperar isso - esteja alerta, use um rifle, aponte para a cabeça, depois atire. Os novatos acabam com mags vazios e várias feridas profundas. É melhor vocë encontrar um ponto alto e esperar para atirar, porque de repente essa besta aparecerá diante de vocë, mas aperte e atire com mais força na arma. Essa é a melhor tática, se eles o encontrarem sozinho. Fugir deles é difícil.</text>
	</string>
	<string id="st_hunter_gar_trader_life_7">
		<text>Burers. Säo criaturas quase lendárias, cuja existëncia muitos nem querem saber. Pessoalmente, eu me cago de medo só de pensar neles. O melhor conselho que posso dar em relaçäo aos Burers é näo entrar em túneis ou qualquer tipo de complexos vazios, laboratórios em particular, porque eles adoram morar em tais lugares. Recentemente, porém, eles foram avistados em praticamente todos os lugares da Zona, e isto se deve principalmente às açöes do Marked One, que desligou o Brain Scorcher.\n \nAs quimeras, por exemplo, também costumavam viver mais perto do centro da Zona, mas depois migraram de repente e aumentaram sua populaçäo. Aparentemente, alguém que dirige tudo isso no centro da Zona tem alguma influëncia sobre essas criaturas e as usa como uma espécie de Cérbero guardiäo sempre que alguém vem em direçäo a sua "fortaleza".\n \nSe vocë tiver problemas e acabar incapaz de escapar, eu o aconselharia a proteger sua cabeça, pois eles tëm poderes de telecinesia relativamente poderosos. Eles também podem enviar um impulso concentrado e te derrubar, assim como tirar suas armas e esgotar sua energia, influenciando de alguma forma a gravidade ao seu redor. Eles se parecem com anöes gordos e hediondos, que usam sapatos enormes com seus próprios sons característicos, usam capas pretas, estranhamente costuradas quase do tamanho deles. Eu também acho que eles säo o resultado de experimentos em laboratórios secretos. Existem também diferentes subespécies de burers - por exemplo, de fogo e elétricos, assim como os poltergeists. Alguns argumentam que o poltergeist é um estágio evolutivo do burer... no entanto, se um poltergeist elétrico age em vocë apenas com telecinesia, entäo um burer correspondente pode facilmente jogar uma bola de raio em vocë ou até mesmo toda uma anomalia Electra, do tamanho de uma subestaçäo.</text>
	</string>
	<string id="st_hunter_gar_trader_life_8">
		<text>Os Controladores näo säo brincadeira: esses monstros emitem um poder psíquico constante, e podem manipular a consciëncia de qualquer pessoa. É absolutamente fatal se aproximar deles sem o tipo certo de proteçäo, e geralmente é melhor ficar longe de qualquer lugar em que eles possam estar morando. O mais provável é que eles simplesmente fritem seu cérebro - nem mesmo um zumbi vocë vai virar. A lenda diz que eles podem até falar, mas eu realmente näo acredito nisso... Seu alto nível de intelecto é, no entanto, inquestionável.\n \nÀs vezes eles podem encenar emboscadas inteligentes. Muitas vezes eles vagueiam sozinhos, gananciosos por comida, ou pensando no que quer que aconteça naquela cabeça ferrada deles. Uma vez um stalker apareceu e disse a mim e aos meninos que havia uma criatura estranha que se instalou ao redor de Rostok.\n \nEle foi dar uma olhada, mas sentiu uma dor de cabeça forte e repentina que quase o fez largar sua arma. Entäo, ele recuou, pensando que era apenas radiaçäo. O resto de nós fomos com ele para ver o local, entramos - e eu também senti uma dor de cabeça! Mais tarde voltamos preparados, tendo tomado algumas pílulas especiais que basicamente mataram qualquer emoçäo que tivéssemos... Olhei em volta e vi uma figura em forma de homem sentado na escuridäo. Eu abri fogo, mas ele desapareceu - e entäo, o bastardo saiu pelas minhas costas, e eu atirei nele. Depois ouvi uma voz tënue, porém familiar... e näo pude acreditar. Eu atirei no meu amigo Vasyuk. Eventualmente conseguimos nos livrar daquela aberraçäo mutante, mas desde entäo deixei de caçar e acabei abrindo um bar aqui. Tive a sorte de näo ser morto... O Redhead era um cara esperto, entäo ele foi para o norte depois do que aconteceu.</text>
	</string>
	<string id="st_hunter_gar_trader_life_9">
		<text>E os gatos... Vocë já viu essas coisas? Oh, Deus. Só este lugar pode transformar os animais de estimaçäo em feras selvagens. Toda sua glândula tireóide está inchada por toda a radiaçäo, juntamente com tumores em suas bochechas. Näo sei por que esses gatos se tornaram assim. Estas criaturas se tornaram maiores com garras mais afiadas, e correm muito. As pessoas geralmente tëm que tirar os gatos domésticos das árvores. Aqui, vocë é o único que é perseguido. Para piorar a situaçäo, eles desenvolveram uma mentalidade de matilha, semelhante à dos cäes e lobos.\n \nEstas criaturas säo selvagens e podem ser encontradas em qualquer lugar, portanto, fique de olho em seu ambiente o tempo todo. Eles vëm correndo, e se vocë näo tiver cuidado, elas se agarram na sua bunda e mordem um pedaço dele.</text>
	</string>
	<string id="st_hunter_gar_trader_life_10">
		<text>Essas criaturas säo selvagens e podem ser encontradas em qualquer lugar, portanto, fique atento o tempo todo. Eles vëm correndo - muitas pessoas aqui acreditam no paranormal, e cada um tem sua própria fé. Algumas pessoas acreditam em sua própria força, algumas acreditam em seus líderes e algumas acreditam na intervençäo alienígena... e apenas algumas acreditam em Deus. Enfim, ainda existe um monstro chamado "poltergeist", porque de que outra forma vocë descreveria uma merda voadora translúcida que joga objetos em vocë? Mesmo assim, näo há praticamente nada em comum entre o mutante e o tipo de entidade no folclore. Vocë pode matá-lo de formas bastante comuns, ele näo reage ao sal - tivemos um pobre coitado que tentou - e parece uma anomalia elétrica voadora, ou menos comum, uma essëncia de fogo.\n \nA A elétrica, como um burer, adora jogar em vocë todo de lixo aleatório, mas o fogo é capaz de criar de alguma forma um jato de fogo bem na frente da porra do seu rosto - semelhante a um gëiser, extremamente quente.\n \nAtire diretamente na essëncia - vocë näo falhará, mas é muito difícil matar por causa de sua velocidade e capacidade de manobra. Em alguns poucos casos, os stalkers tëm detectado algum tipo de poltergeist negro ou esfumaçado. Nada se sabe ao certo sobre suas propriedades, mas é um espécime bem raro, e provavelmente porque o encontro com ele significa a morte certa na maioria dos casos. É ainda mais difícil matar porque a fumaça é muito menos localizada e, portanto, apontar e atirar em seu núcleo é mais difícil.</text>
	</string>
	<string id="st_hunter_gar_trader_life_11">
		<text>Há também criaturas cuja existëncia säo contados em frente às fogueiras. Elas säo chamadas de Izlom. Criaturas humanóides com braços e pescoços hipertróficos, possuem uma mäo anormal que pode quebrar o peito de uma pessoa, enquanto a outra é mais normal, sem nenhuma propriedade anömala. Há muitas histórias sobre o fato de que o Izlom frequentemente gosta de entrar em contato com stalkers e pedir todo tipo de porcaria, desde latas até pasta de dentes importada.\n \nSe vocë näo tiver sorte e näo tiver o que ele lhe pede, entäo prepare-se para a batalha ou morte certa... especialmente a morte, porque o Izlom muitas vezes entra em contato durante uma situaçäo favorável para elas; por exemplo, se vocë estiver sozinho e ele já estiver segurando vocë por trás. Se vocë tem o que ele lhe pede, entäo näo se apresse a entregá-lo; entäo afaste-se dele silenciosamente de quatro, ele näo lhe fará mal.\n \nBem, é tudo histórias, quem sabe. Algumas pessoas até deixam provisöes em lugares onde foi avistado algum Izlom, na esperança de afastá-los.</text>
	</string>
	<string id="st_hunter_gar_trader_life_12">
		<text>Aqui está outro: o Pseudogiant. Normalmente, apenas espécimes excepcionais ficam muito mais altos que um humano... no entanto, suas poderosas patas podem causar ondas de choque muito fortes, que é como ganhou seu nome. Até recentemente, mais uma vez, nada se sabia sobre ele, e é muito provavelmente outra dessas criaçöes de laboratórios, graças aos imbecis que adoram rondar cada complexo e näo fechar nenhuma porta ao sair. Ao norte, havia algum tipo de militar que nunca fechava a porta nas instalaçöes que visitava... na Floresta de Ferro em Zaton, creio eu.\n \nDesde entäo, esses Pseudogiants tëm sido observados mesmo nas proximidades da fábrica de Júpiter. Observando algumas de suas características, é possível determinar que "ele" já foi um homem... como os pequenos braços pendurados na frente das patas principais, sua pele, e algumas outras características.\n \nTem alguns dentes afiados, mas näo se preocupe com isso - é mais provável que apenas o derrube e o esmague. E näo leve em conta sua aparëncia incömoda, porque nunca cai e nunca se desvia. A melhor coisa a fazer antes de se aproximar de uma área onde um Pseudogiant foi avistado é pegar um par de granadas e uma metralhadora, pois a pele e os ossos do mutante mostram excelente resistëncia a armas pequenas, e a própria criatura é muito resiliente.</text>
	</string>
	<string id="st_hunter_gar_trader_life_13">
		<text>A Quimera pode ser o topo da cadeia alimentar da Zona. Como assim? É uma criatura muito esperta - um predador noturno que pode atacar vocë com um único salto de várias dezenas de metros de distância. Mutante de quatro patas, tem duas cabeças, pelas quais recebeu seu apelido. Também é muito resistente e tem garras afiadas, capazes de rasgar até mesmo a pele de um Pseudogiant. Ele faz um rugido característico enquanto salta, assustadoramente semelhante ao de uma pessoa. Eles tëm sido encontrados principalmente nas partes norte da Zona, em lugares abertos perto de instalaçöes ou complexos.\n \nComo disse o caçador local Trapper, eles tëm sua própria esfera de influëncia, onde descansam e caçam durante a noite. Há também uma subespécie, a Quimera Negra. Ela tem pele negra como breu, e näo pode ser vista de maneira alguma no escuro, o que a torna muito mais perigosa que seus parentes menos camuflados.\n \nDiz-se também que é mais forte e mais resistente. Escapar de uma quimera é impossível - é melhor encurralá-la em uma sala estreita que reduza sua capacidade de manobra, ou tentar pular para o lado enquanto ela pula em vocë.</text>
	</string>
	<string id="st_hunter_gar_trader_life_14">
		<text>Javalis e Carniçais. Carniçais säo um exemplo de um porco terrivelmente mutante, como provam os cientistas - bastante lento e fraco... Somente um completo idiota poderia ficar embaixo de suas patas "laminadas", que penetrariam praticamente em qualquer armadura. Quanto aos javalis, pouco diferem de seus parentes fora da Zona, além do fato de serem maiores e mais perigosos... Ah, e seus cascos säo muito mais fortes, e podem cortar através de tecido e carne humana sem esforço. Basta saltar de lado e se mover em algum lugar em alguns metros quando estes animais correrem na sua direçäo, para evitar suas presas.\n \nMuitas vezes, a carne tanto de javalis como de Carniçais pode ser consumida, mas näo sem ser previamente tratada, para evitar o envenenamento por radiaçäo.</text>
	</string>
	<string id="st_hunter_gar_trader_life_15">
		<text>Anöes... aqui está o que eu anotei. Eles residem principalmente em complexos subterrâneos, a maioria dos quais já foram usados para experiëncias com humanos. Aparentemente, os Anöes säo o resultado de tais experimentos. Eles compartilham propriedades notavelmente semelhantes com Burers, mas em vez de usar telecinesia, eles se concentram em correr até vocë e atacá-lo com suas próprias mäos. Eles também tëm um campo psíquico muito potente, entäo näo importa o quanto eles tentem se aproximar, seria uma má idéia mantë-los por perto.\n \nNo geral, vocë näo precisa se preocupar muito com eles, eles näo säo täo perigosos, apenas näo se atrase rindo histericamente. Sim, isso já aconteceu antes...</text>
	</string>
	<string id="st_hunter_gar_trader_life_end">
		<text>Já chega de conversa por hoje, talvez outra hora.</text>
	</string>

<!-- Daytime trader at the flea market -->
	<string id="baraholka_trader_talking_0">
		<text>Que tipo de lugar é esse?</text>
	</string>
	<string id="baraholka_trader_talking_1">
		<text>Este, colega stalker, é o mercado das pulgas. Muitos pequenos comerciantes penhoram mercadorias velhas enquanto passam por aqui. Na verdade, a maior parte é muito lixo, mas em noites especiais recebemos algumas jóias de verdade. Entäo, vocë tëm alguma coisa que queira vender?</text>
	</string>
	<string id="baraholka_trader_talking_2">
		<text>Quais säo suas experiëncias com os outros stalkers por aqui?</text>
	</string>
	<string id="baraholka_trader_talking_3">
		<text>Que tipo de pergunta é essa? Aqui é o Lixäo. Todos os tipos de pessoas passam por estas partes. Algumas säo stalker que querem ser comerciantes. Alguns deles até tëm coisas muito legais para vender. Outros säo bandidos, mercs, até mesmo militares. Às vezes nos damos bem, às vezes há uma briga. É por isso que temos guardas por perto.\n \nOutros säo os Dutyers. Agora, näo me interpretem mal, os soldados da Duty tendem a ser homens íntegros individualmente, mas se fartam deles em um grupo, e eu juro que se tornam mais fanáticos do que até mesmo os Monoliths.\n \nEm geral, temos experiëncias mistas e coloridas com os diferentes grupos por aqui. Desde que eles näo perturbem o pequeno mercado que temos aqui, entretanto, nos daremos muito bem.</text>
	</string>

	<string id="information_about_stash_barah_night_0">
		<text>Vocë tem informaçöes sobre esconderijos?</text>
	</string>
	<string id="information_about_stash_barah_night_1">
		<text>Claro que sim. Eu te vendo um por seis mil.</text>
	</string>

	<string id="information_about_stash_barah_night1_0">
		<text>Aqui. %c[d_orange][6000 RU]</text>
	</string>
	<string id="information_about_stash_barah_night1_1">
		<text>Prazer em fazer negócios. Pegue.</text>
	</string>

</string_table>
