<?xml version="1.0" encoding="windows-1252"?>
<string_table>

<!-- Griffith (Mercs leader in the Bookstore) -->
	<string id="grifon_meet_dialog_0">
		<text>Eu vi sua mensagem. Como vocë se tornou um benfeitor?</text>
	</string>
	<string id="grifon_meet_dialog_1">
		<text>...Näo abuse de sua sorte. A única razäo pela qual vocë está neste lugar é porque as coisas estäo indo para o lixo. Perdemos várias pessoas importantes para os militares, que passaram por aqui... e näo fomos capazes de encontrar informaçöes necessárias para nós. Se voltarmos ao Dushman, ele vai arrancar nossas bolas e enfiá-las guela abaixo, é por isso que estamos parados aqui por enquanto. Neste ponto, näo vejo utilidade em combater stalkers aleatórios.</text>
	</string>
	<string id="grifon_meet_dialog_2">
		<text>Que tipo de ajuda vocë precisa?</text>
	</string>
	<string id="grifon_meet_dialog_3">
		<text>Qualquer uma. Näo temos suprimentos aqui, nenhum equipamento padräo - apenas o que conseguimos encontrar em operaçöes bem-sucedidas. Vocë também pode falar com nosso fornecedor; por uma taxa, ele compartilhará alguns equipamentos que tem sobrando.</text>
	</string>

	<string id="task_find_inf_inx_8_mlr_1_0">
		<text>Tem algum trabalho especial?</text>
	</string>
	<string id="task_find_inf_inx_8_mlr_1_1">
		<text>Na verdade, viemos aqui para coletar informaçöes do laboratório X8, que está localizado perto do centro de serviço Yubileiny ao norte daqui; nele, havia um elevador que nos permitiu descer até o "primeiro andar negativo", mas fomos parados pela merda dos militares. Foi por causa deles que acabamos na merda. Dushman vai nos matar de qualquer maneira, mas talvez ainda haja alguns documentos... a gente encontraria algo útil lá dentro tenho certeza. Eu iria para lá novamente com os caras, mas näo restam muitos de nós e isso seria loucura, já que preferimos näo gastar mais mäo-de-obra, pois buscamos alguma forma de fugir do centro da porra da Zona. Talvez vocë pudesse ir até o Laboratório X8 - poderia sobrar alguma coisa, e, bem... vocë ganhará dinheiro ao mesmo tempo. Vocë quer ir?</text>
	</string>
	<string id="task_find_inf_inx_8_mlr_1_2">
		<text>Irei.</text>
	</string>
	<string id="task_find_inf_inx_8_mlr_1_3">
		<text>Näo, obrigado.</text>
	</string>
	
	<string id="task_find_inf_inx_8_mlr_2_0">
		<text>Eis o que eu consegui encontrar.</text>
	</string>
	<string id="task_find_inf_inx_8_mlr_2_1">
		<text>A pilha de papéis näo parece muito espessa... Porém, tem alguns assuntos interessantes aqui. Näo vai ser difícil encontrar um comprador para esses documentos. Aqui está a sua parte.</text>
	</string>
	
<!-- Trunk (Merc Mechanic in the Bookstore) -->
	<string id="tech_a18_meet_dialog_0">
		<text>Vocë é o técnico da regiäo? Que serviços vocë oferece?</text>
	</string>
	<string id="tech_a18_meet_dialog_1">
		<text>Sim. Eu ofereço serviço de reparo e de muniçöes, que nossos homens encontram em ataques de tempos em tempos, em troca de qualquer muniçäo estrangeira que vocë nos traga. Também temos algumas muniçöes estrangeiras, e a relaçäo de troca para tudo o que se espera das ogivas RPG é de um para um. As armas que possuímos säo todas boas e elegantes, mas existem pessoas que preferem usar armas de fogo domésticas e simples, muniçöes para as quais säo mais abundantes - ter qualquer coisa com que atirar ajuda a nos manter vivos. Também posso te oferecer projéteis RPG e granadas M209 de cano inferior, que recebemos em abundância para realizar missöes, embora näo temos mais lança-granadas para tais missöes. Assistëncia médica também é algo que eu posso fornecer.</text>
	</string>

	<string id="tech_a18_meet_dialog_1_0">
		<text>Que tipos de muniçöes vocë troca?</text>
	</string>
	<string id="tech_a18_meet_dialog_1_1">
		<text>Eu tenho duzentos cartuchos 9x19, que posso trocar por um número igual de cartuchos 9x18 + P +, cerca de trezentos cartuchos 5,56x45 em troca de cartuchos 5,45x39, vinte granadas F1 pela mesma quantidade de granadas M209 e dez granadas RGD-5 em troca de trës ogivas de RPG.</text>
	</string>
	
	<string id="tech_a18_meet_dialog_2_0">
		<text>Acho que farei uma troca.</text>
	</string>
	<string id="tech_a18_meet_dialog_2_1">
		<text>Ótimo. O que vocë tem?</text>
	</string>
	<string id="tech_a18_meet_dialog_2_2">
		<text>Eu levarei cem muniçöes 9x19 em troca de cem muniçöes 9x18 +P+.</text>
	</string>
	<string id="tech_a18_meet_dialog_2_3">
		<text>Vou levar cem cartuchos 5,56x45 em troca de cem cartuchos 5,45x39.</text>
	</string>
	<string id="tech_a18_meet_dialog_2_4">
		<text>Levarei vinte granadas F1 em troca de vinte granadas M209.</text>
	</string>
	<string id="tech_a18_meet_dialog_2_5">
		<text>Levarei dez granadas RGD-5 em troca de trës ogivas RPG.</text>
	</string>
	<string id="tech_a18_meet_dialog_2_6">
		<text>Eu mudei de idéia.</text>
	</string>

	
<!-- Meeker (Special trader  in the Bookstore, substituting Nimble as special orders trader) -->
	<string id="pri_special_trader_mlr1_0">
		<text>Quem é vocë?</text>
	</string>
	<string id="pri_special_trader_mlr1_1">
		<text>Um novo cliente... Entenda que näo estou interessado em quem vocë é ou de onde vocë veio - vocë escolhe alguma coisa da lista e espera exatamente um dia: é o tempo de eu conseguir a mercadoria. Além disso, eu näo aceito recusas, näo tenho tempo para brincadeiras, nem tretas, eu trabalho sem pré-pagamentos. Tudo será exatamente pontual, e vocë näo poderá encomendar mais de um item.</text>
	</string>

	<string id="pri_special_trader_mlr4_0">
		<text>Como vocë coopera com os Monolith e consegue ter armaduras e armas täo únicas?</text>
	</string>
	<string id="pri_special_trader_mlr4_1">
		<text>Se eu näo estou interessado em quem vocë é, entäo o sentimento deve ser mútuo né? Vou te dizer isto apenas para sua tranquilidade: Eu sou um intermediário. Vocë tem sorte de eu ter decidido negociar com vocë, pois sou muito seletivo com meus clientes. Acredite.</text>
	</string>

	<string id="pri_special_trader_mlr2_0">
		<text>Quero fazer um pedido.</text>
	</string>
	<string id="pri_special_trader_mlr2_1">
		<text>Escolha o que interessa a vocë.</text>
	</string>
		<string id="pri_special_trader_mlr2_2">
			<text>Pistolas.</text>
		</string>
		<string id="pri_special_trader_mlr2_7">
			<text>Lembre-se, vocë só pode escolher apenas uma coisa!</text>
		</string>
		<string id="pri_special_trader_mlr2_8">
			<text>A Steppe Eagle - uma pistola feita à mäo baseada no design da ilustre Desert Eagle. Finamente afinada para alcançar uma precisäo incrível. Vai te custar 8 mil.</text>
		</string>
		<string id="pri_special_trader_mlr2_11">
			<text>Vocë receberá uma mensagem minha em seu PDA, em exatamente 24 horas, avisando sobre sua mercadoria.</text>
		</string>
		<string id="pri_special_trader_mlr2_9">
			<text>Alpine - uma SIG P220 modificada com um carregador ampliado. Vai lhe custar 65 mil.</text>
		</string>
		<string id="pri_special_trader_mlr2_10">
			<text>March - UDP Compact modificado, alto calibre e rápido disparo. Vai custar 7 mil.</text>
		</string>
		<string id="pri_special_trader_mlr2_3">
			<text>Shotguns e SMGs.</text>
		</string>
		<string id="pri_special_trader_mlr2_28">
			<text>Certo. Escolha uma das seguintes opçöes.</text>
		</string>
		<string id="pri_special_trader_mlr2_12">
			<text>Frasier - uma submetralhadora feita à mäo beseada na MP5. Maior calibre, características melhoradas em relaçäo à MP5. Vai custar noventa e cinco centenas.</text>
		</string>
		<string id="pri_special_trader_mlr2_13">
			<text>O mosquetäo - uma SPAS-12 modificada pelo exército, com recuo reduzido e um modo de disparo totalmente automático. Vai custar 11 mil.</text>
		</string>
		<string id="pri_special_trader_mlr2_14">
			<text>Armsel Protecta - uma shotgun baseada no design da shotgun Striker. Vai custar 17 mil.</text>
		</string>
		<string id="pri_special_trader_mlr2_15">
			<text>Näo encontrei o que procurava.</text>
		</string>
		<string id="pri_special_trader_mlr2_4">
			<text>Sniper e rifles de assalto.</text>
		</string>
		<string id="pri_special_trader_mlr2_29">
			<text>Eis o que eu tenho - escolha um.</text>
		</string>
		<string id="pri_special_trader_mlr2_16">
			<text>Storm - uma Groza OTs-14 modificada, fabricada para as forças especiais Spetsnaz, secretamente contrabandeada para o mundo. Uma das vantagens dignas dela, é o aumento da capacidade de armazenamento. Vai lhe custar 19 mil.</text>
		</string>
		<string id="pri_special_trader_mlr2_17">
			<text>H&amp;K G36 - uma arma rara na zona. Vai custar 14 mil.</text>
		</string>
		<string id="pri_special_trader_mlr2_18">
			<text>FN F2000. Uma raridade belga e uma espingarda de assalto decente. Vai lhe custar 17 mil.</text>
		</string>
		<string id="pri_special_trader_mlr2_19">
			<text>Tide - uma modificaçäo exclusiva da VSS Vintorez. Menor taxa de disparo, mas maior poder de parada. Vai lhe custar 20 mil.</text>
		</string>
		<string id="pri_special_trader_mlr2_20">
			<text>SVU2-A - uma evoluçäo do rifle sniper SVUmk-2. Esta arma pertencia a Max, o lendário guardiäo da Freedom. Vai custar 24 mil.</text>
		</string>
		<string id="pri_special_trader_mlr2_21">
			<text>SVD Lince - uma modificaçäo do exército que combina maior precisäo e poder de parada. Vai lhe custar 18 mil.</text>
		</string>
		<string id="pri_special_trader_mlr2_27">
			<text>Rifle Gauss. Uma arma premium - vocë pode contar em seus dedos o número existente dessa arma na Zona. Precisäo e danos incríveis, quase sem recuo. O preço é de 150 mil.</text>
		</string>
		<string id="pri_special_trader_mlr2_5">
			<text>Trajes.</text>
		</string>
		<string id="pri_special_trader_mlr2_30">
			<text>Muito bem, escolha um.</text>
		</string>
		<string id="pri_special_trader_mlr2_22">
			<text>Um exosqueleto Monolith - a melhor combinaçäo de características protetoras. Além disso, vocë näo conseguirá esse em nenhum outro lugar, a menos que seja um representante da irmandade. O preço é de 100 mil.</text>
		</string>
		<string id="pri_special_trader_mlr2_23">
			<text>Um exoesqueleto mercenário - talvez um dos meios de proteçäo mais confiáveis. Vai custar 65 mil.</text>
		</string>
		<string id="pri_special_trader_mlr2_24">
			<text>Exoesqueleto de bandido. Exclusividade em sua forma mais pura. Vai custar 65 mil.</text>
		</string>
		<string id="pri_special_trader_mlr2_25">
			<text>Um traje Monolith SEVA com um sistema de respiraçäo de ciclo fechado; é pouco provável que vocë encontre outro desse em outro lugar da Zona. Custará a vocë 60 mil.</text>
		</string>
		<string id="pri_special_trader_mlr2_26">
			<text>Um traje Mercanário SEVA com sistema de respiraçäo fechado. Excelente proteçäo contra anomalias e uma verdadeira raridade para um stalker médio. Custa 60 mil, mas como hoje estou de bom humor, te faço por 50 mil.</text>
		</string>
	<string id="pri_special_trader_mlr2_6">
		<text>Eu mudei de idéia.</text>
	</string>

	<string id="pri_special_trader_mlr3_0">
		<text>Eu recebi sua mensagem, meu pedido chegou?</text>
	</string>
	<string id="pri_special_trader_mlr3_1">
		<text>Sim, espero que vocë tenha trazido o dinheiro contado, [%s RU] se vocë näo se lembra.</text>
	</string>
		<string id="pri_special_trader_mlr3_2">
			<text>Sim, dë a Steppe Eagle. Aqui está o seu dinheiro.</text>
		</string>
		<string id="pri_special_trader_mlr3_20">
			<text>Volte sempre.</text>
		</string>
		<string id="pri_special_trader_mlr3_3">
			<text>Vou pegar a SIG-220 Alpine. Aqui está o seu dinheiro.</text>
		</string>
		<string id="pri_special_trader_mlr3_4">
			<text>Me dë uma USP March. Eis o seu dinheiro.</text>
		</string>
		<string id="pri_special_trader_mlr3_5">
			<text>Eu gostaria de pör as mäos em uma MP-5 Frasier. Eis o seu dinheiro.</text>
		</string>
		<string id="pri_special_trader_mlr3_6">
			<text>Me dë o mosquetäo. Eis o seu dinheiro.</text>
		</string>
		<string id="pri_special_trader_mlr3_7">
			<text>Quero a Protecta. Eis o seu dinheiro.</text>
		</string>
		<string id="pri_special_trader_mlr3_8">
			<text>Vou fazer um pedido da Groza OT-14 Storm. Eis o seu dinheiro.</text>
		</string>
		<string id="pri_special_trader_mlr3_9">
			<text>Acho que a HK G36 seria legal. Eis o seu dinheiro.</text>
		</string>
		<string id="pri_special_trader_mlr3_10">
			<text>FN-2000 soa como uma boa escolha. Eis o seu dinheiro.</text>
		</string>
		<string id="pri_special_trader_mlr3_11">
			<text>Definitivamente, quero o VSS Tide. Eis o seu dinheiro.</text>
		</string>
		<string id="pri_special_trader_mlr3_12">
			<text>SVU2-A. Eis o seu dinheiro.</text>
		</string>
		<string id="pri_special_trader_mlr3_13">
			<text>Vou pegar aquele SVD Lince. Eis o seu dinheiro.</text>
		</string>
		<string id="pri_special_trader_mlr3_14">
			<text>Vou levar o exoesqueleto Monolith. Eis o seu dinheiro.</text>
		</string>
		<string id="pri_special_trader_mlr3_15">
			<text>Dë-me o exoesqueleto mercenário. Eis o seu dinheiro.</text>
		</string>
		<string id="pri_special_trader_mlr3_16">
			<text>Apostarei o dinheiro no exosqueleto de bandido. Eis o seu dinheiro.</text>
		</string>
		<string id="pri_special_trader_mlr3_17">
			<text>Eu precisava daquele traje Monolith SEVA. Eis o seu dinheiro.</text>
		</string>
		<string id="pri_special_trader_mlr3_18">
			<text>Me dë o traje Mercenário SEVA. Eis o seu dinheiro.</text>
		</string>
		<string id="pri_special_trader_mlr3_19">
			<text>Rifle Gauss. Agora mesmo. Eis o seu dinheiro.</text>
		</string>
	<string id="pri_special_trader_mlr3_21">
		<text>Ah... Ainda näo. Estou juntando ainda.</text>
	</string>


<!-- Monolith Mechanic in the Yubileiny service center -->
	<string id="mechanic_monolith_kbo_start_0">
		<text>Saudaçöes, irmäo. Realizo sua vontade preservando o equipamento de nossa irmandade.</text>
	</string>

	
<!-- Monolith trader in the Yubileiny service center -->
	<string id="meet_guid_prikbo_mon_0">
		<text>Para quais lugares posso viajar, irmäo?</text>
	</string>
	<string id="meet_guid_prikbo_mon_1">
		<text>Eu pessoalmente näo posso te levar, mas nossos irmäos podem lhe mostrar por onde ir - por uma taxa. Temos rotas para a Floresta Vermelha, Júpiter e Pripyat. Temos prazer em te ajudar a qualquer momento.</text>
	</string>

	<string id="meet_guid_prikbo_mon_list_0">
		<text>Onde os guias podem me levar?</text>
	</string>
	<string id="meet_guid_prikbo_mon_list_1">
		<text>Para a Floresta Vermelha por 5 mil rublos, Júpiter por 2 mil e Pripyat por mil.</text>
	</string>

	<string id="travel_guid_prikbo_mon_mon_0">
		<text>Eu gostaria de viajar para algum lugar.</text>
	</string>
	<string id="travel_guid_prikbo_mon_mon_1">
		<text>Certamente. Para onde vocë gostaria que os guias te levassem?</text>
	</string>
	<string id="travel_guid_prikbo_mon_mon_2">
		<text>Para a Floresta Vermelha. %c[d_orange][5000 RU]</text>
	</string>
	<string id="travel_guid_prikbo_mon_mon_3">
		<text>Para Jupiter. %c[d_orange][2000 RU]</text>
	</string>
	<string id="travel_guid_prikbo_mon_mon_4">
		<text>Para Pripyat. %c[d_orange][1000 RU]</text>
	</string>
	<string id="travel_guid_prikbo_mon_mon_5">
		<text>Eu mudei de idéia.</text>
	</string>

	
<!---- Charon, in the basement of the Palace of Culture --->
	<string id="meet_guid_l11pri_mon_haron_0">
		<text>Há algum lugar para onde eu possa viajar, irmäo?</text>
	</string>
	<string id="meet_guid_l11pri_mon_haron_1">
		<text>Certamente. Posso pedir a nossos irmäos que o conduzam - em troca de uma doaçäo para a irmandade. Vocë pode ser levado a Outskirts (periferia) de Pripyat a leste daqui, Júpiter a oeste, e à Floresta Vermelha localizada a sudoeste.</text>
	</string>

	<string id="meet_guid_l11pri_mon_haron_list_0">
		<text>Para quais lugares posso viajar, irmäo?</text>
	</string>
	<string id="meet_guid_l11pri_mon_haron_list_1">
		<text>Há rotas para Outskirts (periferia) a leste daqui, para Júpiter a oeste, e para a Floresta Vermelha a sudoeste.</text>
	</string>

	<string id="travel_guid_l11pri_mon_haron_0">
		<text>Eu gostaria de viajar para algum lugar.</text>
	</string>
	<string id="travel_guid_l11pri_mon_haron_1">
		<text>Para qual local vocë procura ir, irmäo?</text>
	</string>
	<string id="travel_guid_l11pri_mon_haron_2">
		<text>Para Outskirts. %c[d_orange][1000 RU]</text>
	</string>
	<string id="travel_guid_l11pri_mon_haron_3">
		<text>Para Jupiter. %c[d_orange][1000 RU]</text>
	</string>
	<string id="travel_guid_l11pri_mon_haron_4">
		<text>Para a Floresta Vermelha. %c[d_orange][5000 RU]</text>
	</string>
	<string id="travel_guid_l11pri_mon_haron_5">
		<text>Eu mudei de idéia.</text>
	</string>

	<string id="find_blackbox_mlr_reward_haron_0">
		<text>Irmäo, eu encontrei um gravador de vöo sob os destroços de um helicóptero.</text>
	</string>
	<string id="find_blackbox_mlr_reward_haron_1">
		<text>Estou contente. Com isto, os infiéis väo se queimar.</text>
	</string>

	

<!-- Guide in eastern Pripyat -->
	<string id="meet_guid_pri_stalker_0">
		<text>Vocë é um guia, certo?</text>
	</string>
	<string id="meet_guid_pri_stalker_1">
		<text>Sim, eles me chamam de Tourist. Gosto de andar em áreas mal mapeadas para encontrar caminhos secretos que nenhum outro stalker conhece. Enfim, aqui é onde posso levá-los: à Central Nuclear por 12 mil rublos, Pripyat por 3 mil, estaçäo Yanov em Júpiter por 4 mil, o Radar por 8 mil, o Metrö de Júpiter por apenas mil e Zaton, via Garry, por 4 mil.</text>
	</string>

	<string id="meet_guid_pri_stalker_list_0">
		<text>Para onde vocë viaja de novo?</text>
	</string>
	<string id="meet_guid_pri_stalker_list_1">
		<text>Para a Central Nuclear por 12 mil rublos, Pripyat por 3 mil, estaçäo Yanov em Júpiter por 4 mil, o Radar por 8 mil, o Subterrâneo de Júpiter por apenas mil e Zaton, via Garry, por 4 mil.</text>
	</string>

	<string id="travel_guid_pri_stalker_0">
		<text>Guie-me.</text>
	</string>
	<string id="travel_guid_pri_stalker_1">
		<text>Onde?</text>
	</string>
	<string id="travel_guid_pri_stalker_2">
		<text>Para Chernobyl NPP. %c[d_orange][12000 RU]</text>
	</string>
	<string id="travel_guid_pri_stalker_3">
		<text>Para Pripyat. %c[d_orange][3000 RU]</text>
	</string>
	<string id="travel_guid_pri_stalker_4">
		<text>Para o Radar. %c[d_orange][8000 RU]</text>
	</string>
	<string id="travel_guid_pri_stalker_5">
		<text>Para Jupiter. %c[d_orange][4000 RU]</text>
	</string>
	<string id="travel_guid_pri_stalker_6">
		<text>Para o Subterrâneo de Júpiter. %c[d_orange][1000 RU]</text>
	</string>
	<string id="travel_guid_pri_stalker_7">
		<text>Para Zaton. %c[d_orange][4000 RU]</text>
	</string>
	<string id="travel_guid_pri_stalker_8">
		<text>Eu mudei de idéia.</text>
	</string>

<!-- Eidolon -->
	<string id="monolith_eidolon_st_1">
		<text>Eu sou Eidolon. Escolhido do Monolith. Eu fui o escolhido, para restaurar o Brain Scorcher. Com a orientaçäo do Monolith. Busquei audiëncia, e fui concedido. Concedido com um presente. Clareza de visäo, cristal. Para proteger, para punir. Para servir a maior causa. Eu vasculhei a Zona em busca de infiéis perigosos. Ignorantes tolos que desejam nos destruir, destruir o todo-poderoso Monolith. Eu os ensino, eu prego. Com minhas armas. Com minha mente abençoada. Eu os sinto, enquanto eles correm e se escondem. Fúteis. Em väo, pois eu percebo. Eu as persigo. Eu destruo, para proteger, em nome do Monolith.</text>
	</string>

</string_table>
