<?xml version="1.0" encoding="windows-1252"?>
<string_table>

<!-- (Military Mechanic) -->
	<string id="army_yan_mec_about_tool_0">
		<text>Quem é vocë?</text>
	</string>
	<string id="army_yan_mec_about_tool_1">
		<text>Vim de transferëncia do exército local, chamada "Peregrine". Eu estudava como engenheiro antes de meu alistamento. O quartel-general acabou notando meu jeito de consertar as coisas e decidiu que eu seria muito mais útil aqui fora, ajudando a concertar o equipamento científico. O professor chefe, Sakharov, creio eu, concordou claramente. Pensando bem, ele ficou até um pouco aliviado. </text>
	</string>
	<string id="army_yan_mec_about_tool_2">
		<text>Entäo vocë é o novo técnico do bunker? Como tem sido isso até agora?</text>
	</string>
	<string id="army_yan_mec_about_tool_3">
		<text>Eh, é melhor que ficar preso no QG, ter um CO irritado respirando pelo pescoço o tempo todo, ou ir em patrulha com ordens permanentes para atirar no rosto das pessoas desesperadas.\n \nMas, para ser honesto com vocë, ainda é uma merda bonita. Graças à extraordinária dedicaçäo de nosso Corpo de Suprimentos, preciso argumentar até ficar azul na cara apenas para manter o que temos atualmente. O equipamento esotérico que os Ecologistas mantëm aqui näo é exatamente fácil de sustentar com o que está disponível, muito menos de atualizar ou se adaptar às condiçöes em constante mudança da Zona.\n \nEu tentei consertar o velho receptor aqui, mas tudo o que ele faz é dizer um monte de porcarias. Nossos homens nos armazéns Militares chutaram o balde há sete anos, mas esta maldita máquina ainda acha que pode ouvir suas vozes.</text>
	</string>
	<string id="army_yan_mec_about_tool_4">
		<text>Boa sorte para vocë, entäo.</text>
	</string>

	
<!-- (Military Cooker) -->
	<string id="meet_povar_army_0">
		<text>Quem é vocë?</text>
	</string>
	<string id="meet_povar_army_1">
		<text>O cozinheiro local, acho eu. No papel, sou na verdade um assistente de campo para os ecologistas aqui. Na prática...bem, já faz alguns meses que eles me enviam em missöes, e tenho a sensaçäo de que näo vou ser enviado täo cedo. De qualquer forma, eles me chamam de Spirit.</text>
	</string>
	<string id="meet_povar_army_2">
		<text>Por que eles näo o utilizam mais?</text>
	</string>
	<string id="meet_povar_army_3">
		<text>Apenas um pequeno mal-entendido. As pessoas por aqui pensam que eu sou alcoólatra. Quero dizer, realmente? Com o Monolith ativo novamente, qualquer homem säo seria levado a beber enquanto seus amigos estäo presos em Júpiter. Eu sei que eles provavelmente ficaräo bem, mas ainda me preocupo. Mesmo assim, se por acaso vocë colocar suas mäos em qualquer Nemiroff e me trazer, posso te oferecer algumas coisas boas...
		\nO que vocë diz? Posso lhe oferecer quatro mags 9x18 ou dois mags de 5,45 por cinco doses de Nemiroff, e quatro mags por dez.
		\nPara dez doses, posso compartilhar um mag de 7,62mm 7N1, ou trës caixas de balas de 12x70, à sua escolha.
		\nPara quinze doses - säo cerca de cinco garrafas cheias - E 7000 RU, vocë recebe trës mags de balas 7,62x54 mm PP. Elas säo bastante caras, vocë sabe disso...
		\nE para vinte doses - pouco menos de sete garrafas cheias, vou buscar um traje Berill inteiro. Näo pense que sou um canalha... näo é täo ruim assim, a parte dso impostos vai para os rapazes. Eu compro no varejo.</text>
	</string>
	<string id="meet_povar_army_4">
		<text>Vou lembrar disso. Obrigado.</text>
	</string>

	<string id="barter_povar_army_0">
		<text>Trouxe um pouco de vodka.</text>
	</string>
	<string id="barter_povar_army_1">
		<text>Isso é ótimo! Há algo em particular que vocë queira?</text>
	</string>
		<string id="barter_povar_army_2">
			<text>Quatro pentes de 9x18.</text>
		</string>
		<string id="barter_povar_army_3">
			<text>Dois pentes de 5.45.</text>
		</string>
		<string id="barter_povar_army_4">
			<text>Quatro pentes de 5.45.</text>
		</string>
		<string id="barter_povar_army_5">
			<text>Trës caixas de buckshot.</text>
		</string>
		<string id="barter_povar_army_6">
			<text>Um pente de 7,62 7N1.</text>
		</string>
		<string id="barter_povar_army_7">
			<text>Trës caixas para o PKP.</text>
		</string>
		<string id="barter_povar_army_8">
			<text>O traje Berill.</text>
		</string>
	<string id="barter_povar_army_10">
		<text>Ótimo. Aqui está.</text>
	</string>
	<string id="barter_povar_army_11">
		<text>Muito bem, entäo. Aqui.</text>
	</string>
	<string id="barter_povar_army_12">
		<text>Hmm. É justo. Aqui estäo suas coisas.</text>
	</string>
	<string id="barter_povar_army_13">
		<text>Hah! Boa caçada, stalker!</text>
	</string>
	<string id="barter_povar_army_14">
		<text>Hmm. Boa escolha.</text>
	</string>
	<string id="barter_povar_army_15">
		<text>Mal posso esperar para ouvir a doce música que sua arma vai fazer.</text>
	</string>
	<string id="barter_povar_army_16">
		<text>Aqui está.</text>
	</string>
	<string id="barter_povar_army_9">
		<text>Aqui, aproveite.</text>
	</string>

	<string id="remember_dyx_barter_0">
		<text>Relembre-me, o que vocë tem?</text>
	</string>
	<string id="remember_dyx_barter_1">
		<text>Isto é o que eu tenho: quatro mags de 9x18 por cinco doses de Nemiroff, duas mags de 5,45x39 por cinco doses, quatro mags de 5,45x39 por dez doses, trës pacotes de 12x70 por dez doses, um mag de 7,62x54 7N1 por dez doses, trës caixas de muniçöes para o PKP por cinco garrafas cheias e sete mil rublos, e um traje Berill por vinte doses.</text>
	</string>


<!-- Kruglov -->
	<string id="yan_ecolog_kruglov_start_dialog_1">
		<text>Saudaçöes, stalker.</text>
	</string>

	<!-- yan_ecolog_semenov -->
	<string id="yan_ecolog_semenov_start_dialog_1">
		<text>Ah, stalker, do que vocë precisa?</text>
	</string>
	<string id="yan_ecolog_semenov_start_dialog_yan_ecolog_semenov_task_1">
		<text>Eu ainda tenho mais dados para coletar. Vamos encontrar mais alguns mutantes.</text>
	</string>

	<!-- yan_ecolog_vasilyev -->
	<string id="yan_ecolog_vasilyev_start_dialog_1">
		<text>Saudaçöes, stalker.</text>
	</string>
	

<!-- Sakharov -->
	<string id="st_yan_saharov_message_free_upgrade">
		<text>Stalker, vocë nos salvou! Nosso bunker teria virado uma desgraça se vocë näo tivesse vindo ajudar. Para mostrar minha gratidäo, venha até mim que vou oferecer um upgrade gratuito para seu capacete!</text>
	</string>
	<string id="yan_stalker_sakharov_start_1">
		<text>Olá, stalker. O que o traz aqui?</text>
	</string>
	<string id="yan_stalker_sakharov_player_query_brain_scorcher">
		<text>O que vocë pode me dizer sobre o Brain Scorcher?</text>
	</string>
	<string id="yan_stalker_sakharov_npc_query_brain_scorcher">
		<text>Hmm, bem... ainda temos muito a aprender, mas suponho que näo vai doer compartilhar o pouco que sabemos com vocë. O Brain Scorcher parece emitir uma freqüëncia invasiva que afeta a mente de qualquer um que viaje muito perto do centro de Pripyat, próximo do Sarcófago ou do lado oposto da Floresta Vermelha. Os sintomas incluem enxaquecas, alucinaçöes, visäo em túnel, e na maioria dos casos, zumbificaçäo. Se eu tivesse que dar uma estimativa científica, eu identificaria o Brain Scorcher como um transmissor psíquico remoto, embora eu tivesse que conduzir uma pesquisa mais invasiva antes de chegar a essa conclusäo.</text>
	</string>
	<string id="yan_stalker_sakharov_player_query_psi_helmet">
		<text>Professor, Preciso de um capacete de proteçäo psíquico. Minha tarefa exige que eu me movimente pela área afetada pelo Brain Scorcher, e sem ele, näo conseguirei avançar.</text>
	</string>
	<string id="yan_stalker_sakharov_npc_query_psi_helmet">
		<text>Acho que vocë entende o risco de passar por essas áreas psiquicamente voláteis... Oh, tudo bem, acredito que vocë entende. Vocë näo me perguntaria sobre isso de outra forma. Bem, houve um modelo no qual temos trabalhado cuidadosamente, mas ele continua inacabado, e faltam calibraçöes finais. Podemos te dar o capacete psíquico agora mesmo, por uma humilde soma de 10.000 RU, mas entäo vocë teria que lidar com o risco de usar um dispositivo näo testado! Mas há mais uma possibilidade: podemos acelerar o progresso da calibraçäo, mas isso exigiria que utilizássemos mais fundos, e que vocë esperasse. Isso lhe custaria cerca de 17.500 RU. Se vocë estiver disposto a pagar essa quantia, começaremos a trabalhar nele imediatamente para terminar as calibraçöes, o que deve levar aproximadamente dois dias, mais ou menos.</text>
	</string>
	<string id="yan_stalker_sakharov_npc_query_psi_helmet_free">
		<text>Acho que vocë entende o risco de passar por essas áreas psiquicamente voláteis... Oh, tudo bem, acredito que vocë entende. Bem, houve um modelo no qual temos trabalhado cuidadosamente, mas ele continua inacabado, e faltam umas calibraçöes finais.</text>
	</string>
	<string id="yan_stalker_sakharov_player_psi_helmet_1_1">
		<text>Estou com pressa. Vou levar o protótipo.</text>
	</string>
	<string id="yan_stalker_sakharov_npc_psi_helmet_1_1">
		<text>Se vocë insiste. Estou certo de que seu trabalho exige que seu equipamento esteja em perfeitas condiçöes operacionais. Oh, quase esqueci: vocë pode sempre devolver, para uma calibraçäo final. Se vocë sentir que algo está errado, volte diretamente a nós. Näo podemos arcar com nenhuma perda. Portanto, isto lhe custará 10.000 RU.</text>
	</string>

	<string id="yan_stalker_sakharov_player_psi_helmet_1_2">
		<text>Aqui está o dinheiro. Obrigado, Professor.</text>
	</string>
	<string id="yan_stalker_sakharov_npc_psi_helmet_1_2">
		<text>De forma alguma. Mas eu gostaria que vocë testasse primeiro. Vocë pode nos ajudar desativando o emissor psíquico no laboratório logo ao norte daqui. Esperemos que ele proteja bem sua mente.</text>
	</string>

	<string id="yan_stalker_sakharov_player_psi_helmet_1_3">
		<text>Decidi deixar vocës terminar o trabalho. Por favor, calibre bem este capacete.</text>
	</string>
	<string id="yan_stalker_sakharov_npc_psi_helmet_1_3">
		<text>Vocë näo sabe o alívio que isto traz para mim e para meus colegas. Deixar a gente terminar as calibraçöes finais minimizará muito o risco de ferimentos e näo queremos realmente nos sentir culpados de fornecer a vocë um equipamento näo testado... Portanto, como vocë já forneceu ajuda financeira para nós, uma calibraçäo final deverá custar cerca de 8.000 RU e vocë precisará esperar aproximadamente dois dias.</text>
	</string>

	<string id="yan_stalker_sakharov_player_psi_helmet_2_1">
		<text>Espero que minha paciëncia valha a pena na versäo totalmente calibrada.</text>
	</string>
	<string id="yan_stalker_sakharov_npc_psi_helmet_2_1">
		<text>De fato, será. Quando terminarmos de trabalhar neste capacete, vocë poderá andar livremente pela Zona, sem sofrer o risco de qualquer dano psíquico, pois seu potencial de proteçäo psíquica será maximizado. Assim... vai te custar salgados 17.500 RU.</text>
	</string>
	<string id="yan_stalker_sakharov_npc_psi_helmet_2_1_free">
		<text>De fato, será. Quando terminarmos de trabalhar neste capacete, vocë poderá andar livremente pela Zona, sem sofrer o risco de qualquer dano psíquico, pois seu potencial de proteçäo psíquica será maximizado. Já que vocë nos ajudou em um momento difícil, posso te entregar este dispositivo gratuitamente. Use-o bem.</text>
	</string>

	<string id="yan_stalker_sakharov_player_psi_helmet_2_2">
		<text>Muito bem, vou esperar pelo capacete psíquico totalmente calibrado. Faça sua mágica.</text>
	</string>
	<string id="yan_stalker_sakharov_npc_psi_helmet_2_2">
		<text>Obrigado, stalker. Começarei agora as calibraçöes finais. Venha me visitar dentro de alguns dias.</text>
	</string>

	<string id="yan_stalker_sakharov_player_psi_helmet_2_3">
		<text>Já está pronto?</text>
	</string>
	<string id="yan_stalker_sakharov_npc_psi_helmet_2_3">
		<text>Sim! Aqui está. Mas eu gostaria que vocë testasse primeiro. Vocë pode nos ajudar desativando o emissor psíquico no laboratório logo ao norte daqui. Esperemos que ele proteja bem sua mente...</text>
	</string>
	<string id="yan_stalker_sakharov_npc_psi_helmet_2_3_1">
		<text>Ainda näo. Volte mais tarde, por favor.</text>
	</string>

	<string id="yan_stalker_sakharov_player_psi_helmet_3_1">
		<text>Preciso pensar a respeito.</text>
	</string>
	<string id="yan_stalker_sakharov_npc_psi_helmet_3_1">
		<text>Muito bem. Näo se preocupe; vamos manter o capacete seguro.</text>
	</string>
	
	<string id="st_yan_stalker_sakharov_life_ask">
		<text>Vocë pode me dizer como a Zona o ajudou em sua pesquisa científica, professor?  </text>
	</string>
	<string id="st_yan_stalker_sakharov_life_1">
		<text>Certamente! O artefato Night Star, independentemente de suas propriedades quando encontrado na natureza, começa a assumir curiosos traços antibalísticos quando exposto às condiçöes corretas do laboratório. Em poucos anos, podemos ver avanços espetaculares em tecnologias nos trajes blindados e placas de kevlar.</text>
	</string>
	<string id="st_yan_stalker_sakharov_life_2">
		<text>Oh, sim! Examinar amostras de tecidos dos vários mutantes humanóides tem sido uma prática esclarecedora. A comunidade científica em geral ainda näo sabe o que fez com que a sanguessuga desenvolvesse a invisibilidade, ou com que o snork desenvolvesse sua famosa flexibilidade. Quanto mais aprendermos sobre a causa e a natureza dessas mutaçöes, mais precisamente seremos capazes de prever o caminho evolutivo da Humanidade! Isso näo é excitante?</text>
	</string>
	<string id="st_yan_stalker_sakharov_life_3">
		<text>Bem, recentemente realizamos uma série fascinante de experimentos com sanguessugas, que revelou que - na verdade, pensando bem, é provavelmente melhor vocë näo saber.</text>
	</string>
	<string id="st_yan_stalker_sakharov_life_4">
		<text>Como intelectual, vocë pode apreciar isto: nossa pesquisa descobriu que o chamado "olho", dos Carniçais está equipado näo só com fotorreceptores... mas também com receptores olfativos!\n\nEles näo vëem apenas com os olhos - eles também cheiram mal com eles!\n\nQuem teria pensado que o porco comum um dia se transformaria em uma criatura com uma forma mais incomum de sinestesia? Uma que näo é meramente causada por fios cruzados no cérebro, mas por alteraçöes em seus órgäos sensoriais!</text>
	</string>
	<string id="st_yan_stalker_sakharov_life_5">
		<text>É claro! Após anos de estudo de várias partes de mutantes, estamos nos aproximando da comercializaçäo de órgäos e tecidos tais como olhos carnudos, tendöes de snork ou fibras musculares de Pseudogiant para fins mais, eh, controversos. Vocë já viu o último lote de amostras? Temos transplantado cirurgicamente o máximo que podemos em todos os nossos, bem - todos os nossos assistentes voluntários. Com mais desenvolvimento, poderíamos começar uma loucura!</text>
	</string>
	<string id="st_yan_stalker_sakharov_life_6">
		<text>Dizer que a Zona ajudou em minha pesquisa seria um eufemismo.  As descobertas que fizemos fizeram com que minha credibilidade como cientista aumentasse significativamente. Talvez uma das minhas maiores realizaçöes tenha sido um esforço colaborativo: com meus colegas, sintetizamos com sucesso um raro artefato Pellicle sob condiçöes controladas de laboratório - um verdadeiro avanço merecedor do Prëmio Nobel!\n\nInfelizmente, a natureza dos artefatos tem evoluído de forma independente desde entäo, como se fosse para resistir a nossas investigaçöes. Apesar de nossa realizaçäo estelar, levará algum tempo até que possamos sintetizar de forma eficiente os artefatos mais poderosos novamente.</text>
	</string>
	<string id="st_yan_stalker_sakharov_life_7">
		<text>Bem, há um colega meu - o professor Brenter - que tem sido bastante perspicaz em seus estudos sobre o efeito das proteínas mutantes no corpo humano. Estudando os stalkers que comeram carne mutante - como os clientes do 100 Rads Bar - e documentando o que eles fazem para evitar os piores de seus efeitos nocivos, nossa visäo para combater os danos que a radiaçäo deixa no corpo.</text>
	</string>
	<string id="st_yan_stalker_sakharov_life_8">
		<text>Por que, sim! Vocë já ouviu falar do artefato Urchin? Inicialmente, pensamos que seria irrealista reproduzir tal maravilha sob condiçöes de laboratório até pelo menos 2022, graças à sua estabilidade crítica. No entanto, podemos decifrar o segredo antes do previsto.\n \nO momento näo poderia ser melhor: eles estäo se tornando cada vez mais difíceis de encontrar naturalmente na Zona, e passo é vital para a criaçäo de roupas e medicamentos anti-radiaçäo potentes.\n \nVocë provavelmente já se beneficiou dos resultados de nossas experiëncias no Urchin várias vezes, pense nisso. É um desafio pensar em qualquer explorador de Zona profissional que näo tenha usado nossos avançados fatos e soros radioprotetores em algum momento de suas vidas. </text>
	</string>
	<string id="st_yan_stalker_sakharov_life_9">
		<text>Desculpe, mas näo quero continuar discutindo as maravilhas da Zona hoje. Meus nervos estäo disparados por todos os gritos e garras que ouvi dos mutantes locais ontem à noite, e mal consigo me concentrar.\n \nTalvez vocë esteja interessado em comprar material científico, ou ver se algum de meus colegas precisa de ajuda?</text>
	</string>
	<string id="st_yan_stalker_sakharov_life_10">
		<text>Há muitos anos, nossa compreensäo da gravidade era tal que pudemos começar a desenvolver os primeiros repulsores e acionamentos iönicos.\n \nSem o fluxo constante de artefatos que os stalkers trouxeram das anomalias baseadas na gravidade, no entanto, tais revelaçöes nunca teriam sido possíveis em nossa vida. Passaräo muitos mais anos até que nossas descobertas se abram ao público, mas é inegável que os stalkers ajudaram a ciëncia a pavimentar seu caminho de volta às estrelas!\n\nE ouso dizer, como algumas anomalias da gravidade - como o Vortex - säo conhecidas pela comunidade científica para espremer o próprio espaço, talvez o teletransporte também deixe de ser uma fantasia no tempo! Ah, mas eu me antecipo a mim mesmo. </text>
	</string>
	<string id="st_yan_stalker_sakharov_life_11">
		<text>O campo da energia tem se beneficiado consideravelmente de nossas pesquisas na Zona. Começamos a introduzir discretamente artefatos de luz da lua - assim como dispositivos especializados projetados para aproveitar com segurança a saída anömala de energia - em centrais elétricas selecionadas em todo o país. Com mais refinamento, eles poderiam substituir totalmente os combustíveis fósseis para as geraçöes futuras.\n \nCom o tempo, podemos tentar o mesmo com os artefatos muito mais potentes do tipo Bateria. No entanto, meus colegas estimam que mesmo uma única Bateria é capaz de produzir uma potëncia superior à de trës reatores nucleares! Naturalmente, quando lidamos com uma potëncia täo incrível, devemos ser lentos e cautelosos em nossos experimentos.</text>
	</string>
	<string id="st_yan_stalker_sakharov_life_end">
		<text>Hmm? Talvez mais tarde, jovem. Tenho certeza de que vocë tem assuntos mais urgentes a tratar agora.</text>
	</string>

	<!-- yan_merc_guards -->
	<string id="yan_merc_guards_start_2">
		<text>Neste momento näo, estou de serviço. Prefira falar com Peregrine ou com um dos cabeças de ovo, se precisar de alguma coisa.</text>
	</string>
	<string id="yan_merc_guards_start_3">
		<text>Seja rápido. Näo quero que o snork nos pegue tendo uma conversa longa.</text>
	</string>
	<string id="yan_merc_guards_start_4">
		<text>Esse zumbido do complexo ao norte está fazendo coceira nos meus dentes. Queria que o maldito chef näo continuasse bebendo toda a maldita bebida.</text>
	</string>
</string_table>
