<?xml version="1.0" encoding="windows-1252"?>
<string_table>

<!-- Lukash (Freedom Leader) -->
	<string id="about_freedom_lider_miklyha_0">
		<text>Vocë é o stalker que desativou o Brain Scorcher e viveu lá por meio ano?</text>
	</string>
	<string id="about_freedom_lider_miklyha_1">
		<text>Entäo, sou um deles. E näo foi meio ano - foi pouco mais de um mës. Mas sim, sou o Lukash. Prazer em conhecë-lo.</text>
	</string>
	<string id="about_freedom_lider_miklyha_2">
		<text>Como foi isso?</text>
	</string>
	<string id="about_freedom_lider_miklyha_3">
		<text>Olhe, amigo. Sei que esse lugar é interessante e tudo mais, mas prefiro näo começar a me lembrar. O que mais importa é que eu saí säo e salvo.</text>
	</string>
	<string id="about_freedom_lider_miklyha_4">
		<text>Entendi. De qualquer forma, obrigado.</text>
	</string>
	
	<string id="monolith_eidolon_start_0">
		<text>Louvado seja o Monolith, irmäo.</text>
	</string>
	
	<string id="find_blackbox_mlr_reward_freedom_0">
		<text>Encontrei um gravador de vöo.</text>
	</string>
	<string id="find_blackbox_mlr_reward_freedom_1">
		<text>Oh, sério? Traga até aqui. Vamos ver o que estes palhaços estäo planejando.</text>
	</string>


	<string id="look_for_cs_history_part_3_1_0">
		<text>Estou à procura do Leshiy, ele está com vocë?</text>
	</string>
	<string id="look_for_cs_history_part_3_1_1">
		<text>Desça até o primeiro andar, ele está lá no canto.</text>
	</string>
	<string id="look_for_cs_history_part_3_1_2">
		<text>Obrigado.</text>
	</string>
	
	<string id="devushka_5_help_0">
		<text>Ei Lukash, um amigo meu quer te ver. Eu acho que vocë o conhece.</text>
	</string>
	<string id="devushka_5_help_1">
		<text>Ah, sim. Entre! Sirva-se de um pouco de ervas - talvez vocë precise dela para a viagem que está por vir. Vocës fizeram a escolha certa ao vir aqui, vocës dois. O trabalho de Loki se tornou muito mais difícil depois que o Monolith retomou fölego. O remédio que vocë vai levar, vai ajudar a salvar muitas pessoas decentes.</text>
	</string>
	
	<string id="devushka_help1_0">
		<text>Aparentemente, Hip nunca havia passado pela Barreira antes. Isto é verdade?</text>
	</string>
	<string id="devushka_help1_1">
		<text>Sim. Näo posso culpá-la. Depois de ver alguns de seus amigos serem zumbificados diante de seus olhos, faz sentido que vocë queira se afastar do lugar onde isso aconteceu. Entre isso, e ter que lutar contra a Duty...eh. Mas ela parece decidida a fazer a viagem agora. Vocës dois iräo para a estaçäo Yanov em Júpiter. Deixem esses remédios com Loki quando chegarem.</text>
	</string>
	<string id="devushka_help1_2">
		<text>Muito bem. Quanto mais cedo formos, melhor.</text>
	</string>
	<string id="devushka_help1_3">
		<text>Calma Lukash. Só preciso de um minuto para se preparar.</text>
	</string>

	<string id="st_mil_smart_terrain_7_7_freedom_leader_stalker_life_ask">
		<text>Ei, Lukash! Gostaria de conversar um pouco sobre a Freedom?</text>
	</string>
	<string id="st_mil_smart_terrain_7_7_freedom_leader_stalker_life_1">
		<text>Claro! Os rapazes gostam de comemorar o aniversário de Bob Marley sempre que se lembram dele. Temos que ter certeza de que estamos todos estocados com algum produto de qualidade antes que ele volte a aparecer - principalmente presunto, mas também estamos recebendo pedidos de algumas ervas fabulosas.\n \nÉ engraçado que muitos dos novos rapazes ficam chapados como merda, mas o que vocë pode fazer? Eu näo estou aqui para dizer a esses caras como eles podem ou näo podem viver suas vidas. Imagine isso; vocë vem a um lugar como a Zona, e alguém ainda tenta ser seu pai dizendo o que vocë pode ou näo pode fazer.\n \nPara esses tipos de stalkers, aqueles que precisam de um papai, eles podem ir para a Duty. Quando eles se encontram sangrando numa vala, pedindo desesperadamente por ajuda, eles väo perceber como este papai deles é realmente inútil.</text>
	</string>
	<string id="st_mil_smart_terrain_7_7_freedom_leader_stalker_life_2">
		<text>Há algum tempo, os militares desenvolveram um colete à prova de balas com fragmentos de artefatos encapsulados que proporcionavam capacidade de auto-cura. Naturalmente, tínhamos que conseguir um; uma vez conseguido, tentamos adaptá-lo a nossos próprios trajes.\n \nAdmito que realmente näo adiantou muita coisa, mas mesmo assim, disponibilizamos os dados publicamente, caso alguém mais quisesse tentar.\n \nA Freedom pe diferente - o livre fluxo de informaçöes. Um homem sábio me disse uma vez: "Cuidado com aquele que te negaria acesso à informaçäo, porque em seu coraçäo ele mesmo sonha ser seu mestre". Eu nunca esquecerei essas palavras e nunca esquecerei a Freedom.</text>
	</string>
	<string id="st_mil_smart_terrain_7_7_freedom_leader_stalker_life_3">
		<text>Sim, eu tenho um minuto.\n \nNinguém gosta de andar pelo chamado Vilerejo Bloodsucker nas proximidades. Claro, pode parecer vazio, mas ninguém quer ser o cara que realmente quer ir lá ver se é verdade, sabe?\n\nAinda assim, esta é uma postura melhor do que aquela que meus homens tinham antes. Näo consigo esquecer quantos dos meus homens tentaram realmente desossar estes mutantes. Como por exemplo, o quë? Eu sei que uma vez eu disse que quem tirasse uma foto do seu pau dentro de uma sanguessuga viva se tornaria uma lenda, mas foi só uma piada, gente! Uma porra de piada!\n\nAinda assim, os rapazes acabaram morrendo... ou alguns dos garotos mais velhos fizeram com que os caçadores mais jovens tentassem de fato, ou alguns trouxas foram loucos demais e fizeram uma tentativa severa...\n \nSe vocë soubesse quantas vezes eu tive que ouvir histórias sobre como outro stalker de Freedom morreu por causa disso... se vocë soubesse. Puta merda, cara. Simplesmente irreal.</text>
	</string>
	<string id="st_mil_smart_terrain_7_7_freedom_leader_stalker_life_4">
		<text>Tudo bem. Hoje pode ser uma história cautelosa. Embora a Freedom seja notoriamente despreocupada na superfície, näo aceitamos informantes. Aqui e ali, a Freedom tem uma história triste de ter que lidar com esse tipo de merda.\n \nEstas histórias começam de maneira diferente, mas todas acabam da mesma maneira - com o bastardo sangrando, segurando suas feridas e lamentando profundamente suas pobres decisöes de vida. Ninguém trai a confiança da Freedom dessa maneira e permanece respirando por muito tempo.</text>
	</string>
	<string id="st_mil_smart_terrain_7_7_freedom_leader_stalker_life_5">
		<text>Sim, na verdade estou com vontade de filosofar um pouco se vocë se importa em ouvir. A infinita inclinaçäo das pessoas para acreditar no que elas gostam e näo no que as evidëncias mostram me surpreende! A presença da Zona é um milagre científico indiscutível que possui um potencial incrível para ajudar o crescimento futuro de toda a humanidade.\n \nEntäo e se a Zona puder ser um lugar violento e infernal de morte e miséria? Mesmo os ecologistas afirmam que ela ainda é capaz de melhorar positivamente a humanidade de formas que estäo além do imaginário. Procurar destruir a Zona só porque pode nos prejudicar é täo tolo quanto remover as mäos de um cirurgiäo só porque elas podem ser usadas como punhos.\n \nA Freedom näo enfrenta a Zona como um inimigo, mas aceita seus mistérios como presentes a serem acarinhados e desafios a serem vencidos. Quem criou a Zona? A Zona é apenas um reflexo de quem somos como espécie. Se vocë assume que a Zona irá inevitavelmente destruir a humanidade, entäo vocë acredita que a humanidade inevitavelmente destruirá a si mesma. Isto näo é o que pensa a Freedom, e isto também näo é o que eu penso.\n \nA Duty representa aquele primitivo habitante das cavernas que mais cedo apagaria o fogo do que tentaria aproveitá-lo para sua tribo. E é por esta razäo que nunca poderá haver uma paz duradoura entre nós. Até que a Duty veja nosso raciocínio e adquira a lógica básica - ou todos nós da Freedom morramos - näo pode haver paz.</text>
	</string>
	<string id="st_mil_smart_terrain_7_7_freedom_leader_stalker_life_6">
		<text>Sim, deixe-me tentar explicar a relaçäo que temos com os mercs de Dushman - eles näo tentam nos espionar ou tentar subornar nossos membros, e nós näo os deixamos morrer. É um sistema que tem funcionado muito bem até agora.\n \nApesar de assassinos, avarentos e cortadores de garganta, cuja confiança é sempre comprada e nunca conquistada, seus contratos, na maioria das vezes, espalham os presentes da Zona para o grande mundo além. Mesmo que por razöes egoístas, os mercenários muitas vezes ajudam em nossa missäo como Freedomers. O fato de que os militares e seus cachorros de colo da Duty tentam ativamente impedir que o façam é realmente a cereja no bolo. Portanto, sim, podemos trabalhar com eles.\n \nHá alguns soluços... mas esses soluços säo sempre resolvidos a nosso favor. Os mercenários estäo fundamentalmente fora de seu elemento aqui - esta é a nossa casa, e näo a deles - portanto sempre teremos a vantagem, e eles sabem disso.</text>
	</string>
	<string id="st_mil_smart_terrain_7_7_freedom_leader_stalker_life_7">
		<text>Claro! Vocë tem levado a luta a esses lambe-botas militares recentemente? Que bando de palhaços. Vocë vë como eles säo hilariantemente incompetentes e corruptos. Ou seria engraçado se eles näo fossem uma das maiores ameaças contra o uso positivo da Zona para o benefício da humanidade.\n \nSe eles assumirem, o que eles faräo? Por que, é claro, entregar a incalculável riqueza científica ao Estado! Os milagres e mistérios da Zona se tornaräo apenas mais uma peça no jogo da política internacional! As tropas governamentais nunca devem poder triunfar aqui, e devem ser combatidas em todas as oportunidades!\n\nA Zona existe para que cada homem, mulher e criança possa desfrutar de seus dons maravilhosos. Maldito seja se tudo isso desliza para as mäos viscosas de alguns oligarcas corruptos! Posso imaginar agora os gordos burocráticos, lubrificando as bolas uns dos outros em salas de conferëncia cheias de fumaça e espelhos...</text>
	</string>
	<string id="st_mil_smart_terrain_7_7_freedom_leader_stalker_life_8">
		<text>Aceitamos com prazer qualquer pessoa que reconheça que a Zona é um lugar onde as leis näo se aplicam, onde vocë pode viver bem e viver livremente sob sua própria moral. Afinal de contas, é disso que se trata a Freedom. </text>
	</string>
	<string id="st_mil_smart_terrain_7_7_freedom_leader_stalker_life_9">
		<text>Somos o bando mais alegre da Zona. E a Zona é um milagre, na verdade. Anomalias, artefatos, até mesmo mutantes, tudo isso. Bem, a maioria deles, pelo menos.\n \nDe qualquer forma, as pessoas devem poder vir aqui e desfrutar de suas maravilhas. Acesso aberto para todos, 24 horas por dia, 7 dias por semana. Compartilhar é cuidar, certo? Já que estamos nisso, por que näo se divertir um pouco? Sem código, sem disciplina, mas companheiros leais com os quais vocë pode contar quando as coisas väo mal.\n \nQuer tomar uma cerveja com os amigos? Vá em frente. Quer dar uma surra no Monolith? Claro que sim. Dar um chute no traseiro da Duty? Divirta-se! Muitas oportunidades para uma grande experiëncia.</text>
	</string>
	<string id="st_mil_smart_terrain_7_7_freedom_leader_stalker_life_end">
		<text>Talvez em outro momento, cara? Tem alguns garotos que querem me ver em breve.</text>
	</string>
	
<!-- (Freedom guide) -->
	<string id="mil_freedom_guid_meet_0">
		<text>Ei, o que está acontecendo?</text>
	</string>
	<string id="mil_freedom_guid_meet_1">
		<text>Nada de mais. Eu sou Leshiy, prazer em conhecë-lo. Eu sou o guia e batedor local.</text>
	</string>
	<string id="mil_freedom_guid_meet_2">
		<text>E como está a inteligëncia local? Presumo que vocë já tenha visitado muitos lugares.</text>
	</string>
	<string id="mil_freedom_guid_meet_3">
		<text>De fato. Eu já estive até mesmo em uma anomalia. Isso foi quando eu ainda era um mercenário... entrei numa bolha espacial com meu plantel. É uma longa história. De qualquer forma, ofereço viagens guiadas para Cordon, Yanov, Yantar e em Júpiter. Quarenta, cincocentos, cinco mil e seis mil rublos, respectivamente.</text>
	</string>
	<string id="mil_freedom_guid_meet_4">
		<text>Vou manter isso em mente.</text>
	</string>

	<string id="mil_freedom_guid_go_0">
		<text>Me leve a algum lugar.</text>
	</string>
	<string id="mil_freedom_guid_go_1">
		<text>Claro, cara. Para onde?</text>
	</string>
		<string id="mil_freedom_guid_go_2">
			<text>Para Yanov. %c[d_orange][6000 RU]</text>
		</string>
		<string id="mil_freedom_guid_go_5">
			<text>Precisa do dinheiro primeiro, amigo.</text>
		</string>
		<string id="mil_freedom_guid_go_8">
			<text>Aqui, tudo seu.</text>
		</string>
		<string id="mil_freedom_guid_go_3">
			<text>Para o Cordon. %c[d_orange][4500 RU]</text>
		</string>
		<string id="mil_freedom_guid_go_6">
			<text>Tem dinheiro?</text>
		</string>
		<string id="mil_freedom_guid_go_9">
			<text>Aqui, guarde.</text>
		</string>
		<string id="mil_freedom_guid_go_4">
			<text>Para Yantar. %c[d_orange][5000 RU]</text>
		</string>
		<string id="mil_freedom_guid_go_7">
			<text>Trouxe o dinheiro?</text>
		</string>
		<string id="mil_freedom_guid_go_10">
			<text>É claro. Aqui.</text>
		</string>
	<string id="mil_freedom_guid_go_11">
		<text>Esqueci.</text>
	</string>
	<string id="mil_freedom_guid_go_12">
		<text>Mudei de idéia.</text>
	</string>

</string_table>
