<?xml version="1.0" encoding="windows-1252"?>

<!--
	Upgrading Parts
-->

<string_table>

<!-- Outfits -->
	<string id="st_upgr_o_health">
		<text>Protótipo do sistema de suporte à vida</text>
	</string>
	<string id="st_upgr_o_health_desc">
		<text>Este pacote contém um sistema integrado que monitora a saúde do usuário e fornece vitaminas, adrenalina ou substâncias anabólicas, conforme necessário.\n \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_upgr_o_bleed">
		<text>Protótipo do sistema de cicatrizaçäo</text>
	</string>
	<string id="st_upgr_o_bleed_desc">
		<text>Esta embalagem contém um dispositivo médico projetado para administraçäo contínua de medicamentos em campo.\n \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_upgr_o_armor">
		<text>Pastilhas balísticas reforçadas</text>
	</string>
	<string id="st_upgr_o_armor_desc">
		<text>Inserçöes balísticas reforçadas. Este pacote contém vários tipos de placas e matrizes de kevlar, titânio, berila, alumínio e fibra de carbono. Apresentando alta viscosidade e excelente açäo de parada.\n \n</text>
	</string>
	
	<string id="st_upgr_o_damage">
		<text>Camadas de armadura compensadas</text>
	</string>
	<string id="st_upgr_o_damage_desc">
		<text>Este pacote contém placas blindadas especialmente criadas de diferentes materiais, aumentando ligeiramente a resistëncia à bala.\n \n</text>
	</string>
	
	<string id="st_upgr_o_durability">
		<text>Placas e tecidos duráveis</text>
	</string>
	<string id="st_upgr_o_durability_desc">
		<text>Este pacote contém placas de blindagem duráveis de titânio e liga de alumínio para equipamentos pesados e inserçöes poliméricas para roupas mais leves.\n \n</text>
	</string>
	
	<string id="st_upgr_o_power">
		<text>Peças plásticas e sintéticas</text>
	</string>
	<string id="st_upgr_o_power_desc">
		<text>Este pacote contém peças sintéticas e plásticas de vários trajes blindados, projetadas para reduzir o peso da armadura e aumentar a mobilidade e resistëncia.\n \n</text>
	</string>
	
	<string id="st_upgr_o_chem">
		<text>Retardadores de químicos e fogo</text>
	</string>
	<string id="st_upgr_o_chem_desc">
		<text>Este pacote contém um conjunto de tecidos e materiais perigosos que podem melhorar o desempenho de proteçäo de armaduras contra efeitos químicos. Eles podem interromper a reaçäo química na fase gasosa da combustäo, enquanto alguns contëm produtos químicos que causam inchaço atrás da camada protetora, proporcionando ainda mais isolamento.\n \n</text>
	</string>
	
	<string id="st_upgr_o_burn">
		<text>Tecidos e inserçöes anti-chamas</text>
	</string>
	<string id="st_upgr_o_burn_desc">
		<text>Esta embalagem contém um conjunto de tecidos e materiais de proteçäo com propriedades para retardar ou impedir a propagaçäo do fogo ou reduzir sua intensidade. Alguns säo materiais à prova de fogo contendo elementos de magnésio de comprimento, largura, espessura e forma variados.\n \n</text>
	</string>
	
	<string id="st_upgr_o_shock">
		<text>Tecidos e inserçöes com isolamento elétrico</text>
	</string>
	<string id="st_upgr_o_shock_desc">
		<text>Este pacote contém um conjunto de inserçöes protetoras de constantan, magnésio e silicone, projetadas para reduzir o impacto de cargas elétricas na armadura.\n \n</text>
	</string>
	
	<string id="st_upgr_o_psi">
		<text>Camadas protetoras de tecidos revestidos</text>
	</string>
	<string id="st_upgr_o_psi_desc">
		<text>Esta embalagem contém um conjunto de insertos e camadas aluminizadas para capacetes e roupas blindadas, com borracha repelente a radiaçäo para reduzir levemente os efeitos das influëncias psíquicas.\n \n</text>
	</string>
	
	<string id="st_upgr_o_rad">
		<text>Filtros ativos e materiais de proteçäo contra radiaçäo</text>
	</string>
	<string id="st_upgr_o_rad_desc">
		<text>Um conjunto de filtros de proteçäo, impedindo a entrada de vários venenos e produtos químicos no corpo através dos sistemas respiratórios. Além de materiais de alta densidade para reduzir a intensidade de partículas alfa e gama.\n \n</text>
	</string>
	
	<string id="st_upgr_o_carry">
		<text>Sistema de fixaçäo para distribuiçäo de carga</text>
	</string>
	<string id="st_upgr_o_carry_desc">
		<text>Este pacote contém um conjunto de vários elementos de fixaçäo para distribuiçäo de carga.\n \n</text>
	</string>
	
	<string id="st_upgr_o_arty">
		<text>Fixaçäo para acessórios</text>
	</string>
	<string id="st_upgr_o_arty_desc">
		<text>Esta embalagem contém um acessório de cinto para aumentar o número de módulos e recipientes de artefatos utilizáveis simultaneamente.\n \n</text>
	</string>
	
	<string id="st_upgr_o_run">
		<text>Sistema de amplificaçäo do servoconversor hidráulico</text>
	</string>
	<string id="st_upgr_o_run_desc">
		<text>Este pacote contém servo drives aprimorados para exoesqueletos de primeira e segunda geraçäo, permitindo que o usuário corra.\n \n</text>
	</string>
	
	<string id="st_upgr_o_weight">
		<text>Materiais leves</text>
	</string>
	<string id="st_upgr_o_weight_desc">
		<text>Este pacote contém um conjunto de materiais poliméricos leves de comprimento, largura, espessura e forma variados, além de várias propriedades.\n \n</text>
	</string>

<!-- Weapons -->
	<string id="st_upgr_w_weight">
		<text>Componentes móveis de contrapeso</text>
	</string>
	<string id="st_upgr_w_weight_desc">
		<text>Este pacote contém um conjunto de componentes de polímero leves para vários tipos de armas. A moda dos componentes de polímero näo só valeu a pena, mas também se tornou uma atualizaçäo bastante popular.\n \n</text>
	</string>
	
	<string id="st_upgr_w_muffle">
		<text>Componentes de rosqueamento externo do cano</text>
	</string>
	<string id="st_upgr_w_muffle_desc">
		<text>Este pacote contém um conjunto de componentes de rosqueamento externo para vários tipos de armas. O rosqueamento externo permite a instalaçäo de um silenciador.\n \n</text>
	</string>
	
	<string id="st_upgr_w_grenade_mount">
		<text>Suportes do lançador de granadas Underbarrel</text>
	</string>
	<string id="st_upgr_w_grenade_mount_desc">
		<text>Este pacote contém um conjunto de montagens externas para lançadores de granadas de vários tipos de armas.\n \n</text>
	</string>
	
	<string id="st_upgr_w_reliability">
		<text>Reguladores de gás automáticos</text>
	</string>
	<string id="st_upgr_w_reliability_desc">
		<text>Este pacote contém um conjunto de mecanismos reguladores especiais para vários tipos de armas. Protege a arma da sujeira.\n \n</text>
	</string>
	
	<string id="st_upgr_w_speed">
		<text>Canais rosqueados adicionais</text>
	</string>
	<string id="st_upgr_w_speed_desc">
		<text>Este pacote contém um conjunto de canais rosqueados adicionais para vários tipos de armas. A instalaçäo de um cano com canais rosqueados adicionais melhora a velocidade da bala e a precisäo da arma ao custo de um aumento considerável no recuo.\n \n</text>
	</string>
	
	<string id="st_upgr_w_recoil">
		<text>Pistöes de gás adicionais</text>
	</string>
	<string id="st_upgr_w_recoil_desc">
		<text>Este pacote contém um conjunto de pistöes de gás adicionais para vários tipos de armas. Um segundo pistäo move o contrapeso, compensando o impulso do movimento do mecanismo do ferrolho.\n \n</text>
	</string>
	
	<string id="st_upgr_w_magazine">
		<text>Conjunto de magazines de alta capacidade</text>
	</string>
	<string id="st_upgr_w_magazine_desc">
		<text>Este pacote contém um conjunto de magazines para vários tipos de armas com maior capacidade.\n \n</text>
	</string>
	
	<string id="st_upgr_w_scope">
		<text>Conjunto de montagem de lunetas ópticas</text>
	</string>
	<string id="st_upgr_w_scope_desc">
		<text>Este pacote contém um conjunto de escopos ópticos para vários tipos de armas. A montagem inclui escopos para combate de curto, médio e longo alcance.\n \n</text>
	</string>
	
	<string id="st_upgr_w_dispersion">
		<text>Elementos de balanceamento</text>
	</string>
	<string id="st_upgr_w_dispersion_desc">
		<text>Este pacote contém um conjunto de elementos de balanceamento para vários tipos de armas. Os elementos sintéticos instalados nas hastes garantem que eles se movam estritamente conforme o esperado, aumentando a precisäo.\n \n</text>
	</string>
	
	<string id="st_upgr_w_calibre">
		<text>Conjunto de componentes de calibre</text>
	</string>
	<string id="st_upgr_w_calibre_desc">
		<text>Este pacote contém um conjunto de componentes de calibre para vários tipos de armas. Uma alteraçäo complexa e integrada das peças mecânicas e automatizadas da arma, que permite que seu calibre seja alterado em troca da confiabilidade.\n \n</text>
	</string>
	
	<string id="st_upgr_w_inertion">
		<text>Receptores ergonömicos com diferentes formas</text>
	</string>
	<string id="st_upgr_w_inertion_desc">
		<text>Este pacote contém um conjunto de receptor ergonömico para vários tipos de armas. Uma modificaçäo usada exclusivamente para canos com receptores de bullpup sólidos, o que simplifica a manutençäo da arma.\n \n</text>
	</string>
	
	<string id="st_upgr_w_rpm">
		<text>Hastes de mecanismo de retorno de titânio</text>
	</string>
	<string id="st_upgr_w_rpm_desc">
		<text>Este pacote contém um conjunto de hastes de titânio para vários tipos de armas. As hastes de titânio podem suportar uma taxa de fogo muito maior do que as hastes comuns.\n \n</text>
	</string>
	
	<string id="st_upgr_w_scope_mount">
		<text>Conjunto de montagem óptica</text>
	</string>
	<string id="st_upgr_w_scope_mount_desc">
		<text>Este pacote contém um conjunto de suportes ópticos para vários tipos de armas. Permitindo a instalaçäo de um suporte para fixaçäo de um scope óptico.\n \n</text>
	</string>
	
	<string id="st_upgr_w_firemode">
		<text>Conjunto de mecanismos de gatilho</text>
	</string>
	<string id="st_upgr_w_firemode_desc">
		<text>Este pacote contém um conjunto de mecanismos de gatilho para vários tipos de armas. Melhoria para as peças automáticas da arma, adequadas para diferentes modos de disparo.\n \n</text>
	</string>

</string_table>
