<?xml version="1.0" encoding="windows-1252" ?>


<!-- traduzido por johnathanherbert -->

<!--
	Devices
-->

<string_table>

	<string id="st_pda_name">
		<text>PDA</text>
	</string>
	<string id="st_pda_descr">
		<text>PDA com informações sobre a Zona, registros digitais, mapas detalhados da Zona, anomalias, esconderijos e localizações. O valor de negociação pode ser alto se você encontrar o comprador certo.\n \n
		%c[ui_gray_3]CARACTERÍSTICAS:\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] item tecnológico\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] baixo consumo de energia elétrica\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_pda_1_name">
		<text>PDA</text>
	</string>
	<string id="st_pda_1_descr">
		<text>Um dispositivo eletrônico que pode ser guardado no bolso. Tem as funções básicas e mais vitais de um computador. O PDA é essencial para o compartilhamento diário de informações. Ele vem com o módulo GPS pré-instalado para fornecer informações de geolocalização e tempo ao usuário.\n \n
		%c[ui_gray_3]CARACTERÍSTICAS:\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] item tecnológico\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] baixo consumo de energia elétrica\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_pda_2_name">
		<text>PDA (Versão 2.0)</text>
	</string>
	<string id="st_pda_2_descr">
		<text>Um dispositivo eletrônico que pode ser guardado no bolso. Tem as funções básicas e mais vitais de um computador. O PDA é essencial para o compartilhamento diário de informações. Ele vem com o módulo GPS pré-instalado para fornecer informações de geolocalização e tempo ao usuário. O módulo nesta versão foi aprimorado para recuperar e processar a posição de outros módulos conectados à rede em um raio de 300 metros, o que torna este PDA atraente entre os Stalkers.\n \n
		%c[ui_gray_3]CARACTERÍSTICAS:\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] item tecnológico\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] baixo consumo de energia elétrica\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] mostra a localização de esquadrões próximos a você.\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_pda_3_name">
		<text>PDA (Versão 3.1)</text>
	</string>
	<string id="st_pda_3_descr">
		<text>Um dispositivo eletrônico que pode ser guardado no bolso. Tem as funções básicas e mais vitais de um computador. O PDA é essencial para o compartilhamento diário de informações. Ele vem com o módulo GPS pré-instalado para fornecer informações de geolocalização e tempo ao usuário. O módulo nesta versão foi bastante aprimorado para recuperar e processar a posição de outros módulos conectados à rede, o que torna esse PDA atraente entre os Stalkers. Ao contrário dos módulos GPS comuns, esse depende de conjuntos de códigos que permitem ao módulo adquirir privilégios especiais no canal conectado para obter mais informações.\n \n
		%c[ui_gray_3]CARACTERÍSTICAS:\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] item tecnológico\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] baixo consumo de energia elétrica\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] mostra a localização de esquadrões próximos.\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_detector1">
		<text>Detector Echo</text>
	</string>
	<string id="st_detector1_descr">
		<text>Esse detector de anomalias produz um sinal de alarme quando partículas anômalas entram em uma câmara especial quando você se aproxima de uma anomalia. Também pode registrar a presença de artefatos e medir a distância até o mais próximo. A distância é indicada pela frequência do som que o detector emite. Para alternar para o modo de pesquisa de artefatos, abra a tampa frontal do dispositivo. Devido ao seu design simples, o Echo pode ser usado apenas para localizar os artefatos mais comuns.\n \n
		%c[ui_gray_3]CARACTERÍSTICAS:\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] item tecnológico\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] consumo moderado de energia elétrica\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_detector2">
		<text>Detector Bear</text>
	</string>
	<string id="st_detector2_descr">
		<text>Este detector de anomalias de última geração pode ser usado para localizar formações anômalas e possui um painel de diodos colorido, que não apenas indica a direção dos artefatos, mas também mede a distância até eles. Para alternar para o modo de pesquisa de artefatos, abra a tampa frontal do dispositivo. Infelizmente, o dispositivo está programado com uma lista desatualizada de artefatos que são detectáveis.\n \n
		%c[ui_gray_3]CARACTERÍSTICAS:\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] item tecnológico\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] consumo moderado de energia elétrica\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_detector3">
		<text>Detector Veles</text>
	</string>
	<string id="st_detector3_descr">
		<text>Um scanner de detecção científica de última geração. Após vários estudos os cientistas conseguiram descobrir um modo de detectar com extrema precisão a posição de artefatos: utilizando um sistema Delta, onde 3 pontos são gerados por partículas anômalas, obtendo assim uma precisão de 100% dos dados. A posição dos artefatos é mostrada em uma tela especial. Quando fechado, o dispositivo registra apenas radiação e anomalias. Para alternar para o modo de pesquisa de artefatos, abra o visor LED frontal. Quando no modo de pesquisa, o detector é capaz de localizar todos os artefatos conhecidos pela ciência.\n \n
		%c[ui_gray_3]CARACTERÍSTICAS:\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] item tecnológico\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] alto consumo de energia elétrica\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_detector4">
		<text>Detector Svarog</text>
	</string>
	<string id="st_detector4_descr">
		<text>Um protótipo de um scanner de anomalias de funcionalidade expandida. Este dispositivo vem com um programa usado para identificar áreas de atividade anômala armazenadas em seu banco de dados, mantendo a capacidade de localizar artefatos. A posição de áreas e artefatos anômalos é exibida em uma tela especial. O modo de busca de artefatos, que pode ser ativado pela abertura do visor LED frontal, foi modificado para detectar formações de anomalias atualmente desconhecidas pela ciência.\n \n
		%c[ui_gray_3]CARACTERÍSTICAS:\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] item tecnológico\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] alto consumo de energia elétrica\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_detector9">
		<text>Receptor RF</text>
	</string>
	<string id="st_detector9_descr">
		<text>O receptor RF (radiofrequências) é um pequeno dispositivo com um módulo RF altamente sensível usado para comunicações básicas. Muito comum entre os soldados, apesar da tecnologia antiga. Como o nome sugere, ele tem a capacidade de interagir com sinais de rádio em um raio de 200 m. O dispositivo é capaz de processar ondas de rádio com uma faixa de frequência entre 30 e 300 MHz.\n \n
		%c[ui_gray_3]CARACTERÍSTICAS:\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] item tecnológico\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] consumo moderado de energia elétrica\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_detector8">
		<text>Aparelho de medição de anomalias</text>
	</string>
	<string id="st_detector8_descr">
		<text>O primeiro protótipo foi projetado em 2008 sob a supervisão do Professor Sakharov no laboratório móvel em Yantar. Mais cópias foram feitas após sucesso comprovado nos campos de estudo. Este dispositivo é capaz de registrar medições em campos anômalos. A estrutura e os sensores aprimorados garantem a operação mesmo em ambientes hostis. A alta sensibilidade durante a aquisição ou durante o rastreamento permite o uso em muitos ambientes diferentes e nas condições operacionais mais difíceis.\n \n
		%c[ui_gray_3]CARACTERÍSTICAS:\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] item tecnológico\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] consumo moderado de energia elétrica\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_broken_pda">
		<text>PDA quebrado</text>
	</string>
	<string id="st_broken_pda_descr">
		<text>Esse PDA parece muito danificado, metade da tela está quebrada e o módulo GPS não funciona corretamente. A maior parte do interior parece estar intacta.\n \n
		%c[ui_gray_3]CARACTERÍSTICAS:\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] item tecnológico\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_device_torch_name">
		<text>Lanterna de cabeça</text>
	</string>
	<string id="st_device_torch_descr">
		<text>Uma lanterna padrão montada na cabeça, em perfeito estado de funcionamento. Útil para Stalkers que precisam de luz quando anoitecer, porém podem atrair problemas se usada de maneira incorreta.\n \n
		%c[ui_gray_3]CARACTERÍSTICAS:\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] item tecnológico\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] consumo moderado de energia elétrica\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_device_torch_nv_1_name">
		<text>Lanterna de cabeça com Dispositivo de visão noturna 1PN93-1\n
		</text>
	</string>
	<string id="st_device_torch_nv_1_descr">
		<text>Uma lanterna padrão montada na cabeça, em perfeito estado de funcionamento. Útil para Stalkers que precisam de luz quando anoitecer, porém podem atrair problemas se usada de maneira incorreta. Este equipamento vem com um dispositivo de visão noturna das forças militares russas 1PN93-1 de edição padrão. Oferece intensificação de imagem da geração 2+, especialmente útil para operações noturnas ou com pouca luz.\n \n
		%c[ui_gray_3]CARACTERÍSTICAS:\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] item tecnológico\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] Dispositivo de visão noturna: %c[ui_gray_1]1PN93-1.\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] consumo moderado de energia elétrica\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_device_torch_nv_2_name">
		<text>Lanterna de cabeça com Dispositivo de visão noturna PN21KL\n
		</text>
	</string>
	<string id="st_device_torch_nv_2_descr">
		<text>Uma lanterna padrão montada na cabeça, em perfeito estado de funcionamento. Útil para Stalkers que precisam de luz quando anoitecer, porém podem atrair problemas se usada de maneira incorreta. Este dispositivo principal vem com uma intensificação de imagem IIT geração 2+, projetada para operação noturna sob iluminação natural na escuridão total com o iluminador infravermelho ligado.\n \n
		%c[ui_gray_3]CARACTERÍSTICAS:\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] item tecnológico\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] Dispositivo de visão noturna: %c[ui_gray_1]PN21KL.\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] consumo moderado de energia elétrica\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_device_torch_nv_3_name">
		<text>Lanterna de cabeça com estimulador psíquico Oracle</text>
	</string>
	<string id="st_device_torch_nv_3_descr">
		<text>Uma lanterna padrão montada na cabeça, em perfeito estado de funcionamento. Útil para Stalkers que precisam de luz quando anoitecer, porém podem atrair problemas se usada de maneira incorreta. Este dispositivo possui um motor elétrico de lentes e software de processamento de imagem que remove o ruído do vídeo e aprimora os recursos de intensificação de imagem PN21K, tornando-o um dispositivo de visão noturna de geração 3+ IIT de qualidade.\n \n
		%c[ui_gray_3]CARACTERÍSTICAS:\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] item tecnológico\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] Dispositivo de visão noturna: %c[ui_gray_1]Oracle.\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] consumo moderado de energia elétrica\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_device_flashlight">
		<text>Lanterna</text>
	</string>
	<string id="st_device_flashlight_descr">
		<text>Uma lanterna de mão de uso geral. Infelizmente, não pode ser acoplada no armamento, pois requer uma mão livre. Assim, pode ser usada simultaneamente apenas com pistolas e outros equipamentos.\n \n
		%c[ui_gray_3]CARACTERÍSTICAS:\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] item tecnológico\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] consumo moderado de energia elétrica\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_batteries_dead">
		<text>Baterias velhas</text>
	</string>
	<string id="st_batteries_dead_descr">
		<text>Apenas uma em cada dez baterias encontradas na Zona ainda é recarregável. Os Stalkers parecem jogá-las fora quando estão esgotadas, já que é quase impossível encontrar um recarregador de bateria. Sua camada externa está corroída e coberta de sujeira, o que é uma forte indicação de que estão quase mortas. Ainda assim, como tudo na Zona, elas também têm seu propósito e podem ser úteis para uso diverso.\n \n
		%c[ui_gray_3]CARACTERÍSTICAS:\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] item tecnológico\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_batteries">
		<text>Pacote de baterias</text>
	</string>
	<string id="st_batteries_descr">
		<text>Um pacote de baterias. Alguém deve ter usado, pois já estão meio fracas. Pode ser usado em uma lanterna, PDA, óculos de visão noturna e outros dispositivos eletrônicos. Lembre-se de recarregar sempre.\n \n
		%c[ui_gray_3]CARACTERÍSTICAS:\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] item tecnológico\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_batteries_ccell">
		<text>Pacote de baterias de classe militar</text>
	</string>
	<string id="st_batteries_ccell_descr">
		<text>Um pacote de baterias militares totalmente carregadas. Muito valioso e com alta demanda devido à escassez relativa de baterias na Zona. Usado por todas as facções e Stalkers de todos os níveis, desde novatos até master stalkers. Fornecido aos comerciantes por oficiais militares corruptos que tentam ganhar uma grana extra na Zona.\n \n
		%c[ui_gray_3]CARACTERÍSTICAS:\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] item tecnológico\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_geiger_dead">
		<text>Contador Geiger</text>
	</string>
	<string id="st_geiger_dead_descr">
		<text>Um contador Geiger mede a radiação ionizante (radioativa). Ele detecta a emissão de partículas alfa, beta e gama. Inventado em 1908, os contadores Geiger continuam sendo um objeto tecnológico popular usado na área da saúde, física, indústria, geologia e outros campos de atividade. Feito de circuitos eletrônicos simples.\n \n
		%c[ui_gray_3]CARACTERÍSTICAS:\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] dispositivo tecnológico \n
		%c[d_orange] • %c[ui_gray_2] mede o nível de contaminação radioativa\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] consumo moderado de energia elétrica\n
		%c[d_orange] • %c[ui_gray_2] opera em 3 modos\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_electric power">
		<text>Dispositivo Universal de energia (energia elétrica)</text>
	</string>
	<string id="st_electric power_descr">
		<text>Unidade de energia da era da Guerra Fria do tamanho de um pequeno walkie-talkie. Aceita qualquer tipo de bateria. Utiliza toda a energia das baterias inseridas e fornece aos dispositivos eletrônicos uma energia de fluxo aprimorado, através de um conjunto de micro-fios. Eles podem ser conectados a qualquer peça de equipamento, independentemente de sua complexidade ou idade. Permite que os Stalkers usem e manejem vários dispositivos eletrônicos, mesmo que tenham apenas uma bateria.\n \n
		%c[ui_gray_3]CARACTERÍSTICAS:\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] item tecnológico\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] fonte de energia portátil\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] suporta a maioria dos dispositivos modernos\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] aceita todos os tipos de bateria\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] storage capacity: 
		%c[ui_gray_1]3 Ah (ampères-hora)\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="extension_pda">
		<text>PDA multimídia</text>
	</string>
	<string id="exten_sion_pda">
		<text>Um PDA bem caro, resistente à umidade e à corrente elétrica, com suporte a bate-papo e um music-player integrado.\n \n
		%c[ui_gray_3]CARACTERÍSTICAS:\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] permite a reprodução de músicas e interação em tempo real na rede de Stalkers\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_gps_tracker">
		<text>Módulo GPS militar</text>
	</string>
	<string id="st_gps_tracker_descr">
		<text>Um protótipo da próxima geração de dispositivos de navegação GPS. Apenas algumas cópias foram feitas. Distribuídos exclusivamente entre os mais altos escalões militares, embora alguns tenham sido contrabandeados para a Zona. O módulo aprimorado garante operação mesmo em ambientes hostis. A alta sensibilidade durante a aquisição ou durante o rastreamento permite o uso em muitos ambientes diferentes e nas condições operacionais mais difíceis. Ao contrário dos módulos GPS comuns, este depende de conjuntos de códigos que permitem ao módulo adquirir privilégios especiais no canal conectado. Ele recupera a posição de outros módulos conectados em um raio de 300 metros. Por outro lado, este módulo consome uma quantidade considerável de energia elétrica durante sua operação. Um circuito de comutação automática é incluído dentro do módulo para desligá-lo após 20 segundos de varredura contínua.\n \n
		%c[ui_gray_3]CARACTERÍSTICAS:\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] item tecnológico\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] consumo de energia elétrica muito alto\n
		</text>
	</string>

	<string id="st_musicplayer">
		<text>Rádio</text>
	</string>
	<string id="st_musicplayer_desc">
		<text>Um rádio modificado, projetado para poder se comunicar com outros rádios e filtrar o máximo de interferência possível.\n \n%c[ui_gray_2]CARACTERÍSTICAS:\n\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] item tecnológico\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_weather_radar">
		<text>Kit de radar meteorológico Doppler</text>
	</string>
	<string id="st_weather_radar_descr">
		<text>Um mini-kit avançado de radar meteorológico Doppler. Este kit é considerado um milagre no campo da meteorologia. Ele envia pulsos direcionais de radiação de microondas, da ordem de um microssegundo, usando um magnetron de cavidade conectado por um guia de ondas a uma antena parabólica para coletar dados climáticos.\n
		Dois cientistas descobriram que o uso do artefato Meatchunk perto da antena pode amplificar bastante a potência do pulso, a ponto de alterar os íons na camada da troposfera da atmosfera e alterar completamente suas propriedades.\n \n
		%c[ui_gray_3]CARACTERÍSTICAS:\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] item tecnológico\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] equipamento de meteorologia\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] alimentado por um artefato Meat Chunk\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_dosimeter_mode">
		<text>Modo Dosímetro</text>
	</string>
	<string id="st_actor_rads">
		<text>Radiação corporal</text>
	</string>
	<string id="st_environment_rads">
		<text>Radiação ambiental</text>
	</string>
</string_table>