<?xml version="1.0" encoding="Windows-1252"?>

<string_table>
	<string id="st_wpn_groza_duty">
		<text>OTs-14-2A Groza «Branca»</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_groza_duty_descr">
		<text>O OTs-14-2A é um sistema de armas leves baseado na carabina AKS-74U 5,45x39mm. É um rifle de seleçäo de tiro, refrigerado a ar, carregado no bolso, com sistema operacional operado a gás e mecanismo de travamento de parafuso giratório.\n \nInternamente, a série OTs-14 Groza é uma cópia exata do AKS-74U, mas em configuraçäo bullpup e compartimentada para muniçäo subsönica 9 x 39 mm SP-6. A série OTs-14 compartilha 75% de seus componentes com o AKS-74U. Os componentes básicos da arma säo retirados diretamente do AKS-74U e ligeiramente modificados, simplificando o design geral e tornando a arma consideravelmente mais barata. A arma possui um design modular que permite a montagem de uma das quatro versöes da arma dependendo da missäo atribuída. É configurado como bullpup para aumentar a portabilidade e o equilíbrio. A empunhadura é deslocada para a frente, tornando o rifle de assalto compacto, adequado para transporte oculto e täo bem equilibrado que pode ser disparado com uma mäo, como uma pistola.\n \nO OTs-14-2A é um modelo experimental compartimentado em M74 de 5,45 x 39mm. Em grande parte näo foi adotado devido à redundäncia causada pela preferëncia pelo melhor desempenho balístico do cartucho 7,62x39mm quando disparado de cano curto.\n \nEste modelo em particular chegou à Zona e chegou às mäos de um veterano stalker. Ele apelidou carinhosamente sua arma de "Branka", rotulou-a como tal e pintou-a com spray com a camuflagem Duty. Além disso, utilizou apenas carregadores de bateria de 75 cartuchos.\n \n%c[0,255,255,255]CARACTERÍSTICAS:\n
%c[d_cyan] • %c[0,255,255,255]Origem: %c[ui_gray_1]Rússia \n
%c[d_cyan] • %c[0,255,255,255]Fabricante: %c[ui_gray_1]TsKIB SOO \n</text>
		</string>
    
	
	
</string_table>

<!-- Translation made with Stalker Translation XML TOOL -->
<!-- https://www.moddb.com/mods/stalker-anomaly/addons/stalker-translation-xml-tool-v12-executable-version -->