<?xml version="1.0" encoding="windows-1252"?>

<!--
	Mutant parts
-->

<string_table>
	
	<string id="st_meat_tushkano">
		<text>Espetos de Ratazanas</text>
	</string>
	<string id="st_meat_tushkano_descr">
		<text>2 pequenos roedores no espeto, grelhados e temperados com sal e pimenta. A refeiçäo quente mais barata disponível na Zona.\n \n
		%c[ui_gray_3]CARACTERÍSTICAS:\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_meat_dog">
		<text>Costeletas de cachorro</text>
	</string>
	<string id="st_meat_dog_descr">
		<text>Uma pequena refeiçäo quente de costeletas de cachorro grelhadas misturadas com alho, pimentäo e cogumelos. Uma alternativa barata a carne de javali mais popular.\n \n
		%c[ui_gray_3]CARACTERÍSTICAS:\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_meat_pseudodog">
		<text>Costeletas de lobo</text>
	</string>
	<string id="st_meat_pseudodog_descr">
		<text>Porçäo de costeletas de carne de lobo grelhadas. Bom valor nutricional devido aos músculos espessos do animal. No final da refeiçäo, se vocë quiser, pode palitar os dentes com os ossos pontiagudos do animal.\n \n
		%c[ui_gray_3]CARACTERÍSTICAS:\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_meat_flesh">
		<text>Bacon gordo</text>
	</string>
	<string id="st_meat_flesh_descr">
		<text>Fatias de toucinho bem gordurosos, feitas a partir de carniçais mutantes, também conhecidas na Zona como a carne que o diabo amassou.\n \n
		%c[ui_gray_3]CARACTERÍSTICAS:\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_meat_boar">
		<text>Costeletas de javali</text>
	</string>
	<string id="st_meat_boar_descr">
		<text>Uma pequena porçäo de carne e costelas de javali, grelhada e temperada com sal e misturada com pimentäo. A refeiçäo quente mais popular entre os Stalkers.\n \n
		%c[ui_gray_3]CARACTERÍSTICAS:\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_meat_bloodsucker">
		<text>Carne picada de sanguessuga</text>
	</string>
	<string id="st_meat_bloodsucker_descr">
		<text>Uma pequena refeiçäo quente feita com carne de sanguessuga temperada com pimentöes e misturada com cogumelos.\n \n
		%c[ui_gray_3]CARACTERÍSTICAS:\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_meat_psysucker">
		<text>Carne picada de Psysucker</text>
	</string>
	<string id="st_meat_psysucker_descr">
		<text>Uma pequena refeiçäo quente feita com carne de Sanguessuga-Fantasma e temperada com pimentöes e misturada com cogumelos.\n \n
		%c[ui_gray_3]CARACTERÍSTICAS:\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_meat_snork">
		<text>Mäo de snork grelhado</text>
	</string>
	<string id="st_meat_snork_descr">
		<text>Mäo de snork de grelhados, pronto para ser comido. AVISO: A maioria dos zoners considera imoral comer carne de "humano". No entanto, certas facçöes, como bandidos e mercenários, incluem-na nas refeiçöes para mostrar sua superioridade em relaçäo a outros grupos.\n \n
		%c[ui_gray_3]CARACTERÍSTICAS:\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_meat_chimera">
		<text>A refeiçäo masculina</text>
	</string>
	<string id="st_meat_chimera_descr">
		<text>Uma porçäo de carne de quimera grelhada, servida com cogumelos e especiarias. Uma refeiçäo cara, é mais consumida pelos veteranos Stalkers para comemorar a realizaçäo de missöes difíceis.\n \n
		%c[ui_gray_3]CARACTERÍSTICAS:\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_meat_lurker">
		<text>Costeletas de Lurker</text>
	</string>
	<string id="st_meat_lurker_descr">
		<text>Uma pequena porçäo de carne de lurker, grelhada e temperada com sal e misturada com pimentäo. Bom valor nutricional devido aos músculos espessos do mutante.\n \n
		%c[ui_gray_3]CARACTERÍSTICAS:\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="mutant_flesh_meat">
		<text>Carne de carniçal</text>
	</string>
	<string id="mutant_flesh_meat_description">
		<text>Uma escolha popular na Zona, a carne de carniçal apresenta bom sabor e alto valor nutricional. Os cientistas já tëm amostras suficientes, o que limita seu uso como mercadoria. No entanto, também pode servir como fonte de gordura animal para a lubrificaçäo de armas.\n \n
		%c[d_red]AVISO:\n \n%c[default]Os stalkers säo aconselhados a evitar de comer carne crua, já que animais e mutantes na Zona provavelmente carregam triquinose ou brucelose. Essas doenças säo transmitidas pela ingestäo de carne infectada. Os sintomas incluem febre, fadiga e perda de apetite, todos extremamente perigosos, dadas as condiçöes da Zona. Abscessos, crescimento de fungos e tumores na superfície do corpo indicam que a carne está infectada e deve ser descartada.\n \n
		%c[ui_gray_2]CARACTERÍSTICAS:\n
		%c[d_green] • %c[ui_gray_2] carne mutante de nível inferior\n
		%c[d_green] • %c[ui_gray_2] cozinhar\n
		%c[d_red] • %c[ui_gray_2] comida tóxica\n
		</text>
	</string>

	<string id="mutant_boar_chop">
		<text>Costeleta de javali</text>
	</string>
	<string id="mutant_boar_chop_description">
		<text>A carne mais popular da zona. Nutritivo e dificilmente contaminado. Os cientistas já tëm amostras suficientes, o que limita seu uso como mercadoria. No entanto, também pode servir como fonte de gordura animal para a lubrificaçäo de armas.\n \n
		%c[d_red]AVISO:\n \n%c[default]Os stalkers säo aconselhados a evitar de comer carne crua, já que animais e mutantes na Zona provavelmente carregam triquinose ou brucelose. Essas doenças säo transmitidas pela ingestäo de carne infectada. Os sintomas incluem febre, fadiga e perda de apetite, todos extremamente perigosos, dadas as condiçöes da Zona. Abscessos, crescimento de fungos e tumores na superfície do corpo indicam que a carne está infectada e deve ser descartada.\n \n
		%c[ui_gray_2]CARACTERÍSTICAS:\n
		%c[d_green] • %c[ui_gray_2] carne mutante de nível inferior\n
		%c[d_green] • %c[ui_gray_2] cozinhar\n
		%c[d_red] • %c[ui_gray_2] comida tóxica\n
		</text>
	</string>

	<string id="mutant_dog_meat">
		<text>Carne de cachorro</text>
	</string>
	<string id="mutant_dog_meat_description">
		<text>A carne de cäes mutantes é usada como uma alternativa barata à carne de javali mais popular. Os cientistas já tëm amostras suficientes, o que limita seu uso como mercadoria. No entanto, também pode servir como fonte de gordura animal para a lubrificaçäo de armas.\n \n
		%c[d_red]AVISO:\n \n%c[default]Os stalkers säo aconselhados a evitar de comer carne crua, já que animais e mutantes na Zona provavelmente carregam triquinose ou brucelose. Essas doenças säo transmitidas pela ingestäo de carne infectada. Os sintomas incluem febre, fadiga e perda de apetite, todos extremamente perigosos, dadas as condiçöes da Zona. Abscessos, crescimento de fungos e tumores na superfície do corpo indicam que a carne está infectada e deve ser descartada.\n \n
		%c[ui_gray_2]CARACTERÍSTICAS:\n
		%c[d_green] • %c[ui_gray_2] carne mutante de nível inferior\n
		%c[d_green] • %c[ui_gray_2] cozinhar\n
		%c[d_red] • %c[ui_gray_2] comida tóxica\n
		</text>
	</string>

	<string id="mutant_psevdodog_meat">
		<text>Carne de lobo</text>
	</string>
	<string id="mutant_psevdodog_meat_description">
		<text>A carne de lobo é um componente alimentar comum na zona. Saboroso, com alto valor nutricional, uma escolha popular entre os Stalkers. Pode ser vendido para os cientistas. Além disso, também pode servir como fonte de gordura animal para a lubrificaçäo de armas.\n \n
		%c[d_red]AVISO:\n \n%c[default]Os stalkers säo aconselhados a evitar de comer carne crua, já que animais e mutantes na Zona provavelmente carregam triquinose ou brucelose. Essas doenças säo transmitidas pela ingestäo de carne infectada. Os sintomas incluem febre, fadiga e perda de apetite, todos extremamente perigosos, dadas as condiçöes da Zona. Abscessos, crescimento de fungos e tumores na superfície do corpo indicam que a carne está infectada e deve ser descartada.\n \n
		%c[ui_gray_2]CARACTERÍSTICAS:\n
		%c[d_green] • %c[ui_gray_2] carne mutante de nível inferior\n
		%c[d_green] • %c[ui_gray_2] cozinhar\n
		%c[d_red] • %c[ui_gray_2] comida tóxica\n
		</text>
	</string>

	<string id="mutant_krovosos_meat">
		<text>Carne de sanguessuga</text>
	</string>
	<string id="mutant_krovosos_meat_description">
		<text>A carne de sanguessuga é pegajosa e, portanto, näo é adequada para comer. Embora sanguessugas sejam animais temíveis, o preço da carne näo é muito alto devido ao seu uso limitado. Pode ser vendido para os cientistas. Além disso, também pode servir como fonte de gordura animal para a lubrificaçäo de armas.\n \n
		%c[d_red]AVISO:\n \n%c[default]Os stalkers säo aconselhados a evitar de comer carne crua, já que animais e mutantes na Zona provavelmente carregam triquinose ou brucelose. Essas doenças säo transmitidas pela ingestäo de carne infectada. Os sintomas incluem febre, fadiga e perda de apetite, todos extremamente perigosos, dadas as condiçöes da Zona. Abscessos, crescimento de fungos e tumores na superfície do corpo indicam que a carne está infectada e deve ser descartada.\n \n
		%c[d_green] • %c[ui_gray_2] carne mutante de alto nível\n
		%c[d_green] • %c[ui_gray_2] cozinhar\n
		%c[d_red] • %c[ui_gray_2] comida tóxica\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="mutant_psysucker_meat">
		<text>Carne de Sanguessuga-Fantasma</text>
	</string>
	<string id="mutant_psysucker_meat_description">
		<text>Semelhante aos sanguessugas, a carne Sanguessuga-Fantasma é pegajosa e, portanto, näo é adequada para comer. O preço da carne näo é muito alto devido ao seu uso limitado. Pode ser vendido para os cientistas. Além disso, também pode servir como fonte de gordura animal para a lubrificaçäo de armas.\n \n
		%c[d_red]AVISO:\n \n%c[default]Os stalkers säo aconselhados a evitar de comer carne crua, já que animais e mutantes na Zona provavelmente carregam triquinose ou brucelose. Essas doenças säo transmitidas pela ingestäo de carne infectada. Os sintomas incluem febre, fadiga e perda de apetite, todos extremamente perigosos, dadas as condiçöes da Zona. Abscessos, crescimento de fungos e tumores na superfície do corpo indicam que a carne está infectada e deve ser descartada.\n \n
		%c[d_green] • %c[ui_gray_2] carne mutante de alto nível\n
		%c[d_green] • %c[ui_gray_2] cozinhar\n
		%c[d_red] • %c[ui_gray_2] comida tóxica\n
		</text>
	</string>

	<string id="mutant_snork_hand">
		<text>Mäo de Snork</text>
	</string>
	<string id="mutant_snork_hand_description">
		<text>Como é sabido, os snorks säo originários de seres humanos, portanto, comer sua carne é considerado canibal e imoral. No entanto, certas facçöes, como bandidos e mercenários, incluem-na nas refeiçöes para mostrar sua superioridade em relaçäo a outros grupos. Pode ser vendido aos cientistas que fazem melhor uso dele.\n \n
		%c[d_red]AVISO:\n \n%c[default]Os stalkers säo aconselhados a evitar de comer carne crua, já que animais e mutantes na Zona provavelmente carregam triquinose ou brucelose. Essas doenças säo transmitidas pela ingestäo de carne infectada. Os sintomas incluem febre, fadiga e perda de apetite, todos extremamente perigosos, dadas as condiçöes da Zona. Abscessos, crescimento de fungos e tumores na superfície do corpo indicam que a carne está infectada e deve ser descartada.\n \n
		%c[ui_gray_2]CARACTERÍSTICAS:\n
		%c[d_green] • %c[ui_gray_2] carne mutante de nível inferior\n
		%c[d_green] • %c[ui_gray_2] cozinhar\n
		%c[d_red] • %c[ui_gray_2] comida tóxica\n
		</text>
	</string>

	<string id="mutant_fracture_hand">
		<text>Mäo fraturada de mutante</text>
	</string>
	<string id="mutant_fracture_hand_description">
		<text>Uma mäo decepada de um Izlom - um mutante humanóide extremamente deformado. É certo que essas criaturas costumavam ser seres humanos e que elas säo o resultado direto do segundo incidente de Chernobyl. Dos restos de suas roupas, podemos deduzir que as fraturas säo originárias da populaçäo prisioneira estacionada na Zona de Exclusäo e condenada ao trabalho forçado. Como todas as fraturas sofrem quase o mesmo tipo de deformaçäo do corpo, supöe-se que, quando a exposiçäo ocorreu, todos os indivíduos estavam na mesma posiçäo corporal - seja porque estavam sendo transportados na época ou porque alguém os forçou. Todas as amostras encontradas até agora eram do sexo masculino e estéreis. Portanto, pode-se supor com segurança que a populaçäo de fraturas é incapaz de se reproduzir, e seu número na Zona será cada vez menor. Por esse motivo, atualmente eles continuam sendo um dos tipos de mutantes mais raramente encontrados. A mäo direita de uma fratura é um objeto valioso de pesquisa.\n \n
		%c[ui_gray_2]CARACTERÍSTICAS:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] parte do corpo de mutante\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] espécime científico raro\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] valioso\n</text>
	</string>

	<string id="mutant_zombi_hand">
		<text>Mäo de zumbi</text>
	</string>
	<string id="mutant_zombi_hand_description">
		<text>Esta é a mäo de uma criatura chamada Zumbi - ex-seres humanos que viviam ou trabalhavam na Zona de Exclusäo e foram submetidos a quantidades extremas de radiaçäo e influëncia psíquica quando o segundo incidente em Chernobyl ocorreu. Depois de muitos anos neste estado, eles possuem apenas um corpo frágil com ossos e carne podre claramente visíveis. Por esse motivo, as criaturas se assemelham muito a cadáveres re-animados, no entanto, estäo muito vivos e quase permanentemente famintos e, portanto, podem se tornar uma ameaça quando encontrados em bandos. A mäo decepada näo apenas constitui um material de pesquisa científica, mas em muitos casos também pode ser usada para identificar a pessoa a quem a mäo pertence.\n \n
		%c[ui_gray_2]CARACTERÍSTICAS:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] parte do corpo de mutante\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] espécime científico comum\n</text>
	</string>

	<string id="mutant_chimera_meat">
		<text>Pedaço de carne de quimera</text>
	</string>
	<string id="mutant_chimera_meat_description">
		<text>Um pedaço pesado de carne quimera. Como as quimeras säo consideradas uma das criaturas mais perigosas, sua carne é altamente valorizada pelos veteranos Stalkers que estäo dispostos a comprá-la por preços altos. O cozinheiro de Skadovsk usa essa carne como um dos ingredientes da chamada refeiçäo masculina, embora apenas alguns afirmem que tem um sabor melhor do que a carne de javali. Pode ser vendido para os cientistas. Além disso, fornece a melhor gordura animal disponível na Zona, que pode ser usada para fins de lubrificaçäo muito eficaz da pistola.\n \n
		%c[d_red]AVISO:\n \n%c[default]Os stalkers säo aconselhados a evitar de comer carne crua, já que animais e mutantes na Zona provavelmente carregam triquinose ou brucelose. Essas doenças säo transmitidas pela ingestäo de carne infectada. Os sintomas incluem febre, fadiga e perda de apetite, todos extremamente perigosos, dadas as condiçöes da Zona. Abscessos, crescimento de fungos e tumores na superfície do corpo indicam que a carne está infectada e deve ser descartada.\n \n
		%c[ui_gray_2]CARACTERÍSTICAS:\n
		%c[d_green] • %c[ui_gray_2] carne mutante de alto nível\n
		%c[d_green] • %c[ui_gray_2] cozinhar\n
		%c[d_red] • %c[ui_gray_2] comida tóxica\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="mutant_lurker_meat">
		<text>Carne de lurker</text>
	</string>
	<string id="mutant_lurker_meat_description">
		<text>Um bom pedaço de carne de lurker. Nutritivo e dificilmente contaminado. Pode ser vendido para os cientistas. No entanto, também pode servir como fonte de gordura animal para a lubrificaçäo de armas.\n \n
		%c[d_red]AVISO:\n \n%c[default]Os stalkers säo aconselhados a evitar de comer carne crua, já que animais e mutantes na Zona provavelmente carregam triquinose ou brucelose. Essas doenças säo transmitidas pela ingestäo de carne infectada. Os sintomas incluem febre, fadiga e perda de apetite, todos extremamente perigosos, dadas as condiçöes da Zona. Abscessos, crescimento de fungos e tumores na superfície do corpo indicam que a carne está infectada e deve ser descartada.\n \n
		%c[ui_gray_2]CARACTERÍSTICAS:\n
		%c[d_green] • %c[ui_gray_2] carne mutante de alto nível\n
		%c[d_green] • %c[ui_gray_2] cozinhar\n
		%c[d_red] • %c[ui_gray_2] comida tóxica\n
		</text>
	</string>

	<string id="mutant_tushkano_meat">
		<text>Carne de Ratazana</text>
	</string>
	<string id="mutant_tushkano_meat_description">
		<text>Uma pequena porçäo do corpo de um roedor mutante. Um alimento barato e comumente encontrado que fortalece seu coraçäo depois de comer. Pode ser cozido em uma fogueira. Pode ser vendido para os cientistas.\n \n
		%c[d_red]AVISO:\n \n%c[default]Os stalkers säo aconselhados a evitar de comer carne crua, já que animais e mutantes na Zona provavelmente carregam triquinose ou brucelose. Essas doenças säo transmitidas pela ingestäo de carne infectada. Os sintomas incluem febre, fadiga e perda de apetite, todos extremamente perigosos, dadas as condiçöes da Zona. Abscessos, crescimento de fungos e tumores na superfície do corpo indicam que a carne está infectada e deve ser descartada.\n \n
		%c[ui_gray_2]CARACTERÍSTICAS:\n
		%c[d_green] • %c[ui_gray_2] carne mutante de nível inferior\n
		%c[d_green] • %c[ui_gray_2] cozinhar\n
		%c[d_red] • %c[ui_gray_2] comida tóxica\n
		</text>
	</string>

	<string id="mutant_flesh_eye">
		<text>"Olho"</text>
	</string>
	<string id="mutant_flesh_eye_description">
		<text>O olho inchado e mutado de um carniçal tem uma série de características estranhas, a mais interessante e potencialmente útil é a capacidade de reparar até mesmo danos graves sofridos no órgäo. As especificidades deste processo säo até agora desconhecidas, embora a descoberta do mecanismo por trás dele certamente revolucionasse a medicina moderna, fornecendo curas para muitas doenças. Vocë pode contribuir para acelerar o progresso da ciëncia e salvar a vida de pessoas inocentes vendendo esses "Olhos" aos cientistas.\n \n
		%c[ui_gray_2]CARACTERÍSTICAS:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] parte do corpo de mutante\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] espécime científico comum\n</text>
	</string>

	<string id="mutant_boar_leg">
		<text>Perna de javali</text>
	</string>
	<string id="mutant_boar_leg_description">
		<text>Cascos de javalis podem ser usados para produzir vários medicamentos, por exemplo soros anti-radiaçäo.\n \n
		%c[ui_gray_2]CARACTERÍSTICAS:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] parte do corpo de mutante\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] espécime científico comum\n</text>
	</string>

	<string id="mutant_dog_tail">
		<text>Rabo de cachorro</text>
	</string>
	<string id="mutant_dog_tail_description">
		<text>A resistëncia da pele de cäes mutantes à eletricidade e a agentes químicos é objeto de interesse científico há muito tempo. Devido à ausëncia de tecido adiposo, a cauda é especialmente adequada para testes em laboratório.\n \n
		%c[ui_gray_2]CARACTERÍSTICAS:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] parte do corpo de mutante\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] espécime científico comum\n</text>
	</string>

	<string id="mutant_psevdodog_tail">
		<text>Rabo de lobo</text>
	</string>
	<string id="mutant_psevdodog_tail_description">
		<text>Há rumores de que certa tendëncia tomou conta do mundo da moda recentemente: pëlos das caudas dos lobos. O pëlo é supostamente macio como nenhum outro. Diz-se também que o manterá aquecido mesmo nas tempestades de neve e nevascas mais cruéis. Por essas razöes, as caudas de lobos estäo em alta demanda.\n \n
		%c[ui_gray_2]CARACTERÍSTICAS:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] parte do corpo de mutante\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] espécime científico comum\n</text>
	</string>

	<string id="mutant_krovosos_jaw">
		<text>Mandíbula de sanguessuga</text>
	</string>
	<string id="mutant_krovosos_jaw_description">
		<text>Os tentáculos de sanguessuga contëm uma glândula especial que produz uma enzima capaz de dissolver a pele e simultaneamente impedir a coagulaçäo do sangue. Descobrir a composiçäo da enzima pode ser a pedra angular de toda uma série de grandes avanços médicos. Alguns stalkers estäo usando dentes de sanguessuga para fazer colares e encantos. Portanto, é seguro dizer que a mandíbula sanguessuga é uma das peças de joalharia mais populares encontradas na Zona.\n \n
		%c[ui_gray_2]CARACTERÍSTICAS:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] parte do corpo de mutante\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] espécime científico raro\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] valioso\n</text>
	</string>

	<string id="mutant_snork_leg">
		<text>Perna de Snork</text>
	</string>
	<string id="mutant_snork_leg_description">
		<text>Os pés e pernas de Snork contëm um grande número de tendöes altamente elásticos. Isso explica a capacidade da besta de executar seus saltos característicos e longos em sua presa. Os cientistas ainda procuram possíveis usos da perna do snork e seräo gratos por cada amostra que vocë trouxer para eles.\n \n
		%c[ui_gray_2]CARACTERÍSTICAS:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] parte do corpo de mutante\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] espécime científico comum\n
		</text>
	</string>

	<string id="mutant_chimera_cogot">
		<text>Chifre de quimera</text>
	</string>
	<string id="mutant_chimera_cogot_description">
		<text>O chifre de uma quimera. Sua composiçäo molecular exata é desconhecida, mas sabemos que sua ponta é täo durável e afiada quanto um diamante, o que explica por que a fera é capaz de cortar a armadura com facilidade. Este item está em alta demanda, pois é visivelmente semelhante a um chifre de rinoceronte. Há rumores de que, certa vez, alguns caçadores chegaram à Zona com o objetivo de adquirir o chifre e vendë-la no mercado negro. Para sua surpresa, porém, as quimeras näo fizeram alvos täo fáceis quanto os rinocerontes, de modo que os caçadores furtivos nunca mais foram visto. Tudo o que resta deles säo algumas lembranças e pertences desagradáveis que indicam onde devem ter sido rasgados em pedaços por esses mutantes cruéis. O chifre da quimera também pode ser usada como uma ferramenta de afiaçäo bruta, mas deve-se tomar o máximo cuidado, pois pode quebrar, impedindo o descuidado Stalker de vender este espécime valioso.\n \n
		%c[ui_gray_2]CARACTERÍSTICAS:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] parte do corpo de mutante\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] espécime científico muito raro\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] valioso\n</text>
	</string>

	<string id="mutant_chimera_claw">
		<text>Garra de quimera</text>
	</string>
	<string id="mutant_chimera_claw_description">
		<text>A garra de uma quimera. Igualmente o chifre, sua composiçäo molecular exata é desconhecida, mas sabemos que é täo durável e afiado quanto um diamante, o que explica por que a fera é capaz de cortar a armadura com facilidade.\n \n
		%c[ui_gray_2]CARACTERÍSTICAS:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] parte do corpo de mutante\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] espécime científico muito raro\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] valioso\n</text>
	</string>
	
	<string id="mutant_lurker_eye">
		<text>Olho de Lurker</text>
	</string>
	<string id="mutant_lurker_eye_description">
		<text>Um olho mutante e amarelo de um Lurker. O brilho ao redor da grande pupila fez do olho do Lurker uma questäo de interesse entre os caçadores locais. Os cientistas ainda procuram por potenciais usos do olho de um Lurker.\n \n
		%c[ui_gray_2]CARACTERÍSTICAS:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] parte do corpo de mutante\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] espécime científico comum\n</text>
	</string>
	
	<string id="mutant_lurker_tail">
		<text>Rabo de Lurker</text>
	</string>
	<string id="mutant_lurker_tail_description">
		<text>Os cientistas sugerem que as características de uma cauda de lurker säo uma prova de que säo uma espécie mutante de Ratazana (roedores).\n \n
		%c[ui_gray_2]CARACTERÍSTICAS:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] parte do corpo de mutante\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] espécime científico comum\n</text>
	</string>
	
	<string id="mutant_psysucker_hand">
		<text>Mäo de Sanguessuga-Fantasma</text>
	</string>
	<string id="mutant_psysucker_hand_description">
		<text>As Sanguessuga-Fantasma säo conhecidos por suas mäos magras e dedos longos. Parece que a pele ao redor das pontas dos dedos está muito rasgada, o que explica todo o sangue que cobre os dedos. Os cientistas o examinaräo com prazer, na esperança de encontrar a fonte da mutaçäo responsável por seus poderes psíquicos.\n \n
		%c[ui_gray_2]CARACTERÍSTICAS:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] parte do corpo de mutante\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] espécime científico comum\n</text>
	</string>

	<string id="mutant_tushkano_head">
		<text>Cabeça de Ratazana</text>
	</string>
	<string id="mutant_tushkano_head_description">
		<text>A cabeça de um Ratazana. Os cientistas gostariam de estudá-lo para identificar qual criatura as Ratazana se originam.\n \n
		%c[ui_gray_2]CARACTERÍSTICAS:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] parte do corpo de mutante\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] espécime científico comum\n</text>
	</string>

	<string id="mutant_part_controller_brain_tissue">
		<text>Tecido cerebral de controlador</text>
	</string>
	<string id="mutant_part_controller_brain_tissue_description">
		<text>Os controladores tëm potentes poderes mentais e é seguro dizer que esses poderes tëm sua origem no cérebro. O interessante é que todo mutante que possui habilidades relacionadas às ondas psíquicas tem um cérebro de estrutura semelhante. Os cientistas pagaräo muito por esse tecido. Tem um cheiro remanescente de uma abóbora azeda.\n \n
		%c[ui_gray_2]CARACTERÍSTICAS:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] parte do corpo de mutante\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] espécime científico muito raro\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] muito valioso\n</text>
	</string>

	<string id="mutant_controller_hand">
		<text>Mäo de controlador</text>
	</string>
	<string id="mutant_controller_hand_description">
		<text>O controlador parece usar sua mäo ao atacar mentalmente sua presa. Os cientistas o examinaräo com prazer, na esperança de encontrar a fonte da mutaçäo responsável por seus poderes psíquicos. Cheira a meias velhas e queijo velho.\n \n
		%c[ui_gray_2]CARACTERÍSTICAS:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] parte do corpo de mutante\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] espécime científico muito raro\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] valioso\n</text>
	</string>

	<string id="mutant_cat_tail">
		<text>Cauda de gato</text>
	</string>
	<string id="mutant_cat_tail_description">
		<text>Gatos na Zona säo maiores que seus primos de estimaçäo e säo, de fato, predadores muito perigosos, capazes de se mover rapidamente e silenciosamente, independentemente de onde pisam. Dentro da comunidade Stalker, a cauda de um gato é um símbolo de consciëncia.\n \n
		%c[ui_gray_2]CARACTERÍSTICAS:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] parte do corpo de mutante\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] espécime científico comum\n</text>
	</string>

	<string id="mutant_pseudogigant_hand">
		<text>Mäo de Pseudogiant</text>
	</string>
	<string id="mutant_pseudogigant_hand_description">
		<text>A mäo de um Pseudogiant pode ser útil para os cientistas que o examinaräo com prazer. Cheira a meias velhas e queijo francës.\n \n
		%c[ui_gray_2]CARACTERÍSTICAS:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] parte do corpo de mutante\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] espécime científico muito raro\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] valioso\n</text>
	</string>

	<string id="mutant_pseudogigant_eye">
		<text>Olho de Pseudogiant</text>
	</string>
	<string id="mutant_pseudogigant_eye_description">
		<text>O olho do Pseudogiant tem a aparëncia de um olho humano maior, mas com algumas diferenças. Possui uma íris multicolorida e suas glândulas lacrimais säo excepcionalmente bem desenvolvidas. Sabe-se que os Pseudogiants lacrimam profusamente e regularmente, mas näo sabemos se isso é resultado de algum processo fisiológico ou um subproduto da psicologia da criatura. De qualquer forma, os cientistas estariam muito ansiosos para colocar as mäos nele, entäo estäo dispostos a pagar um preço alto por qualquer exemplar.\n \n
		%c[ui_gray_2]CARACTERÍSTICAS:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] parte do corpo de mutante\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] espécime científico muito raro\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] valioso\n</text>
	</string>

	<string id="mutant_burer_hand">
		<text>Mäo de Burer</text>
	</string>
	<string id="mutant_burer_hand_description">
		<text>A mäo de Burer parece desempenhar um papel vital no uso dos poderes telecinéticos da criatura. Os cientistas o examinaräo com prazer, na esperança de encontrar a fonte da mutaçäo. Cheira a meias velhas e queijo ruim.\n \n
		%c[ui_gray_2]CARACTERÍSTICAS:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] parte do corpo de mutante\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] espécime científico muito raro\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] valioso\n</text>
	</string>

	<string id="st_mutant_part_crow_beak">
		<text>Bico mutado de corvo</text>
	</string>
	<string id="st_mutant_part_crow_beak_description">
		<text>Enquanto muitos Stalkers consideram os corvos nada mais que pragas, os mais perspicazes reconhecem sua utilidade para enfrentar os muitos desafios que a Zona apresenta. Embora o assassinato de corvos possa se provar invalioso, navegando e evitando o perigo nas ruas vazias de Chernobyl e Pripyat, é somente após a morte deles que seu verdadeiro valor é manifestado.\n \nA populaçäo de corvos cresce constantemente, apesar do conhecimento da utilidade de seus bicos. Parece que a adaptaçäo acelerada, típica da fauna da Zona, proporcionou um ciclo de reproduçäo acelerado, resultando em até 4 ciclos de ovos por ano. Sua vida útil prolongada, de até 20 anos, proporcionou uma inteligëncia extraordinária manifestada especialmente quando muitos corvos estäo próximos.\n \nEsse último efeito levou a um costume bastante peculiar entre alguns dos habitantes da Zona que - como dizem os boatos - foi introduzido pelos primeiros stalkers que chegaram à Zona após o Segundo Incidente. O ritual - apropriadamente chamado de "O Bico" - envolve pegar um bico pulverizado do corvo mais velho morto e criar uma mistura especial. Quando a mistura é consumida pela luz da lua cheia, ela permite que a mente se funda temporariamente com a multi-consciëncia compartilhada por todos os corvos na Zona. Ninguém sabe o que acontece com uma mente humana frágil quando é submetida a essa experiëncia, mas alguns especulam que foi isso que levou o Stalker Noah a construir seu barco em uma tentativa desesperada de preservar o possível do cataclismo inevitável que está prestes a acontecer.\n \n
		%c[ui_gray_2]CARACTERÍSTICAS:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] parte do corpo de mutante\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] espécime científico raro\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] valioso\n</text>
	</string>

	<string id="mutant_snork_mask">
		<text>Máscara de Snork</text>
	</string>
	<string id="mutant_snork_mask_description">
		<text>Aparentemente, as máscaras usadas pelos snorks säo uma versäo do GP-5, uma máscara de gás soviética, que era comumente usada por soldados, bem como por equipes de pesquisa e serviços públicos que operavam na Zona quando ocorreu o segundo desastre de Chernobyl. Algumas dessas pessoas estavam trabalhando em numerosos laboratórios subterrâneos nos quais foram seladas do mundo exterior e expostas a uma tremenda quantidade de radiaçäo, que produziu uma criatura que conhecemos como snork. A máscara, embora quebrada além do uso (com lentes quebradas e mangueira de filtro perfurada), ainda é procurada pela comunidade científica. Também pode ser usado para reparar partes de roupas, mas esse processo resulta na perda de todo o material orgânico restante.\n \n
		%c[ui_gray_2]CARACTERÍSTICAS:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] item tecnológico\n
		%c[d_red] • %c[ui_gray_2] quebrado\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] espécime científico comum\n
		</text>
	</string>

	<string id="mutant_dog_liver">
		<text>Fígado de cäo</text>
	</string>
	<string id="mutant_dog_liver_description">
		<text>O fígado de um cäo, tendo sofrido alteraçöes severas devido a uma dieta tóxica e à falta de água potável na Zona. O fígado é de particular interesse para os cientistas devido ao seu potencial para auxiliar na pesquisa em medicina para doenças relacionadas ao fígado.\n \n
		%c[ui_gray_2]CARACTERÍSTICAS:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] parte mutada do corpo\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] parte científica comum\n</text>
	</string>

	<string id="mutant_dog_heart">
		<text>Coraçäo de cäo-cego</text>
	</string>
	<string id="mutant_dog_heart_description">
		<text>Cäes cegos tëm muitas características, muito diferentes das contrapartes saudáveis. Uma dessas diferenças - um coraçäo muito resistente, permitindo que o mutante por muito tempo persiga sua presa, até que esteja exausto. O pulso quando em atividade atinge 250 batimentos por minuto, o que é impensável para indivíduos saudáveis näo aterogënicos da mesma categoria de peso. Essa resistëncia faz do coraçäo do cäo cego um assunto interessante para estudo, mas devido à sua prevalëncia, as taxas entre os cientistas säo muito pequenas.\n \n
		%c[ui_gray_2]CARACTERÍSTICAS:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] parte do corpo de mutante\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] espécime científico comum\n</text>
	</string>

	<string id="mutant_cat_thyroid">
		<text>Tireóide de gato</text>
	</string>
	<string id="mutant_cat_thyroid_description">
		<text>A residëncia prolongada em territórios contaminados por radiaçäo resultou no fato de a glândula tireóide de gatos locais se multiplicar em tamanho. No momento, o hipertireoidismo após a mudança de geraçöes näo é adquirido, mas é uma doença hereditária. Sintomas: aumento da ingestäo de alimentos, aumento da atividade, mudanças de comportamento, nervosismo, perda de cabelo. Essas habilidades adquiridas näo säo destruídas, mas permitiram que os animais mutantes deslocassem rapidamente seus parentes saudáveis e ocupassem uma posiçäo elevada na cadeia alimentar. O grande interesse dos cientistas näo se deve ao estudo dos mecanismos e efeitos da doença.\n \n
		%c[ui_gray_2]CARACTERÍSTICAS:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] parte do corpo de mutante\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] espécime científico comum\n</text>
	</string>

	<string id="mutant_cat_claw">
		<text>Garra de gato</text>
	</string>
	<string id="mutant_cat_claw_description">
		<text>Garras de gato tëm uma estrutura desconhecida, devido à qual eles podem facilmente perfurar trajes grossos. Cientistas e militares acreditam que um estudo aprofundado deles ajudará a criar novos materiais e armaduras altamente duráveis com base neles.\n \n
		%c[ui_gray_2]CARACTERÍSTICAS:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] parte do corpo de mutante\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] espécime científico comum\n</text>
	</string>

	<string id="mutant_tusk_boar">
		<text>Presa de javali</text>
	</string>
	<string id="mutant_tusk_boar_description">
		<text>Representando uma ameaça considerável, essa presa mede 30 centímetros de comprimento. Näo é de particular interesse para os cientistas da Zona devido à sua composiçäo e força sem brilho. A presa é comumente usada como um troféu entre os stalkers, e depois encontrou seu caminho como item de colecionador fora da Zona.\n \n
		%c[ui_gray_2]CARACTERÍSTICAS:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] parte do corpo de mutante\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] espécime científico comum\n</text>
	</string>

	<string id="mutant_heart_bloodsucker">
		<text>Coraçäo de sanguessuga</text>
	</string>
	<string id="mutant_heart_bloodsucker_description">
		<text>O coraçäo de sanguessuga tem uma habilidade näo estudada - secreta enzimas especiais que interrompem o processo de coagulaçäo causado por tipos sanguíneos incompatíveis. Graças a isso, a coagulaçäo näo ocorre mesmo que os grupos sanguíneos sejam diferentes. Os estudos sobre o funcionamento desse mecanismo e a composiçäo da enzima permitiräo que os cientistas resolvam o problema de doadores de sangue para pacientes com raros grupos sanguíneos, bem como, provavelmente, abriräo novas portas para a medicina.\n \n
		%c[ui_gray_2]CARACTERÍSTICAS:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] parte do corpo de mutante\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] espécime científico raro\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] valioso\n</text>
	</string>

	<string id="mutant_fang_psevdodog">
		<text>Presa de lobo</text>
	</string>
	<string id="mutant_fang_psevdodog_description">
		<text>As presas de lobo säo usadas para rasgar e prender suas presas. Devido à tremenda pressäo da mandíbula do mutante, ele morde a maior parte do equipamento de proteçäo usado na Zona. Os dentes em si näo säo muito fortes e säo rotineiramente substituídos ao longo da vida. Os cientistas näo estäo particularmente interessados neles, ao contrário de colecionadores de fora da Zona.\n \n
		%c[ui_gray_2]CARACTERÍSTICAS:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] parte do corpo de mutante\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] espécime científico comum\n</text>
	</string>

	<string id="mutant_brain_burer">
		<text>Cérebro de Burer</text>
	</string>
	<string id="mutant_brain_burer_description">
		<text>Os Burer tëm habilidades telepáticas perfeitas, näo estudadas pela ciëncia. É por isso que a maioria de seus órgäos é desejável por cientistas e mercenários. O cérebro, como principal fonte de suas habilidades telepáticas, tem uma prioridade nesta lista. Sua massa é 0,5 a 1,5 vezes maior que o cérebro humano. Näo há diferenças externas. Devido ao seu tamanho e estrutura, o cérebro pode ser facilmente danificado durante a extraçäo: o órgäo desperdiçado näo pode ser usado em nenhuma pesquisa científica.\n \n
		%c[ui_gray_2]CARACTERÍSTICAS:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] parte do corpo de mutante\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] espécime científico raro\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] valioso\n</text>
	</string>

	<string id="mutant_heart_chimera">
		<text>Coraçäo de quimera</text>
	</string>
	<string id="mutant_heart_chimera_description">
		<text>Ajustando-se à natureza da criatura, esse coraçäo de uma quimera se transformou em um órgäo duplicado que pode funcionar como um suprimento sanguíneo de reserva. Interessante para os cientistas é a posse de um alto nível de regeneraçäo, proporcionando à quimera habilidades contínuas em combate, mesmo depois de sofrer ferimentos pesados. Está el alta demanda pelos cientistas, que pagaräo muito bem para ter um exemplar desse em mäos\n \n
		%c[ui_gray_2]CARACTERÍSTICAS:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] parte do corpo de mutante\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] espécime científico raro\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] valioso\n</text>
	</string>
	
	
	<!-- Analogs addon-->
	<string id="mutant_part_psy_dog_brain">
		<text>Cérebro de cäo-psíquico</text>
	</string>
	<string id="mutant_part_psy_dog_brain_description">
		<text>Os cäes-psíquicos tëm poderosas habilidades físicas, por exemplo, a capacidade de induzir "alucinaçöes" às presas. Essas ilusöes säo extremamente convincentes, muitas vezes capazes de infligir traumas muito reais por meios atualmente desconhecidos. Os cientistas dizem que, embora tenham identificado a regiäo do cérebro responsável pelas habilidades psiönicas, é evidente que a regiäo é "juvenil" tanto no desenvolvimento quanto no potencial evolutivo. Os cientistas pagaräo generosamente por amostras desses tecidos.\n \n%c[ui_gray_2]CARACTERÍSTICAS:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] parte do corpo de mutante\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] espécime científico raro\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] alto valor\n</text>
	</string>
	
	<string id="st_meat_tark">
		<text>Carne de cavalo</text>
	</string>
	<string id="st_meat_descr_tark">
		<text>Um pedaço de carne rico em nutriçäo e radiaçäo. Os cientistas já tëm amostras suficientes, o que limita seu uso como mercadoria. Fonte de gordura animal para lubrificaçäo da pistola.\n \n%c[d_red]AVISO:\n \n%c[default]Os stalkers säo aconselhados a evitar de comer carne crua, já que animais e mutantes na Zona provavelmente carregam triquinose ou brucelose. Essas doenças säo transmitidas pela ingestäo de carne infectada. Os sintomas incluem febre, fadiga e perda de apetite, todos extremamente perigosos, dadas as condiçöes da Zona. Abscessos, crescimento de fungos e tumores na superfície do corpo indicam que a carne está infectada e deve ser descartada.\n \n%c[ui_gray_2]CARACTERÍSTICAS:\n%c[d_green] • %c[ui_gray_2] carne mutante de nível inferior\n%c[d_green] • %c[ui_gray_2] näo cozinhar\n%c[d_red] • %c[ui_gray_2] comida tóxica\n%c[d_red] • %c[ui_gray_2] envenenamento por radiaçäo: %c[ui_gray_1] +646 mSv\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="mutant_tark_tail">
		<text>Rabo de cavalo</text>
	</string>
	<string id="mutant_tark_tail_description">
		<text>Uma cauda longa e velha, de um cavalo local. Os cientistas já tëm amostras suficientes, o que limita seu uso como mercadoria.\n \n%c[ui_gray_2]CARACTERÍSTICAS:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] parte do corpo de mutante\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] espécime científico comum\n</text>
	</string>
	
</string_table>
