<?xml version="1.0" encoding="Windows-1252"?>

<!--
	Weapons
-->

<string_table>

	<string id="st_wpn_ithacam37">
		<text>Ithaca 37 «Motim»</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_ithacam37_descr">
		<text>A Ithaca 37 é uma das espingardas de bombeamento mais reconhecidas nos Estados Unidos. Foi fabricado em grandes quantidades para civis, policiais e militares. Baseado em uma patente de 1915 do designer de armas John Browning para uma espingarda inicialmente chamada Remington Modelo 17, ela usa uma nova janela combinada de ejeçäo e inserçäo de cartucho na parte inferior da arma, que deixa as laterais da arma isoladas dos elementos. Com um carregador tubular de 4 tiros e um design simples que perdura desde 1937, esta é uma arma valiosa e barata de se comprar.\n \n%c[0,255,255,255]CARACTERÍSTICAS:\n
%c[d_cyan] • %c[0,255,255,255]Origem: %c[ui_gray_1]Estados Unidos \n
%c[d_cyan] • %c[0,255,255,255]Fabricante: %c[ui_gray_1]Ithaca Gun Company \n</text>
	</string>
		
	<string id="st_wpn_ithacam37_trench">
		<text>Ithaca 37 «Arma de Trincheira»</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_ithacam37_trench_descr">
		<text>Variante de trincheira do Ithaca 37, com dissipador de calor sobre o cano e trilho de baioneta. O dissipador de calor ajuda a resfriar a arma. Oferece uma maneira melhor de transportar a arma, mas, mais importante, esfria o cano, o que reduz as chances de sair do alvo. Além disso, o peso leve adicionado reduz um pouco o recuo. Essa variante é muito mais famosa porque é muito mais fácil fazer «slam fire» com ela, ou seja, segurar o gatilho para que a arma dispare automaticamente toda vez que for carregada.\n \n%c[0,255,255,255]CARACTERÍSTICAS:\n
%c[d_cyan] • %c[0,255,255,255]Origem: %c[ui_gray_1]Estados Unidos \n
%c[d_cyan] • %c[0,255,255,255]Fabricante: %c[ui_gray_1]Ithaca Gun Company \n</text>
	</string>
		
	<string id="st_wpn_ithacam37_extmag">
		<text>Ithaca 37 «Defesa»</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_ithacam37_extmag_descr">
		<text>O Defense é uma variante do Ithaca 37 que adiciona um carregador expandido com mais 3 cartuchos, totalizando 7 cartuchos. Também utiliza polímero em vez de madeira e tem acabamento em aço inoxidável, o que deve melhorar sua já fabulosa confiabilidade e reduzir um pouco mais o peso.\n \n%c[0,255,255,255]CARACTERÍSTICAS:\n
%c[d_cyan] • %c[0,255,255,255]Origem: %c[ui_gray_1]Estados Unidos \n
%c[d_cyan] • %c[0,255,255,255]Fabricante: %c[ui_gray_1]Ithaca Gun Company \n</text>
	</string>
		
	<string id="st_wpn_ithacam37_stakeout">
		<text>Ithaca 37 «Stakeout»</text>     
	</string>
	<string id="st_wpn_ithacam37_stakeout_descr">
		<text>O Stakeout é uma versäo "oficial" encurtada do Ithaca 37 que tem empunhadura e cano encurtados para 330 mm. Feito para civis, a maioria o utiliza para transporte clandestino ilegal nos EUA. Na Zona, é perfeito como alternativa à «espingarda», caso a TOZ serrada näo seja suficiente.\n \n%c[0,255,255,255]CARACTERÍSTICAS:\n
%c[d_cyan] • %c[0,255,255,255]Origem: %c[ui_gray_1]Estados Unidos \n
%c[d_cyan] • %c[0,255,255,255]Fabricante: %c[ui_gray_1]Ithaca Gun Company \n</text>
	</string>
		
	<string id="st_wpn_ithacam37_sawnoff">
		<text>Fique mais inteligente com «Sonf»</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_ithacam37_sawnoff_descr">
		<text>Uma variante abreviada «näo oficial» do Ithaca 37, ou seja, uma modificaçäo improvisada. Cortar a coronha reduz o peso e diminui o comprimento da arma, tornando-a melhor para transporte oculto. É feito principalmente por bandidos e Renegados, que também os carregam. Um benefício real é que ele é pelo menos um pouco melhor que o Stakeout, já que mantém o mesmo comprimento do cano e näo apresenta aquela grave perda de mira.\n \n%c[0,255,255,255]CARACTERÍSTICAS:\n
%c[d_cyan] • %c[0,255,255,255]Origem: %c[ui_gray_1]Estados Unidos \n
%c[d_cyan] • %c[0,255,255,255]Fabricante: %c[ui_gray_1]Ithaca Gun Company \n</text>
	</string>
	
</string_table>

<!-- Translation made with Stalker Translation XML TOOL -->
<!-- https://www.moddb.com/mods/stalker-anomaly/addons/stalker-translation-xml-tool-v12-executable-version -->