<?xml version="1.0" encoding="windows-1252"?>

<!-- Traduzido por johnathanherbert -->
<!-- ====================================================================
	Sinais RF Anômalos (incluído com Novas Fontes RF Extensíveis)
    Autor: Catspaw
    Fonte: https://www.moddb.com/members/catspawmods/addons
    Versão: 1.2

    Permissão concedida para traduzir livremente para qualquer idioma.
===================================================================== -->
<string_table>
	<string id="st_note_rf_tip_name">
		<text>Sinal RF Anômalo</text>
	</string>
	<string id="st_note_rf_tip_desc">
		<text>Um pedaço de papel que parece ser um trecho de uma carta ou entrada de diário, descrevendo uma frequência RF que o autor achou útil.\n \n
		%c[ui_gray_2]PROPRIEDADES:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] pertences pessoais\n
		</text>
	</string>

	<string id="st_note_rf_tip_controller_name">
		<text>Sinal RF Anômalo: Controlador</text>
	</string>

	<string id="encyclopedia__notes_letter_rf_tip_controller">
		<text>Sinal RF Anômalo: Controlador</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia__notes_letter_rf_tip_controller_text">
		<text>
			Um pedaço de papel que parece ser um trecho de uma carta ou entrada de diário, descrevendo uma frequência RF que o autor achou útil.
		</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia__notes_letter_rf_tip_controller_text2">
		<text>
			\n \n"...ele disse que o esconderijo estaria emitindo em 145 MHz, mas não havia nada. A coisa mais estranha aconteceu, porém. Comecei a captar interferência no receptor RF--uma vez até pareceu uma voz, ou tons, mas nada claro.\n \n
			Não muito depois, comecei a ter dores de cabeça, visão embaçada, sussurros, perda de cor--todos os sinais usuais de que um controlador está bem próximo. E, pela primeira vez, consegui ver aquele desgraçado antes que ele me visse.\n \n
			E aquele ruído RF? Essa parte eu não alucinei, parou assim que a cabeça dele explodiu."\n
		</text>
	</string>

	<string id="st_note_rf_tip_poltergeist_name">
		<text>Sinal RF Anômalo: Poltergeist</text>
	</string>

	<string id="encyclopedia__notes_letter_rf_tip_poltergeist">
		<text>Sinal RF Anômalo: Poltergeist</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia__notes_letter_rf_tip_poltergeist_text">
		<text>
			Um pedaço de papel que parece ser um trecho de uma carta ou entrada de diário, descrevendo uma frequência RF que o autor achou útil.
		</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia__notes_letter_rf_tip_poltergeist_text2">
		<text>
			\n \n"...nos disseram que pegaríamos o sinal em 219 MHz, mas não havia nada. Então, de repente, comecei a captar interferência no receptor RF--uma vez até pareceu uma voz, ou tons, mas nada ficou claro.\n \n
			Não muito depois, comecei a ouvir esse zumbido estranho na minha cabeça e uma tonalidade azul na minha visão, coisas começaram a flutuar--lembra da última vez que isso aconteceu? Era outro poltergeist, e eu saí correndo dali assim que o vi.\n \n
			E aquele ruído RF? Assim que me afastei uns duzentos metros do prédio, simplesmente parou."\n
		</text>
	</string>

	<string id="st_note_rf_tip_burer_name">
		<text>Sinal RF Anômalo: Burer</text>
	</string>

	<string id="encyclopedia__notes_letter_rf_tip_burer">
		<text>Sinal RF Anômalo: Burer</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia__notes_letter_rf_tip_burer_text">
		<text>
			Um pedaço de papel que parece ser um trecho de uma carta ou entrada de diário, descrevendo uma frequência RF que o autor achou útil.
		</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia__notes_letter_rf_tip_burer_text2">
		<text>
			\n \n"...e não havia nada como disseram em 106 MHz. Em vez disso, comecei a pegar todo tipo de interferência no meu receptor RF--uma vez até pareceu uma voz, ou tons, mas nada que eu pudesse entender.\n \n
			Mas olha só, lembra quando encontramos aquele burer no norte? Foi a mesma coisa, com a tonalidade estranha na visão e alucinações, coisas voando pelo ar. Só vi ele uma vez, mas saímos correndo dali antes que pudesse nos ver.\n \n
			Mas aquele ruído RF? Sumiu quando nos afastamos o suficiente, talvez uns trezentos metros. Nunca tinha ouvido nada parecido no scanner antes, mas o aviso antecipado provavelmente nos salvou."\n
		</text>
	</string>

	<string id="st_note_rf_tip_psydog_name">
		<text>Sinal RF Anômalo: Cão Psy</text>
	</string>

	<string id="encyclopedia__notes_letter_rf_tip_psydog">
		<text>Sinal RF Anômalo: Cão Psy</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia__notes_letter_rf_tip_psydog_text">
		<text>
			Um pedaço de papel que parece ser um trecho de uma carta ou entrada de diário, descrevendo uma frequência RF que o autor achou útil.
		</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia__notes_letter_rf_tip_psydog_text2">
		<text>
			\n \n"...você sabe como o Vanya é, eu disse que o esconderijo estava em 197 MHz mas o idiota jurou que era 190, então nós dois pegamos nossos receptores RF para ver quem estava certo. Isso provavelmente salvou minha vida, cara.\n \n
			Tinha um maldito cão psy, tão perto do acampamento--pode acreditar nisso? Logo começamos a ter dores de cabeça, visão embaçada, e começamos a atirar em cães fantasmas que não existiam.\n \n
			Mas olha só--toda vez que um dos fantasmas se aproximava, meu receptor RF começava a pirar com interferência. O do Vanya? Só apitou uma vez, quando o verdadeiro pulou nele. Pobre Vanya."\n
		</text>
	</string>

	<string id="st_note_rf_tip_af_ring_name">
		<text>Sinal RF Anômalo: Anel (Artefato)</text>
	</string>

	<string id="encyclopedia__notes_letter_rf_tip_af_ring">
		<text>Sinal RF Anômalo: Anel (Artefato)</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia__notes_letter_rf_tip_af_ring_text">
		<text>
			Um pedaço de papel que parece ser um trecho de uma carta ou entrada de diário, descrevendo uma frequência RF que o autor achou útil.
		</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia__notes_letter_rf_tip_af_ring_text2">
		<text>
			\n \n"...Achei que a área já tinha sido completamente vasculhada, tanto tempo depois de uma emissão, então decidi tentar localizar o esconderijo que aquele novato mencionou.\n \n
			Talvez 23 MHz fosse a frequência errada, mas não havia esconderijo algum nas proximidades. Minha sorte deve ter estado comigo, porque peguei outra coisa--uma interferência EM estranha de algum tipo.\n \n
			Era bem localizada, talvez quarenta-cinquenta metros ou algo assim, mas essa interferência me levou direto a um artefato Anel! Ainda tive que usar meu Bear quando cheguei perto o suficiente, mas fiquei muito feliz por ter o receptor RF comigo."\n
		</text>
	</string>

	<string id="st_note_rf_tip_af_electra_flash_name">
		<text>Sinal RF Anômalo: Flash (Artefato)</text>
	</string>

	<string id="encyclopedia__notes_letter_rf_tip_af_electra_flash">
		<text>Sinal RF Anômalo: Flash (Artefato)</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia__notes_letter_rf_tip_af_electra_flash_text">
		<text>
			Um pedaço de papel que parece ser um trecho de uma carta ou entrada de diário, descrevendo uma frequência RF que o autor achou útil.
		</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia__notes_letter_rf_tip_af_electra_flash_text2">
		<text>
			\n \n"...Achei que a área já tinha sido completamente vasculhada, tanto tempo depois de uma emissão, então decidi tentar localizar aquele esconderijo que meu amigo me falou.\n \n
			Talvez 124 MHz fosse a frequência errada, mas não havia esconderijo algum nas proximidades. Minha sorte deve ter estado comigo, porque peguei outra coisa--uma interferência EM estranha de algum tipo.\n \n
			Era bem localizada, talvez quarenta-cinquenta metros ou algo assim, mas essa interferência me levou direto a um artefato Flash! Ainda tive que usar meu detector quando cheguei perto o suficiente, mas fiquei muito feliz por ter o receptor RF comigo."\n
		</text>
	</string> 

	<string id="st_note_rf_tip_af_electra_moonlight_name">
		<text>Sinal RF Anômalo: Luz da Lua (Artefato)</text>
	</string>

	<string id="encyclopedia__notes_letter_rf_tip_af_electra_moonlight">
		<text>Sinal RF Anômalo: Luz da Lua (Artefato)</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia__notes_letter_rf_tip_af_electra_moonlight_text">
		<text>
			Um pedaço de papel que parece ser um trecho de uma carta ou entrada de diário, descrevendo uma frequência RF que o autor achou útil.
		</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia__notes_letter_rf_tip_af_electra_moonlight_text2">
		<text>
			\n \n"...Achei que não havia nada para encontrar depois de tudo aquilo, então decidi tentar escanear na antiga frequência do ponto morto.\n \n
			Talvez 57 MHz não estivesse certo, porque não peguei sinais de esconderijo em lugar nenhum por perto. Minha sorte deve ter estado comigo, porque peguei outra coisa--uma interferência EM estranha de algum tipo.\n \n
			Era bem localizada, talvez quarenta-cinquenta metros ou algo assim, mas essa interferência me levou direto a um artefato Luz da Lua! Ainda tive que usar meu detector quando cheguei perto o suficiente, mas fiquei muito feliz por ter o receptor RF comigo."\n
		</text>
	</string> 

	<string id="st_note_rf_tip_af_black_spray_name">
		<text>Sinal RF Anômalo: Spray Negro (Artefato)</text>
	</string>

	<string id="encyclopedia__notes_letter_rf_tip_af_black_spray">
		<text>Sinal RF Anômalo: Spray Negro (Artefato)</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia__notes_letter_rf_tip_af_black_spray_text">
		<text>
			Um pedaço de papel que parece ser um trecho de uma carta ou entrada de diário, descrevendo uma frequência RF que o autor achou útil.
		</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia__notes_letter_rf_tip_af_black_spray_text2">
		<text>
			\n \n"...Achei que a área já tinha sido completamente vasculhada, tanto tempo depois de uma emissão, então decidi ver se a mochila perdida do velho ainda estava transmitindo.\n \n
			Talvez 89 MHz fosse a frequência errada, mas não havia esconderijo algum nas proximidades. Minha sorte deve ter estado comigo, porque peguei outra coisa--uma interferência EM estranha de algum tipo.\n \n
			Era bem localizada, talvez quarenta-cinquenta metros ou algo assim, mas essa interferência me levou direto a um artefato Spray Negro! Ainda tive que usar meu detector quando cheguei perto o suficiente, mas fiquei muito feliz por ter o receptor RF comigo."\n
		</text>
	</string> 

	<string id="st_note_rf_tip_af_full_empty_name">
		<text>Sinal RF Anômalo: Vazio Cheio (Artefato)</text>
	</string>

	<string id="encyclopedia__notes_letter_rf_tip_af_full_empty">
		<text>Sinal RF Anômalo: Vazio Cheio (Artefato)</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia__notes_letter_rf_tip_af_full_empty_text">
		<text>
			Um pedaço de papel que parece ser um trecho de uma carta ou entrada de diário, descrevendo uma frequência RF que o autor achou útil.
		</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia__notes_letter_rf_tip_af_full_empty_text2">
		<text>
			\n \n"...Achei que a área já tinha sido completamente vasculhada, tanto tempo depois de uma emissão, então decidi ver se conseguia encontrar aquele esconderijo perdido que ouvimos falar.\n \n
			Talvez 236 MHz fosse a frequência errada, mas não havia esconderijo algum nas proximidades. Minha sorte deve ter estado comigo, porque peguei uma interferência EM pesada de algum tipo.\n \n
			Era bem localizada, talvez quarenta-cinquenta metros ou algo assim, mas essa interferência me levou direto a um artefato Vazio Cheio! Ainda tive que usar meu detector quando cheguei perto o suficiente, mas fiquei muito feliz por ter o receptor RF comigo."\n
		</text>
	</string> 

	<string id="st_note_rf_tip_af_ice_name">
		<text>Sinal RF Anômalo: Gelo (Artefato)</text>
	</string>

	<string id="encyclopedia__notes_letter_rf_tip_af_ice">
		<text>Sinal RF Anômalo: Gelo (Artefato)</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia__notes_letter_rf_tip_af_ice_text">
		<text>
			Um pedaço de papel que parece ser um trecho de uma carta ou entrada de diário, descrevendo uma frequência RF que o autor achou útil.
		</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia__notes_letter_rf_tip_af_ice_text2">
		<text>
			\n \n"...Achei que a área já tinha sido completamente vasculhada, tanto tempo depois de uma emissão, então fui procurar aquela dica de esconderijo que recebi do médico.\n \n
			Talvez 178 MHz fosse a frequência errada, mas não havia esconderijo algum nas proximidades. Minha sorte deve ter estado comigo, porque peguei outra coisa--interferência EM de algum tipo, não sei o quê.\n \n
			Era bem localizada, talvez quarenta-cinquenta metros ou algo assim, mas essa interferência me levou direto a um artefato Gelo! Ainda tive que usar meu detector quando cheguei perto o suficiente, mas fiquei muito feliz por ter o receptor RF comigo."\n
		</text>
	</string> 

	<string id="st_note_rf_tip_af_soul_name">
		<text>Sinal RF Anômalo: Alma (Artefato)</text>
	</string>

	<string id="encyclopedia__notes_letter_rf_tip_af_soul">
		<text>Sinal RF Anômalo: Alma (Artefato)</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia__notes_letter_rf_tip_af_soul_text">
		<text>
			Um pedaço de papel que parece ser um trecho de uma carta ou entrada de diário, descrevendo uma frequência RF que o autor achou útil.
		</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia__notes_letter_rf_tip_af_soul_text2">
		<text>
			\n \n"...Achei que a área já tinha sido completamente vasculhada, tanto tempo depois de uma emissão, então decidi tentar encontrar aquele esconderijo que o comerciante me falou.\n \n
			Talvez 302 MHz fosse a frequência errada, mas não havia esconderijo algum nas proximidades. Minha sorte deve ter estado comigo, porque peguei outra coisa--interferência EM de algum tipo, só ruído mesmo.\n \n
			Era bem localizada, talvez quarenta-cinquenta metros ou algo assim, mas essa interferência me levou direto a um artefato Alma! Ainda tive que usar meu detector quando cheguei perto o suficiente, mas fiquei muito feliz por ter o receptor RF comigo."\n
		</text>
	</string> 

	<string id="st_note_rf_tip_af_compass_name">
		<text>Sinal RF Anômalo: Bússola (Artefato)</text>
	</string>

	<string id="encyclopedia__notes_letter_rf_tip_af_compass">
		<text>Sinal RF Anômalo: Bússola (Artefato)</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia__notes_letter_rf_tip_af_compass_text">
		<text>
			Um pedaço de papel que parece ser um trecho de uma carta ou entrada de diário, descrevendo uma frequência RF que o autor achou útil.
		</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia__notes_letter_rf_tip_af_compass_text2">
		<text>
			\n \n"...Achei que a área já tinha sido completamente vasculhada, tanto tempo depois de uma emissão, então decidi tentar localizar aquele sinal de esconderijo que deixei da última vez.\n \n
			Talvez 285 MHz fosse a frequência errada, mas não havia esconderijo algum nas proximidades. Minha sorte deve ter estado comigo, porque peguei outra coisa--uma interferência EM séria, não conseguia explicar.\n \n
			Demorou um tempo para localizar, mas essa interferência me levou direto a um artefato Bússola! Ainda tive que usar meu detector quando cheguei perto o suficiente, mas o receptor RF deve ter captado a uns cem metros de distância."\n
		</text>
	</string> 

	<string id="st_note_rf_tip_af_death_lamp_name">
		<text>Sinal RF Anômalo: Lâmpada da Morte (Artefato)</text>
	</string>

	<string id="encyclopedia__notes_letter_rf_tip_af_death_lamp">
		<text>Sinal RF Anômalo: Lâmpada da Morte (Artefato)</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia__notes_letter_rf_tip_af_death_lamp_text">
		<text>
			Um pedaço de papel que parece ser um trecho de uma carta ou entrada de diário, descrevendo uma frequência RF que o autor achou útil.
		</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia__notes_letter_rf_tip_af_death_lamp_text2">
		<text>
			\n \n"...Achei que a área já tinha sido completamente vasculhada, tanto tempo depois de uma emissão, então decidi tentar localizar aquele esconderijo que você me falou.\n \n
			Talvez 321 MHz fosse a frequência errada, mas não consegui captar nada por causa da interferência--era como se alguém estivesse bloqueando o sinal num raio de cem metros ao redor de algum ponto.\n \n
			Tenho quase certeza que a fonte era um artefato Lâmpada da Morte--nada mais tem aquele brilho doentio. Vi a coisa amaldiçoada no meio de um grupo perigoso de anomalias, e meu receptor RF enlouqueceu quanto mais perto eu chegava. Não tinha o equipamento de proteção para me aventurar lá dentro, mas pelo menos agora sei o que procurar."\n
		</text>
	</string> 

<!-- Adicionado por NERFS -->

</string_table>
