<?xml version="1.0" encoding="Windows-1252"?>

<string_table><!--
Pistols and MP's
--><string id="st_mag_ppp_1911_357_fmj">
		<text>Revista Coonan .357</text>
	</string>
	<string id="st_mag_ppp_1911_357_fmj_descr">
		<text>Variante do carregador Colt 1911 modificado para caber no cartucho .357 Magnum, muito mais longo. Funciona apenas na pistola .357 Coonan, que oferece todo o poder de parada do cartucho .357 Magnum em um pacote compacto.</text>
	</string>

	<string id="st_mag_ppp_svi_45">
		<text>Revista Strayer-Voigt padräo de 15 cartuchos</text>
	</string>
	<string id="st_mag_ppp_svi_45_descr">
		<text>Carregador padräo incluído na pistola de competiçäo Strayer-Voigt Infinity. O carregador expandido de 15 cartuchos foi projetado para ser facilmente acessível para facilitar trocas rápidas de carregadores: há uma pequena placa preta de velocidade afixada na parte inferior e estampada com o logotipo do diamante SVI. Uma dessas revistas no mundo exterior pode valer cerca de cinco pistolas Makárov; Porém, apenas a utilidade determina o valor na Zona, portanto este carregador näo é especial, apesar de ser extremamente raro.</text>
	</string>

	<string id="st_mag_ppp_px4_9x19_fmj">
		<text>Cargador estándar de 9 x 19 mm de Px4 de 17 cartuchos</text>
	</string>
	<string id="st_mag_ppp_px4_9x19_fmj_descr">
		<text>Px4 Storm Standard Magazine Embora muito semelhantes aos da Beretta 92F, esses magazines tëm um design de borda ligeiramente diferente, tornando-os incompatíveis com o 92F. Bastante raro na área, assim como a pistola com a qual estäo emparelhados.</text>
	</string>
    
	<string id="st_mag_ppp_px4_45">
		<text>Cargador estándar de .45 de Px4 de 10 cartuchos</text>
	</string>
	<string id="st_mag_ppp_px4_45_descr">
		<text>Carregador Px4 Storm padräo em .45 ACP Embora muito semelhantes aos da Beretta 92F, esses carregadores tëm um design de borda ligeiramente diferente, tornando-os incompatíveis com o 92F. Bastante raro na área, assim como a pistola com a qual estäo emparelhados.</text>
	</string>

	<string id="st_mag_ppp_sig_9x19_fmj">
		<text>Cargador de 9 x 19 mm de SIG P229</text>
	</string>
	<string id="st_mag_ppp_sig_9x19_fmj_descr">
		<text>Carregador compacto projetado para caber na pistola SIG P229. A P229 é muito rara de se ver na Zona, pois é uma pistola extremamente moderna. Os stalkers mais sensatos carregam pistolas que säo igualmente eficazes e näo täo brilhantes, porque minimizar a atençäo é crucial, näo importa quem vocë seja.</text>
	</string>

	<string id="st_mag_ppp_signimble_9x19_fmj">
		<text>Cargador de 9 x 19 mm de SIG P320</text>
	</string>
	<string id="st_mag_ppp_signimble_9x19_fmj_descr">
		<text>Carregador padräo projetado para caber na pistola SIG P320. A P320 é uma pistola de agulha lançada como a Glock e a Five-seveN que foi recentemente selecionada pelo Exército dos EUA como sua nova pistola de serviço, designada M17. Nimble contrabandeou quantidades limitadas da variante RXP depois de saber que certos clientes americanos estavam chegando à Zona.</text>
	</string>
    
	<string id="st_mag_ppp_signimble_45_fmj">
		<text>Revista SIG P320 .45</text>
	</string>
	<string id="st_mag_ppp_signimble_45_fmj_descr">
		<text>Carregador padräo compatível com a pistola SIG P320. A P320 é uma pistola de agulha, como a Glock e a Five-seveN, que foi recentemente selecionada pelo Exército dos EUA como sua nova pistola de serviço, designada M17. Nimble contrabandeou quantidades limitadas da variante RXP depois de saber que certos clientes americanos estavam chegando à Zona. Esta variante de revista é compatível com .45 ACP.</text>
	</string>

	<string id="st_mag_ppp_mk23_45">
		<text>Cargador de .45 de Mark 23</text>
	</string>
	<string id="st_mag_ppp_mk23_45_descr">
		<text>Carregador superdimensionado para a igualmente volumosa pistola Mark 23 SOCOM. Projetada como arma primária, a Mark 23 é muito precisa e estável, mas extremamente pesada, volumosa e impraticável como arma secundária, o que lhe valeu a ridícula distinçäo de ser a primeira arma coletiva do mundo. Parece que o apetite de um rico stalker por armas raras supera seu apetite por artefatos.</text>
	</string>


	<string id="st_ppp_colt1911_762x25_fmj">
		<text>Cargador Colt modificado de 7,62 x 25 mm</text>
	</string>
	<string id="st_ppp_colt1911_762x25_fmj_descr">
		<text>Uma verdadeira raridade. Este é um carregador Colt 1911 modificado para aceitar o cartucho Tokarev 7,62x45, muito mais fino. Apenas as variantes russas do 1911, populares entre os que estäo em serviço, säo capazes de aceitar tal modificaçäo. Os defensores da modificaçäo afirmam que a maior controlabilidade de um cartucho menor, aliada à homogeneidade da muniçäo, tornam a arma muito mais confiável, principalmente com o design robusto do 1911. Os detratores dizem que é um luxo desnecessário e patriótico, principalmente quando existem opçöes mais baratas, como a pistola CZ 52.</text>
	</string>
    
	<string id="st_ppp_sw_45_fmj">
		<text>Revista padräo .45 S&#38;W</text>
	</string>
	<string id="st_ppp_sw_45_fmj_descr">
		<text>Revista padräo para a série de pistolas Smith & # 38; Wesson 645. O 645 é muito popular entre detetives e policiais americanos como arma de serviço adquirida por indivíduos.</text>
	</string>

	<string id="st_ppp_sw_919_fmj">
		<text>Cargador estándar de 9 x 19 mm de S&#38;W</text>
	</string>
	<string id="st_ppp_sw_919_fmj_descr">
		<text>Revista padräo para Smith & # 38; Wesson 659. A 659 é basicamente a variante 9mm da pistola 645 e, portanto, os carregadores säo quase idënticos.</text>
	</string>

	<string id="st_ppp_xd9_9x19_fmj">
		<text>Cargador estándar de 9 x 19 mm de XD9</text>
	</string>
	<string id="st_ppp_xd9_9x19_fmj_descr">
		<text>Carregador padräo de 9 cartuchos para a pistola XD9. A XD9 näo é uma pistola notável em nenhum sentido, exceto talvez pela sua lucratividade.</text>
	</string>
    
	<string id="st_ppp_glock_45_fmj">
		<text>Revista padräo Glock 21 .45</text>
	</string>
	<string id="st_ppp_glock_45_fmj_descr">
		<text>Carregador de polímero padräo de 13 cartuchos para a Glock 21. Como os carregadores Glock säo uniformemente padräo, este carregador também cabe em pistolas Glock 17 modificadas para disparar .45 ACP. Como esta revista pode ser criada a partir de uma revista Glock padräo? Bem, a Zona guarda muitos segredos.</text>
	</string>

    
</string_table>
<!-- Translation made with Stalker Translation XML TOOL -->
<!-- https://www.moddb.com/mods/stalker-anomaly/addons/stalker-translation-xml-tool-v12-executable-version -->