<?xml version="1.0" encoding="Windows-1252"?>

<string_table>
	<string id="st_wpn_noveske_chainsaw">
		<text>Motosserra Noveske</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_noveske_chainsaw_descr">
		<text>A Motosserra é uma série de produtos forjados pela Noveske com base em um híbrido de seus designs Gen 1 e Gen 4. A aparëncia básica do M4 foi modificada para se adequar à estética Gen 4 de linhas intencionais e ajuste suave.\n \n%c[0,255,255,255]CARACTERÍSTICAS:\n
%c[d_cyan] • %c[0,255,255,255]Origem: %c[ui_gray_1]Estados Unidos \n
%c[d_cyan] • %c[0,255,255,255]Fabricante: %c[ui_gray_1]Noveske Rifleworks \n</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_sr30">
		<text>SR-30</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_sr30_descr">
		<text>O novo SR-30 possui um parafuso multi-lug E3 aprimorado e controles ambidestros convenientes. Para um disparo mais suave, ele usa um gatilho de 2 estágios e possui um acessório de liberaçäo rápida para a tipoia. O cano tem uma torçäo 1:7 de 9,5" e funciona como um Blackout .300.\n \n%c[0,255,255,255]CARACTERÍSTICAS:\n
%c[d_cyan] • %c[0,255,255,255]Origem: %c[ui_gray_1]Estados Unidos \n
%c[d_cyan] • %c[0,255,255,255]Fabricante: %c[ui_gray_1]Knight's Armament Company \n</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_rattler">
		<text>Cascavel MCX</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_rattler_descr">
		<text>A série SIG MCX inclui um sistema de pistäo de curso curto para reduzir o recuo e aumentar a confiabilidade da arma; Foi baseado no design do SIG MPX anterior. O SIG MCX Rattler é a variante de rifle de cano curto que dispara o .300 AAC Blackout e os calibres 5.56. Destina-se a servir como arma de defesa pessoal. Possui cano de 140 mm e vem com trilho Picatinny traseiro para fixaçäo de coronha compacta ou PCB dobrável (Pivoting Contour Brace). Em fevereiro de 2018, o USSOCOM encomendou kits de conversäo de receptor superior para o MCX Rattler em .300 BLK para avaliaçäo. O MCX Rattler foi posteriormente selecionado como o vencedor do contrato comercial para o contrato de Arma Comercial de Defesa Pessoal (CPDW) da SOCOM em maio de 2022.\n \n%c[0,255,255,255]CARACTERÍSTICAS:\n
%c[d_cyan] • %c[0,255,255,255]Origem: %c[ui_gray_1]Estados Unidos \n
%c[d_cyan] • %c[0,255,255,255]Fabricante: %c[ui_gray_1]SIG Sauer \n</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_mcx_virt">
		<text>MCX Virtus SF</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_mcx_virt_descr">
		<text>A série SIG MCX inclui um sistema de pistäo de curso curto para reduzir o recuo e aumentar a confiabilidade da arma; Foi baseado no design do SIG MPX anterior. O SIG MCX Virtus é a segunda geraçäo da série SIG MCX e foi lançada em 2017. Esta versäo usa 5,56 x 45 mm.\n \n%c[0,255,255,255]CARACTERÍSTICAS:\n
%c[d_cyan] • %c[0,255,255,255]Origem: %c[ui_gray_1]Estados Unidos \n
%c[d_cyan] • %c[0,255,255,255]Fabricante: %c[ui_gray_1]SIG Sauer \n</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_honeybadger">
		<text>Texugo de mel AAC</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_honeybadger_descr">
		<text>O AAC Honey Badger é uma arma de defesa pessoal baseada no AR-15 calibre .300 AAC Blackout produzido pela Advanced Armament Corporation, uma subsidiária do Freedom Group. A arma recebe o nome de ratel ou texugo de mel.\n \n%c[0,255,255,255]CARACTERÍSTICAS:\n
%c[d_cyan] • %c[0,255,255,255]Origem: %c[ui_gray_1]Estados Unidos \n
%c[d_cyan] • %c[0,255,255,255]Fabricante: %c[ui_gray_1]Advanced Armament Corporation \n</text>
	</string>
</string_table>

<!-- Translation made with Stalker Translation XML TOOL -->
<!-- https://www.moddb.com/mods/stalker-anomaly/addons/stalker-translation-xml-tool-v12-executable-version -->