<?xml version="1.0" encoding="windows-1252"?>

<!--
	Faction Patches
-->

<string_table>
	<string id="csky_patch">
		<text>Clear Sky patch</text>
	</string>
	<string id="csky_patch_description">
		<text>Uma insígnia arrancada de um uniforme da facçäo Clear Sky.</text>
	</string>

	<string id="freedom_patch">
		<text>Freedom patch</text>
	</string>
	<string id="freedom_patch_description">
		<text>Uma insígnia arrancada de um uniforme da facçäo Freedom.</text>
	</string>

	<string id="stalker_patch">
		<text>Loner patch</text>
	</string>
	<string id="stalker_patch_description">
		<text>Uma insígnia arrancada do uniforme de um Loner.</text>
	</string>

	<string id="ecolog_patch">
		<text>Ecologist patch</text>
	</string>
	<string id="ecolog_patch_description">
		<text>Uma insígnia arrancada do uniforme de um ecologista.</text>
	</string>

	<string id="bandit_patch">
		<text>Bandit patch</text>
	</string>
	<string id="bandit_patch_description">
		<text>Uma insígnia arrancada do uniforme de um bandido.</text>
	</string>

	<string id="duty_patch">
		<text>Duty patch</text>
	</string>
	<string id="duty_patch_description">
		<text>Uma insígnia arrancada de um uniforme da facçäo Duty.</text>
	</string>

	<string id="monolith_patch">
		<text>Monolith patch</text>
	</string>
	<string id="monolith_patch_description">
		<text>Uma insígnia arrancada de um uniforme da facçäo Monolith.</text>
	</string>

	<string id="army_patch">
		<text>Army patch</text>
	</string>
	<string id="army_patch_description">
		<text>Uma insígnia arrancada de um uniforme do Exército ucraniano.</text>
	</string>

	<string id="merc_patch">
		<text>Mercenary patch</text>
	</string>
	<string id="merc_patch_description">
		<text>Uma insígnia arrancada do uniforme de um mercenário.</text>
	</string>
	
	<string id="st_clearsky_fp">
		<text>Patch de facçäo da Clear Sky</text>
	</string>
	<string id="st_clearsky_fp_descr">
		<text>Esta insígnia de facçäo representa um nascer do sol contra um céu azul limpo, ladeado por pombas. Destina-se a comunicar o desejo da facçäo de curar a Zona, bem como sua controversa com o conflito. A Clear Sky acredita que irá reduzir gradualmente a frequëncia e gravidade das emissöes e outros cataclismos anömalos. Poucos Stalkers acreditam que isso seja realmente possível.\n \n
		%c[ui_gray_3]CARACTERÍSTICAS:\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] pertences pessoais\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] valioso\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_freedom_fp">
		<text>Patch da facçäo da Freedom</text>
	</string>
	<string id="st_freedom_fp_descr">
		<text>Esta insígnia de facçäo mostra um lobo verde sobre um fundo preto ao lado da bandeira ucraniana. No geral, o design visa comunicar a natureza social e o amor da terra pela Freedom, juntamente com sua firme determinaçäo e crueldade na batalha. Por que os anarquistas querem a bandeira de qualquer país como parte de seu design ainda é um mistério.\n \n
		%c[ui_gray_3]CARACTERÍSTICAS:\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] pertences pessoais\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] valioso\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_stalker_fp">
		<text>Patch da Radiaçäo</text>
	</string>
	<string id="st_stalker_fp_descr">
		<text>Comumente usado por stalkers desalinhados, este patch é considerado um item colecionável por mercenários, que trocam insígnias como essa por itens de um cliente misterioso. Como os Loners säo numerosos, ainda que frequentemente divididos e sozinhos, säo considerados fáceis pelos grupos mais organizados e perigosos da Zona.\n \n
		%c[ui_gray_3]CARACTERÍSTICAS:\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] pertences pessoais\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] valioso\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_ecolog_fp">
		<text>Patch de facçäo dos Ecologistas</text>
	</string>
	<string id="st_ecolog_fp_descr">
		<text>Esta insígnia de facçäo representa um par de asas de ouro em um fundo branco e ciano. O mercado negro da Zona valoriza muito os adesivos de Ecologista, já que costurar esse patch em um traje pode permitir que um Stalker vá a quase qualquer lugar sem medo de ser molestado por outros grupos. Os ecologistas raramente partem com seus patchs, embora isso näo pare os escrupulosos da Zona.\n \n
		%c[ui_gray_3]CARACTERÍSTICAS:\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] pertences pessoais\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] valioso\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_bandit_fp">
		<text>Patch de facçäo dos Bandidos</text>
	</string>
	<string id="st_bandit_fp_descr">
		<text>Esta insígnia de facçäo mostra um crânio preto rachado contra um escudo branco. Este símbolo está de acordo com a visäo mantida por alguns dos líderes da facçäo - que eles näo säo meros bandidos, mas sim os senhores da Zona, dando ordem àqueles que aceitam sua "proteçäo" e visitando luta implacável a quem ousar desafiá-los.\n \n
		%c[ui_gray_3]CARACTERÍSTICAS:\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] pertences pessoais\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] valioso\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_dolg_fp">
		<text>Patch de facçäo da Duty</text>
	</string>
	<string id="st_dolg_fp_descr">
		<text>Esta insígnia de facçäo representa uma mira de ouro contra um escudo vermelho e preto. O projeto pretende aludir às raízes militares da facçäo, mas sem prejudicar seu papel principal como os soldados raivosos que contestam todos os movimentos da Zona em prol do mundo exterior.\n \n
		%c[ui_gray_3]CARACTERÍSTICAS:\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] pertences pessoais\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] valioso\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_monolith_fp">
		<text>Patch de facçäo dos Monolith</text>
	</string>
	<string id="st_monolith_fp_descr">
		<text>Esta insígnia mostra asas emplumadas contra um sol dourado - talvez um símbolo relacionado ao Wish Granter. O aspecto mais intrigante desse patch é que ele é usado quase exclusivamente por um grupo percebido como uma lavagem cerebral e uma loucura. A própria existëncia desse patch sugere que as tropas da Monolith mantëm um nível mais alto de criatividade do que se pensava inicialmente, ou que uma força externa os disfarça secretamente. Os patches de Monolith säo valorizados entre outros grupos, pois demonstram a capacidade de ter lutado contra um Monolith e ter conseguido sobreviver - uma habilidade altamente respeitada pelos veteranos da Zona.\n \n
		%c[ui_gray_3]CARACTERÍSTICAS:\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] pertences pessoais\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] valioso\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_army_fp">
		<text>Patch de facçäo dos Militares</text>
	</string>
	<string id="st_army_fp_descr">
		<text>Este emblema da facçäo é um brasäo militar completo. Retrata trës escudos, o mais central nas cores da bandeira ucraniana, com duas espadas atrás. Ao redor desses escudos estäo louros dourados. As forças militares da Zona parecem se imaginar como protetores e mantenedores da paz em primeiro lugar. Na realidade, se essas forças da Zona tentam ou näo cumprir esse papel é outra história.\n \n
		%c[ui_gray_3]CARACTERÍSTICAS:\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] pertences pessoais\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] valioso\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_merc_fp">
		<text>Patch de facçäo dos Mercenários</text>
	</string>
	<string id="st_merc_fp_descr">
		<text>Esta insígnia de clä representa uma ave de rapina azul contra um fundo preto. Pretende ser um indicativo do caráter dos Mercs como uma facçäo de soldado frios, precisos e altamente móveis, prontos para capturar ou terminar seus objetivos a qualquer momento.\n \n
		%c[ui_gray_3]CARACTERÍSTICAS:\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] pertences pessoais\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] valioso\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_isg_fp">
		<text>Patch de facçäo da UNISG</text>
	</string>
	<string id="st_isg_fp_descr">
		<text>Esta insígnia de facçäo mostra um microscópio branco, cingido por louros altamente angulares e estilizados, sobre um fundo marrom. Costurado na parte de trás do adesivo está uma etiqueta informando que o emblema pertence ao Grupo Científico Internacional das Naçöes Unidas.\n \n
		%c[ui_gray_3]CARACTERÍSTICAS:\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] pertences pessoais\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] valioso\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_greh_fp">
		<text>Patch de facçäo do Pecado</text>
	</string>
	<string id="st_greh_fp_descr">
		<text>Apenas segurar esse patch faz com que vocë se sinta um pouco desconfortável. No canto superior esquerdo há uma serpente, enquanto no direito há uma cruz ortodoxa oriental. Contra o centro do emblema está uma imagem estilizada de um eclipse. À medida que vocë continua carregando esse emblema, sua inquietaçäo desaparece em uma estranha e gradual sensaçäo de paz.\n \n
		%c[ui_gray_3]CARACTERÍSTICAS:\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] pertences pessoais\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] valioso\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_renegade_fp">
		<text>Patch de facçäo dos Renegados</text>
	</string>
	<string id="st_renegade_fp_descr">
		<text>Essa insígnia de facçäo mostra um escorpiäo de aparëncia icterícia contra um exuberante escudo verde. O fato de esse item existir implicaria que os renegados da Zona já possuíam um objetivo mais alto, embora hoje ninguém acredite que eles se unam por algo que näo seja puro desespero. Ainda assim, esse item é mantido em circulaçäo entre todos os verdadeiros renegados, possivelmente pela nostalgia.\n \n
		%c[ui_gray_3]CARACTERÍSTICAS:\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] pertences pessoais\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] valioso\n
		</text>
	</string>
</string_table>
