<?xml version="1.0" encoding="windows-1252"?>

<!--
	Advanced Weapon Repair Mod 0.3 by Faustle (2017)
-->

<string_table>

<!--
ITEMS
-->

	<string id="st_prt_i_ammo">
		<text>Peças de muniçäo</text>
	</string>
	<string id="st_prt_i_ammo_descr">
		<text>
		Mesmo com bons suprimentos, näo é incomum acabar com um ou mais cartuchos do que pode ser considerado uma muniçäo "ruim". Stalkers azarados podem acabar em situaçöes muito ruins quando suas armas travam em momentos críticos devido a cartuchos ruins. Essas peças de muniçäo podem ser reutilizadas para a criaçäo de melhores variantes. É por isso que alguns Stalkers preferem mantë-los por perto.\n \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_prt_i_paper">
		<text>Folhas de papel</text>
	</string>
	<string id="st_prt_i_paper_descr">
		<text>
		Folhas rasgadas de papel, revestidos em seda. Mesmo em um local como o Zona, ela pode ser usada para todo tipo de coisa: maneira mais barata de embalar alimentos ou limpar sujeira.\n \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_prt_i_textolite">
		<text>Base epóxi</text>
	</string>
	<string id="st_prt_i_textolite_descr">
		<text>
		Plástico em camadas à base de tecido de fibras e aglutinante polimérico (baquelite, resina de poliéster, resina epóxi). Com habilidade adequada, pode ser uma grande ajuda na reparaçäo em geral.\n \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_textile_patch_b">
		<text>Pano</text>
	</string>
	<string id="st_textile_patch_b_descr">
		<text>
		Pano simples, comumente usado para remendar roupas e espalhar óleos e solventes de limpeza nos mecanismos das armas de fogo. Pode ser aplicado por qualquer agulha ou cola.\n \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_textile_patch_m">
		<text>Folha tëxtil</text>
	</string>
	<string id="st_textile_patch_m_descr">
		<text>
		Folha de tecido de classe militar que pode ser usada para reparos em roupas e armaduras leves. Valorizado por seu preço relativamente baixo e alta versatilidade, esse material é comumente usado pelos zoners. É necessário equipamento de costura de média qualidade e cola avançada para uso. Também pode ser usado para melhorar a dispersäo de líquidos durante a manutençäo das armas.\n \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_textile_patch_e">
		<text>Folha tëxtil reforçada</text>
	</string>
	<string id="st_textile_patch_e_descr">
		<text>
		Folha espessa reforçada com estofamento de kevlar. Pode ser usado para reparar armaduras médias e pesadas. Grande o suficiente para cobrir várias áreas danificadas. Kits de costura e adesivos de alta qualidade säo necessários para usá-lo. Seu uso alternativo é a lubrificaçäo e limpeza de armas - devido ao aumento da dureza, é possível alcançar áreas ainda menos acessíveis as peças de armas de fogo.\n \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_prt_i_capacitors">
		<text>Um pacote de capacitores</text>
	</string>
	<string id="st_prt_i_capacitors_descr">
		<text>
		Capacitores elétricos podem armazenar eletricidade. O capacitor mais simples consiste em duas placas de metal e um dielétrico entre elas. É um componente principal da maioria dos dispositivos elétricos, devido ao seu importante trabalho na retificaçäo de corrente alternativa, armazenando energia elétrica e evitando ruídos. Eles säo bastante raros na Zona, mas säo muito úteis.\n \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_prt_i_transistors">
		<text>Uma caixa de transistores</text>
	</string>
	<string id="st_prt_i_transistors_descr">
		<text>
		Uma caixa de transistores BJT de alta qualidade. Um transistor consiste em trës partes de semicondutores (base, emissor, coletor) que servem juntas para gerar, converter e amplificar oscilaçöes elétricas. O sonho de engenheiros eletrönicos da Zona ter em mäos um punhado desses.\n \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_prt_i_resistors">
		<text>Uma caixa de resistores</text>
	</string>
	<string id="st_prt_i_resistors_descr">
		<text>
		Resistores säo os componentes eletrönicos mais comuns encontrados em eletrönicos. Eles limitam e direcionam a passagem de corrente elétrica através das ramificaçöes do circuito para garantir que outros componentes estejam recebendo alimentaçäo de tensäo adequada. Esta caixa contém um conjunto de resistores com diferentes valores de resistëncia e tolerância, variando de 12 a 82M ohms.\n \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_prt_i_copper">
		<text>Fio de cobre</text>
	</string>
	<string id="st_prt_i_copper_descr">
		<text>
		O fio de cobre é usado praticamente em todos os dispositivos, aparelhos, instalaçöes, máquinas onde ocorre a produçäo, transmissäo ou uso de energia elétrica. Na sua forma pura, é raro, mas, se necessário, pode ser facilmente extraído de rádios antigos comuns, walkie-talkies e outros eletrönicos.\n \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_prt_i_wood">
		<text>Peças de madeira</text>
	</string>
	<string id="st_prt_i_wood_descr">
		<text>
		Pedaços de madeira de cedro de cor clara. Usado principalmente para projetos ao ar livre, como móveis, decks e ferramentas. Branco, näo é täo útil em um lugar como a Zona, pois pode ser usado em artesanato.\n \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_prt_i_scrap">
		<text>Sucata metálica</text>
	</string>
	<string id="st_prt_i_scrap_descr">
		<text>
		Punhado de pedaços de metal e equipamentos. Uma variedade de muitos tipos e graus diferentes de aço e ligas de alumínio. Pode ser usado para ajudar na reparaçäo de equipamentos, ou talvez até na fabricaçäo.\n \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_prt_i_fasteners">
		<text>Fixadores</text>
	</string>
	<string id="st_prt_i_fasteners_descr">
		<text>
		Punhado de ferrolhos, arruelas, porcas, pregos e pequenos pedaços de chapas metálicas. Uma variedade de muitos tipos e tamanhos diferentes. Pode ser usado para ajudar na reparaçäo de equipamentos, ou talvez até na fabricaçäo.\n \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_prt_i_plastic">
		<text>Filme plástico</text>
	</string>
	<string id="st_prt_i_plastic_descr">
		<text>Um pequeno pacote feito de filme de polietileno de baixa densidade. Essas membranas plásticas finas säo usadas para separar áreas ou volumes, reter itens e agir como barreiras. Os filmes plásticos säo usados em uma ampla variedade de aplicaçöes. Apesar de estar parcialmente rasgada, as características do polietileno o tornam uma ótima soluçäo para embalagem e isolamento, principalmente para alimentos e medicamentos.\n \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_prt_i_glass">
		<text>Pedaços de vidro</text>
	</string>
	<string id="st_prt_i_glass_descr">
		<text>.</text>
	</string>
	
	<string id="st_prt_i_ceramic">
		<text>Base cerâmica</text>
	</string>
	<string id="st_prt_i_ceramic_descr">
		<text>.</text>
	</string>
	
	<string id="st_prt_i_leather">
		<text>Rolo de couro</text>
	</string>
	<string id="st_prt_i_leather_descr">
		<text>.</text>
	</string>
	
	
	
	<string id="st_prt_i_rubber">
		<text>Borracha</text>
	</string>
	<string id="st_prt_i_rubber_descr">
		<text>.</text>
	</string>
	
	<string id="st_prt_i_triggermechanism">
		<text>Mecanismo de gatilho</text>
	</string>
	<string id="st_prt_i_triggermechanism_descr">
		<text>O mecanismo de gatilho e montagem de uma arma de fogo desconhecida. A maioria dos gatilhos é muito parecida, e näo há nenhum motivo para esse näo caber em quase todas as armas.\n \n
		%c[ui_gray_2]CARACTERÍSTICAS:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] material básico\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_prt_i_spring">
		<text>Mola</text>
	</string>
	<string id="st_prt_i_spring_descr">
		<text>Uma pequena mola do conjunto do gatilho ou do funcionamento interno de uma arma de fogo desconhecida. Provavelmente poderia ser adaptado para substituir a maioria das pequenas molas.\n \n%c[ui_gray_2]CARACTERÍSTICAS:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] material básico\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_prt_i_pistolgrip">
		<text>Cabo de revólver</text>
	</string>
	<string id="st_prt_i_pistolgrip_descr">
		<text>Cabo de alguma pistola desconhecida. Essa alça emborrachada provavelmente poderia ser modelada ou moldada para caber em praticamente qualquer arma de fogo.\n \n%c[ui_gray_2]CARACTERÍSTICAS:\n
		%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] material básico\n
		</text>
	</string>
	


<!--
WEAPONS (rifles)
-->

<!-- Barrels-->
	<string id="st_barrel_1">
		<text>Cano 18.5mm [R]</text>
	</string>
	<string id="st_barrel_1_descr">
		<text>Cano de uma espingarda de cano duplo de 18,5 mm.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="st_barrel_2">
		<text>Cano 18.5mm [R]</text>
	</string>
	<string id="st_barrel_2_descr">
		<text>Cano de uma espingarda de cano duplo de 18,5 mm.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="st_barrel_3">
		<text>Cano 18.5mm [K]</text>
	</string>
	<string id="st_barrel_3_descr">
		<text>Cano de um rifle de cano liso de 18,5 mm.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="st_barrel_4">
		<text>Cano 7.62mm [V]</text>
	</string>
	<string id="st_barrel_4_descr">
		<text>Cano de um rifle de 7,62 mm.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="st_barrel_5">
		<text>Cano 7.92mm [V]</text>
	</string>
	<string id="st_barrel_5_descr">
		<text>Cano de um rifle alemäo de 7,92 mm.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="st_barrel_6">
		<text>Cano com silenciador 9mm [AS/PP]</text>
	</string>
	<string id="st_barrel_6_descr">
		<text>Cano com um silenciador integrado de uma espingarda automática de 9mm para fins especiais.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="st_barrel_7">
		<text>Cano 7.62mm [A|V]</text>
	</string>
	<string id="st_barrel_7_descr">
		<text>Cano de um rifle semi-automático ou automático de 7,62 mm.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="st_barrel_8">
		<text>Cano 5.45mm [A]</text>
	</string>
	<string id="st_barrel_8_descr">
		<text>Cano de um rifle automático de 5,45 mm.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="st_barrel_9">
		<text>Cano 5.56mm [A]</text>
	</string>
	<string id="st_barrel_9_descr">
		<text>Cano de um rifle automático de 5,56 mm.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="st_barrel_10">
		<text>Cano 7.62mm [P]</text>
	</string>
	<string id="st_barrel_10_descr">
		<text>Cano de um rifle de 7,62 mm com um regulador de gás.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="st_barrel_11">
		<text>Cano 9mm [AS/PP]</text>
	</string>
	<string id="st_barrel_11_descr">
		<text>Cano de uma arma automática de 9 mm ou PP.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="st_barrel_12">
		<text>Cano 7.62mm [PP]</text>
	</string>
	<string id="st_barrel_12_descr">
		<text>Cano do infame ou mesmo lendário sistema de metralhadoras PPSh.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="st_barrel_13">
		<text>Cano 12.7x55mm</text>
	</string>
	<string id="st_barrel_13_descr">
		<text>Cano de um rifle automático de 12.7x55mm.\n \n
		</text>
	</string>


<!-- Trigger mechanisms -->
	<string id="st_trigger_components_1">
		<text>Gatilho de tipo cäo de modo único</text>
	</string>
	<string id="st_trigger_components_1_descr">
		<text>Mecanismo de gatilho do tipo cäo de modo único.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="st_trigger_components_2">
		<text>Mecanismo de gatilho de modo de disparo duplo com cäo</text>
	</string>
	<string id="st_trigger_components_2_descr">
		<text>Gatilho do tipo cäo de modo duplo. Projetado para a realizaçäo de fogo automático e único.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="st_trigger_components_3">
		<text>Mecanismo de disparo triplo com cäo</text>
	</string>
	<string id="st_trigger_components_3_descr">
		<text>Gatilho do tipo cäo com modo de disparo triplo Projetado para a realizaçäo de fogo automático, simples e duplo. Fortemente ligado ao design da arma.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="st_trigger_components_4">
		<text>Mecanismo de disparo único com pino de disparo
		</text>
	</string>
	<string id="st_trigger_components_4_descr">
		<text>Mecanismo de disparo de modo de disparo único com pino de disparo.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="st_trigger_components_5">
		<text>Mecanismo de disparo de modo de disparo duplo com pino de disparo
		</text>
	</string>
	<string id="st_trigger_components_5_descr">
		<text>Mecanismo de disparo de modo de disparo duplo com pino de disparo. Permite fogo único e automático.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="st_trigger_components_6">
		<text>Mecanismo de gatilho com cäo [R]</text>
	</string>
	<string id="st_trigger_components_6_descr">
		<text>Mecanismo de gatilho com cäo de uma espingarda de cano duplo.\n \n
		</text>
	</string>


<!-- Breech blocks -->
	<string id="st_bolt_carrier_1">
		<text>Suporte de ferrolho deslizante com trava de ferrolhos [Rússia]</text>
	</string>
	<string id="st_bolt_carrier_1_descr">
		<text>Porta-ferrolhos deslizante com trava de ferrolho giratório, produzido pelos fabricantes do Leste.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="st_bolt_carrier_2">
		<text>Suporte de ferrolho deslizante com trava de ferrolho [Rússia]</text>
	</string>
	<string id="st_bolt_carrier_2_descr">
		<text>Porta-ferrolhos deslizante com trava giratória, produzido por fabricantes orientais, a partir de armas automáticas especiais.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="st_bolt_carrier_3">
		<text>Porta-ferrolhos deslizante com trava giratória [OTAN]</text>
	</string>
	<string id="st_bolt_carrier_3_descr">
		<text>Bloco da culatra deslizante longitudinalmente com giro de trava, produzido pela OTAN, a partir de uma espingarda automática de calibre padräo.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="st_bolt_carrier_4">
		<text>Suporte de ferrolho deslizante com viés de bloqueio</text>
	</string>
	<string id="st_bolt_carrier_4_descr">
		<text>Suporte do ferrolho deslizante com um viés de travamento.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="st_bolt_carrier_5">
		<text>Porta-ferrolhos deslizante semi-livre</text>
	</string>
	<string id="st_bolt_carrier_5_descr">
		<text>Porta-ferrolhos deslizante semi-livre com roller brake.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="st_bolt_carrier_6">
		<text>Suporte de ferrolho deslizante com ferrolho de trava</text>
	</string>
	<string id="st_bolt_carrier_6_descr">
		<text>Suporte do ferrolho deslizante com ferrolho de travamento.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="st_bolt_carrier_7">
		<text>Suporte de ferrolho do tipo alavanca com cunha de bloqueio.</text>
	</string>
	<string id="st_bolt_carrier_7_descr">
		<text>Suporte de ferrolho do tipo alavanca com cunha de bloqueio.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="st_bolt_carrier_8">
		<text>Calço da espingarda de cano duplo [R]</text>
	</string>
	<string id="st_bolt_carrier_8_descr">
		<text>Calço da espingarda de cano duplo.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="st_bolt_carrier_9">
		<text>Apoio de uma espingarda de cano duplo [R]</text>
	</string>
	<string id="st_bolt_carrier_9_descr">
		<text>Apoio de uma espingarda de cano duplo.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="st_bolt_carrier_10">
		<text>Porta-ferrolhos deslizante com trava giratória [OTAN]</text>
	</string>
	<string id="st_bolt_carrier_10_descr">
		<text>Porta-ferrolhos deslizante com trava de ferrolho giratório, produto dos países da OTAN para uma espingarda automática de grande calibre.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="st_bolt_carrier_11">
		<text>Porta-ferrolhos deslizante longitudinal-livre [PP]</text>
	</string>
	<string id="st_bolt_carrier_11_descr">
		<text>Deslizando o porta-ferrolhos livre de uma submetralhadora.\n \n
		</text>
	</string>


<!-- Breech heads -->
	<string id="st_bolt_1">
		<text>Culatra do bloco de queda [R]</text>
	</string>
	<string id="st_bolt_1_descr">
		<text>Culatra do bloco de queda de uma espingarda ou rifle de cano liso com mecanismo de travamento da alavanca. Na aparëncia, as bordas da cunha estäo em boas condiçöes, sem funcionamento forte\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="st_bolt_2">
		<text>Cabeça rotativa de bloqueio [2 bloqueios][P]</text>
	</string>
	<string id="st_bolt_2_descr">
		<text>Cabeça de travamento giratória com duas paradas de uma metralhadora com um bloco de culatra deslizante longitudinalmente com giro de trava. Na aparëncia, as cabeças de travamento estäo em boas condiçöes, sem grandes sinais de uso.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="st_bolt_3">
		<text>Cabeça rotativa de bloqueio [2 bloqueios][K]</text>
	</string>
	<string id="st_bolt_3_descr">
		<text>Cabeça de travamento giratória com duas paradas do rifle automático ou semiautomático, com um bloco de culatra deslizante longitudinalmente com giro de trava.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="st_bolt_4">
		<text>Cabeça rotativa de bloqueio [2 bloqueios][V]</text>
	</string>
	<string id="st_bolt_4_descr">
		<text>Cabeça de travamento giratória com duas paradas de um rifle com um bloco de culatra deslizante longitudinalmente com um viés de travamento e um obturador deslizante longitudinalmente com uma trava de "ferrolho".\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="st_bolt_5">
		<text>Cabeça de bloqueio rotativa [3 bloqueios][V]</text>
	</string>
	<string id="st_bolt_5_descr">
		<text>Cabeça de bloqueio rotativa com duas paradas de um rifle com um bloco de culatra deslizante longitudinalmente com giro de trava.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="st_bolt_6">
		<text>Cabeça de bloqueio rotativa [2 bloqueios][A]</text>
	</string>
	<string id="st_bolt_6_descr">
		<text>Cabeça de bloqueio rotativa com duas paradas de uma metralhadora com um bloco de culatra deslizante longitudinalmente com giro de trava.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="st_bolt_7">
		<text>Cabeça de bloqueio rotativa [4 bloqueios][AS]</text>
	</string>
	<string id="st_bolt_7_descr">
		<text>Cabeça de bloqueio rotativa com quatro bloqueios de uma espingarda automática especial com um bloco de culatra deslizante longitudinalmente com trava.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="st_bolt_8">
		<text>Cabeça de bloqueio rotativa [6 bloqueios][A]</text>
	</string>
	<string id="st_bolt_8_descr">
		<text>Cabeça de bloqueio rotativa com seis bloqueios de uma metralhadora com um bloco de culatra deslizante longitudinalmente com trava.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="st_bolt_9">
		<text>Cabeça de bloqueio rotativa [7 bloqueios][A]</text>
	</string>
	<string id="st_bolt_9_descr">
		<text>Cabeça de bloqueio rotativa com sete bloqueios de uma metralhadora com um bloco de culatra deslizante longitudinalmente com giro de trava.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="st_bolt_10">
		<text>Cabeça de bloqueio rotativa [8 bloqueios][A]</text>
	</string>
	<string id="st_bolt_10_descr">
		<text>Cabeça de bloqueio rotativa com oito bloqueios de uma metralhadora com um bloco de culatra deslizante longitudinalmente com giro de trava.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="st_bolt_11">
		<text>Compressor com cäo de uma espingarda de cano duplo [R]</text>
	</string>
	<string id="st_bolt_11_descr">
		<text>Compressor direito e esquerdo com cäo de uma espingarda de cano duplo.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="st_bolt_12">
		<text>Cäo de uma espingarda de cano duplo tipo percussor [R]</text>
	</string>
	<string id="st_bolt_12_descr">
		<text>Cäo direito e esquerdo da espingarda horizontal de cano duplo.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="st_bolt_13">
		<text>Cabeça de bloqueio rotativa [2 bloqueios][A][OTAN]</text>
	</string>
	<string id="st_bolt_13_descr">
		<text>Cabeça de bloqueio rotativa com duas paradas de uma espingarda automática de grande calibre produzida por países da OTAN com um porta-ferrolhos deslizante com trava giratória\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="st_bolt_14">
		<text>Cabeça de bloqueio rotativa [A/PP]</text>
	</string>
	<string id="st_bolt_14_descr">
		<text>Cabeça de bloqueio rotativa do PP ou de uma espingarda automática com um suporte de ferrolho deslizante longitudinal e semi-livre.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="st_bolt_15">
		<text>Batedor com mola principal [PP]</text>
	</string>
	<string id="st_bolt_15_descr">
		<text>Batedor com mola principal de alguns PP domésticos com um suporte longitudinal - um ferrolho deslizante livre.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="st_bolt_16">
		<text>Batedor com mola principal [PP][OTAN]</text>
	</string>
	<string id="st_bolt_16_descr">
		<text>Batedor com mola principal de alguns PP importados com um suporte de ferrolho longitudinal e deslizante.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="st_bolt_17">
		<text>Batedor com mola principal [PP][PPSh]</text>
	</string>
	<string id="st_bolt_17_descr">
		<text>Batedor com mola principal de alguns PP soviéticos, como o PP do sistema de Shpagin com um suporte longitudinal - um ferrolho deslizante livre.\n \n
		</text>
	</string>


<!-- Gas tubes, etc -->
	<string id="st_gas_tube_1">
		<text>Tubo de gás [K]</text>
	</string>
	<string id="st_gas_tube_1_descr">
		<text>Tubo de gás de uma carabina de furo liso.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="st_gas_tube_2">
		<text>Handguard [R]</text>
	</string>
	<string id="st_gas_tube_2_descr">
		<text>protetor de mäo móvel da espingarda de açäo de bomba.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="st_gas_tube_3">
		<text>Tubo de gás [V]</text>
	</string>
	<string id="st_gas_tube_3_descr">
		<text>Tubo de gás de um rifle automático - carregado.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="st_gas_tube_4">
		<text>Tubo de gás [AS/PP]</text>
	</string>
	<string id="st_gas_tube_4_descr">
		<text>Tubo de gás de uma espingarda automática especial. 9mm.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="st_gas_tube_5">
		<text>Tubo de gás [A|V][Russia]</text>
	</string>
	<string id="st_gas_tube_5_descr">
		<text>Tubo de gás de uma espingarda semi-automática ou automática (Russia).\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="st_gas_tube_6">
		<text>Tubo de gás [A|V][OTAN]</text>
	</string>
	<string id="st_gas_tube_6_descr">
		<text>Tubo de gás de uma espingarda semi-automática ou automática (OTAN).\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="st_gas_tube_7">
		<text>Tubo de gás [P]</text>
	</string>
	<string id="st_gas_tube_7_descr">
		<text>Tubo de gás de uma metralhadora.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="st_gas_tube_8">
		<text>Ejetor [V]</text>
	</string>
	<string id="st_gas_tube_8_descr">
		<text>Ejetor de um rifle com um portador de ferrolho deslizante com ferrolho.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="st_gas_tube_9">
		<text>Ejetor da espingarda de cano duplo [R]</text>
	</string>
	<string id="st_gas_tube_9_descr">
		<text>Ejetor (extrator) de uma espingarda de cano duplo\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="st_gas_tube_10">
		<text>Ejetor de uma espingarda de cano duplo [R]</text>
	</string>
	<string id="st_gas_tube_10_descr">
		<text>Ejetor de uma espingarda de cano duplo\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="st_gas_tube_11">
		<text>Tubo de gás [PP]</text>
	</string>
	<string id="st_gas_tube_11_descr">
		<text>Tubo de gás da submetralhadora MP5 com uma alça.\n \n
		</text>
	</string>


<!--
WEAPONS (pistols)
-->

<!-- barrels -->
	<string id="st_prt_w_p_barrel_1">
		<text>Cano 9x18mm</text>
	</string>
	<string id="st_prt_w_p_barrel_1_descr">
		<text>.</text>
	</string>

	<string id="st_prt_w_p_barrel_2">
		<text>Cano 9x19mm</text>
	</string>
	<string id="st_prt_w_p_barrel_2_descr">
		<text>.</text>
	</string>

	<string id="st_prt_w_p_barrel_3">
		<text>Cano .45</text>
	</string>
	<string id="st_prt_w_p_barrel_3_descr">
		<text>.</text>
	</string>

	<string id="st_prt_w_p_barrel_4">
		<text>Cano 5.7mm</text>
	</string>
	<string id="st_prt_w_p_barrel_4_descr">
		<text>.</text>
	</string>

	<string id="st_prt_w_p_barrel_5">
		<text>Cano 7.62mm</text>
	</string>
	<string id="st_prt_w_p_barrel_5_descr">
		<text>.</text>
	</string>

	<string id="st_prt_w_p_barrel_6">
		<text>Cano 9x18mm (anexo)</text>
	</string>
	<string id="st_prt_w_p_barrel_6_descr">
		<text>.</text>
	</string>

	<string id="st_prt_w_p_barrel_7">
		<text>Cano .357</text>
	</string>
	<string id="st_prt_w_p_barrel_7_descr">
		<text>.</text>
	</string>

<!-- trigger mechanism -->
	<string id="st_prt_w_p_trigger_1">
		<text>Mecanismo de gatilho de açäo única</text>
	</string>
	<string id="st_prt_w_p_trigger_1_descr">
		<text>.</text>
	</string>
	
	<string id="st_prt_w_p_trigger_2">
		<text>Mecanismo de gatilho de açäo dupla</text>
	</string>
	<string id="st_prt_w_p_trigger_2_descr">
		<text>.</text>
	</string>
	
	<string id="st_prt_w_p_trigger_3">
		<text>Mecanismo de gatilho de açäo dupla (DA/SA)</text>
	</string>
	<string id="st_prt_w_p_trigger_3_descr">
		<text>.</text>
	</string>
	
	<string id="st_prt_w_p_trigger_4">
		<text>Mecanismo de gatilho de açäo dupla "MP412"</text>
	</string>
	<string id="st_prt_w_p_trigger_4_descr">
		<text>.</text>
	</string>
	
	
<!-- recoil spring assembly -->
	<string id="st_prt_w_p_spring_1">
		<text>Conjunto de mola de recuo de 9mm [soviético]</text>
	</string>
	<string id="st_prt_w_p_spring_1_descr">
		<text>.</text>
	</string>
	
	<string id="st_prt_w_p_spring_2">
		<text>Montagem de mola de recuo de 9mm [russo]</text>
	</string>
	<string id="st_prt_w_p_spring_2_descr">
		<text>.</text>
	</string>
	
	<string id="st_prt_w_p_spring_3">
		<text>Conjunto de mola de recuo .45</text>
	</string>
	<string id="st_prt_w_p_spring_3_descr">
		<text>.</text>
	</string>
	
	<string id="st_prt_w_p_spring_4">
		<text>Conjunto de mola de recuo de 9mm [Western]</text>
	</string>
	<string id="st_prt_w_p_spring_4_descr">
		<text>.</text>
	</string>
	
	<string id="st_prt_w_p_spring_5">
		<text>Conjunto da mola de recuo de 7,62 mm</text>
	</string>
	<string id="st_prt_w_p_spring_5_descr">
		<text>.</text>
	</string>
	
	<string id="st_prt_w_p_spring_6">
		<text>Conjunto de mola de recuo (R1 DE 6 ")</text>
	</string>
	<string id="st_prt_w_p_spring_6_descr">
		<text>.</text>
	</string>
	
	
<!--
OUTFITS
-->

<!-- Fabrics and hardware -->
	<string id="st_prt_o_fabrics_1">
		<text>Tiras de pano</text>
	</string>
	<string id="st_prt_o_fabrics_1_descr">
		<text>A base de qualquer roupa. Essas tiras säo feitas de diferentes materiais, como algodäo, polycotton, lä e couro, para proporcionar conforto e durabilidade. Outros tecidos de proteçäo säo usados como borracha e nylon balístico, juntamente com proteçöes nas articulaçöes e um conjunto de ferragens e zíperes.\n \n</text>
	</string>
	
	<string id="st_prt_o_fabrics_2">
		<text>Tiras de pano (sintético)</text>
	</string>
	<string id="st_prt_o_fabrics_2_descr">
		<text>A base de qualquer roupa. Essas tiras säo feitas de diferentes materiais, como algodäo, polycotton, lä e couro, para proporcionar conforto e durabilidade. Outros tecidos de proteçäo säo usados como borracha e nylon balístico, juntamente com proteçöes nas articulaçöes e um conjunto de ferragens e zíperes.\n \n</text>
	</string>
	
	<string id="st_prt_o_fabrics_3">
		<text>Fibras duráveis</text>
	</string>
	<string id="st_prt_o_fabrics_3_descr">
		<text>Essas fibras säo feitas de diferentes materiais, como poliéster, couro e lona, incluindo um conjunto de ferragens e zíperes. Boa durabilidade em condiçöes ambientais adversas, razäo pela qual esses materiais säo adequados para viajar mesmo dentro da Zona.\n \n</text>
	</string>
	
	<string id="st_prt_o_fabrics_4">
		<text>Tecido Mil-Spec</text>
	</string>
	<string id="st_prt_o_fabrics_4_descr">
		<text>Tecidos tëxteis militares säo frequentemente usados para roupas de campo e armaduras leves. Valorizado por seu preço relativamente baixo e alta versatilidade, esse material é comumente usado pelos zoners. Outros tecidos de proteçäo säo usados como borracha e nylon balístico, juntamente com proteçöes nas articulaçöes e um conjunto de ferragens e zíperes.\n \n</text>
	</string>
	
<!-- Retardants / Protective textiles -->
	<string id="st_prt_o_retardant_1">
		<text>Tecidos anti-chamas</text>
	</string>
	<string id="st_prt_o_retardant_1_descr">
		<text>Estes tecidos säo naturalmente mais resistentes ao fogo do que outros por tratamento químico ou fibras anti-chamas. Na Zona, esses tecidos säo comumente usados em roupas para fornecer proteçäo contra ambientes perigosos e anomalias de fogo, como Burner e Comet.\n \n</text>
	</string>
	
	<string id="st_prt_o_retardant_2">
		<text>Tecidos anti-choque e anti-químicos</text>
	</string>
	<string id="st_prt_o_retardant_2_descr">
		<text>Esses tecidos säo mais resistentes a choques elétricos e partículas químicas do que outros por tratamento químico ou fibras anti-chamas. Na Zona, esses tecidos säo comumente usados em roupas para fornecer proteçäo contra ambientes perigosos e anomalias de produtos elétricos/químicos, como Electro e Bolha-Ácida.\n \n</text>
	</string>
	
	<string id="st_prt_o_retardant_3">
		<text>Tecidos tratados com RPVC de grau B</text>
	</string>
	<string id="st_prt_o_retardant_3_descr">
		<text>O cloreto de polivinil rígido (RPVC) é um material näo inflamável resistente a intempéries. O RPVC também pode ser estabilizado por UV para fornecer maior proteçäo contra riscos anömalos.\n \n</text>
	</string>
	
	<string id="st_prt_o_retardant_4">
		<text>Tecidos de vinil grau A-RPVC</text>
	</string>
	<string id="st_prt_o_retardant_4_descr">
		<text>O cloreto de polivinil rígido (RPVC) é um material näo inflamável resistente a intempéries. O RPVC também pode ser estabilizado por UV para fornecer maior proteçäo contra riscos anömalos.\n \n</text>
	</string>
	
	<string id="st_prt_o_retardant_5">
		<text>Tecidos revestidos em PVC / borracha</text>
	</string>
	<string id="st_prt_o_retardant_5_descr">
		<text>Um tecido de poliéster e fibra de borracha revestido de PVC resistente e durável. Fornecime proteçäo contra riscos. Pode ser costurado, colado ou soldado.
		\nMaterial de revestimento duplo com um tecido de poliéster com núcleo extremamente resistente e revestido nos dois lados com pvc.\n \n</text>
	</string>
	
	<string id="st_prt_o_retardant_6">
		<text>Tecidos em PVC / fibra de carbono</text>
	</string>
	<string id="st_prt_o_retardant_6_descr">
		<text>Um tecido de poliéster e fibra de borracha revestido de PVC resistente e durável. Fornecime proteçäo contra riscos. Pode ser costurado, colado ou soldado.
		\nMaterial de revestimento duplo com um tecido de poliéster com núcleo extremamente resistente e revestido nos dois lados com pvc.\n \n</text>
	</string>
	
	<string id="st_prt_o_retardant_7">
		<text>Grade e inserçöes isolantes de magnésio</text>
	</string>
	<string id="st_prt_o_retardant_7_descr">
		<text>Esta grade de magnésio atua como camadas dielétricas para proteger a roupa de poderosos choques ecléticos e ondas psíquicas em certa medida. Também pode oferecer proteçäo contra outros perigos.\n \n</text>
	</string>
	
	<string id="st_prt_o_retardant_8">
		<text>Grade reforçada com isolamento de óxido de magnésio</text>
	</string>
	<string id="st_prt_o_retardant_8_descr">
		<text>Esta grade de magnésio atua como camadas dielétricas para proteger a roupa de poderosos choques ecléticos e ondas psíquicas em certa medida. Também pode oferecer proteçäo contra outros perigos.\n \n</text>
	</string>
	
	<string id="st_prt_o_retardant_9">
		<text>Folhas de polímero (revestimento de bismuto-sulfato)</text>
	</string>
	<string id="st_prt_o_retardant_9_descr">
		<text>O comportamento de degradaçäo térmica do sulfato de bismuto o torna uma ótima opçäo para equipamentos usados dentro da Zona. Geralmente revestido em folhas de polímero para uma cobertura corporal considerável. Pode fornecer proteçäo contra outros tipos de riscos.\n \n</text>
	</string>
	
	<string id="st_prt_o_retardant_10">
		<text>Folhas de polímero (revestimento de sulfato de bário)</text>
	</string>
	<string id="st_prt_o_retardant_10_descr">
		<text>O comportamento de degradaçäo térmica do sulfato de bário faz dele uma ótima opçäo para equipamentos usados dentro da Zona. Geralmente revestido em folhas de polímero para uma cobertura corporal considerável. Pode fornecer proteçäo contra outros tipos de riscos.\n \n</text>
	</string>
	
	<string id="st_prt_o_retardant_11">
		<text>Camadas aluminizadas de tecidos retardantes</text>
	</string>
	<string id="st_prt_o_retardant_11_descr">
		<text>Os tecidos aluminizados multicamadas säo projetados para roupas e escudos de proteçäo usados em ambientes que apresentam sérios riscos de incëndio ou riscos à segurança associados a fontes de calor e produtos químicos radiantes. Além disso, esses tecidos säo um ótimo isolamento contra os efeitos das ondas psíquicas.\n \n</text>
	</string>
	
	<string id="st_prt_o_retardant_12">
		<text>Tecidos de fibra de vidro aluminizados</text>
	</string>
	<string id="st_prt_o_retardant_12_descr">
		<text>Os tecidos de fibra de vidro aluminizados multicamadas säo projetados especificamente para roupas e escudos de proteçäo usados em ambientes que apresentam sérios riscos de choque ou riscos à segurança associados a calor radiante e fontes químicas. Além disso, esses tecidos oferecem um ótimo isolamento contra os efeitos de ondas psíquicas.\n \n</text>
	</string>
	
	<string id="st_prt_o_retardant_13">
		<text>Tecidos misturados com PBI</text>
	</string>
	<string id="st_prt_o_retardant_13_descr">
		<text>Os tecidos misturados com PBI säo usados no pelos bombeiros ao longo dos anos. Reconhecido como os principais tecidos de proteçäo contra incëndios. Por esse motivo, os Zoners aproveitaram esses tecidos para suas próprias roupas.\n \n</text>
	</string>
	
	<string id="st_prt_o_retardant_14">
		<text>Tecidos misturados com PBI com tratamento de poliéster</text>
	</string>
	<string id="st_prt_o_retardant_14_descr">
		<text>Os tecidos misturados com PBI säo confiáveis no serviço de bombeiros ao longo dos anos. Reconhecido como os principais tecidos de proteçäo contra incëndio de alto desempenho. Por esse motivo, os Zoners aproveitaram esses tecidos para suas próprias roupas.\n \n</text>
	</string>
	
	<string id="st_prt_o_retardant_15">
		<text>Tecidos de carväo ativado (ACC)</text>
	</string>
	<string id="st_prt_o_retardant_15_descr">
		<text>Originalmente desenvolvido para uso em roupas de guerra química. O pano de carväo ativado agora tem muitos usos relevantes em aplicaçöes de defesa, industriais e médicas. Aumenta consideravelmente a eficácia dos curativos avançados e ativos, além de oferecer grande proteçäo contra partículas de radiaçäo.\n \n</text>
	</string>
	
	<string id="st_prt_o_retardant_16">
		<text>Tecidos näo ativos tratados com carväo vegetal</text>
	</string>
	<string id="st_prt_o_retardant_16_descr">
		<text>Originalmente desenvolvido para uso em roupas de guerra química. O pano de carväo ativado agora tem muitos usos relevantes em aplicaçöes de defesa, industriais e médicas. Aumenta consideravelmente a eficácia dos curativos avançados e ativos, além de oferecer grande proteçäo contra partículas de radiaçäo.\n \n</text>
	</string>
	
	<string id="st_prt_o_retardant_17">
		<text>Insertos Constantan isolantes</text>
	</string>
	<string id="st_prt_o_retardant_17_descr">
		<text>Inserçöes feitas de folhas de constantan. Eles atuam como camadas dielétricas para proteger a roupa e säo portadores de choques ecléticos, ondas psíquicas e materiais radioativos até certo ponto. Também pode oferecer proteçäo contra outros perigos, razäo pela qual encontraram seu uso dentro da Zona.\n \n</text>
	</string>
	
	<string id="st_prt_o_retardant_18">
		<text>Insertos constantan isolantes com revestimento de fibra de vidro</text>
	</string>
	<string id="st_prt_o_retardant_18_descr">
		<text>inseridas em chapas de constantan e tecidos revestidos com fibra de vidro. Eles atuam como camadas dielétricas para proteger a roupa e säo portadores de choques ecléticos, ondas psíquicas e materiais radioativos até certo ponto. Também pode oferecer proteçäo contra outros perigos, razäo pela qual encontraram seu uso dentro da Zona.\n \n</text>
	</string>
	
	<string id="st_prt_o_retardant_19">
		<text>Tecidos isolantes de fibra de vidro "Poliéster"</text>
	</string>
	<string id="st_prt_o_retardant_19_descr">
		<text>Tecidos resistentes a altas temperaturas, tecidos feitos com fibras de vidro "E" e revestidos com filme à base de vermiculita, proporcionando temperaturas de serviço prolongadas de até 1500 ° F e boa resistëncia a choques de até 20Kv. Em um local como a Zona, esses tecidos podem ser úteis contra anomalias.\n \n</text>
	</string>
	
	<string id="st_prt_o_retardant_20">
		<text>Tecidos isolantes de fibra de vidro "Satin Weave"</text>
	</string>
	<string id="st_prt_o_retardant_20_descr">
		<text>Tecidos resistentes a altas temperaturas, tecidos feitos com fibras de vidro "E" e revestidos com filme à base de vermiculita, proporcionando temperaturas de serviço prolongadas de até 1700 ° F e boa resistëncia a choques de até 25Kv. Em um local como a Zona, esses tecidos podem ser úteis contra anomalias.\n \n</text>
	</string>
	
<!-- Ballistic inserts -->
	<string id="st_prt_o_ballistic_1">
		<text>Placas Kevlar k129 com pastilhas de cerâmica reforçada</text>
	</string>
	<string id="st_prt_o_ballistic_1_descr">
		<text>As placas de Kevlar säo amplamente conhecidas por suas capacidades de proteçäo e säo altamente valorizadas devido a esse recurso. Eles desempenham uma ampla variedade de funçöes, sendo a mais importante a absorçäo do impacto de projéteis de armas de fogo na frente e na parte de trás do tronco. Eles constituem uma alternativa leve às chapas de aço pesadas. Além disso, qualquer tipo de revestimento de armadura também ajuda a manter as roupas em boas condiçöes, evitando a degradaçäo por desgaste. Usado por unidades militares em todo o mundo.\n \n</text>
	</string>
	
	<string id="st_prt_o_ballistic_2">
		<text>Placas Kevlar Protera com pastilhas de cerâmica reforçada</text>
	</string>
	<string id="st_prt_o_ballistic_2_descr">
		<text>As placas de Kevlar säo amplamente conhecidas por suas capacidades de proteçäo e säo altamente valorizadas devido a esse recurso. Eles desempenham uma ampla variedade de funçöes, sendo a mais importante a absorçäo do impacto de projéteis de armas de fogo na frente e na parte de trás do tronco. Eles constituem uma alternativa leve às chapas de aço pesadas. Além disso, qualquer tipo de revestimento de armadura também ajuda a manter as roupas em boas condiçöes, evitando a degradaçäo por desgaste. Usado por unidades militares em todo o mundo.\n \n</text>
	</string>
	
	<string id="st_prt_o_ballistic_3">
		<text>Placas Kevlar K129 com composto de policarbonato</text>
	</string>
	<string id="st_prt_o_ballistic_3_descr">
		<text>As placas de Kevlar säo amplamente conhecidas por suas capacidades de proteçäo e säo altamente valorizadas devido a esse recurso. Eles desempenham uma ampla variedade de funçöes, sendo a mais importante a absorçäo do impacto de projéteis de armas de fogo na frente e na parte de trás do tronco. Eles constituem uma alternativa leve às chapas de aço pesadas. Além disso, qualquer tipo de revestimento de armadura também ajuda a manter as roupas em boas condiçöes, evitando a degradaçäo por desgaste. Usado por unidades militares em todo o mundo.\n \n</text>
	</string>
	
	<string id="st_prt_o_ballistic_4">
		<text>Placas Kevlar K129 com composto de fibra de carbono</text>
	</string>
	<string id="st_prt_o_ballistic_4_descr">
		<text>As placas de Kevlar säo amplamente conhecidas por suas capacidades de proteçäo e säo altamente valorizadas devido a esse recurso. Eles desempenham uma ampla variedade de funçöes, sendo a mais importante a absorçäo do impacto de projéteis de armas de fogo na frente e na parte de trás do tronco. Eles constituem uma alternativa leve às chapas de aço pesadas. Além disso, qualquer tipo de revestimento de armadura também ajuda a manter as roupas em boas condiçöes, evitando a degradaçäo por desgaste. Usado por unidades militares em todo o mundo.\n \n</text>
	</string>
	
	<string id="st_prt_o_ballistic_5">
		<text>Kevlar AP e chapas de aço</text>
	</string>
	<string id="st_prt_o_ballistic_5_descr">
		<text>As placas de Kevlar säo amplamente conhecidas por suas capacidades de proteçäo e säo altamente valorizadas devido a esse recurso. Eles desempenham uma ampla variedade de funçöes, sendo a mais importante a absorçäo do impacto de projéteis de armas de fogo na frente e na parte de trás do tronco. Eles constituem uma alternativa leve às chapas de aço pesadas. Além disso, qualquer tipo de revestimento de armadura também ajuda a manter as roupas em boas condiçöes, evitando a degradaçäo por desgaste. Usado por unidades militares em todo o mundo.\n \n</text>
	</string>
	
	<string id="st_prt_o_ballistic_6">
		<text>Placas Kevlar AP com composto de titânio reforçado</text>
	</string>
	<string id="st_prt_o_ballistic_6_descr">
		<text>As placas de Kevlar säo amplamente conhecidas por suas capacidades de proteçäo e säo altamente valorizadas devido a esse recurso. Eles desempenham uma ampla variedade de funçöes, sendo a mais importante a absorçäo do impacto de projéteis de armas de fogo na frente e na parte de trás do tronco. Eles constituem uma alternativa leve às chapas de aço pesadas. Além disso, qualquer tipo de revestimento de armadura também ajuda a manter as roupas em boas condiçöes, evitando a degradaçäo por desgaste. Usado por unidades militares em todo o mundo.\n \n</text>
	</string>
	
	<string id="st_prt_o_ballistic_7">
		<text>Placas Kevlar K119 com insertos de policarbonato</text>
	</string>
	<string id="st_prt_o_ballistic_7_descr">
		<text>As placas de Kevlar säo amplamente conhecidas por suas capacidades de proteçäo e säo altamente valorizadas devido a esse recurso. Eles desempenham uma ampla variedade de funçöes, sendo a mais importante a absorçäo do impacto de projéteis de armas de fogo na frente e na parte de trás do tronco. Eles constituem uma alternativa leve às chapas de aço pesadas. Além disso, qualquer tipo de revestimento de armadura também ajuda a manter as roupas em boas condiçöes, evitando a degradaçäo por desgaste. Usado por unidades militares em todo o mundo.\n \n</text>
	</string>
	
	<string id="st_prt_o_ballistic_8">
		<text>Placas Kevlar K119 com inserçöes de fibra de carbono</text>
	</string>
	<string id="st_prt_o_ballistic_8_descr">
		<text>As placas de Kevlar säo amplamente conhecidas por suas capacidades de proteçäo e säo altamente valorizadas devido a esse recurso. Eles desempenham uma ampla variedade de funçöes, sendo a mais importante a absorçäo do impacto de projéteis de armas de fogo na frente e na parte de trás do tronco. Eles constituem uma alternativa leve às chapas de aço pesadas. Além disso, qualquer tipo de revestimento de armadura também ajuda a manter as roupas em boas condiçöes, evitando a degradaçäo por desgaste. Usado por unidades militares em todo o mundo.\n \n</text>
	</string>
	
	<string id="st_prt_o_ballistic_9">
		<text>Placas de polietileno de grau B com suporte expandido</text>
	</string>
	<string id="st_prt_o_ballistic_9_descr">
		<text>Placas de polietileno que fornecem proteçäo extra para áreas vitais. Essas placas de blindagem rígida provaram ser eficazes contra todas as balas de pistola e uma variedade de espingardas. Esses coletes balísticos aprimorados tornaram-se padräo no uso militar, pois os coletes à prova de balas säo ineficazes contra muniçöes militares.\n \n</text>
	</string>
	
	<string id="st_prt_o_ballistic_10">
		<text>Placas de polietileno de grau A com transportador expandido</text>
	</string>
	<string id="st_prt_o_ballistic_10_descr">
		<text>Placas de polietileno que fornecem proteçäo extra para áreas vitais. Essas placas de blindagem rígida provaram ser eficazes contra todas as balas de pistola e uma variedade de espingardas. Esses coletes balísticos aprimorados tornaram-se padräo no uso militar, pois os coletes à prova de balas säo ineficazes contra muniçöes militares.\n \n</text>
	</string>
	
	<string id="st_prt_o_ballistic_11">
		<text>Placas Kevlar K119</text>
	</string>
	<string id="st_prt_o_ballistic_11_descr">
		<text>As placas de Kevlar säo amplamente conhecidas por suas capacidades de proteçäo e säo altamente valorizadas devido a esse recurso. Eles desempenham uma ampla variedade de funçöes, sendo a mais importante a absorçäo do impacto de projéteis de armas de fogo na frente e na parte de trás do tronco. Eles constituem uma alternativa leve às chapas de aço pesadas. Além disso, qualquer tipo de revestimento de armadura também ajuda a manter as roupas em boas condiçöes, evitando a degradaçäo por desgaste. Usado por unidades militares em todo o mundo.\n \n</text>
	</string>
	
	<string id="st_prt_o_ballistic_12">
		<text>Placas Kevlar K119 reforçadas</text>
	</string>
	<string id="st_prt_o_ballistic_12_descr">
		<text>As placas de Kevlar säo amplamente conhecidas por suas capacidades de proteçäo e säo altamente valorizadas devido a esse recurso. Eles desempenham uma ampla variedade de funçöes, sendo a mais importante a absorçäo do impacto de projéteis de armas de fogo na frente e na parte de trás do tronco. Eles constituem uma alternativa leve às chapas de aço pesadas. Além disso, qualquer tipo de revestimento de armadura também ajuda a manter as roupas em boas condiçöes, evitando a degradaçäo por desgaste. Usado por unidades militares em todo o mundo.\n \n</text>
	</string>
	
	<string id="st_prt_o_ballistic_13">
		<text>Placas de blindagem leve de polietileno</text>
	</string>
	<string id="st_prt_o_ballistic_13_descr">
		<text>Placas de polietileno que fornecem proteçäo extra para áreas vitais. Essas placas de blindagem rígida provaram ser eficazes contra todas as balas de pistola e uma variedade de espingardas. Esses coletes balísticos aprimorados tornaram-se padräo no uso militar, pois os coletes à prova de balas säo ineficazes contra muniçöes militares.\n \n</text>
	</string>
	
	<string id="st_prt_o_ballistic_14">
		<text>Placas de blindagem de polietileno (improvisadas)</text>
	</string>
	<string id="st_prt_o_ballistic_14_descr">
		<text>Placas de polietileno que fornecem proteçäo extra para áreas vitais. Essas placas de blindagem rígida provaram ser eficazes contra todas as balas de pistola e uma variedade de espingardas. Esses coletes balísticos aprimorados tornaram-se padräo no uso militar, pois os coletes à prova de balas säo ineficazes contra muniçöes militares.\n \n</text>
	</string>
	
	<string id="st_prt_o_ballistic_15">
		<text>Camadas de nanotubos de carbono com tecidos Kevlar-49</text>
	</string>
	<string id="st_prt_o_ballistic_15_descr">
		<text>Nanotubos de carbono (CNTs) tëm grandes aplicaçöes potenciais na fabricaçäo de materiais de resistëncia balística. As notáveis propriedades das CNTs as tornam candidatas ideais para o reforço de polímeros e outros materiais e säo usadas em aplicaçöes como coletes à prova de balas.</text>
	</string>
	
	<string id="st_prt_o_ballistic_16">
		<text>Camadas de nanotubos de carbono com tecidos Kevlar-29 (reforçados)</text>
	</string>
	<string id="st_prt_o_ballistic_16_descr">
		<text>Nanotubos de carbono (CNTs) tëm grandes aplicaçöes potenciais na fabricaçäo de materiais de resistëncia balística. As notáveis propriedades das CNTs as tornam candidatas ideais para o reforço de polímeros e outros materiais e säo usadas em aplicaçöes como coletes à prova de balas.</text>
	</string>
	
	<string id="st_prt_o_ballistic_17">
		<text>Camadas de fibra de polietileno com inserçöes de policarbonato</text>
	</string>
	<string id="st_prt_o_ballistic_17_descr">
		<text>Placas de polietileno que fornecem proteçäo extra para áreas vitais. Essas placas de blindagem rígida provaram ser eficazes contra todas as balas de pistola e uma variedade de espingardas. Esses coletes balísticos aprimorados tornaram-se padräo no uso militar, pois os coletes à prova de balas säo ineficazes contra muniçöes militares.\n \n</text>
	</string>
	
	<string id="st_prt_o_ballistic_18">
		<text>Camadas reforçadas de fibra de polietileno</text>
	</string>
	<string id="st_prt_o_ballistic_18_descr">
		<text>Placas de polietileno que fornecem proteçäo extra para áreas vitais. Essas placas de blindagem rígida provaram ser eficazes contra todas as balas de pistola e uma variedade de espingardas. Esses coletes balísticos aprimorados tornaram-se padräo no uso militar, pois os coletes à prova de balas säo ineficazes contra muniçöes militares.\n \n</text>
	</string>
	
	<string id="st_prt_o_ballistic_19">
		<text>Camadas de fibra de carbono</text>
	</string>
	<string id="st_prt_o_ballistic_19_descr">
		<text>Em comparaçäo com o material de Kevlar, a fibra de carbono é um pouco diferente e näo é muito eficaz contra objetos cortantes. Mas a vantagem da fibra de carbono é que ela pode suportar altas temperaturas enquanto Kevlar começa a enfraquecer nessa área. Os materiais feitos de fibra de carbono tendem a ser leves, portanto, oferecem mais flexibilidade.\n \n</text>
	</string>
	
	<string id="st_prt_o_ballistic_20">
		<text>Camadas reforçadas de fibra de carbono</text>
	</string>
	<string id="st_prt_o_ballistic_20_descr">
		<text>Em comparaçäo com o material de Kevlar, a fibra de carbono é um pouco diferente e näo é muito eficaz contra objetos cortantes. Mas a vantagem da fibra de carbono é que ela pode suportar altas temperaturas enquanto Kevlar começa a enfraquecer nessa área. Os materiais feitos de fibra de carbono tendem a ser leves, portanto, oferecem mais flexibilidade.\n \n</text>
	</string>

<!-- Supportive installations -->
	<string id="st_prt_o_support_1">
		<text>Moldura do exoesqueleto</text>
	</string>
	<string id="st_prt_o_support_1_descr">
		<text>Carcaça mecânica acionada por um sistema de motores elétricos, pneumáticos, alavancas e hidráulicos que oferecem ao usuário uma proteçäo superior e uma resistëncia física muito maior.</text>
	</string>
	

</string_table>
