<?xml version="1.0" encoding="windows-1252"?>
<!-- Traduzido por johnathanherbert -->
<string_table>	
	<string id="st_money_low">
		<text>Pequeno maço de rublos</text>
	</string>
	<string id="st_money_low_desc">
		<text>Um maço de notas pequenas, provavelmente tirado de algum caixa de mercearia. \n</text>
	</string>

	<string id="st_money_med">
		<text>Maço de rublos</text>
	</string>
	<string id="st_money_med_desc">
		<text>Maço médio de rublos com valor monetário moderado a alto. As notas ainda estão novas. \n</text>
	</string>
	<string id="st_money_high">
		<text>Grande maço de rublos</text>
	</string>
	<string id="st_money_high_desc">
		<text>Um grande maço de rublos que vale muito. Será que veio de um assalto a banco? \n</text>
	</string>
	<string id="st_money_fat">
		<text>Maço gordo de rublos</text>
	</string>
	<string id="st_money_fat_desc">
		<text>Um maço gordo de dinheiro. Isso é o suficiente para colocar um alvo na sua cabeça. \n</text>
	</string>
	<string id="st_money_card_low">
		<text>Cartão de débito</text>
	</string>
	<string id="st_money_card_low_desc">
		<text>Cartão bancário roubado de algum stalker pobre. Às vezes, grandes compras são feitas eletronicamente na Zona por questões de segurança; este é um cartão comum e provavelmente não tem muito dinheiro na conta.</text>
	</string>
	<string id="st_money_card_med">
		<text>Cartão de Crédito</text>
	</string>
	<string id="st_money_card_med_desc">
		<text>Cartão de crédito de uma empresa de empréstimos internacional. Embora essas empresas tenham uma boa proteção contra fraudes, é possível fazer algumas transações inteligentes para tirar algum dinheiro antes que eles descubram.</text>
	</string>
	<string id="st_money_card_high">
		<text>Cartão Executivo</text>
	</string>
	<string id="st_money_card_high_desc">
		<text>Um cartão ocidental bem sofisticado. Como outros cartões de crédito, esses tipos de cartões têm proteção sofisticada contra fraudes - no entanto, os proprietários desses cartões costumam fazer compras frívolas e ridículas, então é bem fácil escapar com muito dinheiro. Não que eles se importem, de qualquer forma - melhor garantir sua sobrevivência do que ser desperdiçado em outra garrafa de champanhe ou acompanhante.</text>
	</string>
	
	<string id="st_use_money1">
		<text>sacar</text>
	</string>
	<string id="st_use_money2">
		<text>contar tudo</text>
	</string>
	<string id="st_use_money3">
		<text>fazer chover</text>
	</string>
	<string id="st_use_money4">
		<text>pegar a grana</text>
	</string>
	<string id="st_use_money_card">
		<text>cometer fraude</text>
	</string>
</string_table>