<?xml version="1.0" encoding="windows-1252"?>

<!--
	Repair Kits
-->

<string_table>

	<string id="st_sharpening_stones">
		<text>Conjunto de pedra de afiar de trës peças</text>
	</string>
	<string id="st_sharpening_stones_descr">
		<text>\n\n
		%c[ui_gray_2]COMPATIBILIDADE:\n\n
		%c[d_orange] • %c[ui_gray_2] adequado para facas e lâminas\n\n
		%c[ui_gray_1]Facas e ferramentas sem fio? Näo seja besta. Conjunto de esmeril de 3 peças super prático para todos, embalado em uma agradável bolsa de poliéster. Chega de rebolo solto, deslizando nas gavetas, arranhando tudo - näo! Tudo agora está no seu lugar. Para uma nitidez perfeita, trës gräos importantes para a pré-moagem, a nitidez e a subsequente remoçäo da lâmina säo integrados no kit, para que vocë possa ter um corte extremamente preciso.\n \n
		%c[ui_gray_3]CARACTERÍSTICAS:\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] item tecnológico\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] kit de ferramentas\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] alta qualidade\n
		%c[d_orange] • %c[ui_gray_2] utilizável para reparar equipamentos\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_gun_oil">
		<text>Lubrificante em spray "Brunox Gun Care"</text>
	</string>
	<string id="st_gun_oil_descr">
		<text>\n\n
		%c[ui_gray_2]COMPATIBILIDADE:\n\n
		%c[d_orange] • %c[ui_gray_2] adequado para todas as armas\n\n
		%c[ui_gray_1]Lata de spray contendo óleo destinado a lubrificar e proteger armas de fogo. A aplicaçäo frequente impedirá o funcionamento incorreto e a corrosäo das peças, especialmente após o uso prolongado em situaçöes de combate. Antes do processo de lubrificaçäo, é aconselhável limpar adequadamente a arma para remover qualquer material estranho que tenha se acumulado sobre ou dentro dela. Também é possível fazer uso de ferramentas básicas para acessar as partes internas de uma pistola, a fim de maximizar a eficácia da manutençäo. Uma tubolina especial aumenta a qualidade de deslizamento de todas as partes móveis, tornando o óleo ainda mais adequado para repetidores e armas automáticas. Isso permite que as pistolas funcionem mesmo em temperaturas de até -55ºC e até 78° C.\n \n
		%c[ui_gray_3]CARACTERÍSTICAS:\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] item tecnológico\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] uso rápido (lubrificante em spray)\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] alta qualidade\n
		%c[d_orange] • %c[ui_gray_2] utilizável para reparar equipamentos\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_gun_oil_ru_d">
		<text>Óleo de pistola "Dvojka" e solvente de limpeza</text>
	</string>
	<string id="st_gun_oil_ru_d_descr">
		<text>\n\n
		%c[ui_gray_2]COMPATIBILIDADE:\n\n
		%c[d_orange] • %c[ui_gray_2] adequado para todas as armas\n\n
		%c[ui_gray_1]Icönico óleo do Exército Vermelho que está em serviço há quase 70 anos. A garrafa de metal é dividida em dois compartimentos separados, um para óleo e outro para o solvente de limpeza. No início, o solvente era baseado em uma soluçäo alcalina para limpeza eficaz de sais de preservaçäo nos quais as muniçöes eram comumente transportadas e armazenadas. Desde entäo, a composiçäo dos líquidos foi modernizada muitas vezes, mas o design simples, porém engenhoso, de garrafas duplas permaneceu inalterado. "Dvojka" é muito popular na zona de exclusäo devido à sua versatilidade. No entanto, lembre-se de que o óleo exige que as ferramentas adequadas sejam espalhadas adequadamente e que possa penetrar profundamente nos mecanismos internos da arma. "Dvojka" deve, portanto, ser considerado mais um complemento do que um item de manutençäo independente.\n \n
		%c[ui_gray_3]CARACTERÍSTICAS:\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] item tecnológico\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] óleo líquido e solvente de limpeza para pistola\n
		%c[d_orange] • %c[ui_gray_2] utilizável para reparar equipamentos\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_gun_oil_ru">
		<text>Óleo para armas "Rusak"</text>
	</string>
	<string id="st_gun_oil_ru_descr">
		<text>\n\n
		%c[ui_gray_2]COMPATIBILIDADE:\n\n
		%c[d_orange] • %c[ui_gray_2] adequado para todas as armas\n\n
		%c[ui_gray_1]Garrafa de plástico contendo óleo mineral russo. Apesar do baixo preço, pode ser útil para manter uma arma de fogo em boas condiçöes, se aplicada com frequëncia. Deve ser usado ao lado de pincéis para aumentar o efeito. Segundo o fabricante, "Rusak" é especialmente eficaz para armas automáticas e repetíveis devido ao baixo coeficiente de atrito. Ele também contém vários aditivos anticorrosivos e de preservaçäo de metais.\n \n
		%c[ui_gray_3]CARACTERÍSTICAS:\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] item tecnológico\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] óleo de arma\n
		%c[d_orange] • %c[ui_gray_2] utilizável para reparar equipamentos\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_solvent">
		<text>Solvente de limpeza "nº 9" de Hoppe</text>
	</string>
	<string id="st_solvent_descr">
		<text>\n\n
		%c[ui_gray_2]COMPATIBILIDADE:\n\n
		%c[d_orange] • %c[ui_gray_2] adequado para todas as armas\n\n
		%c[ui_gray_1]Solvente de limpeza para armas de fogo de alta qualidade e fabricaçäo ocidental, especialmente adaptado para uso em condiçöes ambientais adversas, a limpeza de furo nº 9 do Hoppe permanece talvez a soluçäo mais usada. Como todos os solventes de limpeza, ele foi projetado para evitar ferrugem e remover incrustaçöes de pó, chumbo e metal, mas sua propriedade exclusiva é que torna menos provável a aderëncia de partículas pesadas às partes mecânicas de uma arma de fogo. Isso se mostra especialmente útil na Zona. A substância age rapidamente, é supereficiente, segura e fácil de usar. Embora flua livremente e penetre rapidamente, ainda é aconselhável usar ferramentas ou tecidos para aumentar a propagaçäo.\n \n
		%c[ui_gray_3]CARACTERÍSTICAS:\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] item tecnológico\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] solvente líquido de limpeza de pistolas\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] alta qualidade\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] valioso\n
		%c[d_orange] • %c[ui_gray_2] utilizável para reparar equipamentos\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_cleaning_kit_p">
		<text>Kit de limpeza de pistolas "Progress"</text>
	</string>
	<string id="st_cleaning_kit_p_descr">
		<text>\n\n
		%c[ui_gray_2]COMPATIBILIDADE:\n\n
		%c[d_orange] • %c[ui_gray_2] Armas de calibre 9mm, .45 e .357\n\n
		%c[ui_gray_1]Conjunto de escovas especializadas que podem ser usadas para limpar o cano e outras partes de uma arma de fogo contra sujeira, areia, umidade, resíduos de lubrificante e outros materiais estranhos que se acumularam durante o uso. Tais conjuntos säo bastante usados na Zona para manter as armas de fogo em bom estado o tempo todo. É possível utilizar ferramentas comuns para ter um melhor acesso aos mecanismos internos de uma pistola ou álcool para dissolver mais facilmente os resíduos de óleo. Também pode ser usado para espalhar melhor o óleo da pistola, no entanto, um método mais econömico usado pelos Stalkers mais experientes implica a aplicaçäo de gordura animal nas escovas como lubrificante alternativo. Este conjunto específico se encaixa em calibres típicos de pistolas.\n \n
		%c[ui_gray_3]CARACTERÍSTICAS:\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] item tecnológico\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] alta qualidade\n
		%c[d_orange] • %c[ui_gray_2] utilizável para reparar equipamentos\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_cleaning_kit_s">
		<text>Kit de limpeza "Aurora A108 / 12" 12ga</text>
	</string>
	<string id="st_cleaning_kit_s_descr">
		<text>\n\n
		%c[ui_gray_2]COMPATIBILIDADE:\n\n
		%c[d_orange] • %c[ui_gray_2] Armas de 12ga\n\n
		%c[ui_gray_1]Conjunto de escovas especializadas que podem ser usadas para limpar o cano e outras partes de uma arma de fogo, limpa sujeira, areia, umidade, resíduos de lubrificante e outros materiais estranhos que se acumularam durante o uso. É possível utilizar ferramentas comuns para ter um melhor acesso aos mecanismos internos de uma pistola ou álcool para dissolver mais facilmente os resíduos de óleo. Este conjunto específico se encaixa espingardas de 12ga. O kit "Aurora" vem com trës tipos de pincéis especializados, um para limpeza pós-incëndio, espalhamento de lubrificante e remoçäo de ferrugem, respectivamente. Mantém sua espingarda favorita em boa forma por anos.\n \n
		%c[ui_gray_3]CARACTERÍSTICAS:\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] item tecnológico\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] alta qualidade\n
		%c[d_orange] • %c[ui_gray_2] utilizável para reparar equipamentos\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_cleaning_kit_r5">
		<text>Kit de limpeza para rifles pequenos "ValuPro III"</text>
	</string>
	<string id="st_cleaning_kit_r5_descr">
		<text>\n\n
		%c[ui_gray_2]COMPATIBILIDADE:\n\n
		%c[d_orange] • %c[ui_gray_2] Armas de calibre 5.45 e 5.56\n\n
		%c[ui_gray_1]Conjunto de escovas especializadas que podem ser usadas para limpar o cano e outras partes de uma arma de fogo contra sujeira, areia, umidade, resíduos de lubrificante e outros materiais estranhos que se acumularam durante o uso. Tais conjuntos säo bastante usados na Zona para manter as armas de fogo em bom estado o tempo todo. É possível utilizar ferramentas comuns para ter um melhor acesso aos mecanismos internos de uma pistola ou álcool para dissolver mais facilmente os resíduos de óleo. Também pode ser usado para espalhar melhor o óleo da pistola, no entanto, um método mais econömico usado pelos Stalkers mais experientes implica a aplicaçäo de gordura animal nas escovas como lubrificante alternativo. Este pacote específico é adequado para rifles de médio calibre com canos longos e vem em um recipiente reutilizável de plástico duro.\n \n
		%c[ui_gray_3]CARACTERÍSTICAS:\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] item tecnológico\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] alta qualidade\n
		%c[d_orange] • %c[ui_gray_2] utilizável para reparar equipamentos\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_cleaning_kit_r7">
		<text>Kit de limpeza para rifles de médio e grande calibre</text>
	</string>
	<string id="st_cleaning_kit_r7_descr">
		<text>\n\n
		%c[ui_gray_2]COMPATIBILIDADE:\n\n
		%c[d_orange] • %c[ui_gray_2] Armas de calibre 7.62, 7.92, 9x39 e .338\n\n
		%c[ui_gray_1]Conjunto de escovas especializadas que podem ser usadas para limpar o cano e outras partes de uma arma de fogo contra sujeira, areia, umidade, resíduos de lubrificante e outros materiais estranhos que se acumularam durante o uso. Tais conjuntos säo bastante usados na Zona para manter as armas de fogo em bom estado o tempo todo. É possível utilizar ferramentas comuns para ter um melhor acesso aos mecanismos internos de uma pistola ou álcool para dissolver mais facilmente os resíduos de óleo. Também pode ser usado para espalhar melhor o óleo da pistola, no entanto, um método mais econömico usado pelos Stalkers mais experientes implica a aplicaçäo de gordura animal nas escovas como lubrificante alternativo. Este conjunto específico é adequado para rifles de grande calibre e canos muito longos. Fabricante desconhecido, mas seu design e construçäo simples, bem como os materiais de alta qualidade utilizados, sugerem ser de origem militar, presumivelmente de forças especiais.\n \n
		%c[ui_gray_3]CARACTERÍSTICAS:\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] item tecnológico\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] alta qualidade\n
		%c[d_orange] • %c[ui_gray_2] utilizável para reparar equipamentos\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_cleaning_kit_u">
		<text>Kit de limpeza universal para armas</text>
	</string>
	<string id="st_cleaning_kit_u_descr">
		<text>\n\n
		%c[ui_gray_2]COMPATIBILIDADE:\n\n
		%c[d_orange] • %c[ui_gray_2] todas as armas\n\n
		%c[ui_gray_1]Kit avançado de limpeza de armas, adequado para todos os calibres comuns de armas. Além de limpeza e manutençäo, também pode ser usado como uma ferramenta de reparo eficaz. O conjunto inclui uma pequena porçäo de lubrificante de qualidade e solvente de limpeza, além de algumas ferramentas leves para facilitar o acesso aos mecanismos internos de uma arma de fogo. Para maximizar a eficácia, combine com materiais adicionais ou conjuntos de reparo especializados.\n \n
		%c[ui_gray_3]CARACTERÍSTICAS:\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] item tecnológico\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] alta qualidade\n
		%c[d_orange] • %c[ui_gray_2] utilizável para reparar equipamentos\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_repair_kit_p">
		<text>Kit de reparo de pistola</text>
	</string>
	<string id="st_repair_kit_p_descr">
		<text>\n\n
		%c[ui_gray_2]COMPATIBILIDADE:\n\n
		%c[d_orange] • %c[ui_gray_2] Armas de calibre 9mm, .45 e .357\n\n
		%c[ui_gray_1]Este kit contém óleos, solventes, equipamentos básicos de limpeza e ferramentas especializadas usadas para desmontagem e manutençäo de mecanismos de armas. Também por padräo vem com um conjunto de peças de reposiçäo elementares para armas de fogo. O kit é bastante pesado, mas é insubstituível ao se aventurar profundamente na Zona, pois pode ser usado em situaçöes de vida ou morte para tornar a arma de fogo utilizável novamente. Devido a diferenças na construçäo de armas, este conjunto específico só pode ser usado para desmontagem e reparo de pistolas. Também é possível aumentar adicionalmente a eficácia do kit, emprestando certos materiais ou combinando-os com outros kits durante uma única sessäo de manutençäo.\n \n
		%c[ui_gray_3]CARACTERÍSTICAS:\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] item tecnológico\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] valioso\n
		%c[d_orange] • %c[ui_gray_2] utilizável para reparar equipamentos\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_repair_kit_s">
		<text>Kit de reparo de Shotgun</text>
	</string>
	<string id="st_repair_kit_s_descr">
		<text>\n\n
		%c[ui_gray_2]COMPATIBILIDADE:\n\n
		%c[d_orange] • %c[ui_gray_2] Armas de calibre 12\n\n
		%c[ui_gray_1]Este kit contém óleos, solventes, equipamentos básicos de limpeza e ferramentas especializadas usadas para desmontagem e manutençäo de mecanismos de armas. Também por padräo vem com um conjunto de peças de reposiçäo elementares para armas de fogo. O kit é bastante pesado, mas é insubstituível ao se aventurar profundamente na Zona, pois pode ser usado em situaçöes de vida ou morte para tornar a arma de fogo utilizável novamente. Devido a diferenças na construçäo de armas, este conjunto específico só pode ser usado para desmontagem e reparo de armas com calibre 12 (shotguns). Também é possível aumentar adicionalmente a eficácia do kit, emprestando determinados materiais ou combinando-os com outros kits durante uma única sessäo de manutençäo.\n \n
		%c[ui_gray_3]CARACTERÍSTICAS:\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] item tecnológico\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] valioso\n
		%c[d_orange] • %c[ui_gray_2] utilizável para reparar equipamentos\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_repair_kit_r5">
		<text>Kit de reparo para rifles de pequeno porte</text>
	</string>
	<string id="st_repair_kit_r5_descr">
		<text>\n\n
		%c[ui_gray_2]COMPATIBILIDADE:\n\n
		%c[d_orange] • %c[ui_gray_2] Armas de calibre 5.45 e 5.56\n\n
		%c[ui_gray_1]Este kit contém óleos, solventes, equipamentos básicos de limpeza e ferramentas especializadas usadas para desmontagem e manutençäo de mecanismos de armas. Também por padräo vem com um conjunto de peças de reposiçäo elementares para armas de fogo. O kit é bastante pesado, mas é insubstituível ao se aventurar profundamente na Zona, pois pode ser usado em situaçöes de vida ou morte para tornar a arma de fogo utilizável novamente. Devido a diferenças na construçäo de armas, este conjunto específico só pode ser usado para desmontagem e reparo de rifles de pequeno/médio calibre. Também é possível aumentar adicionalmente a eficácia do kit, emprestando determinados materiais ou combinando-os com outros kits durante uma única sessäo de manutençäo.\n \n
		%c[ui_gray_3]CARACTERÍSTICAS:\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] item tecnológico\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] valioso\n
		%c[d_orange] • %c[ui_gray_2] utilizável para reparar equipamentos\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_repair_kit_r7">
		<text>Kit de reparo para rifle de médio e grande porte</text>
	</string>
	<string id="st_repair_kit_r7_descr">
		<text>\n\n
		%c[ui_gray_2]COMPATIBILIDADE:\n\n
		%c[d_orange] • %c[ui_gray_2] Armas de calibre 7.62, 7.92, 9x39 e .338\n\n
		%c[ui_gray_1]Este kit contém óleos, solventes, equipamentos básicos de limpeza e ferramentas especializadas usadas para desmontagem e manutençäo de mecanismos de armas. Também por padräo vem com um conjunto de peças de reposiçäo elementares para armas de fogo. O kit é bastante pesado, mas é insubstituível ao se aventurar profundamente na Zona, pois pode ser usado em situaçöes de vida ou morte para tornar a arma de fogo utilizável novamente. Devido a diferenças na construçäo de armas, este conjunto específico só pode ser usado para desmontagem e reparo de rifles de grande calibre. Também é possível aumentar adicionalmente a eficácia do kit, emprestando determinados materiais ou combinando-os com outros kits durante uma única sessäo de manutençäo.\n \n
		%c[ui_gray_3]CARACTERÍSTICAS:\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] item tecnológico\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] valioso\n
		%c[d_orange] • %c[ui_gray_2] utilizável para reparar equipamentos\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_repair_kit_p_empty">
		<text>Kit de reparo de pistola (caixa vazia)</text>
	</string>
	<string id="st_repair_kit_p_empty_descr">
		<text>Caixa de metal vazia que anteriormente armazenava ferramentas e peças de reposiçäo úteis para manutençäo de armas de fogo de calibre 9mm, .45 e .357. Mesmo em seu estado atual, pode ser útil no reparo de peças metálicas de roupas. Uma mercadoria comercial de baixo valor.\n \n
		%c[ui_gray_3]CARACTERÍSTICAS:\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] item tecnológico\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_repair_kit_s_empty">
		<text>Kit de reparo de Shotgun (caixa vazia)</text>
	</string>
	<string id="st_repair_kit_s_empty_descr">
		<text>Caixa de metal vazia que anteriormente armazenava ferramentas e peças de reposiçäo úteis para manutençäo de armas de fogo de calibre 12ga. Mesmo em seu estado atual, pode ser útil no reparo de peças metálicas de roupas. Uma mercadoria comercial de baixo valor.\n \n
		%c[ui_gray_3]CARACTERÍSTICAS:\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] item tecnológico\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_repair_kit_r5_empty">
		<text>Kit de reparo para rifles de pequeno porte (caixa vazia)</text>
	</string>
	<string id="st_repair_kit_r5_empty_descr">
		<text>Caixa de metal vazia que anteriormente armazenava ferramentas e peças de reposiçäo úteis para manutençäo de armas de fogo de calibre 5.45 e 5.56. Mesmo em seu estado atual, pode ser útil no reparo de peças metálicas de roupas. Uma mercadoria comercial de baixo valor.\n \n
		%c[ui_gray_3]CARACTERÍSTICAS:\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] item tecnológico\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_repair_kit_r7_empty">
		<text>Kit de reparo para rifles de médio e grande porte (caixa vazia)</text>
	</string>
	<string id="st_repair_kit_r7_empty_descr">
		<text>Caixa de metal vazia que anteriormente armazenava ferramentas e peças de reposiçäo úteis para manutençäo de armas de grande calibre. Mesmo em seu estado atual, pode ser útil no reparo de peças metálicas de roupas. Uma mercadoria comercial de baixo valor.\n \n
		%c[ui_gray_3]CARACTERÍSTICAS:\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] item tecnológico\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_sewing_kit_b">
		<text>Kit básico de costura</text>
	</string>
	<string id="st_sewing_kit_b_descr">
		<text>\n\n
		%c[ui_gray_2]COMPATIBILIDADE:\n\n
		%c[d_orange] • %c[ui_gray_2] todos os equipamentos e conjuntos de capacetes leve\n\n
		%c[ui_gray_1]Um kit de costura leve composto por um rolo de pano, várias agulhas de aço e uma tesoura. Pode ser usado para costurar buracos de bala ou rupturas em tecidos macios de roupas. Suas aplicaçöes práticas säo limitadas devido ao curto comprimento da linha e durabilidade inferior das agulhas; portanto, o kit será inútil em caso de danos mais graves. Pelo mesmo motivo, é compatível com apenas uns materiais. No entanto, é altamente recomendável usar sempre o que estiver disponível para tornar o kit mais eficaz.\n \n
		%c[ui_gray_3]CARACTERÍSTICAS:\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] item tecnológico\n
		%c[d_orange] • %c[ui_gray_2] utilizável para reparar equipamentos\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_sewing_kit_a">
		<text>Kit de costura avançado</text>
	</string>
	<string id="st_sewing_kit_a_descr">
		<text>\n\n
		%c[ui_gray_2]COMPATIBILIDADE:\n\n
		%c[d_orange] • %c[ui_gray_2] todos os equipamentos e conjuntos de capacetes leve\n\n
		%c[ui_gray_1]Este conjunto avançado contém mais e melhores acessórios de costura do que seu equivalente básico. Bobinas duplas de fio de nylon e uma grande variedade de agulhas de alta qualidade o tornam adequado para trabalhar em materiais mais espessos e mais duros, incluindo peles de mutantes mais leves e fibras artificiais. Também é capaz de reparar roupas mais danificadas.\n \n
		%c[ui_gray_3]CARACTERÍSTICAS:\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] item tecnológico\n
		%c[d_orange] • %c[ui_gray_2] utilizável para reparar equipamentos\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_sewing_kit_h">
		<text>Kit de costura de especialista</text>
	</string>
	<string id="st_sewing_kit_h_descr">
		<text>\n\n
		%c[ui_gray_2]COMPATIBILIDADE:\n\n
		%c[d_orange] • %c[ui_gray_2] todos os equipamentos e conjuntos de capacetes leve\n\n
		%c[ui_gray_1]Este kit de costura incrível, de nível militar foi projetado para lidar com fraturas em placas de proteçäo de armaduras de combate modernas. Ele contém fios metálicos suficientes para montar roupas que foram literalmente rasgadas. Capaz de costurar as peles mais difíceis de mutante na sua armadura. Outra vantagem do kit säo as ferramentas mecânicas básicas que podem ser usadas para desmontar roupas e capacetes, a fim de recuperar materiais de reparo. É o kit de costura da mais alta qualidade disponível na Zona.\n \n
		%c[ui_gray_3]CARACTERÍSTICAS:\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] item tecnológico\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] alta qualidade\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] valioso\n
		%c[d_orange] • %c[ui_gray_2] utilizável para reparar equipamentos\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_glue_b">
		<text>Tubo de cola "Zvezda"</text>
	</string>
	<string id="st_glue_b_descr">
		<text>\n\n
		%c[ui_gray_2]COMPATIBILIDADE:\n\n
		%c[d_orange] • %c[ui_gray_2] todos os equipamentos e conjuntos de capacetes leve\n\n
		%c[ui_gray_1]A cola mais barata disponível na Zona, esta soluçäo à base de epóxi pode ser usado para juntar pedaços de tecido levemente rasgados ou para consertar um pequeno buraco no capacete, mas será inútil em caso de danos sérios. Por outro lado, "Zviezda" tem um ótimo valor pelo preço e, se usado regularmente, é capaz de manter sua roupa em boas condiçöes o tempo todo. É recomendável usar qualquer tipo de material comumente encontrado para aumentar bastante a eficácia do reparo. A cola, no entanto, näo cola pele de mutantes. Também pode ser usado para facilitar a costura.\n \n
		%c[ui_gray_3]CARACTERÍSTICAS:\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] item tecnológico\n
		%c[d_orange] • %c[ui_gray_2] utilizável para reparar equipamentos\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_glue_a">
		<text>Tubo de cola "Tur"</text>
	</string>
	<string id="st_glue_a_descr">
		<text>\n\n
		%c[ui_gray_2]COMPATIBILIDADE:\n\n
		%c[d_orange] • %c[ui_gray_2] todos os equipamentos e conjuntos de capacetes \n\n
		%c[ui_gray_1]Cola avançada produzida pela indústria química ucraniana, adesivo à base de epóxi modificado "Tur" é capaz de ligar rapidamente a maioria dos materiais sólidos. Versatilidade e facilidade de uso säo as duas razöes pelas quais o "Tur" é mantido em uma consideraçäo täo alta entre os Stalkers, especialmente porque os materiais de reposiçäo säo escassos. A cola prende tecidos tëxteis e materiais de proteçäo mais leves, como o kevlar, mas é inútil no que diz respeito aos metais.\n \n
		%c[ui_gray_3]CARACTERÍSTICAS:\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] item tecnológico\n
		%c[d_orange] • %c[ui_gray_2] utilizável para reparar equipamentos\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_glue_e">
		<text>Tubo de cola "M17"</text>
	</string>
	<string id="st_glue_e_descr">
		<text>\n\n
		%c[ui_gray_2]COMPATIBILIDADE:\n\n
		%c[d_orange] • %c[ui_gray_2] todos os equipamentos e conjuntos de capacetes \n\n
		%c[ui_gray_1]M17 é o resultado de um projeto de pesquisa militar-industrial soviético destinado a criar uma cola de ingrediente único extremamente potente que poderia ser usado em qualquer situaçäo, independentemente da finalidade e dos materiais envolvidos. Decidiu-se usar um metacrilato altamente potente que é mais frequentemente otimizado para reagir com plástico ou metal. No caso de M17, no entanto, essa limitaçäo foi contornada, tornando a substância igualmente eficaz em ambas as áreas. Além disso, a cola (ou adesivo) recebeu um aumento significativo da versatilidade graças à sua forma hidratada: pode ser diluído com água e utilizado em qualquer concentraçäo, dependendo do resultado pretendido. Quase näo há danos que a cola, combinada com materiais apropriados, näo consiga reparar. Pode ser usado com todos os materiais disponíveis na zona.\n \n
		%c[ui_gray_3]CARACTERÍSTICAS:\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] item tecnológico\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] alta qualidade\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] valioso\n
		%c[d_orange] • %c[ui_gray_2] utilizável para reparar equipamentos\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_armor_repair_fa">
		<text>Kit emergencial para reparo de armadura</text>
	</string>
	<string id="st_armor_repair_fa_descr">
		<text>\n\n
		%c[ui_gray_2]COMPATIBILIDADE:\n\n
		%c[d_orange] • %c[ui_gray_2] todos os equipamentos e conjuntos de capacetes leve\n\n
		%c[ui_gray_1]Um conjunto de reparos que permite ao usuário executar reparos de emergëncia nas roupas. Inclui ducktape de nível militar e folhas prontas para uso de tëxteis espessos em uma variedade de formas e tamanhos, que permitem corrigir rapidamente qualquer dano ao equipamento. Isso é especialmente útil para evitar maiores danos estruturais nas roupas já danificadas. Devido a uma durabilidade relativamente baixa dos materiais fornecidos, o kit pode ser usado apenas para pequenos reparos e é ineficaz no caso de materiais mais duros, como kevlar ou metal. Por esse motivo, o kit tem um uso muito limitado.\n \n
		%c[ui_gray_3]CARACTERÍSTICAS:\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] item tecnológico\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] uso rápido (fita adesiva)\n
		%c[d_orange] • %c[ui_gray_2] utilizável para reparar equipamentos\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_helmet_repair_kit">
		<text>Kit de reparo de capacetes</text>
	</string>
	<string id="st_helmet_repair_kit_descr">
		<text>\n\n
		%c[ui_gray_2]COMPATIBILIDADE:\n\n
		%c[d_orange] • %c[ui_gray_2] conjuntos de capacetes médios e pesados\n\n
		%c[ui_gray_1]Este kit contém tudo o que é necessário para executar um reparo eficaz dos capacetes de combate modernos. Possui ferramentas pesadas que permitem trabalhar em materiais duros como kevlar, aço ou titânio, bem como um adesivo muito forte à base de metacrilato (acrílico). Como o kit näo contém nenhum equipamento de costura, ele näo pode ser utilizado com eficácia na reparaçäo de materiais flexíveis de armaduras, mas pode ser usado para desmontar os conjuntos de capacetes para melhorar significativamente a eficácia do reparo.\n \n
		%c[ui_gray_3]CARACTERÍSTICAS:\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] item tecnológico\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] alta qualidade\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] valioso\n
		%c[d_orange] • %c[ui_gray_2] utilizável para reparar equipamentos\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_repair_kit">
		<text>Kit de reparo de equipamento pesado</text>
	</string>
	<string id="st_repair_kit_descr">
		<text>\n\n
		%c[ui_gray_2]COMPATIBILIDADE:\n\n
		%c[d_orange] • %c[ui_gray_2] todos os equipamentos e conjuntos de capacetes \n\n
		%c[ui_gray_1]Esse conjunto complexo e pesado inclui tudo o que é necessário - de agulhas e fios ultra duráveis a remendos à base de polímeros - para realizar um reparo completo de qualquer armadura ou capacete. Pode ser usado independentemente dos materiais envolvidos, seja tecido pesado, folhas de kevlar de nível militar ou peles mutantes pesadas. Ferramentas e kits adicionais aumentam a eficácia dos reparos.\n \n
		%c[ui_gray_3]CARACTERÍSTICAS:\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] item tecnológico\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] alta qualidade\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] valioso\n
		%c[d_orange] • %c[ui_gray_2] utilizável para reparar equipamentos\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_light_repair_kit">
		<text>Kit de reparo de armaduras leves</text>
	</string>
	<string id="st_light_repair_kit_descr">
		<text>\n\n
		%c[ui_gray_2]COMPATIBILIDADE:\n\n
		%c[d_orange] • %c[ui_gray_2] armaduras muito leves\n\n
		%c[ui_gray_1]Esse conjunto complexo e pesado inclui tudo o que é necessário - de agulhas e fios ultra duráveis a remendos à base de polímeros - para realizar um reparo completo de qualquer armadura leve. Pode ser usado independentemente dos materiais envolvidos, seja pano pesado ou folhas de kevlar de nível militar. Ferramentas e kits adicionais aumentam a eficácia dos reparos.\n \n
		%c[ui_gray_3]CARACTERÍSTICAS:\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] item tecnológico\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] alta qualidade\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] valioso\n
		%c[d_orange] • %c[ui_gray_2] usado para reparar armaduras leves\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_medium_repair_kit">
		<text>Kit de reparo de armadura média</text>
	</string>
	<string id="st_medium_repair_kit_descr">
		<text>\n\n
		%c[ui_gray_2]COMPATIBILIDADE:\n\n
		%c[d_orange] • %c[ui_gray_2] armaduras médias\n\n
		%c[ui_gray_1]Este conjunto complexo e pesado inclui tudo o necessário - de agulhas e fios ultra duráveis a remendos à base de polímeros - para realizar um reparo completo de qualquer armadura média. Pode ser usado independentemente dos materiais envolvidos, seja pano pesado ou folhas de kevlar de nível militar. Ferramentas e kits adicionais aumentam a eficácia dos reparos.\n \n
		%c[ui_gray_3]CARACTERÍSTICAS:\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] item tecnológico\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] alta qualidade\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] valioso\n
		%c[d_orange] • %c[ui_gray_2] usado para reparar armaduras médias\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_exolight_repair_kit">
		<text>Kit de reparo de armadura pesada</text>
	</string>
	<string id="st_exolight_repair_kit_descr">
		<text>\n\n
		%c[ui_gray_2]COMPATIBILIDADE:\n\n
		%c[d_orange] • %c[ui_gray_2] armaduras pesadas\n\n
		%c[ui_gray_1]Esse conjunto complexo e pesado inclui tudo o que é necessário - de fios e agulhas ultra duráveis a remendos à base de polímeros - para realizar um reparo completo de qualquer armadura pesada. Pode ser usado independentemente dos materiais envolvidos, seja pano pesado ou folhas de kevlar de nível militar. Ferramentas e kits adicionais aumentam a eficácia dos reparos.\n \n
		%c[ui_gray_3]CARACTERÍSTICAS:\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] item tecnológico\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] alta qualidade\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] valioso\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_exo_repair_kit">
		<text>Kit de reparo do exoesqueleto</text>
	</string>
	<string id="st_exo_repair_kit_descr">
		<text>\n\n
		%c[ui_gray_2]COMPATIBILIDADE:\n\n
		%c[d_orange] • %c[ui_gray_2] qualquer exoesqueleto\n\n
		%c[ui_gray_1]Esse conjunto complexo e pesado inclui tudo o que é necessário - de agulhas e fios ultra duráveis a remendos à base de polímeros - para realizar um reparo completo de qualquer armadura de alta tecnologia. Pode ser usado independentemente dos materiais envolvidos, seja pano pesado ou folhas de kevlar de nível militar. Ferramentas e kits adicionais aumentam a eficácia dos reparos.\n \n
		%c[ui_gray_3]CARACTERÍSTICAS:\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] item tecnológico\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] alta qualidade\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] valioso\n
		%c[d_orange] • %c[ui_gray_2] utilizável para reparar equipamentos\n
		</text>
	</string>
	
	
	<string id="st_leatherman_tool">
		<text>Multi-ferramentas</text>
	</string>
	<string id="st_leatherman_tool_descr">
		<text>Uma ferramenta multifuncional usada, mas funcional. Serve para desmontar armas e armaduras, e concertar mecanismos de gatilho desgastados e enferrujados.\n \n
		%c[ui_gray_3]CARACTERÍSTICAS:\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] ferramenta de desmontagem\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] item tecnológico\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] kit de ferramentas\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] alta qualidade\n
		%c[d_orange] • %c[ui_gray_2] utilizável para manutençäo de peças de armas\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_rasp_tool">
		<text>Lima</text>
	</string>
	<string id="st_rasp_tool_descr">
		<text>Uma lima usada para restaurar peças de armas, como um cano desgastado ou enferrujado ou uma culatra.\n \n
		%c[ui_gray_3]CARACTERÍSTICAS:\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] item tecnológico\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] kit de ferramentas\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] alta qualidade\n
		%c[d_orange] • %c[ui_gray_2] utilizável para manutençäo de peças de armas\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_ramrod_tool">
		<text>Vareta</text>
	</string>
	<string id="st_ramrod_tool_descr">
		<text>Uma vareta antiga composta por trës partes de madeira, usadas para restaurar peças como canos desgastados ou enferrujados e tubos de gás.\n \n
		%c[ui_gray_3]CARACTERÍSTICAS:\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] item tecnológico\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] kit de ferramentas\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] alta qualidade\n
		%c[d_orange] • %c[ui_gray_2] utilizável para manutençäo de peças de armas\n
		</text>
	</string>

	<string id="st_sewing_thread">
		<text>Linha de costura básica</text>
	</string>
	<string id="st_sewing_thread_descr">
		<text>Esta linha de costura é feita de muitos materiais diferentes, incluindo algodäo, linho, nylon e seda. Todo Stalker sabe que näo é fácil evitar o desgaste do tecido de vez em quando e devido ao ambiente hostil dentro da Zona. Salvar algumas linhas de costura para viagens longas é uma boa idéia.\n \n
		%c[ui_gray_3]CARACTERÍSTICAS:\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] item básico\n
		%c[d_orange] • %c[ui_gray_2] utilizável para manutençäo de peças de roupa\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_heavy_sewing_thread">
		<text>Kit de ferramentas de armadura de campo</text>
	</string>
	<string id="st_heavy_sewing_thread_descr">
		<text>Um kit de ferramentas avançado para retalhos de costura e vedaçäo. Incluindo o fio kevlar, um dos fios mais fortes e resistentes ao calor disponíveis no mercado. É cerca de 2,5 vezes mais forte que o nylon e o poliéster, tem pouco alongamento, näo derrete e se decompöe a 800ºF. Isso a torna uma ótima opçäo para aplicaçöes de alta tensäo, incluindo costuras em roupas pesadas.\n \n
		%c[ui_gray_3]CARACTERÍSTICAS:\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] item tecnológico\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] kit de ferramentas\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] alta qualidade\n
		%c[d_orange] • %c[ui_gray_2] utilizável para manutençäo de peças de roupa\n
		</text>
	</string>
</string_table>
