<?xml version="1.0" encoding="windows-1252"?>
<!--===========================================================
<
< QUEST ITEMS TEXT  STRINGS
<	CoC 1.4.07 - DoctorX Questlines 1.6
<
<	Modified by: DoctorX
<	Last revised: October 06, 2016
<
<===========================================================-->


<string_table>

	<!-- DRX Storyline Documents Quest Item -->
	<string id="drx_sl_quest_item_1_name">
		<text>Documentos</text>
	</string>
	<string id="drx_sl_quest_item_1_desc">
		<text>Documentos selados. Só podemos imaginar que segredos malucos ou terríveis podem conter. Infelizmente, vocë nunca saberá! Devolva-os para ganhar sua recompensa.</text>
	</string>

	<!-- DRX Storyline Locked Case Quest Item -->
	<string id="drx_sl_quest_item_2_name">
		<text>Caixa trancada</text>
	</string>
	<string id="drx_sl_quest_item_2_desc">
		<text>Uma caixa trancada. Näo tenho certeza do que está dentro, mas é pesado. É bom näo sair arrastando essa coisa por aí, alguém pode querer pegar.</text>
	</string>

	<!-- DRX Storyline PDA Quest Item -->
	<string id="drx_sl_quest_item_3_name">
		<text>PDA</text>
	</string>
	<string id="drx_sl_quest_item_3_desc">
		<text>Um PDA criptografado. Isso dará uma boa recompensa.</text>
	</string>

	<string id="bad_psy_helmet_desc">
		<text>Protótipo desenvolvido por cientistas para proteger as pessoas de emissöes psíquicas. Precisa de ajustes.</text>
	</string>
	<string id="bad_psy_helmet_name">
		<text>Capacete psíquico näo calibrado</text>
	</string>

	<string id="good_psy_helmet_desc">
		<text>Protótipo desenvolvido por cientistas para proteger alguém de emissöes psíquicas.</text>
	</string>
	<string id="good_psy_helmet_name">
		<text>Capacete psíquico</text>
	</string>

	<string id="cit_doctors_key_short_desc">
		<text>Chave do médico para um esconderijo secreto em Pripyat</text>
	</string>
	<string id="cit_doctors_key_name">
		<text>Chave do médico</text>
	</string>
	<string id="cit_doctors_key_desc">
		<text>Uma chave com 'Hotel Polissya - Quarto 26' gravada na lateral.</text>
	</string>

	<string id="item_docs_hiden_pri_name">
		<text>Manuscrito de Strelok</text>
	</string>
	<string id="item_docs_hiden_pri_desc">
		<text>Manuscrito em uma capa de couro. Escrito pelo próprio Strelok.\nA julgar pelos títulos, pode explicar alguns dos segredos da Zona.</text>
	</string>

	<string id="cit_doctors_pda_name">
		<text>Notas do médico</text>
	</string>
	<string id="cit_doctors_pda_desc">
		<text>"Apenas algumas notas sobre teorias da conspiraçäo sobre os velhos".\n \nHá rumores de que o Instituto Agroprom foi usado como fachada para um laboratório näo oficial nos anos anteriores do acidente de 2006. Este laboratório sediou uma série de experiëncias muito incomuns. Os comerciantes encontraram muitas informaçöes sobre esses laboratórios. Eu me encontrei com o Barkeep, ele diz que enviou peöes da Duty para entrar nos laboratórios subterrâneos em Dark Valley, chamado X-18, mas eles desapareceram. Há outros rumores sobre um mecanismo 'psíquico cerebral'. Todo os arredores de Yantar está sob a influëncia desse pedaço de lixo: zumbificou todos que estavam por perto. Há outro mecanismo no Radar da Floresta Vermelha, subterrâneo, chamado laboratório X19, e é provavelmente o Brain Scorcher. Há evidëncias que sugerem que a presença do Brain Scorcher bloqueia intencionalmente o caminho para o norte, mas ninguém sabe exatamente o que é. O Barkeep acredita que o Brain Scorcher é fabricado pelo homem, e esses mecanismos nem sempre estäo operando com força total. Ele acha que há períodos em que seu poder é reduzido para esfriar o aparelho. É hora de visitar todos os laboratórios subterrâneos da Zona e descobrir que tipo de segredos eles estäo escondendo. Que pena, que eu sou velho demais para essa merda. Eu gostaria que Strelok ainda estivesse por perto, mas caramba, ele desapareceu anos atrás.</text>
	</string>

	<string id="item_decoder_desc">
		<text>Uma poderosa trava eletrönica. Estranhamente, parece ter sido criado com uma trava eletrönica específica em mente e näo pode ser usado para trancar outra coisa</text>
	</string>
	<string id="item_decoder_name">
		<text>Decodificador</text>
	</string>

	<string id="pri_decoder_docs_conclusion_txt">
		<text>O manuscrito contém um breve relatório sobre como Fang e Strelok se infiltraram em um laboratório secreto e sua jornada até lá. Faz mençäo à grande presença de Monoliths dentro e ao redor da central nuclear de Chernobyl. Mais especificamente, sob o sarcófago de concreto, sugerindo também que pode ser sua base de operaçöes, mas com a intençäo de esconder alguma coisa. Lendo mais, afirmava também que eles descobriram um laboratório escreto, mais ao norte sob os geradores, porém näo conseguiram obter acesso até o momento em que escreveram isso, pois exigiam o uso de um decodificador.</text>
	</string>

	<string id="item_quest_case_02_desc">
		<text>Uma maleta à prova de fogo contendo documentos militares e relatórios de investigaçöes realizadas perto de Agroprom. Os relatórios falam em detalhes sobre como as máquinas e equipamentos desapareceram do instituto e como os resultados das investigaçöes sobre o paradeiro das mesmas foram aparentemente falsificados.</text>
	</string>
	<string id="item_quest_case_02_name">
		<text>Documentos militares</text>
	</string>

	<string id="item_doc_x18_name">
		<text>Relatório de pesquisa de biologia</text>
	</string>
	<string id="item_doc_x18_desc">
		<text>O relatório detalha o estudo de amostras biológicas enviadas do laboratório X-18. As amostras foram submetidas a efeitos informacionais de campo de intensidades variadas. O relatório descreve meticulosamente a mutaçäo dos seres vivos após a exposiçäo a emissöes.</text>
	</string>

	<string id="item_doc_x16_desc">
		<text>Os documentos se referem a uma das descobertas paralelas da bio-pesquisa, especificamente a descoberta de que os seres vivos säo capazes de gerar emissöes psíquicas diretas. Um emissor de campo biológico, essencialmente um cérebro gigante, foi cultivado como parte da pesquisa realizada no laboratório X16.</text>
	</string>
	<string id="item_doc_x16_name">
		<text>Documentos de pesquisa Psíquicas</text>
	</string>

	<string id="item_doc_x10_desc">
		<text>Os documentos descrevem as características técnicas de uma antena e como elas se desviam de seus projetos. Há uma nota no verso que indica que esses documentos foram preparados no laboratório X19.</text>
	</string>
	<string id="item_doc_x10_name">
		<text>Documentos do emissor Rainbow</text>
	</string>

	<string id="item_doc_x8_desc">
		<text>O documento refere-se à transferëncia total da equipe de pesquisa para outro laboratório no norte, que será usado para pesquisar questöes relacionadas à influëncia da noosfera. Para entrar no laboratório, use a data do acidente como o código (ddmmyyyy).\n \nA equipe de pesquisa foi composta por: N.A. Lebedev, E.F. Kalancha e V.I. Suslov.</text>
	</string>
	<string id="item_doc_x8_name">
		<text>Ordem de Transferëncia</text>
	</string>

	<string id="item_doc_jup_ug_desc">
		<text>O caderno contém uma descriçäo detalhada de um experimento que avalia o efeito de um campo psíquico em um objeto em outro hemisfério. Um grupo de cientistas do Caribe recebeu o sinal, mas estava distorcido. O sinal foi alterado de uma maneira estranha, como se fosse corrigido por alguém. Uma possível explicaçäo é que a teoria da noosfera está correta e as mudanças foram feitas pela noosfera.</text>
	</string>
	<string id="item_doc_jup_ug_name">
		<text>Caderno de experimentos</text>
	</string>

	<string id="item_doc_mon_con_name">
		<text>Relatório do protótipo de uma arma</text>
	</string>
	<string id="item_doc_mon_con_name_desc">
		<text>Documentos que descrevem o mecanismo operacional e as principais características técnicas de um dispositivo eletromagnético mais avançado.\nHá uma nota nos documentos que diz: 'Os documentos devem ser devolvidos ao laboratório central X8. Estarei ocupado, entäo entregue vocë mesmo. - N. Lebedev »</text>
	</string>

	<string id="quest_package_name">
		<text>Pacote</text>
	</string>
	<string id="quest_package_desc">
		<text>O conteúdo deste pacote é desconhecido.\n \n
		%c[ui_gray_3]CARACTERÍSTICAS:\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] pertences pessoais\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] valioso\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_jup_b32_scanner_device_name">
		<text>Scanner de atividade anömala</text>
	</string>
	<string id="st_jup_b32_scanner_device_desc">
		<text>Este aparelho combina um detector de artefatos, uma bateria e um poderoso transmissor. O dispositivo examinará anomalias para determinar o número e o tipo de artefatos que aparecem. Toda essa informaçäo será automaticamente transmitida ao bunker dos cientistas.\n \n
		%c[ui_gray_3]CARACTERÍSTICAS:\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] item tecnológico\n
		</text>
	</string>
	

	<!-- MLR -->
	<string id="mlr_strelok_item_01">
		<text>Caderno velho</text>
	</string>
	<string id="mlr_strelok_item_01_desc">
		<text>Um caderno, provavelmente do próprio Strelok. Ele descreve em detalhes como entrar em um complexo subterrâneo chamado X-18.</text>
	</string>
	
	<string id="blackbox_mlr">
		<text>Gravador de voo</text>
	</string>
	<string id="blackbox_mlr_descr">
		<text>Um gravador de dados de voo ou uma "caixa preta". Os gravadores de vöo säo usados para registrar o status dos sistemas internos e das conversas da tripulaçäo e podem fornecer informaçöes vitais em caso de acidente. Na Zona, tanto stalkers quanto militares estäo interessados nesses dispositivos.</text>
	</string>
	
	<string id="item_pda_map_mlr_name">
		<text>PDA</text>
	</string>
	<string id="item_pda_map_mlr_descr">
		<text>Um PDA contendo informaçöes sobre possíveis rotas entre diferentes áreas.</text>
	</string>
	
	
	<!-- DRX -->
	<string id="drx_x8_documents_name">
		<text>Documentos de instalaçäo das antenas</text>
	</string>
	<string id="drx_x8_documents_desc">
		<text>O documento se refere ao que parece ser uma instalaçäo maciça de radares. Provavelmente é a estrutura e o sistema operacional do Brain Scorcher.</text>
	</string>
	
	<string id="drx_x16_documents_name">
		<text>Pesquisa biológica</text>
	</string>
	<string id="drx_x16_documents_desc">
		<text>Um monte de papéis antigos que se referem a experimentos realizados em ratos e outros animais.</text>
	</string>
	
	<string id="drx_x18_documents_name">
		<text>Relatório de experimento: B0-D4</text>
	</string>
	<string id="drx_x18_documents_desc">
		<text>Documentos antigos que se referem a um experimento relacionado à ressonância e emissäo de ondas psíquicas.</text>
	</string>
	
	<string id="drx_x19_documents_name">
		<text>Relatório de comunicaçäo / 21.03.2006</text>
	</string>
	<string id="drx_x19_documents_desc">
		<text>Uma transcriçäo impressa da transmissäo de rádio entre grupos de cientistas do instituto.</text>
	</string>
	
	<string id="drx_agr_u_documents_name">
		<text>Documentaçäo do instituto Agroprom</text>
	</string>
	<string id="drx_agr_u_documents_desc">
		<text>Um monte de notas, fotos e um único mapa marcado sobre Agroprom. Provavelmente escrito pelo próprio Strelok enquanto estava por perto.</text>
	</string>
	
	<string id="drx_jup_u_documents_name">
		<text>Registros de transporte</text>
	</string>
	<string id="drx_jup_u_documents_desc">
		<text>Esses documentos se referem a registros antigos de transporte de equipamentos e ferramentas mecânicas para a fábrica em Júpiter. Também inclui esquemas geométricos para os túneis em direçäo ao lado oriental.</text>
	</string>
	
	<string id="lx8_history_documents_name">
		<text>Experimentaçäo (11.04.2005)</text>
	</string>
	<string id="lx8_history_documents_desc">
		<text>Este registro documenta os resultados de um experimento ocorrido há muitos anos sobre novos tipos de emissores psíquicos.</text>
	</string>
	<string id="lx8_history_2_documents_name">
		<text>Experimentaçäo (24.09.2005)</text>
	</string>
	<string id="lx8_history_2_documents_desc">
		<text>Este registro documenta os resultados de um experimento ocorrido há muitos anos sobre aplicaçöes de ondas psíquicas.</text>
	</string>
	<string id="lx8_history_3_documents_name">
		<text>Experimentaçäo (02.05.2006)</text>
	</string>
	<string id="lx8_history_3_documents_desc">
		<text>Este log documenta os resultados de um experimento biológico.</text>
	</string>
</string_table>
