<?xml version="1.0" encoding="Windows-1252"?>

<string_table><!-- Freedom trader --><string id="freedom_poselok_ug_trader_task_1_name">
		<text>Destrua o covil mutante</text>
	</string>
	<string id="freedom_poselok_ug_trader_task_1_text">
		<text>Concordei com Sava em destruir um covil mutante.</text>
	</string>
	<string id="freedom_poselok_ug_trader_task_1_about">
		<text>Sim, há um pequeno problema que precisa ser resolvido. Um novo covil mutante apareceu näo muito longe daqui. Vocë tem que limpá-lo antes que fique muito grande. Bem, o que vocë me diz? Vocë vai fazer isso?</text>
	</string>
	<string id="freedom_poselok_ug_trader_1_finish">
		<text>Grande trabalho. Graças a vocë teremos mais espaço para respirar sem nos metermos em encrencas. Aceite seu pagamento, todos contribuíram um pouco.</text>
	</string>

	<string id="freedom_poselok_ug_trader_task_2_name">
		<text>Encontre o artefato %s</text>
	</string>
	<string id="freedom_poselok_ug_trader_task_2_text">
		<text>Eu concordei em encontrar um %s para Sava para seus experimentos.</text>
	</string>
	<string id="freedom_poselok_ug_trader_task_2_about">
		<text>Estou interessado nos artefatos, se vocë puder trazë-los para mim. Claro que vocë também receberá uma recompensa. está tudo bem com vocë?</text>
	</string>
	<string id="freedom_poselok_ug_trader_task_2_fetch_about">
		<text>Preciso de um artefato para alguns dos meus experimentos. O caso: estamos procurando por um artefato chamado %s. Estou contando com vocë?</text>
	</string>
	<string id="freedom_poselok_ug_trader_task_2_fetch_finish">
		<text>Muito bem, stalker. Aqui está sua recompensa.</text>
	</string>

	<string id="freedom_poselok_ug_trader_task_3_name">
		<text>Capture documentos criptografados</text>
	</string>
	<string id="freedom_poselok_ug_trader_task_3_text">
		<text>Sava me pagará para que unos documentos codificados acaben a salvo en sus manos.</text>
	</string>
	<string id="freedom_poselok_ug_trader_task_3_about">
		<text>Recentemente, um stalker me passou informaçöes sobre um cache que aparentemente leva a alguns documentos bastante interessantes. Eu lhe darei as coordenadas e, em troca de me entregar os documentos, vocë será bem remunerado. Vocë pode guardar qualquer outra coisa que encontrar lá.</text>
	</string>
	<string id="freedom_poselok_ug_trader_task_3_finish">
		<text>Ótimo trabalho, stalker.</text>
	</string><!-- Bandit trader --><string id="bandit_poselok_ug_trader_task_1_name">
		<text>Eliminar la amenaza mutante</text>
	</string>
	<string id="bandit_poselok_ug_trader_task_1_text">
		<text>Burhan me mandou para limpar. Eu deveria voltar para ele para que ele possa me pagar assim que eu tiver eliminado os mutantes da área marcada.</text>
	</string>
	<string id="bandit_poselok_ug_trader_task_1_about">
		<text>Sim, os stalkers näo aparecem mais com tanta frequëncia. Por que? Porque eles veem os mutantes, eles se cagam e väo embora. Se isso continuar, näo poderemos cobrar aluguel, pedir empréstimos... Tem uma ideia? É hora de limpar esta cidade.</text>
	</string>
	<string id="bandit_poselok_ug_trader_task_1_finish">
		<text>Fantástico! Aceite seu pagamento. Com certeza falarei bem de vocë com o chefe.</text>
	</string>

	<string id="bandit_poselok_ug_trader_task_2_name">
		<text>Sicário</text>
	</string>
	<string id="bandit_poselok_ug_trader_task_2_text">
		<text>Burhan me contratou para matar um pobre idiota e depois voltar para receber o pagamento.</text>
	</string>
	<string id="bandit_poselok_ug_trader_task_2_about">
		<text>Tenho uma lista de pessoas de quem näo gosto. Quero que vocë mate um deles. O que vocë me diz?</text>
	</string>
	<string id="bandit_poselok_ug_trader_task_2_finish">
		<text>Bem, vocë se livrou daquele idiota! Aceite o que eu prometi a vocë.</text>
	</string>

	<string id="bandit_poselok_ug_trader_task_3_name">
		<text>Obtenha %s</text>
	</string>
	<string id="bandit_poselok_ug_trader_task_3_text">
		<text>Pele mutantes recém-mortos para coletar carne. Depois, entregue %s para Burhan no acampamento da cidade.</text>
	</string>
	<string id="bandit_poselok_ug_trader_task_3_about">
		<text>Se vocë é bom com armas e näo tem medo de alguns mutantes, tenho um trabalho para vocë. Vocë está interessado?</text>
	</string>
	<string id="bandit_poselok_ug_trader_task_3_fetch_about">
		<text>Estamos ficando sem raçöes e preciso que todos no acampamento estejam com a barriga cheia. Alguns caras me trazem uma ou duas pegadinhas de vez em quando. Mas as coisas tëm estado lentas ultimamente... Entäo preciso de %s.</text>
	</string>
	<string id="bandit_poselok_ug_trader_task_3_fetch_finish">
		<text>Ótimo! Eu tenho um pagamento para vocë.</text>
	</string>

</string_table>

<!-- Translation made with Stalker Translation XML TOOL -->
<!-- https://www.moddb.com/mods/stalker-anomaly/addons/stalker-translation-xml-tool-v12-executable-version -->