<?xml version="1.0" encoding="windows-1252"?>
<string_table>

<!-- Butcher -->
	<string id="hunter_gar_trader_task_1_name">
		<text>Caça ao Touro</text>
	</string>
	<string id="hunter_gar_trader_task_1_text">
		<text>O Butcher localizou um covil mutante que precisa ser limpo. Eu concordei em fazer o trabalho sujo de sumir com o covil.</text>
	</string>
	<string id="hunter_gar_trader_task_1_about">
		<text>Hmm. Investiguei um covil mutante. Está começando a dar alguns problemas aos stalkers locais, mas um caçador bem preparado näo deve ter nenhum problema para sumir com eles. Entäo, sente-se como se fosse uma caçada hoje? Eu lhe pago por sua habilidade, e vocë pode me vender qualquer carne ou troféu quando voltar.</text>
	</string>
	<string id="hunter_gar_trader_task_1_finish">
		<text>Mais uma vez o ecossistema local está em equilíbrio ... hehe. Aqui está a sua recompensa por um trabalho bem executado.</text>
	</string>

	<string id="hunter_gar_trader_task_2_name">
		<text>Encontre %s</text>
	</string>
	<string id="hunter_gar_trader_task_2_text">
		<text>O Butcher precisa de %s e me pediu que lhe trouxesse alguns.</text>
	</string>
	<string id="hunter_gar_trader_task_2_about">
		<text>Algumas pessoas como eu pagam um bom dinheiro pela carne de mutante.</text>
	</string>
	<string id="hunter_gar_trader_task_2_fetch_about">
		<text>Ocasionalmente, eu curo carnes mutantes e as envio para o Barkeep e outros comerciantes para ajudá-los a complementar seus alimentos importados. Neste momento, estou procurando preparar %s para enviar por atacado. Se vocë puder me trazer a matéria-prima para isso, isso significará algum dinheiro bom no seu bolso.</text>
	</string>
	<string id="hunter_gar_trader_task_2_fetch_finish">
		<text>Ah, genial! Estas carnes podem parecer nojentas agora, mas é só esperar até que estejam preparadas. Elas seräo deliciosas!</text>
	</string>

	
<!-- Flea Market -->
	<string id="baraholka_trader_night_task_1_name">
		<text>Encontre o artefato "%s".</text>
	</string>
	<string id="baraholka_trader_night_task_1_text">
		<text>O comerciante do Mercado de Pulgas quer que eu encontre um %s.</text>
	</string>
	<string id="baraholka_trader_night_task_1_about">
		<text>Vocë quer ganhar algum dinheiro caçando artefatos mais raros? Posso lhe oferecer alguns bons equipamentos.</text>
	</string>
	<string id="baraholka_trader_night_task_1_fetch_about">
		<text>Sente vontade de ganhar dinheiro enquanto procura por artefatos raros? Para um "%s", posso lhe oferecer mais algumas coisas.</text>
	</string>
	<string id="baraholka_trader_night_task_1_fetch_finish">
		<text>Ah, ótimo trabalho, stalker. Aqui, para vocë.</text>
	</string>


</string_table>
