<?xml version="1.0" encoding="windows-1252"?>

<!--===========================================================
<
< TEXT  STRINGS FOR TASKS ON BAR (ROSTOK) MAP
<	CoC 1.4.08 - DoctorX Questlines 1.6
<
<	Modified by: DoctorX
<	Last revised: October 07, 2016
<
<===========================================================-->

<string_table>


	<!-- /////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
	<!--
	<!-- STORYLINE TASK TEXT  STRINGS
	<!--
	<!--	Modified by DoctorX
	<!--	for DoctorX Questlines 1.6
	<!--	October 07, 2016
	<!--
	<!-- ----------------------------------------------------------------------------------------- -->

	<!-- ----------------------------------------------------------------------------------------- -->
	<!-- Petrenko (Duty Trader) Default Storyline Task -->

	<string id="drx_sl_bar_dolg_general_petrenko_stalker_default_task_name">
		<text>Obter a próxima tarefa</text>
	</string>
	<string id="drx_sl_bar_dolg_general_petrenko_stalker_default_task_text">
		<text>Receba a próxima tarefa.</text>
	</string>
	<string id="drx_sl_bar_dolg_general_petrenko_stalker_default_task_about">
		<text>Alguém que eu conheço precisa de ajuda. Ele é um canalha, mas merece ajuda. Vá até ele e veja o que ele quer.</text>
	</string>
	<string id="drx_sl_bar_dolg_general_petrenko_stalker_default_task_finish">
		<text>Boa sorte, stalker.</text>
	</string>

	<!-- ----------------------------------------------------------------------------------------- -->
	<!-- Petrenko (Duty Trader) Raid Enemy Camp Storyline Task- -->

	<string id="drx_sl_bar_dolg_general_petrenko_stalker_task_1_name">
		<text>Invada o acampamento inimigo para a Duty</text>
	</string>
	<string id="drx_sl_bar_dolg_general_petrenko_stalker_task_1_text">
		<text>Liderar o ataque da Duty em um campo inimigo.</text>
	</string>
	<string id="drx_sl_bar_dolg_general_petrenko_stalker_task_1_about">
		<text>Estamos preparando uma viagem até o campo inimigo. Preciso que vocë lidere o ataque.</text>
	</string>
	<string id="drx_sl_bar_dolg_general_petrenko_stalker_task_1_finish">
		<text>Excelente trabalho. Vocë é um excelente guerreiro.</text>
	</string>

	<!-- ----------------------------------------------------------------------------------------- -->
	<!-- Petrenko (Duty Trader) Locate Brain Scorcher Equipment Storyline Task -->

	<string id="drx_sl_bar_dolg_general_petrenko_stalker_task_2_name">
		<text>Localize o equipamento do Brain Scorcher</text>
	</string>
	<string id="drx_sl_bar_dolg_general_petrenko_stalker_task_2_text">
		<text>Algum stalker removeu uma parte do Brain Scorcher e escondeu em algum lugar da Zona. Encontre a peça e entregue ao Coronel Petrenko</text>
	</string>
	<string id="drx_sl_bar_dolg_general_petrenko_stalker_task_2_about">
		<text>Eu tenho informaçöes de que um stalker conseguiu roubar um equipamento do Brain Scorcher e o escondeu em algum lugar. Devemos recuperá-lo, ele pode ser uma arma poderosa e näo deve cair nas mäos erradas. Há alguns lugares onde ele pode estar escondido. Mandei metade das minhas tropas procurar por ele agora mesmo. Quero que vocë verifique um dos locais possíveis. Se vocë encontrar, traga aqui imediatamente.</text>
	</string>
	<string id="drx_sl_bar_dolg_general_petrenko_stalker_task_2_finish">
		<text>Vocë mandou bem. Obrigado.</text>
	</string>

	<!-- ----------------------------------------------------------------------------------------- -->
	<!-- Petrenko (Duty Trader) Most Wanted Storyline Task -->

	<string id="drx_sl_bar_dolg_general_petrenko_stalker_task_3_name">
		<text>Os Mais Procurados de Petrenko</text>
	</string>
	<string id="drx_sl_bar_dolg_general_petrenko_stalker_task_3_text">
		<text>Um certo membro de uma facçäo subiu ao topo da lista dos mais procurados do Coronel Petrenko e ele quer a cabeça do mesmo.</text>
	</string>
	<string id="drx_sl_bar_dolg_general_petrenko_stalker_task_3_about">
		<text>Há um cuzäo de uma determinada facçäo que me causou mais problemas do que qualquer outra pessoa na Zona. Até agora, nenhum dos meus homens bondöes conseguiu chegar até ele. Se vocë puder acabar com ele, eu te darei um bom dinheiro.</text>
	</string>
	<string id="drx_sl_bar_dolg_general_petrenko_stalker_task_3_finish">
		<text>Ótimo, vocë se livrou daquele cuzäo de merda! Estou aliviado. Bom trabalho. Achou mesmo que eu ia te pagar? hahahaha...brincadeira, aqui está seu dinheiro!</text>
	</string>

	<!-- ----------------------------------------------------------------------------------------- -->
	<!-- Petrenko (Duty Trader) Search Lab X-19 (Radar) Storyline Task -->

	<string id="drx_sl_bar_dolg_general_petrenko_stalker_task_4_name">
		<text>Encontre o Laboratório X-19</text>
	</string>
	<string id="drx_sl_bar_dolg_general_petrenko_stalker_task_4_text">
		<text>O Coronel Petrenko pagará bem por qualquer documento encontrado dentro do Laboratório X-19, no Radar.</text>
	</string>
	<string id="drx_sl_bar_dolg_general_petrenko_stalker_task_4_about">
		<text>Minhas fontes me disseram que vocë planeja infiltrar-se no Brain Scorcher, no Radar. Acho que vocë está louco, mas se vocë realmente for de verdade, tenho uma oferta para vocë. Traga de volta qualquer documentaçäo que vocë encontre lá dentro. Eu vou recompensá-lo bem.</text>
	</string>
	<string id="drx_sl_bar_dolg_general_petrenko_stalker_task_4_finish">
		<text>Caramba! Näo é que vocë foi mesmo? E voltou inteiro! Excelente trabalho meu rapaz. Vocë é insano. Toma aqui o seu dinheiro, e veja se näo gasta tudo em Vodka.</text>
	</string>

	<!-- ----------------------------------------------------------------------------------------- -->
	<!-- Mangun (Duty Mechanic) Default Storyline Task -->

	<string id="drx_sl_bar_visitors_stalker_mechanic_default_task_name">
		<text>Obter a próxima tarefa</text>
	</string>
	<string id="drx_sl_bar_visitors_stalker_mechanic_default_task_text">
		<text>Receba a próxima tarefa.</text>
	</string>
	<string id="drx_sl_bar_visitors_stalker_mechanic_default_task_about">
		<text>Um amigo precisa da sua ajuda. Vá até ele.</text>
	</string>
	<string id="drx_sl_bar_visitors_stalker_mechanic_default_task_finish">
		<text>Boa sorte, stalker.</text>
	</string>

	<!-- ----------------------------------------------------------------------------------------- -->
	<!-- Mangun (Duty Mechanic) Find Replacement Weapon Storyline Task- -->

	<string id="drx_sl_bar_visitors_stalker_mechanic_task_1_name">
		<text>Encontre um substituto %s para Mangun</text>
	</string>
	<string id="drx_sl_bar_visitors_stalker_mechanic_task_1_text">
		<text>O Mangun estragou um reparo e precisa de um substituto %s para seu cliente.</text>
	</string>
	<string id="drx_sl_bar_visitors_stalker_mechanic_task_1_about">
		<text>Eu preciso de ajuda, mano. Um Dutyer me trouxe um rifle para ser reparado, mas eu estraguei tudo, fodi a arma toda. Preciso encontrar um substituto para ele, antes que ele venha buscar.</text>
	</string>
	<string id="drx_sl_bar_visitors_stalker_mechanic_task_1_fetch_about">
		<text>Se vocë encontrar um %s, traga-o até mim. Eu näo tenho muito dinheiro, mas tenho algo que posso trocar por ele.</text>
	</string>
	<string id="drx_sl_bar_visitors_stalker_mechanic_task_1_fetch_finish">
		<text>Caramba! Vocë encontrou uma réplica identica. Obrigado mano, vocë salvou minha bunda!</text>
	</string>

	<!-- ----------------------------------------------------------------------------------------- -->
	<!-- Mangun (Duty Mechanic) Clear Out Mutants Storyline Task -->

	<string id="drx_sl_bar_visitors_stalker_mechanic_task_2_name">
		<text>Eliminar os mutantes para Mangun</text>
	</string>
	<string id="drx_sl_bar_visitors_stalker_mechanic_task_2_text">
		<text>Mangun precisa que estrada para o Bar esteja livre de mutantes.</text>
	</string>
	<string id="drx_sl_bar_visitors_stalker_mechanic_task_2_about">
		<text>Ei mano, vocë pode fazer um favor? Eu tenho que ir ali, mas ouvi dizer que há mutantes bloqueando estrada que sai do Bar. Eu sou uma mula atirando, talvez a pontaria esteja frouxa igual minha bunda. Vocë poderia tirar eles de lá para mim? Eu tenho um rifle bonito que um cliente nunca pegou de volta, eu possa lhe dar como forma do pagamento.</text>
	</string>
	<string id="drx_sl_bar_visitors_stalker_mechanic_task_2_finish">
		<text>Obrigado mano. Aqui está o rifle que prometi a vocë. Espero que vocë tenha mais sorte do que seu dono anterior... coitado. Ainda bem que ele me pagou adiantado, hehe.</text>
	</string>

	<!-- \\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\ -->


	<!-- /////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
	<!--
	<!-- CHANGE FACTIONS TASK TEXT  STRINGS
	<!--
	<!--	Modified by DoctorX
	<!--	for DoctorX Questlines 1.6
	<!--	October 07, 2016
	<!--
	<!-- ----------------------------------------------------------------------------------------- -->

	<!-- ----------------------------------------------------------------------------------------- -->
	<!-- Voronin (Duty Honcho) Decimate the Enemy Task -->
	
	<string id="bar_dolg_leader_task_1_name">
		<text>Ruptura</text>
	</string>	
	<string id="bar_dolg_leader_task_1_text">
		<text>O General Voronin está encorajando uma açäo de combate contra os inimigos da Duty. Colete %s para uma recompensa.</text>
	</string>		
	<string id="bar_dolg_leader_task_1_about">
		<text>Ouça-me, stalker; enquanto nos esforçamos para eliminar o mal da Zona, näo podemos ignorar nosso dever para com os inocentes. Um stalker comum é constantemente assediado e enganado por foras-da-lei, anarquistas e extremistas movidos pela avareza, superstiçäo e ilusäo! Como sempre, as monstruosidades da Zona säo nosso verdadeiro inimigo, mas também devemos assegurar que os stalkers livres näo se tornem mal orientados ou venham a ser prejudicados! Temos que diminuir as forças daqueles que se atrevem a magoá-los. </text>
	</string>		
	<string id="bar_dolg_leader_task_1_fetch_about">
		<text>Ouça-me, stalker; enquanto nos esforçamos para eliminar o mal da Zona, näo podemos ignorar nosso dever para com os inocentes. Um stalker comum é constantemente assediado e enganado por foras-da-lei, anarquistas e extremistas movidos pela avareza, superstiçäo e ilusäo! Como sempre, as monstruosidades da Zona säo nosso verdadeiro inimigo, mas também devemos assegurar que os stalkers livres näo se tornem mal orientados ou venham a ser prejudicados! Temos que diminuir as forças daqueles que se atrevem a magoá-los. Traga-me %s como prova de seu trabalho, e seu compromisso com nossa causa näo irá passar despercebido. </text>
	</string>	
	<string id="bar_dolg_leader_task_1_fetch_finish">
		<text>Excelente trabalho. Embora devamos sempre proteger o mundo da Zona, nunca devemos esquecer de proteger também a humanidade de seus maiores inimigos: ela mesma. </text>
	</string>

	<!-- ----------------------------------------------------------------------------------------- -->
	<!-- Voronin (Duty Honcho) Night Terror Task -->
	
	<string id="bar_dolg_leader_task_2_name">
		<text>Terror noturno</text>
	</string>
	<string id="bar_dolg_leader_task_2_text">
		<text>Voronin precisa que elimine um mutante perigoso que assombra o Cemitério de Caminhöes.</text>
	</string>
	<string id="bar_dolg_leader_task_2_about">
		<text>Nossas patrulhas relataram sinais de um mutante muito perigo que assombra o Cemitério de Caminhöes. O monstro já tirou a vida de vários homens bons, mas näo temos nenhuma chance de pegá-lo à luz do dia. Este terror tem que parar imediatamente. Espere até o anoitecer, é a hora que a besta fica descuidada. Depois, vocë deve caçar essa criatura horrenda e mandar de volta para o inferno.</text>
	</string>
	<string id="bar_dolg_leader_task_2_finish">
		<text>Mais um serviço bem feito de alguém que sabe o que faz. Permita-me pagar nossa dívida com vocë.</text>
	</string>
	
	<!-- Voronin (Duty Honcho) Mortal Sin Unquenchable Flame Task -->
	<string id="bar_dolg_leader_task_3_about">
		<text>Embora já tenhamos dado o golpe final contra o Pecado, seus fiéis se recusam a se render. Os meus informantes de confiança determinaram que os sobreviventes da facçäo estäo se reunindo nas oficinas da subestaçäo abandonada de Zaton nesse momento. Näo podemos deixá-los se reagrupar. Chegou a hora de acabar com eles de uma vez por todas.</text>
	</string>
	<string id="bar_dolg_leader_task_3_finish">
		<text>Excelente trabalho! Näo podíamos nos dar ao luxo de entrar em mais um conflito de longo prazo. </text>
	</string>
	
	<!-- Voronin (Duty Honcho) From Ukraine With Love Task -->
	<string id="bar_dolg_leader_task_4_name">
		<text>Da Ucrânia com amor</text>
	</string>
	<string id="bar_dolg_leader_task_4_text">
		<text>Um agente disfarçado precisa ser retirado de uma facçäo inimiga, mate os outros membros do esquadräo inimigo e escolte-o de volta para a base. O espiäo tem um rifle SVD.</text>
	</string>
	<string id="bar_dolg_leader_task_4_about">
		<text>Embora tenhamos muitos homens infiltrados entre o inimigo, tememos que um deles esteja sob suspeita. Ele perdeu os últimos contatos e näo deixou mais nenhuma mensagem. É provável que ele esteja sendo vigiado, portanto näo pode se dar ao luxo de fazer nada além de brincar até que eles decidam se livrar dele. Precisamos buscar ele. Nós o localizamos por perto, mas ele está com outros stalkers. Vocë precisa eliminá-los e escoltar nosso espiäo de volta vivo. Vocë o reconhecerá por seu rifle, um SVD. Ele terá que atirar em vocë para manter as aparëncias quando vocë atacar o grupo, mas fique tranquilo, ele vai errar os tiros. Portanto, planeje de acordo.</text>
	</string>
	<string id="bar_dolg_leader_task_4_finish">
		<text>Excelente, farei com que ele se apresente imediatamente.</text>
	</string>
	<string id="bar_dolg_leader_task_4_msg_join">
		<text>Näo atire! Eu sou um espiäo da Duty! Sinto muito por atirar em vocë, mas tive que manter as aparëncias caso algo desse errado. Eu näo bati em vocë, bati? Vamos voltar para Rostok. É melhor se formos juntos.</text>
	</string>
	<string id="bar_dolg_leader_task_4_msg_leave">
		<text>Obrigado por me escoltar de volta em segurança. Elogiarei vocë ao general quando fizer meu relatório.</text>
	</string>
	
	<!-- ----------------------------------------------------------------------------------------- -->
	<!-- Petrenko (Duty Trader) Payoff Change Factions Task -->

	<string id="drx_sl_bar_dolg_general_petrenko_stalker_cf_task_1_name">
		<text>Se juntando a Duty</text>
	</string>
	<string id="drx_sl_bar_dolg_general_petrenko_stalker_cf_task_1_text">
		<text>Reúna 12.000 RU e traga-o ao Coronel Petrenko como um sinal de seu compromisso com a Duty.</text>
	</string>
	<string id="drx_sl_bar_dolg_general_petrenko_stalker_cf_task_1_about">
		<text>E eu suponho que vocë queira se juntar a Duty, sim? Vocë escolheu bem. Vocë acha que tem o que é preciso? Para defender o mundo contra os horrores da Zona? Para enfrentar criminosos e anarquistas onde quer que os encontre, estejam eles sozinhos ou em grupos? Para colocar os valores e a segurança tanto dos inocentes, como da Duty como um todo, acima de seus próprios valores? Se vocë está falando sério, traga 12.000 RU como um sinal de seu compromisso e eu farei uma recomendaçäo ao General para vocë.</text>
	</string>
	<string id="drx_sl_bar_dolg_general_petrenko_stalker_cf_task_1_finish">
		<text>Agora vocë é oficialmente um membro da Duty. Que vocë viva de acordo com nosso nome, o DEVER.</text>
	</string>


	<!-- Petrenko (Duty Trader) Defend Rostok Task -->
	
	<string id="bar_dolg_general_petrenko_stalker_task_1_name">
		<text>Defenda Rostok</text>
	</string>
	<string id="bar_dolg_general_petrenko_stalker_task_1_text">
		<text>O Coronel Petrenko pediu que vocë eliminasse um grupo de stalkers que tëm ameaçado a Duty.</text>
	</string>
	<string id="bar_dolg_general_petrenko_stalker_task_1_about">
		<text>A situaçäo está se tornando desfavorável. Inimigos se reúnem em toda a Zona. Estou enviando meus homens para alguns pontos de encontro de nossos inimigos antes que eles planejem atacar, vocë pode tratar deste caso?</text>
	</string>
	<string id="bar_dolg_general_petrenko_stalker_task_1_finish">
		<text>Excelente trabalho. Seu serviço lhe dá crédito.</text>
	</string>

	<string id="bar_dolg_general_petrenko_stalker_task_2_name">
		<text>Tempestade ao Inimigo</text>
	</string>
	<string id="bar_dolg_general_petrenko_stalker_task_2_text">
		<text>Vocë foi encarregado de invadir o território inimigo para a Duty. Informe o Coronel Petrenko assim que vocë finalizar o serviço.</text>
	</string>
	<string id="bar_dolg_general_petrenko_stalker_task_2_about">
		<text>Tenho uma tarefa boa para vocë. Anarquistas e rebeldes tëm se agarrado ao antigo território Spetsnaz por muito tempo. Se vocë puder planejar, preparar e liderar um ataque para enfraquecer seus territórios, vocë será bem pago.</text>
	</string>
	<string id="bar_dolg_general_petrenko_stalker_task_2_finish">
		<text>Obrigado, stalker. A duty está em dívida contigo.</text>
	</string>

	<string id="bar_dolg_general_petrenko_stalker_task_3_name">
		<text>Neutralizar o alvo para Petrenko</text>
	</string>
	<string id="bar_dolg_general_petrenko_stalker_task_3_text">
		<text>O General Petrenko ordenou que vocë encontre e elimine um alvo.</text>
	</string>
	<string id="bar_dolg_general_petrenko_stalker_task_3_about">
		<text>Tenho uma lista com alguns cuzöes que precisam sumir do mapa. Os alvos säo geralmente assassinos, estupradores, desertores, agentes inimigos ou estrategistas. Este alvo é atualmente nosso mais urgente. Dëem um jeito nele, e vocës ajudaräo näo apenas a Duty, mas todas as pessoas de coraçäo puro que trabalham na Zona.</text>
	</string>
	<string id="bar_dolg_general_petrenko_stalker_task_3_finish">
		<text>Ótimo! Vocë nos deixa orgulhosos, e tal empenho näo deve passar despercebido.</text>
	</string>
	
	<string id="bar_dolg_general_petrenko_stalker_task_4_name">
		<text>Conhecer é a metade da batalha</text>
	</string>
	<string id="bar_dolg_general_petrenko_stalker_task_4_text">
		<text>Petrenko quer que eu encontre um %s para a Duty estudar</text>
	</string>
	<string id="bar_dolg_general_petrenko_stalker_task_4_about">
		<text>O general quer que os soldados da Duty fiquem mais informados sobre os horrores que se espera que eles matem. Para isso, vamos precisar de algumas amostras frescas de mutante para analisar. Vocë está interessado em nos ajudar a obter algumas?</text>
	</string>
	<string id="bar_dolg_general_petrenko_stalker_task_4_fetch_about">
		<text>O general quer que os soldados da Duty fiquem mais informados sobre os horrores que se espera que eles matem. Para isso, vamos precisar de algumas amostras frescas de mutante para analisar. Traga de volta um %s, e vocë será bem recompensado.</text>
	</string>
	<string id="bar_dolg_general_petrenko_stalker_task_4_fetch_finish">
		<text>Vocë ganhou nossa gratidäo, soldado. Aqui está a sua comissäo.</text>
	</string>
	

	<!-- Mangun (Duty Mechanic) -->
	<string id="bar_visitors_stalker_mechanic_task_1_name">
		<text>Encontre %s para o Mangun</text>
	</string>
	<string id="bar_visitors_stalker_mechanic_task_1_text">
		<text>%s säo exigidos pelo Mangun para instalar atualizaçöes de equipamentos básicos, vocë deve trazë-los de volta a ele se encontrar algum.</text>
	</string>
	<string id="bar_visitors_stalker_mechanic_task_1_about">
		<text>Sim. Temos a Freedom ao norte, bandidos ao sudeste e mercs ao oeste. Isso é um monte de inimigos, e eu preciso ter certeza de que a Duty tem a vantagem de que eles precisam em termos de equipamento. Eu poderia fazer com algumas ferramentas novas - mesmo as básicas fariam a diferença neste ponto. Se vocë trouxesse algumas, eu poderia lhe mostrar do que se trata todo este negócio de atualizaçäo. Vocë terá um bom retorno sobre seu investimento, näo se preocupe.</text>
	</string>
	<string id="bar_visitors_stalker_mechanic_task_1_fetch_about">
		<text>Vocë vai? Quero dizer, claro que sim! Rápido, Duty precisa disso!</text>
	</string>
	<string id="bar_visitors_stalker_mechanic_task_1_fetch_finish">
		<text>Finalmente! Algo para fazer que näo seja apenas trabalho de manutençäo ou beber até a morte.</text>
	</string>
	<string id="bar_visitors_stalker_mechanic_task_2_name">
		<text>Encontre %s para o Mangun</text>
	</string>
	<string id="bar_visitors_stalker_mechanic_task_2_text">
		<text>%s säo exigidos por Mangun para instalar atualizaçöes avançadas de equipamentos, vocë deve trazë-los de volta a ele se encontrar.</text>
	</string>
	<string id="bar_visitors_stalker_mechanic_task_2_about">
		<text>Estou começando a ficar um pouco ambicioso depois do que vocë me trouxe da última vez. Essas ferramentas que vocë me trouxe antes väo durar muito tempo, o que eu estou procurando no momento é algo mais avançado. Entäo, o que dizer?</text>
	</string>
	<string id="bar_visitors_stalker_mechanic_task_2_fetch_about">
		<text>Ah, vocë vai? Brilhante! Já quase sinto o metal frio e duro em minhas mäos.</text>
	</string>
	<string id="bar_visitors_stalker_mechanic_task_2_fetch_finish">
		<text>Uau, vocë conseguiu! Hahaha! Eu estou tremendo? Estou tremendo!</text>
	</string>
	<string id="bar_visitors_stalker_mechanic_task_3_name">
		<text>Encontre %s para o Mangun</text>
	</string>
	<string id="bar_visitors_stalker_mechanic_task_3_text">
		<text>%s säo exigidos pelo Mangun para instalar atualizaçöes de equipamentos especializados, vocë deve trazë-los de volta para ele se encontrar.</text>
	</string>
	<string id="bar_visitors_stalker_mechanic_task_3_about">
		<text>Näo posso acreditar no que vocë fez por mim, stalker! Até mesmo alguns dos neutros por aqui estäo vindo até mim para atualizaçöes agora! Mas eu sei, no meu coraçäo, que näo estou fazendo o melhor que poderia. Se ao menos eu tivesse algumas ferramentas melhores... Ouça, stalker. Traga-me algumas ferramentas de nível especializado, e eu ficarei em dívida para com vocë. Eu poderia transformar seu rifle em uma obra-prima! Näo posso atualizar suas coisas de graça, é claro, mas vou pensar em alguma forma de retribuir o favor.</text>
	</string>
	<string id="bar_visitors_stalker_mechanic_task_3_fetch_about">
		<text>Obrigado, stalker. Se vocë for bem sucedido, näo deixarei de avisar o General sobre isto.</text>
	</string>
	<string id="bar_visitors_stalker_mechanic_task_3_fetch_finish">
		<text>A palavra de um Dutyer é seu vínculo. Vocë é um mecânico culto? Se näo, talvez eu possa lhe mostrar um truque ou dois para manter seu equipamento no field.</text>
	</string>
	
	
	<!-- Barkeep -->
	<string id="bar_visitors_barman_stalker_trader_task_1_name">
		<text>Encontre o %s artefato</text>
	</string>
	<string id="bar_visitors_barman_stalker_trader_task_1_text">
		<text>Concordei em encontrar para o Barkeep um %s para o seu negócio de contrabando de artefatos.</text>
	</string>
	<string id="bar_visitors_barman_stalker_trader_task_1_about">
		<text>Estou interessado em alguns artefatos. Eu lhe passo as coordenadas de um determinado artefato, e vocë traz para mim. É claro, vocë receberá dinheiro por isso, ok?</text>
	</string>
	<string id="bar_visitors_barman_stalker_trader_task_1_fetch_about">
		<text>Eu preciso de um artefato para alguns clientes de fora. Alguns säo religiosos, às vezes os cientistas que näo conseguiram se entender com os ecologistas, e outros tipos respeitáveis do exterior. De qualquer forma, eles estäo procurando um artefato chamado %s.  Vocë acharia um? </text>
	</string>
	<string id="bar_visitors_barman_stalker_trader_task_1_fetch_finish">
		<text>Muito bem, stalker. Aqui está sua recompensa.</text>
	</string>
	
	<string id="bar_visitors_barman_stalker_trader_task_2_name">
		<text>Mate o stalker</text>
	</string>
	<string id="bar_visitors_barman_stalker_trader_task_2_text">
		<text>Eu concordei em levar um stalker para o Barkeep.</text>
	</string>
	<string id="bar_visitors_barman_stalker_trader_task_2_about">
		<text>Um dos clientes habituais por aqui se mostrou péssimo. O povo de Rostok pagaria alegremente para colocar flores em sua cova se vocë me entendesse. Entäo, vocë está disposto a vir?</text>
	</string>
	<string id="bar_visitors_barman_stalker_trader_task_2_finish">
		<text>Aqui está seu dinheiro, apenas näo se deixe levar por muitos assassinatos.</text>
	</string>
	
	<string id="bar_visitors_barman_stalker_trader_task_3_name">
		<text>Destruir os mutantes</text>
	</string>
	<string id="bar_visitors_barman_stalker_trader_task_3_text">
		<text>O Barkeep me contratou para limpar um covil de mutantes</text>
	</string>
	<string id="bar_visitors_barman_stalker_trader_task_3_about">
		<text>Alguns dos meus meninos ficaram muito feridos por alguns mutantes em sua última expediçäo. A Duty prometeu acabar com o covil como forma de vingança, mas eles simplesmente näo fizeram isso. Vocë faria esse serviço, meu jovem?</text>
	</string>
	<string id="bar_visitors_barman_stalker_trader_task_3_finish">
		<text>Bom trabalho, aqui está o dinheiro.</text>
	</string>
	
	<!-- ----------------------------------------------------------------------------------------- -->
	<!-- Barkeep (Loner Trader) New Tasks -->
	
	<string id="bar_visitors_barman_stalker_trader_task_4_name">
		<text>Traga para o Barkeep um %s </text>
	</string>
	<string id="bar_visitors_barman_stalker_trader_task_4_text">
		<text>Barkeep disse que pagará bem se eu puder lhe trazer um %s.</text>
	</string>
	<string id="bar_visitors_barman_stalker_trader_task_4_about">
		<text>Um dos meus clientes quer um troféu de um mutante específico. Vocë está interessado no serviço?</text>
	</string>
	<string id="bar_visitors_barman_stalker_trader_task_4_fetch_about">
		<text>Vocë sabia que a Zona é o lar de alguns caçadores e joalheiros? Algumas peles verdadeiras e jóias belíssimas säo feitas de peles de mutantes, cascos...até mesmo cérebros! Se vocë estiver interessado em ajudar esses caras, traga-me um %s, e haverá dinheiro no seu bolso.</text>
	</string>
	<string id="bar_visitors_barman_stalker_trader_task_4_fetch_finish">
		<text>Bom garoto. Aqui está seu pagamento.</text>
	</string>
	
	<string id="bar_visitors_barman_stalker_trader_task_5_name">
		<text>Captura de Documentos Criptografados</text>
	</string>
	<string id="bar_visitors_barman_stalker_trader_task_5_text">
		<text>O barman me pagará para garantir que alguns papéis codificados acabem em segurança em suas mäos.</text>
	</string>
	<string id="bar_visitors_barman_stalker_trader_task_5_about">
		<text>Assim, recentemente, um stalker deixou escapar algumas informaçöes que aparentemente levam a alguns documentos bastante interessantes. Eu lhe darei as coordenadas e, em troca da entrega dos documentos, vocë será bem pago. Qualquer outra coisa que vocë encontre lá dentro é todo seu.</text>
	</string>
	<string id="bar_visitors_barman_stalker_trader_task_5_finish">
		<text>Ótimo trabalho, stalker.</text>
	</string>

<!-- Aspirin (Duty Medic) -->
	<string id="bar_dolg_medic_task_1_name">
		<text>Encontre %s</text>
	</string>
	<string id="bar_dolg_medic_task_1_text">
		<text>%s é exigida pelo Aspirin para trabalhar com suprimentos médicos. Vocë deve trazë-los de volta para ele se encontrar alguma coisa.</text>
	</string>
	<string id="bar_dolg_medic_task_1_about">
		<text>Manter meu estoque de suprimentos médicos com este número de ferimentos que tenho que tratar no dia-a-dia é preocupante. Vou ficar sem curativos e medkits logo logo. Preciso que vocë me encontre um desses velhos kits de fabricaçäo de medicamentos. Eles iräo me ajudar muito, além de vocë  também ajudar toda comunidade que ficar doente.</text>
	</string>
	<string id="bar_dolg_medic_task_1_fetch_about">
		<text>Sim, há. Os ideais da Duty a obrigam a fornecer à Rostok cuidados médicos acessíveis. Dado o estado em que a Zona se encontra, acredite quando digo que cada pedacinho é necessário. Portanto, se vocë encontrar uma %s, traga-a até mim. Vocë näo só será compensado por isso, mas eu serei capaz de expandir a gama de medicamentos que posso sintetizar de forma eficiente, o que beneficiará a todos.</text>
	</string>
	<string id="bar_dolg_medic_task_1_fetch_finish">
		<text>Já era tempo! Rostok vai lhe agradecer por isso, marque minhas palavras.</text>
	</string>
	
<!-- Snitch (100 Rads) -->
	<string id="top_10_task_name">
		<text>Os mais vendidos: #$num. $name</text>
	</string>
	<string id="top_10_task_description">
		<text>Informante: Seu alvo atual vai ser $comm conhecido pelo nome: $name. Ele já foi visto em $map ultimamente. Boa sorte.</text>
	</string>
	<string id="top_10_task_name_finish">
		<text>Informante: Volte para Snitch para sua recompensa.</text>
	</string>
	<string id="top_10_task_description_finish">
		<text>Informante: O que, vocë fez isso? Bravo! Volte para os 100 Rads, seu dinheiro está esperando por vocë.</text>
	</string>
	<string id="st_task_info_awaiting">
		<text>Aguardando informaçöes.</text>
	</string>

</string_table>
