<?xml version="1.0" encoding="windows-1252"?>

<!--===========================================================
<
< TEXT  STRINGS FOR TASKS ON MILITARY WAREHOUSES MAP
<	CoC 1.4.08 - DoctorX Questlines 1.6
<
<	Modified by: DoctorX
<	Last revised: October 07, 2016
<
<===========================================================-->

<string_table>


	<!-- /////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
	<!--
	<!-- STORYLINE TASK TEXT  STRINGS
	<!--
	<!--	Modified by DoctorX
	<!--	for DoctorX Questlines 1.6
	<!--	October 07, 2016
	<!--
	<!-- ----------------------------------------------------------------------------------------- -->

	<!-- ----------------------------------------------------------------------------------------- -->
	<!-- Lukash (Freedom Honcho) Default Storyline Task -->

	<string id="drx_sl_mil_smart_terrain_7_7_freedom_leader_stalker_default_task_name">
		<text>Obter a próxima tarefa</text>
	</string>
	<string id="drx_sl_mil_smart_terrain_7_7_freedom_leader_stalker_default_task_text">
		<text>Receba sua próxima tarefa.</text>
	</string>
	<string id="drx_sl_mil_smart_terrain_7_7_freedom_leader_stalker_default_task_about">
		<text>Quero que vocë se encontre com alguém. Ele näo é meu amigo, mas precisa de sua ajuda.</text>
	</string>
	<string id="drx_sl_mil_smart_terrain_7_7_freedom_leader_stalker_default_task_finish">
		<text>Boa sorte, stalker.</text>
	</string>

	<!-- ----------------------------------------------------------------------------------------- -->
	<!-- Lukash (Freedom Honcho) Assassination Storyline Task- -->

	<string id="drx_sl_mil_smart_terrain_7_7_freedom_leader_stalker_task_1_name">
		<text>Assassinato para Lukash</text>
	</string>
	<string id="drx_sl_mil_smart_terrain_7_7_freedom_leader_stalker_task_1_text">
		<text>Lukash tem um alvo que ele precisa eliminar.</text>
	</string>
	<string id="drx_sl_mil_smart_terrain_7_7_freedom_leader_stalker_task_1_about">
		<text>Estou feliz que tenha vindo. Eu tenho um serviço que preciso que vocë faça pra mim. Há um inimigo em comum que precisa ser eliminado. Ele é perigoso. Acabe com ele imediatamente.</text>
	</string>
	<string id="drx_sl_mil_smart_terrain_7_7_freedom_leader_stalker_task_1_finish">
		<text>Ótimo irmäo! Obrigado.</text>
	</string>

	<!-- ----------------------------------------------------------------------------------------- -->
	<!-- Lukash (Freedom Honcho) Freedom Assault on Monolith Storyline Task -->

	<string id="drx_sl_mil_smart_terrain_7_7_freedom_leader_stalker_task_2_name">
		<text>Ataque da Freedom ao Monolith</text>
	</string>
	<string id="drx_sl_mil_smart_terrain_7_7_freedom_leader_stalker_task_2_text">
		<text>Lukash pediu que vocë liderasse a Freedom em um ataque contra o Monolith.</text>
	</string>
	<string id="drx_sl_mil_smart_terrain_7_7_freedom_leader_stalker_task_2_about">
		<text>As forças Monolith continuam rompendo nosso bloqueio. Quero levar a luta até eles de uma vez. Recrutei um esquadräo de assalto e quero que vocës os liderem em uma invasäo no território demarcado. Acabem com eles.</text>
	</string>
	<string id="drx_sl_mil_smart_terrain_7_7_freedom_leader_stalker_task_2_finish">
		<text>Cara, vocë tem um culhäo e tanto. Ótimo trabalho.</text>
	</string>

	<!-- ----------------------------------------------------------------------------------------- -->
	<!-- Lukash (Freedom Honcho) Search Lab X-8 (Outskirts) Storyline Task -->

	<string id="drx_sl_mil_smart_terrain_7_7_freedom_leader_stalker_task_3_name">
		<text>Encontre o Lab X-8</text>
	</string>
	<string id="drx_sl_mil_smart_terrain_7_7_freedom_leader_stalker_task_3_text">
		<text>Procure no Laboratório X-8, em Outskirts, por evidëncias de ocupaçäo Clear Sky.</text>
	</string>
	<string id="drx_sl_mil_smart_terrain_7_7_freedom_leader_stalker_task_3_about">
		<text>Recebi informaçöes de que ex-membros da Clear Sky poderiam ter ocupado o Laboratório X-8 há algum tempo. Preciso que vocë investigue o Laboratório e veja se consegue recuperar qualquer documento que eles possam ter deixado lá.</text>
	</string>
	<string id="drx_sl_mil_smart_terrain_7_7_freedom_leader_stalker_task_3_finish">
		<text>Excelente trabalho. Vocë fez um bom serviço.</text>
	</string>

	<!-- \\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\ -->


	<!-- /////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
	<!--
	<!-- CHANGE FACTIONS TASK TEXT  STRINGS
	<!--
	<!--	Modified by DoctorX
	<!--	for DoctorX Questlines 1.6
	<!--	December 08, 2016
	<!--
	<!-- ----------------------------------------------------------------------------------------- -->
	<!-- Ïðîïóùåííûé äèàëîä Ëóëàøà -->

	<string id="drx_sl_mil_smart_terrain_7_7_freedom_leader_stalker_cf_task_1_name">
		<text>Freedom!</text>
	</string>
	<string id="drx_sl_mil_smart_terrain_7_7_freedom_leader_stalker_cf_task_1_text">
		<text>Lukash te apresentará o estilo de vida da Freedom por um valor simbólico de 15.000 RU.</text>
	</string>
	<string id="drx_sl_mil_smart_terrain_7_7_freedom_leader_stalker_cf_task_1_about">
		<text>Heh, e eu acho que vocë está procurando pelo doce sabor de Freedom, näo é mesmo? Sim, eu posso te classificar. Basta se perguntar - "Eu tenho o que é preciso para ser um fodäo"? Porque vocë tem que ter pedras maiores do que as Lâmpadas da Morte para funcionar conosco. Existem muitos bons momentos aqui, claro, mas quando a merda bate no ventilador, vocë tem que estar pronto para ajudar a defender seus irmäos contra os fanáticos, fascistas, governos...\n \nLutamos por uma Zona Livre. Se vocë está falando sério sobre nos ajudar a criar uma Utopia Anarquista aqui, gentilmente reserve 15.000 RU para os meninos, e eu terei prazer em apresentá-lo.</text>
	</string>
	<string id="drx_sl_mil_smart_terrain_7_7_freedom_leader_stalker_cf_task_1_finish">
		<text>Bom trabalho. Finalmente vocë está livre. Uma palavra de aviso, porém - qualquer um que perturbe a liberdade dos meus meninos vai a acabar dormindo na Vila Blodsucker. Lembre-se de ser atencioso com os outros por aqui.</text>
	</string>
	<!-- ----------------------------------------------------------------------------------------- -->
	<!-- Lukash (Freedom Honcho) Payoff Change Factions Task -->

	<string id="drx_sl_sl_mil_smart_terrain_7_7_freedom_leader_stalker_cf_task_1_name">
		<text>Freedom!</text>
	</string>
	<string id="drx_sl_sl_mil_smart_terrain_7_7_freedom_leader_stalker_cf_task_1_text">
		<text>Lukash te apresentará o estilo de vida da Freedom por um valor simbólico de 15.000 RU.</text>
	</string>
	<string id="drx_sl_sl_mil_smart_terrain_7_7_freedom_leader_stalker_cf_task_1_about">
		<text>Heh, e eu acho que vocë está procurando pelo doce sabor de Freedom, näo é mesmo? Sim, eu posso te classificar. Basta se perguntar - "Eu tenho o que é preciso para ser um fodäo"? Porque vocë tem que ter pedras maiores do que as Lâmpadas da Morte para funcionar conosco. Existem muitos bons momentos aqui, claro, mas quando a merda bate no ventilador, vocë tem que estar pronto para ajudar a defender seus irmäos contra os fanáticos, fascistas, governos...\n \nLutamos por uma Zona Livre. Se vocë está falando sério sobre nos ajudar a criar uma Utopia Anarquista aqui, gentilmente reserve 15.000 RU para os meninos, e eu terei prazer em apresentá-lo.</text>
	</string>
	<string id="drx_sl_sl_mil_smart_terrain_7_7_freedom_leader_stalker_cf_task_1_finish">
		<text>Bom trabalho. Finalmente vocë está livre. Uma palavra de aviso, porém - qualquer um que perturbe a liberdade dos meus meninos vai a acabar dormindo na Vila Blodsucker. Lembre-se de ser atencioso com os outros por aqui.</text>
	</string>

	<!-- \\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\ -->


	<!-- /////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
	<!--
	<!-- DYNAMIC TASK TEXT  STRINGS
	<!--
	<!--	Modified by DoctorX
	<!--	for DoctorX Questlines 1.6
	<!--	October 07, 2016
	<!--
	<!-- ----------------------------------------------------------------------------------------- -->

	<!-- ----------------------------------------------------------------------------------------- -->
	<!-- Lukash (Freedom Honcho) Stop Enemy Assault Task -->
	<string id="mil_smart_terrain_7_7_freedom_leader_stalker_task_1_name">
		<text>Destrua o Destacamento do Inimigo</text>
	</string>
	<string id="mil_smart_terrain_7_7_freedom_leader_stalker_task_1_text">
		<text>Um destacamento de stalkers tem causado problemas para os amigos da Freedom. Lukash está oferecendo uma recompensa a quem levar esses punks para fora.</text>
	</string>
	<string id="mil_smart_terrain_7_7_freedom_leader_stalker_task_1_about">
		<text>Maldiçäo, esses punks näo väo se acalmar! Tudo bem, só temos que lhes dar uma liçäo. Ei, stalker! Quer ajudar a Freedom por uma recompensa? Tem alguns malandros que tëm se infiltrado furtivamente em nosso território. Eles tëm atirado em nossos amigos e tentado incendiar meu povo. É hora de dar-lhes uma educaçäo letal sobre o espaço pessoal. Vocë pode fazer isso? </text>
	</string>
	<string id="mil_smart_terrain_7_7_freedom_leader_stalker_task_1_finish">
		<text>Ah, ótimo! Talvez tenhamos um pouco de paz e sossego por um tempo, né?</text>
	</string>

	<string id="mil_smart_terrain_7_7_freedom_leader_stalker_task_2_name">
		<text>Ataque o Inimigo</text>
	</string>
	<string id="mil_smart_terrain_7_7_freedom_leader_stalker_task_2_text">
		<text>Vocë foi encarregado de invadir território inimigo para a Freedom. Informe Lukash assim que o trabalho estiver feito.</text>
	</string>
	<string id="mil_smart_terrain_7_7_freedom_leader_stalker_task_2_about">
		<text>Tenho uma missäo essencial, porém perigosa, se vocë estiver disposto. Existe Monolith ao norte e a Duty ao sul, e as coisas estäo ficando um pouco claustrofóbicas para o meu gosto. Preciso de um fodäo para invadir o campo inimigo e nos dar mais espaço para respirar. Vocë se atreve a ser esse fodäo?</text>
	</string>
	<string id="mil_smart_terrain_7_7_freedom_leader_stalker_task_2_finish">
		<text>Ha! Vocë realmente fez isso, seu louco! Aqui, vocë ganhou isso, junto com o meu respeito.</text>
	</string>

	<string id="mil_smart_terrain_7_7_freedom_leader_stalker_task_3_name">
		<text>Elimine o convertido Monolith</text>
	</string>
	<string id="mil_smart_terrain_7_7_freedom_leader_stalker_task_3_text">
		<text>Um ex-membro da Freedom se converteu ao Monolith. Lukash encarregou-o de encontrár e matar ele.</text>
	</string>
	<string id="mil_smart_terrain_7_7_freedom_leader_stalker_task_3_about">
		<text>Tenho uma notícia realmente pesada. Um de nossos combatentes da Freedom caiu na conversa do Monolith. Ele era um bom homem, e sei que ele näo teria querido continuar vivendo como um assassino de cristais alienígenas convencido por uma lavagem cerebral. Por favor, encontre-o e acabe com o cérebro dele. Caso contrário, seus velhos amigos väo ter que fazer isso...</text>
	</string>
	<string id="mil_smart_terrain_7_7_freedom_leader_stalker_task_3_finish">
		<text>Está feito? Bem, eu sei que isso foi difícil. Nossos irmäos da Barreira väo beber em homenagem ao camarada morto. Quanto a vocë, aqui está seu pagamento.</text>
	</string>


	<!-- ASSASSINATE DUTY FOR FREEDOM TASK -->
	<string id="mil_smart_terrain_7_7_freedom_leader_stalker_task_4_name">
		<text>Lide com o stalker problemático</text>
	</string>
	<string id="mil_smart_terrain_7_7_freedom_leader_stalker_task_4_text">
		<text>Lukash o recompensará por capturar um stalker problemático.</text>
	</string>
	<string id="mil_smart_terrain_7_7_freedom_leader_stalker_task_4_about">
		<text>Há um sujeito que está andando por aí näo muito longe daqui. Ele matou um dos nossos semana passada. E isso näo pode ser perdoado. Vocë aceita o trabalho de acabar com ele? Nós vamos pagar, näo se preocupe.</text>
	</string>
	<string id="mil_smart_terrain_7_7_freedom_leader_stalker_task_4_finish">
		<text>Isso aí! Isso vai ensinar a ele o que acontece quando se mexe com a gente. Aqui está sua recompensa, como prometi. Bom trabalho, stalker.</text>
	</string>


	<!-- FIND WEAPON FOR FREEDOM TASK -->
	<string id="mil_smart_terrain_7_7_freedom_leader_stalker_task_5_name">
		<text>Traga para Lukash um %s</text>
	</string>
	<string id="mil_smart_terrain_7_7_freedom_leader_stalker_task_5_text">
		<text>Lukash pediu para vocë encontrar uma arma de fogo específica em perfeitas condiçöes. Volte quando encontrar o que ele quer.</text>
	</string>
	<string id="mil_smart_terrain_7_7_freedom_leader_stalker_task_5_about">
		<text>Enquanto os benfeitores da Freedom mantëm os garotos fornecidos com o armamento de que precisam, eu preciso de um novo %s por motivos pessoais... Se vocë encontrar uma em excelentes condiçöes, eu estaria disposto a lhe dar um pagamento legal por ela.</text>
	</string>
	<string id="mil_smart_terrain_7_7_freedom_leader_stalker_task_5_fetch_about">
		<text>Enquanto os benfeitores da Freedom mantëm os garotos fornecidos com o armamento de que precisam, eu preciso de um novo %s por motivos pessoais... Se vocë encontrar uma em excelentes condiçöes, eu estaria disposto a lhe dar um pagamento legal por ela.</text>
	</string>
	<string id="mil_smart_terrain_7_7_freedom_leader_stalker_task_5_fetch_finish">
		<text>Muito bem. Este novo rifle fará uma enorme diferença caso o pior venha a acontecer. Aqui está o pagamento que eu prometi.</text>
	</string>
	
	<!-- Lukash (Freedom Honcho) Decimate the Enemy Task -->
	<string id="mil_smart_terrain_7_7_freedom_leader_stalker_task_6_name">
		<text>Gatilho feliz</text>
	</string>
	<string id="mil_smart_terrain_7_7_freedom_leader_stalker_task_6_text">
		<text>Lukash está planejando um ataque contra alguns inimigos da Freedom. Traga de volta um %s, para receber uma doce recompensa.</text>
	</string>
	<string id="mil_smart_terrain_7_7_freedom_leader_stalker_task_6_about">
		<text>Veja, neste momento, estamos presos em uma situaçäo de martelo e bigorna: fanáticos ao norte, extremistas ao sul, e alguns capangas militares espalhados por aí. Que tal explicar a eles o que pensamos de seus decretos e comandos à moda antiga? Haverá uma doce recompensa no final para vocë, näo se preocupe.</text>
	</string>
	<string id="mil_smart_terrain_7_7_freedom_leader_stalker_task_6_fetch_about">
		<text>Veja, neste momento, estamos presos em uma situaçäo de martelo e bigorna: fanáticos ao norte, extremistas ao sul, e alguns capangas militares espalhados por aí. Que tal explicar a eles o que pensamos de seus decretos e comandos à moda antiga? Depois de humilhar um pouco o grupo deles, traga-me %s como troféu. Haverá uma doce recompensa no final para vocë, näo se preocupe.</text>
	</string>
	<string id="mil_smart_terrain_7_7_freedom_leader_stalker_task_6_fetch_finish">
		<text>Bom trabalho, cara. Aqui está o seu dinheiro.</text>
	</string>
	
	<!-- Lukash (Freedom Honcho) Mortal Sin Unquenchable Flame Tasks -->
	<string id="mil_smart_terrain_7_7_freedom_leader_stalker_task_7_about">
		<text>Ei, cara, lembra do Pecado? Eles näo receberam o recado na última vez que vocë chutou o traseiro deles, entäo eu acho que é hora de uma repetiçäo. Loki disse que foram vistos sendo indisciplinados em Zaton, especialmente em torno da área das oficinas de subestaçäo abandonadas. Vá lá visitar eles.</text>
	</string>
	<string id="mil_smart_terrain_7_7_freedom_leader_stalker_task_7_finish">
		<text>Alguns dos mais novos stalkers da Freedom estäo começando a pensar que vocë é a Segunda Vinda do Rambo à Terra. O fato de vocë continuar voltando vivo e sem arranhäo, ganhando toneladas de dinheiro em missöes, como esta, me faz pensar que vocë pode estar sendo controlado como se estivesse dentro de um video-game. Por isso, aqui. Um pouco de algo para o nosso Rambo.</text>
	</string>

	<!-- Lukash (Freedom Honcho) Rescue the Freedom Agent Task -->
	<string id="mil_smart_terrain_7_7_freedom_leader_stalker_task_8_name">
		<text>Zoneraker</text>
	</string>
	<string id="mil_smart_terrain_7_7_freedom_leader_stalker_task_8_text">
		<text>Um espiäo da Freedom precisa ser retirado de uma facçäo inimiga. Matem os outros membros do esquadräo e escoltem ele de volta à base. O espiäo tem um SVD.</text>
	</string>
	<string id="mil_smart_terrain_7_7_freedom_leader_stalker_task_8_about">
		<text>Um dos meus melhores homens está atualmente escondido entre no acampamento inimigo, tentando entender suas estratégias. Ele geralmente é um cara sólido, entäo quando ele fica muito tempo sem entrar em contato, eu começo a me preocupar. Tenho um palpite de que ele foi denunciado, e que o esquadräo com quem ele está agora está esperando silenciosamente pela oportunidade perfeita de matar ele. Temos que levá-lo para casa. Ele me deixou um ping de localizaçäo, mas ele está com outros stalkers. Vocë precisa cuidar deles e trazer meu homem de volta inteiro. Vocë o reconhecerá pelo seu rifle, um SVD. Ele terá que atirar em vocë para manter seu disfarce quando vocë atacar o grupo, mas ele näo estará mirando muito bem, entäo relaxe!</text>
	</string>
	<string id="mil_smart_terrain_7_7_freedom_leader_stalker_task_8_finish">
		<text>Bom trabalho. É hora de lubrificar as bolas deste cara por seu reconhecimento.</text>
	</string>
	<string id="mil_smart_terrain_7_7_freedom_leader_stalker_task_8_msg_join">
		<text>Ei cara, pare! Eu sou o espiäo da Freedom! Desculpe ter atirado em vocë. Tive que manter meu disfarce só para o caso de... felizmente vocë conseguiu! Se vocë me levar para os armazéns do Exército em segurança, Lukash o recompensará bem. Lidere o caminho, eu o seguirei!</text>
	</string>
	<string id="mil_smart_terrain_7_7_freedom_leader_stalker_task_8_msg_leave">
		<text>Obrigado por ter tirado minhas bolas do fogo, stalker! Nos vemos por aí!</text>
	</string>
	
	
	<string id="mil_smart_terrain_7_7_freedom_leader_stalker_task_9_name">
		<text>Por que näo podemos ter coisas bonitas</text>
	</string>
	<string id="mil_smart_terrain_7_7_freedom_leader_stalker_task_9_text">
		<text>Destrua os veículos no ponto de controle do Cordon.</text>
	</string>
	<string id="mil_smart_terrain_7_7_freedom_leader_stalker_task_9_about">
		<text>Vocë tem explosivos? Se sim, eu tenho um grande trabalho para vocë. Neste momento, os militares estäo trazendo veículos blindados para a Zona para reforçar suas tropas. Eu te pergunto, isto é justo? Olhe os pedaços enferrujados de lixo que temos apodrecendo em nossos armazéns! Se näo podemos ter tanques que funcionam na Zona, entäo o governo também näo pode! Meus espiöes dizem que esses veículos estäo chegando para serem colocados no posto de controle no Cordon. Meu espiäo também diz que garantirá que os veículos näo sejam tripulados quando vocë fizer sua visita, para que vocë possa destruí-los sem ser transformado em queijo suíço. Vocë quer fazer o serviço? Entäo empacote seus explosivos e vá embora!</text>
	</string>

	<!-- ----------------------------------------------------------------------------------------- -->
	<!-- Skinflint (Freedom Mechanic) -->
	
	<!-- FIND MUTANT MEAT FOR FREEDOM TASK -->
	<string id="mil_smart_terrain_7_10_freedom_trader_stalker_task_1_name">
		<text>Traga uma caça selvagem para Freedom</text>
	</string>
	<string id="mil_smart_terrain_7_10_freedom_trader_stalker_task_1_text">
		<text>Corte mutantes recém mortos para coletar carne de caça. Em seguida, entregue %s a Skinflint para ganhar sua recompensa.</text>
	</string>
	<string id="mil_smart_terrain_7_10_freedom_trader_stalker_task_1_about">
		<text>Eu tenho o trabalho certo para vocë, se vocë näo tiver medo de alguns mutantes. Vocë está interessado?</text>
	</string>
	<string id="mil_smart_terrain_7_10_freedom_trader_stalker_task_1_fetch_about">
		<text>Entäo, alguns dos rapazes estäo planejando um jantar para comemorar o aniversário do Bob Marley. Antes tarde do que nunca, certo? De qualquer forma, quanto mais carne conseguirmos para a festa, melhor - entäo, se vocë estiver por aí, traga-me %s suficientes, e eu farei com que valha a pena teus esforços. Jah nunca vai esquecer de vocë!</text>
	</string>
	<string id="mil_smart_terrain_7_10_freedom_trader_stalker_task_1_fetch_finish">
		<text>Ah, isto será uma boa refeiçäo quando o chef colocar as mäos nele. Aqui está seu pagamento. Por que näo comprar um pouco de vodka e comemorar?</text>
	</string>

	<!-- ----------------------------------------------------------------------------------------- -->
	<!-- Skinflint (Freedom Mechanic) Deliver Equipment Dynamic Task -->

	<string id="mil_smart_terrain_7_10_freedom_trader_stalker_task_2_name">
		<text>Colete o pacote para Skinflint</text>
	</string>
	<string id="mil_smart_terrain_7_10_freedom_trader_stalker_task_2_text">
		<text>Skinflint tem uma entrega que precisa ser retirada.</text>
	</string>
	<string id="mil_smart_terrain_7_10_freedom_trader_stalker_task_2_about">
		<text>Um de nossos mensageiros deveria ter trazido um pacote hoje. Eles tinham que esconder ela em algum lugar seguro quando uma patrulha da Duty pegou eles. Eles me enviaram as coordenadas do esconderijo antes de ficarem invisíveis na rede, entäo se vocë estiver disposto a ir até lá e terminar o trabalho pegando a mercadoria, eu lhe darei uma parte do salário que seria deles.</text>
	</string>
	<string id="mil_smart_terrain_7_10_freedom_trader_stalker_task_2_finish">
		<text>Vamos dar uma olhada...ah sim. Exatamente o que precisávamos. Obrigado stalker, aqui está a sua parte do pagamento.</text>
	</string>

	<!-- ----------------------------------------------------------------------------------------- -->
	<!-- Skinflint (Freedom Trader) Night Terror Task -->
	<string id="mil_smart_terrain_7_10_freedom_trader_stalker_task_3_name">
		<text>Fantasmas na Escuridäo</text>
	</string>
	<string id="mil_smart_terrain_7_10_freedom_trader_stalker_task_3_text">
		<text>Skinflint lhe pagará para abater um terrível mutante que assombra a Vila Bloodsucker. Näo seja pego dormindo.</text>
	</string>
	<string id="mil_smart_terrain_7_10_freedom_trader_stalker_task_3_about">
		<text>O sono tem sido um pouco mais difícil nos arredores do acampamento ultimamente. Cada noite ouvimos gritos, mas antes que possamos fazer qualquer coisa, mais um de nossos homens na estrada é engolido pela escuridäo. No dia seguinte, encontramos seu sangue espalhados pelo Vilarejo Blodsucker\n\nLukash acha que uma rara raça de sanguessuga pode estar na cidade. Um filho da puta mais escuro, mais forte, mais perigoso que só sai à noite. Alguns veterinários acham que devemos parar as caminhadas noturnas até que ele migre, e esperançosamente comece a bagunçar a Duty, acreditando que é muito arriscado para nós irmos atrás dele diretamente.\n \nBem, eu digo que se vocë tiver coragem de esperar por ele no vilarejo após o anoitecer, eu ficaria bem emocionado em te dar um banho de rublos por matar o bastardo, e o resto dos rapazes por aqui ficaräo gratos por ter uma boa noite de sono novamente. Ou pelo menos täo boa quanto dormir perto do Brain Scorcher. </text>
	</string>
	<string id="mil_smart_terrain_7_10_freedom_trader_stalker_task_3_finish">
		<text>Uau, vocë realmente matou aquele demönio! Seu lunático. Vou dar a boa notícia para o acampamento. Ainda bem que temos um caçador como vocë por perto.</text>
	</string>
	
	<!-- ----------------------------------------------------------------------------------------- -->
	<!-- Skinflint (Freedom Trader) Scarce Supplies Task -->
	<string id="mil_smart_terrain_7_10_freedom_trader_stalker_task_4_name">
		<text>Suprimentos escassos</text>
	</string>
	<string id="mil_smart_terrain_7_10_freedom_trader_stalker_task_4_text">
		<text>Skinflint precisa de %s para aumentar o estoque de medicamentos da Freedom.</text>
	</string>
	<string id="mil_smart_terrain_7_10_freedom_trader_stalker_task_4_about">
		<text>Ei, cara. Alguns de nossos homens säo "aventureiros demais" de vez em quando. Näo temos suprimentos suficientes para todos.</text>
	</string>
	<string id="mil_smart_terrain_7_10_freedom_trader_stalker_task_4_fetch_about">
		<text>Vocë sabe como a vida pode ser dura e tumultuosa na Freedom, certo? Se esquivar de balas e lutar contra os fanáticos é apenas parte da vida diária por aqui. Por mais que faça os lutadores de Freedom se sentirem maus, isso também significa que estamos um pouco carentes de medicamentos. Como o Solid está muito acima de sua capacidade para administrar a logística de sua profissäo, essa responsabilidade agora recai sobre mim. Se vocë puder ajudar trazendo alguns %s, vocë teria a gratidäo de Freedom. E, é claro, alguns dos meus rublos. </text>
	</string>
	<string id="mil_smart_terrain_7_10_freedom_trader_stalker_task_4_fetch_finish">
		<text>Ah, genial. Farei com que esses que me trouxe fiquem fora da vista da Solid até que seus pacientes precisem de algum. Muito obrigado, stalker.</text>
	</string>
	
	
	<string id="mil_smart_terrain_7_10_freedom_trader_stalker_task_5_name">
		<text>Equipamento de caça</text>
	</string>
	<string id="mil_smart_terrain_7_10_freedom_trader_stalker_task_5_about">
		<text>Bem, há algo importante que precisa ser examinado. É o seguinte: sem arriscar nossa sorte na Bielo-Rússia, há precisamente dois bunkers científicos que a Freedom pode usar para obter suprimentos de distribuiçäo de anomalias. Nem mais, nem menos. Um deles está exatamente entre os bandidos da Duty, capangas militares, e quem sabe o que mais. O outro está a uma corrida de Pripyat. E ambos... säo patrocinados pelo próprio governo contra o qual lutamos. Precisamos começar a estocar novos equipamentos de caça de artefatos AGORA no caso de algum desses lugares ficar de repente isolado de nossos corredores. Preciso que vocë comece a coletar detectores urso e contëineres de artefatos no atacado. Entendo que tudo o que estou solicitando levará algum tempo para ser obtido. Näo se preocupe, seu pagamento será adequado. Se vocë se sforçar e conseguir algumas baterias, vocë receberá até mesmo um bönus. Entäo, vocë está dentro?</text>
	</string>
	
	<!-- \\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\ -->


	<!-- /////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
	<!--
	<!-- MECHANIC TASK TEXT  STRINGS
	<!--
	<!--	Modified by DoctorX
	<!--	for DoctorX Questlines 1.6
	<!--	October 07, 2016
	<!--
	<!-- ----------------------------------------------------------------------------------------- -->

	<!-- ----------------------------------------------------------------------------------------- -->
	<!-- Screw (Freedom Mechanic) Find Level 1 Toolkit Task -->

	<string id="mil_smart_terrain_7_7_freedom_mechanic_stalker_task_1_name">
		<text>Encontre %s</text>
	</string>
	<string id="mil_smart_terrain_7_7_freedom_mechanic_stalker_task_1_text">
		<text>%s säo exigidos por Screw para instalar atualizaçöes de equipamentos básicos, vocë pode trazë-lo a ele se encontrar algo.</text>
	</string>
	<string id="mil_smart_terrain_7_7_freedom_mechanic_stalker_task_1_about">
		<text>Devemos mudar isso. Traga-me outro conjunto de ferramentas - algo mais avançado desta vez. É hora de mostrar ao homem que podemos operar suas máquinas de guerra melhor do que ele! Alguns bandidos deveriam nos dar algumas novas ferramentas de Dark Valley, mas eles nunca apareceram! Eh, eles provavelmente estavam brincando de qualquer forma, mas se vocë conseguir encontrar algumas ferramentas de nível básico, traga-as aqui o mais rápido possível. Vocë seria bem pago por sua ajuda. </text>
	</string>
	<string id="mil_smart_terrain_7_7_freedom_mechanic_stalker_task_1_fetch_about">
		<text>Ótimo! Uma vez que vocë encontre algumas %s, posso finalmente fazer a bola rolar por aqui.</text>
	</string>
	<string id="mil_smart_terrain_7_7_freedom_mechanic_stalker_task_1_fetch_finish">
		<text>Obrigado, cara! Eu sabia que havia uma razäo pela qual te contratei. Vocë se parece com um homem que consegue resolver qualquer merda.</text>
	</string>



	<string id="mil_smart_terrain_7_7_freedom_mechanic_stalker_task_2_name">
		<text>Encontre %s</text>
	</string>
	<string id="mil_smart_terrain_7_7_freedom_mechanic_stalker_task_2_text">
		<text>%s säo exigidos por Screw para instalar atualizaçöes avançadas de equipamentos, vocë pode trazë-los se encontrar algum.</text>
	</string>
	<string id="mil_smart_terrain_7_7_freedom_mechanic_stalker_task_2_about">
		<text>Sim, vocë sabe o que näo está certo? Estamos sentados bem no meio de um dos antigos paióis do governo - era um verdadeiro depósito para suas forças especiais, naquela época. No entanto, metade do incrível equipamento que eles deixaram para trás tem ficado deitado, enferrujando porque näo temos as ferramentas adequadas para manter tudo.\n \nDevemos mudar isso. Traga-me outro conjunto de ferramentas - algo mais avançado desta vez. É hora de mostrar ao homem que podemos operar suas máquinas de guerra melhor do que ele!</text>
	</string>
	<string id="mil_smart_terrain_7_7_freedom_mechanic_stalker_task_2_fetch_about">
		<text>Obrigado. Se vocë conseguir me ajudar nisto, serei capaz de realizar atualizaçöes mais complexas em seu equipamento também no futuro.</text>
	</string>
	<string id="mil_smart_terrain_7_7_freedom_mechanic_stalker_task_2_fetch_finish">
		<text>Continue com essa merda, todo mundo por aqui vai te amar. Obrigado, cara.</text>
	</string>


	<string id="mil_smart_terrain_7_7_freedom_mechanic_stalker_task_3_name">
		<text>Encontre %s</text>
	</string>
	<string id="mil_smart_terrain_7_7_freedom_mechanic_stalker_task_3_text">
		<text>%s säo exigidos por Screw para instalar atualizaçöes de equipamentos avançados, vocë deve trazë-los se encontrar algo.</text>
	</string>
	<string id="mil_smart_terrain_7_7_freedom_mechanic_stalker_task_3_about">
		<text>Bem, a má notícia é que a maioria das grandes armas escondidas no arsenal realmente näo podem ser salvas neste momento. A boa notícia é esta - eu poderia fazer algumas calibraçöes muito boas nos equipamentos que temos em funcionamento, até mesmo em nossos exosqueletos. O que eu preciso, no entanto, é de um conjunto mais preciso de ferramentas.\n \nQuer ajudar a Freedom a se levantar mais uma vez?  A recompensa será ainda melhor do que da última vez, e eu darei algumas liçöes de manutençäo de campo para uma boa medida!</text>
	</string>
	<string id="mil_smart_terrain_7_7_freedom_mechanic_stalker_task_3_fetch_about">
		<text>Ha! Seu rapaz absolutamente louco! Bem, entäo continue. Uma vez que vocë esteja de volta com algumas ferramentas especializadas, eu lhe mostrarei o que um mecânico talentoso pode fazer.</text>
	</string>
	<string id="mil_smart_terrain_7_7_freedom_mechanic_stalker_task_3_fetch_finish">
		<text>Cara, a Freedom vai adorar isso. Pistolas de caça com pára-quedas! SMGs blindados! Eu vou fazer acontecer! Aqui está o seu dinheiro, um trabalho bem feito.</text>
	</string>
	
	
	<!-- ----------------------------------------------------------------------------------------- -->
	<!-- Defend the barrier -->
	<!-- ----------------------------------------------------------------------------------------- -->
	<string id="barrier_defense_monolith_announce">
		<text>Para qualquer stalker amigável que ler isto, um enorme grupo de soldados Monolith está se aproximando da Barreira, qualquer ajuda será bem-vinda e recompensada.</text>
	</string>
	<string id="barrier_defense_monolith_title">
		<text>Defenda a Barreira</text>
	</string>
	<string id="barrier_defense_monolith_descr">
		<text>Freedom está pedindo ajuda para repelir um ataque Monolith.</text>
	</string>
	
	<string id="barrier_defense_monolith_chatter_1">
		<text>Monolith? Vou passar...</text>
	</string>
	<string id="barrier_defense_monolith_chatter_2">
		<text>Whoa, dinheiro grátis. Aí vou eu!</text>
	</string>
	<string id="barrier_defense_monolith_chatter_3">
		<text>De qualquer forma, eu näo estava planejando ir para os armazéns do Exército täo cedo.</text>
	</string>
	<string id="barrier_defense_monolith_chatter_4">
		<text>Recompensado como? Dinheiro, artefatos, armas? Eu näo vou arrastar meu cú por um pouco de vodka.</text>
	</string>
	<string id="barrier_defense_monolith_chatter_5">
		<text>Maldiçäo! Estou muito longe, eu só chegaria lá quando a guerra acabasse. Queria testar meu novo rifle.</text>
	</string>
	<string id="barrier_defense_monolith_chatter_6">
		<text>Matar Monoliths? Eu faria até de graça, malditos filhos da puta.</text>
	</string>
	<string id="barrier_defense_monolith_chatter_7">
		<text>Posso ficar com o que encontrar nos corpos?</text>
	</string>
	
	<string id="barrier_defense_monolith_intro_1">
		<text>Ouvi sua transmissäo, vim para ajudar a defender a Barreira.</text>
	</string>
	<string id="barrier_defense_monolith_intro_2">
		<text>Excelente, os batedores relataram que vários esquadröes Monolith se aproximam e qualquer ajuda extra é bem-vinda. Fiquemos em posiçäo, e vamos esperar os fanáticos aparecerem, simples, certo? Se vocë decidir fugir, näo vamos segurá-lo, mas é claro que vocë pode esquecer a recompensa.</text>
	</string>
	
	<string id="barrier_defense_monolith_outro_1">
		<text>A Barreira está segura... por enquanto, pelo menos.</text>
	</string>
	<string id="barrier_defense_monolith_outro_2">
		<text>Boa mira stalker, isso deve cobrir parte da vantagem que vocë colocou naqueles bastardos. E um pouco a mais para relaxar. Ainda bem que vocë estava por perto!</text>
	</string>
	
	<string id="barrier_defense_monolith_start_announce">
		<text>Os batedores dizem que estäo vindo agora mesmo, todos se posicionam!</text>
	</string>
	<string id="barrier_defense_monolith_midchatter">
		<text>Oh maldiçäo, cuidado! Eles tëm um RPG!</text>
	</string>
	<string id="barrier_defense_monolith_run_announce">
		<text>Isto näo é um acampamento de stalkers de veräo. Fique grato por haver pessoas com mais coragem do que vocë, para manter seu traseiro seguro.</text>
	</string>
	<string id="barrier_defense_monolith_end_announce">
		<text>Bom trabalho irmäos, e graças a todos os voluntários que näo fugiram. Voltem para resgatar suas recompensas.</text>
	</string>
	
	<string id="barrier_defense_zombie_announce">
		<text>Para todo satlker amigável que ler isto, um grande grupo de zumbis está se aproximando da Barreira, qualquer ajuda será bem-vinda e recompensada.</text>
	</string>
	<string id="barrier_defense_zombie_title">
		<text>Defenda a Barreira</text>
	</string>
	<string id="barrier_defense_zombie_descr">
		<text>Freedom está pedindo ajuda para repelir um ataque de zumbis.</text>
	</string>
	
	<string id="barrier_defense_zombie_chatter_1">
		<text>Coitadinhos...</text>
	</string>
	<string id="barrier_defense_zombie_chatter_2">
		<text>Vou recusar, näo me sinto bem.</text>
	</string>
	<string id="barrier_defense_zombie_chatter_3">
		<text>Bem, ao menos näo säo Monolith.</text>
	</string>
	<string id="barrier_defense_zombie_chatter_4">
		<text>É bom que isso valha a pena, da última vez gastei mais balas do que recebi em troca.</text>
	</string>
	<string id="barrier_defense_zombie_chatter_5">
		<text>Maldiçäo! Estou muito longe, eu chegarei lá quando tudo já tiver acabado. Queria testar meu novo rifle.</text>
	</string>
	<string id="barrier_defense_zombie_chatter_6">
		<text>Zumbis do Radar? Maldiçäo... meu amigo foi lá há poucos dias.</text>
	</string>
	<string id="barrier_defense_zombie_chatter_7">
		<text>Posso ficar com o que encontrar nos corpos?</text>
	</string>
	
	
	<string id="barrier_defense_zombie_intro_1">
		<text>Eu ouvi sua transmissäo, vim para ajudar na luta contra os zumbis.</text>
	</string>
	<string id="barrier_defense_zombie_intro_2">
		<text>Muito bem, geralmente eles näo däo muito trabalho, mas temos falta de atiradores, graças aos Monolith e àqueles soldados fingidos, deve ser täo fácil quanto atirar à distância.</text>
	</string>
	
	<string id="barrier_defense_zombie_start_announce">
		<text>A horda está se formando, todos em posiçäo!</text>
	</string>
	<string id="barrier_defense_zombie_midchatter">
		<text>Eles nunca acabam?</text>
	</string>
	<string id="barrier_defense_zombie_run_announce">
		<text>O que é isso, com medo de coisas que mal podem revidar?</text>
	</string>
	<string id="barrier_defense_zombie_end_announce">
		<text>Bom trabalho irmäos, finalmente eles podem descansar em paz. Voluntários, voltem aqui para receberem sua recompensa.</text>
	</string>
	
	<string id="barrier_defense_zombie_outro_1">
		<text>Todos eles estäo mortos, de verdade, agora.</text>
	</string>
	<string id="barrier_defense_zombie_outro_2">
		<text>Muito bem, espero que vocë näo tenha reconhecido ninguém lá. Às vezes as pessoas voltam da Barreira mais abaladas do que quando lutam contra Monoliths. Vamos tomar uma bebida com essas pobres almas...</text>
	</string>
	
	<string id="barrier_defense_reinforcements_1">
		<text>Espere pessoal, estamos vindo para ajudar!</text>
	</string>
	<string id="barrier_defense_reinforcements_2">
		<text>Acabamos de sair da base, estaremos lá em breve.</text>
	</string>
	<string id="barrier_defense_reinforcements_3">
		<text>É täo ruim assim por lá? Eu pensei que vocë fosse capaz!</text>
	</string>
	<string id="barrier_defense_reinforcements_4">
		<text>Já começou! Vamos lá rapazes, mexam o rabo ou vamos perder toda a açäo!</text>
	</string>
	
	<!-- Solid (Freedom Medic) -->
	<string id="mil_freedom_medic_task_1_name">
		<text>Encontre %s</text>
	</string>
	<string id="mil_freedom_medic_task_1_text">
		<text>%s é exigido por Solid para trabalhar com suprimentos médicos. Vocë deve trazë-los de volta para ele se encontrar algum.</text>
	</string>
	<string id="mil_freedom_medic_task_1_about">
		<text>Manter o que resta do armazenamento de suprimentos médicos com este número de feridos que tenho que tratar diariamente é bem preocupante. Vou ficar sem curativos e medkits logo logo... Preciso que vocë encontre um desses velhos kits de fabricaçäo de medicamentos. Eles iräo calhar.</text>
	</string>
	<string id="mil_freedom_medic_task_1_fetch_about">
		<text>Pode apostar que sim. Tenho procurado por toda parte por uma %s. Deve ter exatamente o coquetel certo de ingredientes que preciso para fazer todos tipos de drogas. Para uso medicinal, é claro. Eu sei o que alguns dos rapazes daqui dizem sobre mim. Näo dë ouvidos a esses merdas. Tudo o que preciso é de um kit decente, e serei capaz de colocar minha pequena clínica aqui novamente funcionar.</text>
	</string>
	<string id="mil_freedom_medic_task_1_fetch_finish">
		<text>Ótimo trabalho! Eu lhe devo muito.</text>
	</string>

</string_table>
