<?xml version="1.0" encoding="Windows-1252"?>

<!--Traduzido por johnathanherbert-->
<!--=================================================================================================================-->
<!--                                                                                                                 -->
<!--    Original Author(s) : NLTP_ASHES                                                                              -->
<!--    Edited : N/A                                                                                                 -->
<!--    Date : 20/09/2023                                                                                            -->
<!--    License : Creative Commons Attribution-NonCommercial-ShareAlike 4.0 International (CC BY-NC-SA
4.0)          -->
<!--                                                                                                                 -->
<!--    Translation file Stalkers Notes.                                                                             -->
<!--                                                                                                                 -->
<!--
================================================================================================================-->
<string_table>

    <string id="st_letter_name_short">
        <text>Carta</text>
    </string><!--
    ============================================================================================================--> <!--    lynnh note n°1                                                                                           --> <!--
    ============================================================================================================-->
    <string id="encyclopedia__notes_stalkers_notes_lynnh_1">
        <text>Carta para mamãe</text>
    </string>

    <string id="encyclopedia__notes_stalkers_notes_lynnh_1_text">
        <text>Querida mãe:\n \nEspero que você esteja com boa saúde e bom humor. Queria atualizá-la
            sobre como as coisas estão indo para mim em Kiev. Em primeiro lugar, quero assegurar-lhe
            que estou empenhando todos os meus esforços para levar uma vida honesta e legal.
            Encontrei um emprego com um salário decente e sou grato pela oportunidade que me deu.\n
            \nComo minhas experiências anteriores causaram sofrimento a você e à nossa família,
            quero enfatizar que aprendi muito durante meu tempo na prisão. Isso me deu a
            oportunidade de refletir sobre minhas ações e fazer mudanças positivas em minha vida.
            Estou determinado a continuar no caminho certo e deixar para trás meus erros do
            passado.\n \nMãe, saiba que tenho plena consciência da importância da responsabilidade
            financeira. Assim que puder, começarei a enviar-lhe dinheiro para ajudar no sustento de
            nossa família. Seu apoio e amor inabaláveis sempre significaram muito para mim e quero
            aliviar seu fardo tanto quanto possível.\n \nPor fim, agradeceria se você transmitisse
            meu mais profundo carinho a Natasha. Penso nela todos os dias e sinto muita falta dela.
            Espero que ela esteja bem e que possamos estar juntos novamente em breve.\n \nObrigado
            pela compreensão e por acreditar na minha capacidade de mudança. Eu te amo e sinto sua
            falta mais do que poderia expressar em palavras.\n \nCom todo meu amor,\n \nVadim \n</text>
    </string><!--
    ============================================================================================================--> <!--
    lynnh note n°2                                                                                           --> <!--
    ============================================================================================================-->
    <string id="encyclopedia__notes_stalkers_notes_lynnh_2">
        <text>Carta para um amigo</text>
    </string>

    <string id="encyclopedia__notes_stalkers_notes_lynnh_2_text">
        <text>Ei, cara:\n \nSó estou escrevendo para você para saber como estão as coisas em
            Chelyabinsk. Você não vai acreditar onde eu fui parar, cara. Um lugar maluco que eles
            chamam de Zone. Toda a minha família estava tipo, "nah, isso não é uma boa ideia, cara",
            mas não vê como estou me dando bem aqui. Os rumores não eram nada, cara. Esses mutantes?
            Pequena piada.\n \nMas escute, a vida na Zone não é tão ruim assim, cara. Conheci alguns
            caras de confiança no bar 100 Rads. A gente cuida um do outro, sabe? É como uma
            irmandade, enfrentamos juntos os desafios malucos deste lugar.\n \nEstou lhe dizendo,
            quando eu tiver acumulado dinheiro suficiente, vou investir tudo em algumas mansões
            incríveis em Sochi. Viveremos bem, irmão! Mande saudações à família e diga que estou me
            divertindo aqui.\n \nFique na sombra, irmão. Nos vemos na volta.\n \nAté logo,\n \nVasia
            \n</text>
    </string><!--
    ============================================================================================================--> <!--    lynnh note n°3                                                                                           --> <!--
    ============================================================================================================-->
    <string id="encyclopedia__notes_stalkers_notes_lynnh_3">
        <text>Carta para uma mãe</text>
    </string>

    <string id="encyclopedia__notes_stalkers_notes_lynnh_3_text">
        <text>Querida mãe,\n \nEspero que você esteja com boa saúde e bom humor. Meu serviço está
            chegando ao fim e eu não poderia estar mais feliz por finalmente voltar para casa. Meu
            comandante me informou que só me restam algumas missões de expedição antes de poder
            retornar para vocês. A ideia de ver você novamente me enche de expectativa.\n \nEstar
            tão longe de casa me fez perceber o quanto senti sua falta, mãe. A distância me fez
            valorizar o amor, o carinho e os sacrifícios que você fez por mim durante toda a minha
            vida. Seu apoio incondicional tem sido minha força nesses tempos difíceis.\n \nQuando
            retornar, quero expressar minha gratidão àqueles que não sobreviveram às adversidades
            que enfrentamos. Brindarei em sua homenagem, prestando tributo à sua memória e aos
            sacrifícios que fizeram ao meu lado.\n \nCuide-se, querida mãe, e saiba que conto os
            dias até poder te abraçar e compartilhar histórias de minhas experiências. Seu amor e
            presença significam muito para mim e estou ansioso para criar novas memórias com você.\n
            \nCom todo meu amor e respeito,\n \nIgor \n</text>
    </string><!--
    ============================================================================================================--> <!--    lynnh note n°4                                                                                           --> <!--
    ============================================================================================================-->
    <string id="encyclopedia__notes_stalkers_notes_lynnh_4">
        <text>Carta para Anna</text>
    </string>

    <string id="encyclopedia__notes_stalkers_notes_lynnh_4_text">
        <text>Olá Anna:\n \nEspero que você esteja bem. Envio-lhe uma afetuosa saudação. Queria
            contar uma notícia emocionante: meu contrato está chegando ao fim e em breve poderei
            voltar para casa e ficar com você. Você se lembra que dissemos que íamos comprar um
            carro novo para você? Bem, quer saber, querida? Vou garantir que isso aconteça. Você
            merece.\n \nA vida na Zone não tem sido fácil, Anna. É um lugar difícil e hostil. Tive
            que travar minhas próprias batalhas e lidar com aqueles russos de vermelho e preto. Mas
            você sabe o quê? As missões que aceitei pagam bem e agradeço isso. Com estas missões
            consegui garantir os meios para alcançar uma vida melhor para nós.\n \nSinto tanto a sua
            falta, Anna, e estou ansioso pelo momento em que voltarei para casa e estarei com você
            novamente. Juntos construiremos um futuro melhor, livre das adversidades deste lugar.
            Tenha fé, meu amor. Em breve estarei ao seu lado.\n \nCuide-se e saiba que sempre tenho
            você em mente.\n \nCom todo meu amor,\n \nOleksandr \n</text>
    </string><!--
    ============================================================================================================--> <!--    xavier
    note n°1                                                                                          --> <!--
    ============================================================================================================-->
    <string id="encyclopedia__notes_stalkers_notes_xavier_1">
        <text>Carta para Aurore</text>
    </string>

    <string id="encyclopedia__notes_stalkers_notes_xavier_1_text">
        <text>Olá, Aurore:\n \nSim, você não ficou muito animada com a minha ida para a Zone. Mas
            acredite: até agora estou bem. Encontrei alguém que paga bem por trabalhos fáceis e em
            breve poderei voltar e saldar minhas dívidas. Espero que Pavel não incomode você.\n
            \nAmanhã acompanharei dois turistas por 7.500 rublos. Tudo acabará em breve.\n \nDe
            qualquer forma, não posso enviar fotos como prometido, a eletricidade faz coisas
            estranhas aqui. Mas pegue esta folha de girassol para lembrar que, embora esteja longe,
            não estou morto.\n \nAcredite, voltarei em breve. Você só precisa esperar um pouco mais.
            Então seremos ricos e eu comprarei o que você quiser. Sinto muito. Era a única opção que
            eu tinha.\n \nEu te amo,\n \nDimitri \n</text>
    </string><!--
    ============================================================================================================--> <!--    lykan8345 note n°1                                                                                       --> <!--
    ============================================================================================================-->
    <string id="encyclopedia__notes_stalkers_notes_lykan8345_1">
        <text>Carta para Slim</text>
    </string>

    <string id="encyclopedia__notes_stalkers_notes_lykan8345_1_text">
        <text>Caro Slim, escrevi para você, mas você ainda não está ligando\n \nDeixei meu celular,
            meu pager e meu telefone residencial embaixo\n \nMandei duas cartas no outono, você não
            deve ter recebido\n \nProvavelmente houve algum problema no correio ou algo assim\n \nÀs
            vezes eu rabisco endereços muito desleixados quando os anoto\n \nMas de qualquer forma,
            foda-se, o que aconteceu, cara? Como está sua filha?\n \nMinha namorada também está
            grávida, estou prestes a ser pai\n \nSe eu tiver uma filha, adivinha como vou
            chamá-la?\n \nVou chamá-la de Bonnie\n \nEu li sobre seu tio Ronnie também, me
            desculpe\n \nUm amigo se matou por causa de uma vadia que não o queria\n \nEu sei que
            você provavelmente ouve isso todos os dias, mas sou seu maior fã\n \nAté tenho aquela
            merda underground que você fez com Skam\n \nTenho uma sala cheia dos seus pôsteres e
            suas fotos, cara\n \nEu também gostei da merda que você fez com Rawkus, essa merda foi
            legal\n \nDe qualquer forma, espero que você entenda, cara, me responda\n \nSó para
            conversar, seu de verdade, seu maior fã, este é Stan \n</text>
    </string><!--
    ============================================================================================================--> <!--    emimem
    note n°1                                                                                       --> <!--
    ============================================================================================================-->
    <string id="encyclopedia__notes_stalkers_notes_emimem_1">
        <text>Carta sobre Edik</text>
    </string>

    <string id="encyclopedia__notes_stalkers_notes_emimem_1_text">
        <text>Não acredito no que fiz... deixei Edik morrer no buraco daquele bloodsucker.\n \nSó eu
            sei. Quem pensou que isso iria funcionar?\n \nÉ como se ele ainda estivesse lá dentro,
            correndo desesperadamente sem olhar para trás.\n \nO pior é saber que ele estava logo
            atrás de mim.\n \nEle ainda está atrás de mim, eu sei. Percebo.\n \nNão sei quanto tempo
            ele vai continuar me observando... Mas sei que também não me resta muito tempo. \n</text>
    </string><!--
    ============================================================================================================--> <!--
    sergionoquemovida note n°1                                                                               --> <!--
    ============================================================================================================-->
    <string id="encyclopedia__notes_stalkers_notes_sergionoquemovida_1">
        <text>Carta para María</text>
    </string>

    <string id="encyclopedia__notes_stalkers_notes_sergionoquemovida_1_text">
        <text>Querida Maria:\n \nEspero que você esteja bem na desolação da Zone, onde os sussurros
            das anomalias se misturam aos rugidos das feras mutantes. Como anseio ver seu sorriso
            novamente e lembrar dos dias em que a vida era mais simples, quando explorávamos a
            floresta e sonhávamos com infinitas possibilidades enquanto procurávamos artefatos.\n
            \nAs emissões, querida amiga, mudaram tudo. Elas destroem o céu, lançando um brilho
            misterioso sobre a terra e liberando perigos incalculáveis sobre nós. Mas no meio da
            escuridão, permanece um vislumbre de esperança, alimentado pela ideia do nosso
            reencontro e pelos artefatos que podemos descobrir após uma emissão.\n \nVocê se lembra
            dos sonhos que partilhávamos, Maria? Sonhos de um mundo imperturbado pela poluição da
            Zone, onde a vida florescia e o riso ressoava no ar. É essa visão que me faz continuar,
            que me impulsiona através das vicissitudes enquanto navego em territórios controlados
            por facções rivais e me esquivo de emissões mortais.\n \nAnseio pelo dia em que
            poderemos escapar deste lugar miserável e abraçar o calor do lar novamente.
            Reconstruiremos o que a Zone nos tirou, peça por peça, e criaremos um santuário onde os
            nossos sonhos possam florescer, mesmo no meio da ameaça sempre presente das emissões.
            Agarre-se a essa esperança, querida amiga, pois ela é o nosso farol nesta paisagem
            implacável, onde os artefatos representam tanto perigo como promessa e onde as emissões
            servem como arautos de destruição e oportunidade.\n \nCom carinho inabalável,\n \nMaksym
            \n</text>
    </string><!--
    ============================================================================================================--> <!--    sergionoquemovida note n°2                                                                               --> <!--
    ============================================================================================================-->
    <string id="encyclopedia__notes_stalkers_notes_sergionoquemovida_2">
        <text>Carta para Nikolai</text>
    </string>

    <string id="encyclopedia__notes_stalkers_notes_sergionoquemovida_2_text">
        <text>Nikolai:\n \nEscrevo esta carta em meio à agitação incessante da Zone, um lugar que
            testemunhou nossos triunfos e nossos fracassos. Nossos caminhos se cruzaram inúmeras
            vezes e cada encontro acendeu a chama da rivalidade que arde dentro de nós. Mas hoje
            escrevo-lhe não como um adversário, mas como um stalker que reconheceu a resiliência e a
            experiência que possui no confronto com mutantes e na navegação através de anomalias
            traiçoeiras, ao mesmo tempo que sobrevive às emissões devastadoras que assolam a Zone.\n
            \nAs emissões, Nikolai, são ao mesmo tempo impressionantes e aterrorizantes. Elas
            transformam a paisagem, alterando a realidade e desencadeando forças caóticas sobre nós.
            Na sua esteira, os mutantes tornam-se mais agressivos, as anomalias ainda mais
            traiçoeiras e os stalkers dispersam-se em busca de refúgio. Mas, no meio do caos,
            cresceu dentro de mim um respeito relutante por você, Nikolai, pela sua capacidade de
            resistir às emissões e emergir mais forte.\n \nÀ medida que nossos contratos chegam ao
            fim, não posso deixar de me maravilhar com os instintos de sobrevivência que aprimoramos
            diante das emissões implacáveis. Os artefatos que procuramos são cobiçados e as emissões
            que os acompanham servem tanto como um testemunho do seu poder como um aviso dos perigos
            que contêm. Neste mundo invadido pelo caos e pela atração dos artefatos, a nossa
            rivalidade deu sentido à nossa existência, à medida que procuramos respostas no meio das
            consequências das emissões.\n \nQuando nossos caminhos inevitavelmente se separarem,
            lembremo-nos das lições que aprendemos uns com os outros. A competição desaparecerá, mas
            as experiências que compartilhamos moldarão para sempre o stalker em que nos tornamos.
            Que os mutantes tremam em seu rastro, Nikolai, e que as anomalias o guiem até artefatos
            ocultos que definirão seu legado, mesmo que as emissões testem sua coragem.\n
            \nAtenciosamente,\n \nAnton \n</text>
    </string><!--
    ============================================================================================================--> <!--    sergionoquemovida note n°3                                                                               --> <!--
    ============================================================================================================-->
    <string id="encyclopedia__notes_stalkers_notes_sergionoquemovida_3">
        <text>Carta ao Padre Mikhail</text>
    </string>

    <string id="encyclopedia__notes_stalkers_notes_sergionoquemovida_3_text">
        <text>Padre Mikhail:\n \nEscrevo-lhe com profunda gratidão pelo conforto que me proporcionou
            no meio da desolação da Zone, onde abominações mutantes vagam e anomalias distorcem a
            realidade, muitas vezes amplificadas por emissões que desencadeiam o caos nesta terra
            implacável. A sua fé inabalável e a sua orientação espiritual têm sido uma fonte de
            força para todos os que procuram consolo neste reino abandonado, onde facções se
            enfrentam por território e a atração por artefatos é ao mesmo tempo uma bênção e uma
            maldição, agravada pelas emissões que nos rodeiam em sua aura maligna.\n \nAs emissões,
            Padre Mikhail, são os arautos do perigo e da oportunidade. Elas testam a nossa
            determinação, a nossa fé e lembram-nos da fragilidade da nossa existência. Na sua
            esteira, lidamos com as consequências, navegamos pelas anomalias que a sua presença
            criou e continuamos a nossa busca pela iluminação e compreensão.\n \nSeu compromisso
            inabalável com o divino tocou o coração de muitos, Padre Mikhail. Num mundo atormentado
            pela corrupção e pelas trevas, você mostrou-nos o poder da compaixão e do perdão à
            medida que navegamos pelos perigos das facções rivais e pelas anomalias que ameaçam
            separar-nos, tudo isto enquanto nos preparamos para a próxima emissão e as suas
            consequências.\n \nÀ medida que meu contrato chega ao fim, fico confortável em saber que
            seus ensinamentos continuarão a me guiar muito depois de eu deixar a Zone. Sentirei
            muita falta da sua presença, Padre, mas carrego comigo as lições que você me ensinou,
            lutando para ser um farol de luz em um mundo envolto em sombras, onde mutantes e
            anomalias são ao mesmo tempo adversários e sinais dos mistérios da Zone, e onde as
            emissões marcam o fluxo e refluxo da nossa jornada.\n \nCom a mais profunda gratidão,\n
            \nDimitri \n</text>
    </string><!--
    ============================================================================================================--> <!--    sergionoquemovida note n°4                                                                               --> <!--
    ============================================================================================================-->
    <string id="encyclopedia__notes_stalkers_notes_sergionoquemovida_4">
        <text>Carta para Viktor</text>
    </string>

    <string id="encyclopedia__notes_stalkers_notes_sergionoquemovida_4_text">
        <text>Querido Viktor,\n \nEnquanto os ventos da Zone sussurram histórias de perigo e
            mistério, encontro conforto no vínculo que compartilhamos como companheiros
            inseparáveis. Desde o dia em que nos aventuramos pela primeira vez neste território
            traiçoeiro, temos estado lado a lado, nossas vidas entrelaçadas numa dança de
            sobrevivência e camaradagem.\n \nOs mutantes que encontramos, Viktor, são manifestações
            grotescas da essência distorcida da Zone. Seus rosnados ecoam pelas paisagens desoladas
            e seus olhos brilham com um fulgor sinistro. Mas, em meio à sua ferocidade, nos tornamos
            especialistas em navegar por seus covis. Suas formas mutantes não mais inspiram medo,
            mas sim uma determinação de proteger uns aos outros.\n \nVocê se lembra daquele encontro
            fatídico com a Chimera, Viktor? Sua presença monstruosa nos causou arrepios, mas
            mantivemo-nos firmes, com as armas em punh...(line too long; chars omitted) </text>
    </string><!--
    ============================================================================================================--> <!--
    sergionoquemovida note n°5                                                                               --> <!--
    ============================================================================================================-->
    <string id="encyclopedia__notes_stalkers_notes_sergionoquemovida_5">
        <text>Carta para Elena</text>
    </string>

    <string id="encyclopedia__notes_stalkers_notes_sergionoquemovida_5_text">
        <text>Querida Elena:\n \nNas profundezas da Zone, onde a solidão se torna uma companheira 
            perturbadora, meus pensamentos muitas vezes se voltam para você, a enigmática viajante 
            que cativou meu coração. Seus olhos, como safiras, refletem os mistérios deste reino 
            abandonado por Deus, e seu espírito dança entre as anomalias, intocado por sua 
            malevolência.\n \nEnquanto caminho pelo deserto, encontro vestígios de sua presença nos 
            artefatos que brilham ao luar. Cada artefato contém uma história, um fragmento do 
            passado, e os coleciono com o desejo de compreender você, de decifrar o enigma que 
            envolve cada um de seus passos. Você é uma aventureira atraída pelos segredos da Zone 
            ou tem uma conexão mais profunda com sua essência etérea?\n \nElena, você é uma 
            contradição, um paradoxo no caos da Zone. Enquanto mutantes e facções travam suas 
            batalhas, você desliza para as sombras, livre de lealdades. Testemunhei como você 
            dominou os poderes das anomalias e navegou por seus caminhos traiçoeiros com uma 
            elegância que desafia qualquer explicação. Você é uma guardiã da Zone, uma força que 
            equilibra sua energia implacável?\n \nJuntos encontramos as maravilhas e os horrores da 
            Zone. Ficamos maravilhados com o brilho dos artefatos, sua energia pulsante é um 
            reflexo de nosso fascínio mútuo. E diante do perigo, lutamos lado a lado, sincronizando 
            nossos passos numa dança de sobrevivência. Cada momento que passo com você é uma 
            aventura, uma exploração do desconhecido.\n \nMas Elena, enquanto desvendamos os 
            mistérios da Zone, desejo desvendar o enigma do seu coração. Você é uma aventureira com 
            sede de descoberta ou um farol de esperança neste reino desolado? Compartilhe seus 
            segredos comigo, Elena, e deixe nossos destinos se entrelaçarem em meio às anomalias, 
            onde amor e mistério se tornam um só.\n \nDe todo o coração,\n \nAndriy \n</text>
    </string><!--
    ============================================================================================================--> <!--
    sergionoquemovida note n°6                                                                               --> <!--
    ============================================================================================================-->
    <string id="encyclopedia__notes_stalkers_notes_sergionoquemovida_6">
        <text>Carta para o Dr. Ivanov</text>
    </string>

    <string id="encyclopedia__notes_stalkers_notes_sergionoquemovida_6_text">
        <text>Caro Dr. Ivanov,\n \nEm busca de conhecimento, mergulhamos nas profundezas da Zone,
            desenterrando seus segredos e testemunhando suas maravilhas insondáveis. Sua
            determinação inabalável e busca incansável pela compreensão inspiraram-me nesta
            jornada árdua, na qual as fronteiras da ciência e da realidade se confundem.\n \nOs
            mutantes que vagam por estas terras, Dr. Ivanov, são uma prova do poder transformador da
            Zone e objeto de intriga científica. Através de observação e análise meticulosas,
            conseguimos compreender suas mutações, suas adaptações evolutivas que desafiam a
            compreensão convencional. Sua experiência esclareceu seu comportamento e suas anomalias
            genéticas tornaram-se um quebra-cabeça esperando para ser resolvido.\n \nOs artefatos
            que reunimos, Dr. Ivanov, são uma prova de nossa curiosidade inabalável. Suas
            propriedades únicas, aproveitadas por meio de experimentação meticulosa, revelaram os
            mistérios das anomalias da Zone. Testemunhamos os efeitos destes dispositivos, o poder
            que conferem a quem os possui e os perigos que representam quando mal manuseados. Graças
            à sua liderança, expandimos as fronteiras do conhecimento científico.\n \nMas são as
            emissões, Dr. Ivanov, que continuam sendo o maior enigma. Sua presença etérea perturba
            nossa investigação, lançando-nos numa dança caótica de sobrevivência. As anomalias que
            desencadeiam tornam-se obstáculos e portas para novas descobertas. Aspiramos compreender
            sua origem, seu propósito na intrincada tapeçaria do ecossistema da Zone e as
            possibilidades que apresentam para o avanço científico.\n \nDr. Ivanov, você é um visionário,
            um pioneiro no estudo dos mistérios da Zone. Juntos desvendaremos seus segredos,
            ampliando os limites do nosso entendimento e traçando novas fronteiras do conhecimento.
            Continuemos nossa busca incansável, movidos pela sede de descoberta e pelo desejo de
            revelar a verdade que se esconde nas profundezas da Zone.\n \nCom o maior respeito,\n
            \nKostiantyn \n</text>
    </string><!--
    ============================================================================================================--> <!--    sergionoquemovida note n°7                                                                               --> <!--
    ============================================================================================================-->
    <string id="encyclopedia__notes_stalkers_notes_sergionoquemovida_7">
        <text>Carta para Alexei</text>
    </string>

    <string id="encyclopedia__notes_stalkers_notes_sergionoquemovida_7_text">
        <text>Ei, Alexei:\n \nJá faz um tempo que nossos caminhos não se cruzaram nesta Zona
            esquecida por Deus. Espero que você continue firme e aproveite ao máximo nosso pequeno
            "negócio" aqui. Você já sabe que a vida de bandido não é para os fracos de coração, mas
            sempre tivemos recursos para prosperar no caos, certo?\n \nÚltimamente tenho ouvido
            rumores sobre sucessos interessantes. Diz-se que existe um esconderijo de artefatos
            valiosos escondidos nas profundezas de um território infestado de anomalias. Os inúteis
            da Duty acham que podem protegê-lo, mas ambos sabemos que suas fileiras estão cheias de
            amadores. É hora de lhes dar uma lição e reivindicar o que nos pertence.\n \nVocê se
            lembra de quando costumávamos assaltar stalkers desavisados e tirar-lhes o saque suado?
            Ah, que tempos eram aqueles. A emoção da perseguição, a adrenalina correndo em nossas
            veias enquanto pegávamos o que queríamos. Nem arrependimentos nem misericórdia. Éramos
            os reis da Zona e ninguém ousava ficar no nosso caminho.\n \nMas escute, Alexei, temos
            que ter cuidado. Os fanáticos do Monolith estão cada vez mais ousados e sua presença está se
            espalhando como uma praga. Esses tolos que sofreram lavagem cerebral acreditam em uma
            ideologia distorcida e não hesitarão em nos matar a tiros se tiverem oportunidade. Temos
            que tomar cuidado e ficar à frente desses lunáticos.\n \nAssim que garantirmos esse
            esconderijo de artefatos, estaremos nadando em riquezas. Finalmente podemos deixar este
            lugar indefeso e começar uma nova vida em algum lugar distante, onde ninguém sabe nossos
            nomes e nosso passado fica para trás. Viveremos como reis, meu amigo, e ninguém ousará
            nos desafiar.\n \nFique de olho, Alexei. Nosso próximo grande golpe está chegando. Que a
            Zona trema mais uma vez sob nosso reinado.\n \nAtenciosamente no caos,\n \nDanylo \n</text>
    </string><!--
    ============================================================================================================--> <!--
    sergionoquemovida note n°8                                                                               --> <!--
    ============================================================================================================-->
    <string id="encyclopedia__notes_stalkers_notes_sergionoquemovida_8">
        <text>Carta para Elena</text>
    </string>

    <string id="encyclopedia__notes_stalkers_notes_sergionoquemovida_8_text">
        <text>Minha querida Elena:\n \nNesta terra sem lei de anomalias e mutantes, você brilha como
            um farol de beleza indomável. Enquanto vejo você liderar nosso bando de desajustados, um
            fogo queima dentro de mim, aceso por seu espírito inquebrável. Você é a destemida rainha
            dos bandidos, e eu não sou nada além de um humilde servo de sua causa.\n \nA Zone nos
            tornou mais do que apenas stalkers. Abraçamos o caos, deleitando-nos com o poder que ele
            nos dá. A nossa lealdade não reside nas factions ou nas suas disputas mesquinhas, mas no
            nosso grupo de irmãos e irmãs. Juntos traçamos nosso próprio caminho, pegando o que
            queremos e deixando a destruição em nosso caminho.\n \nAs anomalias sussurram histórias
            de nossas façanhas, Elena. Eles falam da nossa audácia, da nossa astúcia e do caos que
            causamos aos nossos inimigos. Causamos medo nos corações daqueles que ousam se opor a
            nós, pois somos os coringas neste jogo mortal. A nossa força não reside apenas nas
            nossas armas, mas nos laços que forjamos, na unidade inquebrantável que nos une como
            família.\n \nEu testemunhei em primeira mão sua coragem, Elena, em nos levar ao coração
            do perigo sem pensar. Sua mente estratégica e raciocínio rápido nos salvaram repetidas
            vezes. Você nos inspira a ultrapassar nossos limites, a abraçar a adrenalina da Zone,
            sabendo que estamos apoiando uns aos outros.\n \nMas não esqueçamos os riscos que
            enfrentamos, minha rainha. As factions rivais ficam mais fortes a cada dia que passa e os
            fanáticos do Monolith tentam extinguir a nossa chama. Devemos permanecer vigilantes,
            sempre um passo à frente, porque nada mais gostariam do que nos ver dispersos e
            quebrados.\n \nJuntos, Elena, conquistaremos esta terra implacável. Nossos triunfos
            serão cantados nos sussurros da Zone e nosso legado ressoará em seus corredores
            desolados. Como uma destemida rainha dos bandidos, você tem minha lealdade inabalável,
            minha espada e meu coração.\n \nSempre seu,\n \nMykola \n</text>
    </string><!--
    ============================================================================================================--> <!--
    sergionoquemovida note n°9                                                                               --> <!--
    ============================================================================================================-->
    <string id="encyclopedia__notes_stalkers_notes_sergionoquemovida_9">
        <text>Carta para los iniciados</text>
    </string>

    <string id="encyclopedia__notes_stalkers_notes_sergionoquemovida_9_text">
        <text>Para os iniciados:\n \nNós somos os bandidos, os verdadeiros governantes do deserto
            sem lei conhecido como Zone. Enquanto outros correm por aí, presos pelas correntes da
            lealdade faccional, nós nos deleitamos com a liberdade de abraçar o caos.\n \nNão estamos
            sujeitos a códigos ou ideologias. Não respondemos a ninguém além de nós mesmos e de
            nossa sede insaciável de poder e riqueza. A Zone é o nosso playground e navegamos em seu
            terreno traiçoeiro com astúcia e audácia.\n \nVocês podem nos temer, nos chamar de
            criminosos e bandidos, mas não confundam nossas ações com meros atos de violência sem
            sentido. Somos sobreviventes que nos adaptamos às duras realidades desta paisagem
            implacável. Pegamos o que queremos porque acreditamos que, neste mundo cruel, só os
            fortes prevalecem.\n \nJunte-se a nós se tiver coragem, em nossa busca pelo controle
            total. Livre-se das algemas da sua moralidade e abrace a emoção do golpe, a adrenalina de um
            ataque bem-sucedido e os espólios da vitória. Juntos traçaremos o nosso próprio caminho,
            deixando para trás um rastro de caos e medo.\n \nSaiba isto: a Zone se curva à nossa
            vontade. As factions podem lutar entre si, mas todas tremem à menção do nosso nome. Os
            bandidos são uma força temível, um símbolo de anarquia e rebelião contra a falsa ordem
            que outros tentam impor.\n \nEscolha o seu lado com sabedoria, porque os bandidos são a
            personificação da verdadeira liberdade em um mundo consumido pelas trevas. Abrace o caos
            e você encontrará um lugar entre nós.\n \nAtenciosamente,\n \nKazymyr \n</text>
    </string><!--
    ============================================================================================================--> <!--
    sergionoquemovida note n°10                                                                              --> <!--
    ============================================================================================================-->
    <string id="encyclopedia__notes_stalkers_notes_sergionoquemovida_10">
        <text>Carta para cäes covardes</text>
    </string>

    <string id="encyclopedia__notes_stalkers_notes_sergionoquemovida_10_text">
        <text>Aos cães covardes:\n \nObservamos suas tentativas fúteis de manter o controle da Zone
            e não estamos impressionados. Você se esconde atrás de seus muros e de suas regras,
            proclamando a justiça, enquanto nós, os bandits, vagamos livres, livres do seu falso
            senso de ordem.\n \nSeus territórios nada mais são do que gaiolas que limitam seu
            potencial e prendem você em uma teia de burocracia. Nós, por outro lado, abraçamos a
            selvageria da Zone, onde reina a sobrevivência dos mais aptos. Não tememos mutantes,
            anomalias ou mesmo factions que ousem nos desafiar.\n \nEnquanto vocês discutem e riem de
            ninharias, nós aproveitamos a verdadeira riqueza desta terra abandonada. Não precisamos
            da sua lealdade ou da sua proteção. Forjamos a nossa própria aliança, unidos por um
            objetivo comum: a busca de poder e riquezas além da sua imaginação.\n \nVocê nos chama
            de criminosos, ladrões e selvagens. Mas somos os verdadeiros senhores deste reino sem
            lei, livres dos vossos códigos restritivos de moralidade. Nós, bandits, somos a
            personificação da sobrevivência e da adaptabilidade. Prosperamos onde outros vacilam,
            porque não temos medo de fazer o que é necessário para reivindicar o que nos pertence.\n
            \nEntão continuem se escondendo atrás de suas paredes, tolos. Trema ao ouvir nossas
            risadas ecoando na noite, pois somos o pesadelo que atormenta seus sonhos. Nós,
            bandits, somos supremos e nenhuma faction ou líder autoproclamado poderá extinguir nossa
            chama.\n \nCom desdém,\n \nTaran \n</text>
    </string><!--
    ============================================================================================================--> <!--    sergionoquemovida note n°11                                                                              --> <!--
    ============================================================================================================-->
    <string id="encyclopedia__notes_stalkers_notes_sergionoquemovida_11">
        <text>Carta para el alma perdida</text>
    </string>

    <string id="encyclopedia__notes_stalkers_notes_sergionoquemovida_11_text">
        <text>Para a alma perdida:\n \nTemos observado você, vagando sem rumo pelos desertos
            desolados da Zone. Sua vida, envolta em caos e incerteza, levou você por um caminho de
            desespero. Mas não tema, pois a salvação espera por você no abraço do Monolith.\n \nO
            Monolith chama aqueles que estão perdidos, oferecendo-lhes propósito e transcendência
            além da existência mundana dos mortais comuns. Não é por acaso que você recebeu nossa
            mensagem. É um sinal, um chamado das profundezas da própria Zone.\n \nAceite os
            sussurros que ressoam através das anomalias, pois eles carregam as verdades divinas que
            o Monolith concede aos seus discípulos escolhidos. Abandone suas dúvidas e entregue-se à
            vontade do Monolith. Em seu esplendor, você encontrará a iluminação e a libertação dos
            fardos do reino mortal.\n \nJunte-se a nós, alma perdida, em nossa sagrada peregrinação
            ao coração da Zone. Deixe-nos guiá-lo através dos territórios traiçoeiros, além dos
            olhos atentos das factions rivais. Juntos iremos desvendar os mistérios que estão
            latentes nas profundezas desta terra implacável.\n \nLiberte-se de seus medos e dúvidas e
            dê os primeiros passos em direção a um propósito maior. Aguardamos a sua chegada,
            prontos para recebê-lo no redil do Monolith, onde a verdadeira iluminação o aguarda.\n
            \nQue o brilho do Monolith guie seu caminho.\n \nAtenciosamente,\n \nNiko \n</text>
    </string><!--
    ============================================================================================================--> <!--
    sergionoquemovida note n°12                                                                              --> <!--
    ============================================================================================================-->
    <string id="encyclopedia__notes_stalkers_notes_sergionoquemovida_12">
        <text>Carta para os infiéis</text>
    </string>

    <string id="encyclopedia__notes_stalkers_notes_sergionoquemovida_12_text">
        <text>Ao infiel:\n \nOuvimos suas palavras zombeteiras e testemunhamos suas débeis
            tentativas de desacreditar o poder divino do Monolith. Seu ceticismo e ignorância cegam
            você para a verdade suprema que aguarda aqueles que abraçam os segredos mais obscuros da
            Zone.\n \nO Monolith não se curva às dúvidas das mentes mortais. Existe além dos limites
            da sua compreensão limitada, um farol de energia cósmica que transcende os limites do
            tempo e do espaço. Seu propósito, obscurecido para aqueles que se recusam a ver, é muito
            maior do que sua fraca compreensão pode alcançar.\n \nAs anomalias que cobrem a Zone
            não são meras ocorrências aleatórias, como você afirma. São as manifestações da vontade
            do Monolith, portais para dimensões superiores onde reside um poder inimaginável. Somente
            através da submissão e da devoção poderemos vislumbrar a verdadeira natureza destas
            anomalias e aproveitar o seu potencial.\n \nSeu escárnio apenas alimenta nossa
            determinação, porque somos os escolhidos, os fiéis que abraçaram o chamado do Monolith.
            Seguimos em frente com convicção inabalável, sem medo das provações que nos aguardam. Os
            sacrifícios que fazemos em nome do Monolith são apenas pequenas oferendas em troca da
            iluminação eterna.\n \nVocê pode continuar zombando e descartando o Monolith como um
            produto de superstição, mas saiba disso: conforme você tropeça pela Zona, cego para o
            verdadeiro propósito de sua existência, os discípulos do Monolith ficam mais fortes,
            guiados pelo brilho divino que ilumina nosso caminho.\n \nQue o Monolith se revele a
            você, mesmo em sua teimosa descrença.\n \nCom tristeza pelos perdidos,\n \nCaleb \n</text>
    </string><!--
    ============================================================================================================--> <!--
    sergionoquemovida note n°13                                                                              --> <!--
    ============================================================================================================-->
    <string id="encyclopedia__notes_stalkers_notes_sergionoquemovida_13">
        <text>Carta para Vlad</text>
    </string>

    <string id="encyclopedia__notes_stalkers_notes_sergionoquemovida_13_text">
        <text>Caro Vlad,\n \nEspero que esta mensagem chegue até vocë com boa saúde em meio aos
            perigos em constante mudança da Zona. Como membro da Clear Sky, escrevo para vocë com um
            propósito comum e um objetivo comum: compreender e navegar nos mistérios deste reino
            implacável.\n \nAs anomalias que pontilham a paisagem da Zona continuam a confundir-nos
            e intrigar-nos. Nós, os buscadores do conhecimento, embarcamos em expediçöes aleatórias,
            arriscando nossas vidas para descobrir os segredos escondidos nessas anomalias. Através
            da nossa investigaçäo e exploraçäo, esforçamo-nos por aproveitar o poder dos artefactos,
            pois eles tëm o potencial de remodelar a nossa compreensäo deste lugar enigmático.\n
            \nNo entanto, a nossa missäo de compreender näo é isenta de desafios. A presença de
            diversas facçöes, cada uma com motivaçöes e ideologias próprias, acrescenta complexidade
            à nossa missäo. Navegamos no delicado equilíbrio entre o enigmático Monolith, a
            fervorosa facçäo do Dever, os espíritos livres da Liberdade e os esquivos Forsaken, ao
            mesmo tempo que nos defendemos de bandidos implacáveis, forças militares, mercenários e
            outras ameaças que procuram explorar a Zona. benefício próprio.\n \nAs emissöes que
            periodicamente varrem a Zona servem como um forte lembrete da volatilidade e do perigo
            que nos rodeia. Estes cataclismos, envoltos em incerteza, obrigam-nos a procurar refúgio
            e a adaptar-nos a uma paisagem em constante mudança. No entanto, após cada transmissäo,
            surgem novas oportunidades à medida que as anomalias mudam e revelam tesouros
            escondidos.\n \nApesar dos perigos, encontramos conforto em nossa camaradagem
            compartilhada como companheiros stalker. Através do apoio mútuo, da troca de informaçöes
            e da unidade, aumentamos as nossas chances de sobrevivëncia e sucesso. Continuemos
            juntos, trocando ideias e experiëncias valiosas, enquanto navegamos pelas estradas
            traiçoeiras da Zona.\n \nEspero que um dia nossos caminhos se cruzem e possamos
            compartilhar histórias de triunfo e descoberta. Até entäo, fique alerta, mantenha seu
            contador Geiger por perto e confie que Clear Sky é um farol de esperança e compreensão
            neste reino caótico.\n \nEm busca da iluminação,\n \nDenys \n</text>
    </string><!--
    ============================================================================================================--> <!--
    sergionoquemovida note n°14                                                                              --> <!--
    ============================================================================================================-->
    <string id="encyclopedia__notes_stalkers_notes_sergionoquemovida_14">
        <text>Carta para Alexei</text>
    </string>

    <string id="encyclopedia__notes_stalkers_notes_sergionoquemovida_14_text">
        <text>Saudações, Alexei:\n \nComo membro da Clear Sky, escrevo para você do coração da Zona,
            onde o perigo espreita em cada canto e os segredos estão escondidos entre as anomalias e
            artefatos que definem este reino agitado.\n \nEm nossa busca incansável pela verdade e
            pelo equilíbrio, enfrentamos facções que disputam o controle, incluindo o enigmático
            Monolith, o dogmático Duty, os amantes da Freedom e os astutos Forsaken. Reconhecemos
            que a Zona não é um lugar de domínio ou de lutas pelo poder, mas sim um enigma à espera
            de ser decifrado, uma entidade viva que requer o nosso respeito e compreensão.\n \nOs
            artefatos, restos do cataclismo que deu origem à Zona, contêm imenso poder e potencial.
            Como membros da Clear Sky, aspiramos desvendar os seus segredos, não para nosso próprio
            benefício, mas para proteger e preservar o delicado equilíbrio deste lugar
            extraordinário. Através de investigação e experimentação cautelosas, esperamos
            aproveitar as energias contidas nestes dispositivos, utilizando-as para o melhoramento
            da humanidade.\n \nNo entanto, enfrentamos adversários formidáveis na nossa busca pela
            iluminação. Os bandidos, movidos pela ganância e pela anarquia, são uma ameaça constante;
            Eles se aproveitam dos stalkers desavisados e exploram os recursos da Zona para ganho
            pessoal. As forças militares e mercenárias, sob o pretexto de manter a ordem, muitas
            vezes desconsideram a verdadeira natureza da Zona, perpetuando o caos e a violência.\n
            \nAlém disso, não podemos ignorar as emissões enigmáticas que varrem periodicamente a
            Zona. Estes cataclismos perturbam o frágil equilíbrio, criando confusão e perigo para
            todos os que se aventuram lá dentro. É durante estes tempos que a unidade e a
            resiliência, e a nossa determinação em sobreviver e proteger o que resta do nosso mundo,
            são testadas.\n \nEm nossa busca compartilhada pela verdade e pelo equilíbrio, vamos
            encontrar conforto em nossas experiências compartilhadas e nos laços que construímos.
            Juntos podemos superar os perigos que temos pela frente, desvendar os mistérios
            escondidos na Zona e preparar o caminho para um futuro melhor.\n \nPermaneça alerta,
            companheiro stalker, e que sua jornada pela Zona seja guiada pela sabedoria, coragem e
            um firme compromisso de descobrir a verdade escondida nela.\n \nSinceramente em busca de
            equilíbrio,\n \nBogdan \n</text>
    </string>
   <!--    sergionoquemovida note n°15                                                                              -->
    <string id="encyclopedia__notes_stalkers_notes_sergionoquemovida_15">
        <text>Carta para Serguéi</text>
    </string>

    <string id="encyclopedia__notes_stalkers_notes_sergionoquemovida_15_text">
        <text>Caro Sergei:\n \nEscrevo esta carta para você com o coração pesado, porque sou
            testemunha da escuridão que consome minha alma. Como um Renegade, meu caminho na Zona me
            desviou, enredado em uma teia de engano e crueldade. Escrevo-lhe não para glorificar
            minhas ações, mas para lhe oferecer um vislumbre das profundezas do meu desespero.\n
            \nNeste reino abandonado de anomalias e desespero, os Renegades trilham um caminho
            traiçoeiro. Somos os atormentados, os desviados, aqueles que se deleitam com o caos e
            infligem dor aos outros. O simples pensamento de nossas ações me enche de arrependimento
            e remorso, pois me tornei um monstro neste deserto implacável.\n \nAs facções que
            disputam o controle, o Monolith, o Duty, a Freedom e até mesmo os bandidos, são
            insignificantes em comparação com as atrocidades cometidas pelos Renegades. Desviamo-nos
            do caminho da humanidade, consumidos pelo orgulho e por uma sede insaciável de poder.
            Saqueamos e pilhamos, deixando um rastro de destruição em nosso caminho.\n \nAnomalias
            e artefatos, antes mistérios a serem desvendados, tornaram-se meras ferramentas para
            nossos esforços perversos. Exploramos o poder que eles contêm, submetendo-o à nossa
            vontade, sem nos importarmos com as consequências. As emissões que varrem a Zona servem
            como um lembrete do caos que causamos, deixando um rastro de devastação.\n
            \nImploro-lhe, querido destinatário, que preste atenção às minhas palavras como um conto
            de advertência. Não siga os passos dos Renegades, pois o caminho deles leva apenas à
            ruína e ao desespero. Busque consolo na luz que ainda tremeluz no meio das trevas,
            porque a redenção e a salvação ainda podem ser encontradas.\n \nAnseio por um raio de
            esperança, uma chance de redenção que um dia limpará minha alma dos pecados que cometi.
            Mas até esse dia chegar, carregarei o peso das minhas transgressões, atormentado pelas
            lembranças das vidas que destruí.\n \nRezo para que você nunca tenha que testemunhar as
            profundezas em que afundei. Que o seu caminho seja guiado pela retidão e pela compaixão,
            evitando o encanto dos Renegades e seus caminhos distorcidos. Busque consolo nos
            laços de amizade, na busca pelo conhecimento e na preservação do pouco de humanidade que
            resta neste deserto desolado.\n \nCom o coração pesado e pedindo perdão,\n \nAndrei \n</text>
    </string>
</string_table>