<?xml version="1.0" encoding="windows-1252"?>
<!-- Traduzido por johnathanherbert -->
<!--=================================================================================================================-->
<!--                                                                                                                 -->
<!--    Autor Original : NLTP_ASHES                                                                                  -->
<!--    Editado : N/A                                                                                                -->
<!--    Data : 25/12/2023                                                                                            -->
<!--    Licença : Creative Commons Attribution-NonCommercial-ShareAlike 4.0 International (CC BY-NC-SA 4.0)          -->
<!--                                                                                                                 -->
<!--    Arquivo de tradução para as entradas do Western Goods no Guia do PDA.                                        -->
<!--                                                                                                                 -->
<!--=================================================================================================================-->
<string_table>

    <!-- Entrada da enciclopédia do comerciante Western Goods -->
    <string id="encyclopedia_characters_western_goods_ashes">
        <text>Williams "Ashes" Heades</text>
    </string>

    <string id="encyclopedia_characters_western_goods_ashes_text">
        <text>
        %c[pda_white]Williams "Ashes" Heades%c[ui_gray_1] é um comerciante. Ele fica na Livraria (Arredores de Pripyat).\n
        \n%c[pda_green]Informação%c[ui_gray_1]\n
        \nWilliams "Ashes" Heades é um membro dos Mercenários. Ex-soldado da ONU, ele foi enviado para múltiplos teatros de guerra como parte das forças-tarefa da ONU. Ele lutou na guerra civil durante a rebelião de 2010 em Altis, Grécia.\n
        \nMais tarde, foi enviado para a zona de exclusão de Chornobyl como parte de um destacamento especial da UNISG. Não se sabe muito sobre qual era sua missão, tudo que as pessoas sabem é que ele decidiu ficar e não partiu com o resto do destacamento.\n
        \n%c[pda_yellow]Curiosidades%c[ui_gray_1]\n
        \n• Este comerciante é o principal importador de produtos ocidentais na Zona.
        </text>
    </string>

    <!-- Entrada da enciclopédia do Localizador GPS -->
    <string id="encyclopedia_items_western_goods_gps">
        <text>Localizador GPS</text>
    </string>

    <string id="encyclopedia_items_western_goods_gps_text">
        <text>
        O %c[pda_white]Localizador GPS%c[ui_gray_1] é um dispositivo usado para identificar a distância e o nome da área mais próxima.\n
        \n%c[pda_green]Informação%c[ui_gray_1]\n
        \nUm dispositivo GPS de nível militar usado para identificar e encontrar a distância até a área mais próxima do usuário. Também mostra a região global onde o usuário está localizado.\n
        \nUma tecnologia especial é usada na tela do dispositivo, permitindo que ele exiba informações com uso mínimo de energia. A desvantagem é que a tela não pode exibir cores.\n
        \n• %c[pda_white]Consumo de energia extremamente baixo%c[ui_gray_1]. Precisa ser recarregado cerca de uma vez por ano, dependendo do uso.
        </text>
    </string>

    <!-- Entrada da enciclopédia do Isqueiro BIC -->
    <string id="encyclopedia_items_western_goods_bic_lighter">
        <text>Isqueiro BIC</text>
    </string>

    <string id="encyclopedia_items_western_goods_bic_lighter_text">
        <text>
            O %c[pda_white]isqueiro BIC%c[ui_gray_1] é um isqueiro pequeno e descartável que pode ser usado para iluminar seus arredores, mas também para acender várias coisas.\n
            \n%c[pda_green]Informação%c[ui_gray_1]\n
            \nIsqueiros são considerados por muitos Stalkers como um dos itens essenciais para sobreviver na Zona. Frequentemente usado para acender cigarros, mas não só - é forte o suficiente para acender fogueiras (equipe e puxe o isqueiro para fazer isso).\n
            \nTambém fornece uma pequena luz, que pode ser usada para iluminar seus arredores imediatos mantendo-se relativamente discreto, especialmente à noite.
        </text>
    </string>

    <!-- Entrada da enciclopédia do SigSauer KILO5K -->
    <string id="encyclopedia_items_western_goods_rangefinder">
        <text>SigSauer KILO5K</text>
    </string>

    <string id="encyclopedia_items_western_goods_rangefinder_text">
        <text>
            O %c[pda_white]SigSauer KILO5K%c[ui_gray_1] é um telêmetro laser que pode ser usado para medir distâncias até um alvo.\n
            \n%c[pda_green]Informação%c[ui_gray_1]\n
            \nEste telêmetro compacto e robusto é uma ferramenta poderosa para medir distâncias até vários alvos.\n
            \nEle mede:
            \n• a distância Linha de Visão (LOS), que é uma linha direta do telêmetro até o alvo;
            \n• a Distância do Componente Horizontal (HCD), uma distância bidimensional (sem considerar a elevação) do telêmetro até o alvo.\n
            \nPara garantir um conforto consistente de uso, o telêmetro tem dois modos de cor, vermelho (ideal durante o dia) e verde (ideal à noite sob óculos de visão noturna).
        </text>
    </string>

    <!-- Entrada da enciclopédia do Mercado de Pulgas -->
    <string id="encyclopedia_features_western_goods_flea">
        <text>Mercado de Pulgas</text>
    </string>

    <string id="encyclopedia_features_western_goods_flea_text">
        <text>
            O %c[pda_white]Mercado de Pulgas%c[ui_gray_1] permite ao jogador comprar ofertas temporárias, onde os itens vêm em múltiplas unidades, mas com desconto.\n
            \n%c[pda_green]Informação%c[ui_gray_1]\n
            \nAo falar com um comerciante no Mercado de Pulgas, o jogador tem a opção de comprar ofertas especiais. Essas ofertas são limitadas no tempo e eventualmente expiram e são substituídas por novas ofertas.\n
            \nAs ofertas consistem no seguinte:\n
            \n• %c[pda_white]Item%c[ui_gray_1]. O item contido na oferta;
            \n• %c[pda_white]Quantidade%c[ui_gray_1]. A quantidade do item contido na oferta. Aleatório entre 2 e 10 itens;
            \n• %c[pda_white]Desconto%c[ui_gray_1]. O desconto aplicado em comparação ao preço regular. Aleatório entre 5% e 50%;
            \n• %c[pda_white]Preço%c[ui_gray_1]. O dinheiro necessário para aceitar a oferta.
        </text>
    </string>

    <!-- Entrada da enciclopédia do Oleksandr Chernenko -->
    <string id="encyclopedia_characters_western_goods_oleksandr">
        <text>Capitão Oleksandr Chernenko</text>
    </string>

    <string id="encyclopedia_characters_western_goods_oleksandr_text">
        <text>
            %c[pda_white]Capitão Oleksandr Chernenko%c[ui_gray_1] é um comerciante. Ele pode ser encontrado no Mercado de Pulgas (Lixão).\n
            \n%c[pda_green]Informação%c[ui_gray_1]\n
            \nCapitão Oleksandr Chernenko é um ex-soldado do Exército, que se tornou Mercenário. Ele disse que desertou quando o exército o designou para uma missão suicida, embora poucos detalhes sejam conhecidos sobre qual era essa missão, já que ele parece não gostar de falar sobre isso.\n
            \nAtualmente, ele pode ser encontrado no porão do Mercado de Pulgas, no Lixão. Ele oferece pacotes de itens com desconto. A venda desses pacotes geralmente é limitada no tempo.\n
            \n%c[pda_yellow]Curiosidades%c[ui_gray_1]\n
            \n• Este comerciante gerencia as ofertas do mercado de pulgas dos Mercenários;
            \n• Este comerciante às vezes pode vender pacotes contendo produtos ocidentais.
        </text>
    </string>

    <!-- Entrada da enciclopédia do mapa desenhado à mão -->
    <string id="encyclopedia__notes_western_goods_hand_drawn_map">
        <text>Mapa desenhado à mão</text>
    </string>

    <string id="encyclopedia__notes_western_goods_hand_drawn_map_text">
        <text>\n</text>
    </string>

</string_table>