<?xml version="1.0" encoding="Windows-1252"?>
<!-- Traduzido por johnathanherbert -->

<string_table>
	<string id="st_wpn_beretta_93">
		<text>Beretta 93R</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_beretta_93_descr">
		<text>A Beretta 93R é uma submetralhadora italiana de fogo seletivo projetada e fabricada pela Beretta no final da década de 1970 para uso policial e militar, derivada da Beretta 92 semiautomática. O "R" significa "raffica" (rajada em italiano). A Beretta 93R é mecanicamente semelhante à Beretta 92. Ela pode ser selecionada para disparar uma rajada de três tiros ou um único tiro. Um seletor permite ao operador alternar entre os dois modos de disparo. A pistola está equipada com um punho angular dobrável na extremidade frontal do guarda-mato para proporcionar melhor estabilidade ao disparar. Uma coronha de aço dobrável pode ser fixada na base do punho. A Beretta 93R é muito mais controlável em comparação com outras submetralhadoras porque foi projetada com apenas um modo de disparo de três tiros, além de possuir um cano perfurado.\n \n%c[0,255,255,255]CARACTERÍSTICAS:\n
%c[d_cyan] • %c[0,255,255,255]Origem: %c[ui_gray_1]Itália \n
%c[d_cyan] • %c[0,255,255,255]Fabricante: %c[ui_gray_1]Beretta \n</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_beretta_92g1">
		<text>Beretta 92 "Renetti"</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_beretta_92g1_descr">
		<text>A Beretta 92 "Renetti" é uma designação especial da clássica 92, capaz de disparar em modo automático graças ao seu seletor e à grande capacidade do carregador. Seu compensador ajuda a manter a estabilidade tanto ao segurar quanto ao atirar.\n \n%c[0,255,255,255]CARACTERÍSTICAS:\n
%c[d_cyan] • %c[0,255,255,255]Origem: %c[ui_gray_1]Itália \n
%c[d_cyan] • %c[0,255,255,255]Fabricante: %c[ui_gray_1]Beretta \n</text>
	</string>
    <string id="st_wpn_cutlass">
		<text>Beretta 92FS Inox "Sword Cutlass"</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_cutlass_descr">
		<text>A Beretta 92 (também Beretta 96 e Beretta 98) é uma série de pistolas semiautomáticas projetadas e fabricadas pela Beretta na Itália. A Beretta 92 foi projetada em 1975 e a produção começou em 1976. Muitas variantes em diferentes calibres ainda estão em uso até hoje. Rebecca "Revy" Lee usa duas pistolas Sword Cutlass como armas pessoais. São pistolas Beretta 92FS Inox personalizadas com cano e ferrolho de 15 cm, 2,5 cm mais longos que qualquer modelo Beretta 92 padrão. Elas estão gravadas com a inscrição "9mm Sword Cutlass", a bandeira do famoso pirata Calico Jack (que também está embutida nos punhos de marfim) e uma inscrição tailandesa que significa "Feito por Praiyachat - Especificações Especiais".\n \n%c[0,255,255,255]CARACTERÍSTICAS:\n
%c[d_cyan] • %c[0,255,255,255]Origem: %c[ui_gray_1]Itália \n
%c[d_cyan] • %c[0,255,255,255]Fabricante: %c[ui_gray_1]Beretta \n</text>
	</string>
    <string id="st_wpn_beretta_m70">
		<text>Beretta 70</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_beretta_m70_descr">
		<text>A Beretta 70 é uma pistola semiautomática de ação única e carregamento de bolso projetada e produzida pela Beretta na Itália que substituiu a anterior pistola Beretta M1935 de 7,65 mm. Algumas pistolas desta série também foram comercializadas como Falcon, New Puma, New Sable, Jaguar e Cougar (não confundir com a posterior Beretta 8000, que também foi comercializada como Cougar). A pistola é notável por suas aparições em filmes e também é a primeira pistola compacta da Beretta com várias melhorias comuns às pistolas Beretta do resto do século. A série 70 incorporou uma trava de segurança modelada a partir do M1951, mas essa trava era difícil de operar com uma mão e podia ser ativada ou desativada acidentalmente dependendo da empunhadura do atirador.\n \n%c[0,255,255,255]CARACTERÍSTICAS:\n
%c[d_cyan] • %c[0,255,255,255]Origem: %c[ui_gray_1]Itália \n
%c[d_cyan] • %c[0,255,255,255]Fabricante: %c[ui_gray_1]Beretta \n</text>
	</string>
		<string id="st_wpn_berettatarget">
		<text>Beretta 87 Target</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_berettatarget_descr">
		<text>Retire o 87 Target da caixa, adicione uma mira (se quiser) e você estará pronto para competir ou treinar. Graças ao trilho Weaver integrado, fixar a luneta é muito fácil. As miras são ajustáveis e o carregador possui uma almofada de borracha durável. A armação possui parte chanfrada para facilitar a inserção do carregador. Ele vem de fábrica com empunhaduras de plástico, mas empunhaduras de nogueira estão disponíveis mediante solicitação. O gatilho do 87 Target é muito leve e preciso. A pistola foi projetada para permanecer em pé quando colocada sobre uma superfície plana, pronta para ser sacada rapidamente, com o carregador inserido e levantada em direção ao alvo.\n \n%c[0,255,255,255]CARACTERÍSTICAS:\n
%c[d_cyan] • %c[0,255,255,255]Origem: %c[ui_gray_1]Itália \n
%c[d_cyan] • %c[0,255,255,255]Fabricante: %c[ui_gray_1]Beretta \n</text>
	</string>
			<string id="st_wpn_sam_edge">
		<text>Beretta 92 "Samurai Edge"</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_sam_edge_descr">
		<text>A Beretta Samurai Edge é uma arma lendária amplamente utilizada por um renomado cientista. Conhecida por seu design refinado e imponente, esta arma excepcional combina a confiabilidade da pistola Beretta com o trabalho artesanal de um armeiro habilidoso. Fabricada com os melhores materiais, possui armação desenhada com precisão e equilíbrio extraordinário, permitindo mira rápida e precisa em situações extremas. Adornada com gravuras complexas e detalhes meticulosos, a Samurai Edge exala um ar de elegância e letalidade. Tornou-se um símbolo icônico de resistência e sobrevivência, na qual confiam aqueles que enfrentam horrores inimagináveis com determinação inabalável.\n \n%c[0,255,255,255]CARACTERÍSTICAS:\n
%c[d_cyan] • %c[0,255,255,255]Origem: %c[ui_gray_1]Itália \n
%c[d_cyan] • %c[0,255,255,255]Fabricante: %c[ui_gray_1]Beretta \n</text>
	</string>
</string_table>
