<?xml version="1.0" encoding="windows-1252" ?>
<!--Traduzido por Johnathanherbert-->
<string_table>
	
	<string id="encyclopedia_world">
		<text>Mundo Nuclear</text>
	</string>

	<string id="encyclopedia_world_craft">
		<text>Artesanato</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia_world_craft_text">
		<text>
			\n O artesanato é um tema muito amplo. Inclui: desmontagem de armas, desmontagem de trajes, criação de itens e peças especiais.	
			\n A desmontagem é feita arrastando diretamente a ferramenta necessária ou conjunto de ferramentas (para trajes) sobre o item em seu inventário.\n		
		
			\n%c[0,215,215,215]• %c[ui_gray_2]Desmontagem de Armas %c[0,215,215,215]•%c[ui_gray_2].
			\n A desmontagem de armas é realizada usando ferramentas especiais: marreta, pé de cabra e canivete suíço. Cada ferramenta pode ser usada para desmontar determinadas armas.
			\n Com o pé de cabra você pode desmontar rifles 7.62, rifles 9mm, rifles 5.56, rifles 5.45, submetralhadoras, espingardas serradas e espingardas. Impossível: quaisquer pistolas.
			\n Com a marreta você pode desmontar rifles 7.62, rifles 9mm, rifles 5.56, rifles 5.45, submetralhadoras, espingardas serradas, espingardas e pistolas.
			\n Com o canivete suíço você só pode desmontar pistolas, tanto desgastadas quanto enferrujadas.\n
		
			\n%c[0,215,215,215]• %c[ui_gray_2]Desmontagem de Trajes %c[0,215,215,215]•%c[ui_gray_2].
			\n A desmontagem de trajes é feita usando conjuntos de ferramentas: grosseiras, comuns e finas, além do canivete suíço.
			\n O canivete suíço pode cortar apenas itens puramente têxteis: boinas, gorros, bandanas, balaclavas e outros.
			\n As ferramentas grosseiras também podem cortar o mesmo que o canivete suíço. São destinadas à desmontagem de itens de baixa tecnologia: todos os tipos de jaquetas, capas de chuva, algumas máscaras de gás.	
			\n As ferramentas comuns podem desmontar o mesmo que as grosseiras. São destinadas à desmontagem de itens de média tecnologia: macacões Stalker (artesanais), trajes Stalker com 
			\n elementos de proteção "SEVA" (macacão longo, capas resistentes, "Iolite" dos cientistas), trajes tipo "Amber".
			\n As ferramentas finas também podem cortar o mesmo que as comuns. São destinadas à desmontagem de itens de alta tecnologia: todos os tipos de SEVA, trajes de ecologistas, trajes pesados de proteção (Bulat, Skat),	
			\n exoesqueletos, trajes pesados de proteção "Voskhod", bem como capacetes de alta tecnologia (Sphera, capacetes táticos). Não permitem desmontar o capacete "Zaslon", assim como nenhuma outra ferramenta.\n
			
			\n%c[0,215,215,215]• %c[ui_gray_2]Criação de Itens %c[0,215,215,215]•%c[ui_gray_2].
			\n A criação de itens é provavelmente o tema mais amplo. Os artesãos inventam constantemente novas maneiras de obter algo, os comerciantes trazem para a Zona novos itens diversos dos quais algo pode ser feito.
			\n\n
			\n Uma das tecnologias mais importantes e utilizadas na Zona é a desativação de itens que podem ser desativados. O líquido de desativação pode ser obtido misturando Aquatabs com qualquer vodka.
			\n Para misturar Aquatabs e vodka, é necessário arrastar um sobre o outro no inventário. Para desativar um item, é necessário arrastar o item sobre o líquido ou o líquido sobre o item em seu inventário.		
			\n\n			
			\n Os artesãos também obtêm itens de primeira necessidade a partir de materiais disponíveis. Por exemplo, bandagens podem ser feitas de trapos e vodka, também arrastando um sobre o outro. 
			\n Os trapos podem ser obtidos cortando itens têxteis com o canivete suíço (bandanas, gorros, balaclavas, bandanas etc.). Todas essas ações são realizadas arrastando um item sobre outro no inventário.			
			\n Pedaços de tecido também podem ser obtidos ao desmontar trajes, ou podem ser simplesmente encontrados. Alguns tipos de tecidos são vendidos por comerciantes.
			\n\n
			\n Você também pode costurar sua própria mochila ou saco de dormir. Para isso, você precisa comprar um kit de costura do comerciante e os materiais necessários, e então arrastar um sobre o outro no inventário.			
			\n\n
			\n Os comerciantes também vendem materiais para fazer cigarros artesanais. Os cigarros artesanais são muito mais eficazes que os cigarros comuns.
			\n Às vezes, os comerciantes também têm kits para fazer munição, mais frequentemente cartuchos. A munição artesanal é um pouco menos eficaz, mas muito mais barata que a de fábrica.\n
			
			\n%c[0,215,215,215]• %c[ui_gray_2]Substituição de Componentes %c[0,215,215,215]•%c[ui_gray_2].
			\n Entre os reparos de vários itens, a substituição de componentes também é popular.	
			\n A substituição mais comum é a troca do cano da arma. Para isso, você precisa ter um cano em bom estado, e o calibre do cano deve corresponder ao calibre da arma.
			\n Se o cano estiver desgastado, pode ser limpo com querosene, gasolina, vodka, produtos de limpeza para armas, kits de limpeza, óleo para armas, kits de reparo.
			\n Se o cano estiver enferrujado, pode ser restaurado ao estado normal com produtos de limpeza para armas, kits de limpeza, óleo para armas, kits de reparo.
			\n Em seguida, você precisará de um kit de determinado calibre para substituir o cano do mesmo calibre. Usando o kit e o cano, você pode restaurar até 50% da durabilidade da arma, independentemente de sua condição inicial.
			\n\n
			\n Também existe a possibilidade de trocar servomotores em exoesqueletos. Para isso, você precisa de um servomotor, que pode ser obtido desmontando um exoesqueleto, e um kit para substituição de servomotor. 
			\n Usando o kit e o servomotor, você pode restaurar até 30% da durabilidade do exoesqueleto, independentemente de sua condição inicial.\n
			\n%c[0,215,215,215]• %c[0,240,140,140]Este artigo pode ser atualizado com o tempo. %c[0,215,215,215]•.			
		</text>
	</string>	
	
</string_table>