<?xml version="1.0" encoding="windows-1252" ?>
<!-- Traduzido por johnathanherbert -->
<string_table>
	
	<string id="encyclopedia_features_options">
		<text>Características (Opcionais)</text>
	</string>
	
	<string id="encyclopedia_features_options_aoe_pickup_mode">
		<text>Modo de coleta em área</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia_features_options_aoe_pickup_mode_text">
		<text>
			%c[d_cyan]Modo de coleta em área%c[ui_gray_2] permite a coleta de vários itens ao mesmo tempo.\n
			\n%c[d_green]Informações%c[ui_gray_2]\n
			\nQuando ativado, este recurso permite que você pegue vários itens e os coloque em seu inventário com um único pressionamento de tecla, assim como em Call of Pripyat.\n
			\nEste recurso pode ser alternado no menu de opções do jogo e é desativado por padrão.
		</text>
	</string>
	
	
	<string id="encyclopedia_features_options_ai_die_in_anomaly">
		<text>IA em anomalias</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia_features_options_ai_die_in_anomaly_text">
		<text>
			%c[d_cyan]IA em anomalias%c[ui_gray_2] torna os stalkers vulneráveis às anomalias, assim como os mutantes.\n
			\n%c[d_red]Aviso%c[ui_gray_2]\n
			\nOs stalkers tentarão evitar os campos de anomalias, mas geralmente a IA não detecta os limites dos campos de anomalias, o que pode resultar em mortes.\n
			\nEste recurso pode ser alternado no menu de opções do jogo e é desativado por padrão.
			\nA alteração desta opção durante o jogo exigirá um reinício.
		</text>
	</string>
	
	<string id="encyclopedia_features_options_artefact_degradation">
		<text>Degradação de artefatos</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia_features_options_artefact_degradation_text">
		<text>
			%c[d_cyan]Degradação de artefatos%c[ui_gray_2] faz com que as habilidades e bônus dos artefatos se degradem quando ativados.\n
			\n%c[d_green]Informações%c[ui_gray_2]\n
			\nCom esta característica habilitada, ter os melhores artefatos não é mais o objetivo final para os caçadores de artefatos.\n
			\nOs artefatos ficarão mais fracos quanto mais forem utilizados, incentivando sua caça e acumulação, em vez de se tornarem apenas uma rápida fonte de renda.\n
			\nEste recurso pode ser alternado no menu de opções do jogo e é desativado por padrão.
		</text>
	</string>
	
	<string id="encyclopedia_features_options_day_radiation">
		<text>Radiação diurna</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia_features_options_day_radiation_text">
		<text>
			\n%c[d_green]Informações%c[ui_gray_2]\n
			\nDurante o dia, o ar estará irradiado. A exposição ao exterior submeterá seu corpo a constante radiação, que por sua vez afeta negativamente sua saúde.\n
			\nVocê precisa evitar sair durante o dia, ou manter alguns medicamentos por perto para se livrar da radiação absorvida pelo seu corpo.\n \n
			\nEste recurso pode ser alternado no menu de opções do jogo e é desativado por padrão.
		</text>
	</string>
	
	<string id="encyclopedia_features_options_debug_hud">
		<text>Debug HUD/Mapa</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia_features_options_debug_hud_text">
		<text>
			%c[d_cyan]Debug HUD%c[ui_gray_2] mostra informações e localização de terrenos inteligentes no mapa.\n
			\n%c[d_cyan]Debug mapa/HUD%c[ui_gray_2] mostra informações e localização de artefatos e esconderijos, você precisa usar teclas como SHIFT, ALT, CTRL no mapa.\n
			\nEstas 2 características podem ser alternadas no menu de opções do jogo e são desativadas por padrão.
			\nIniciar o jogo no modo Debug mostrará mais informações sobre o uso destas opções.
		</text>
	</string>
	
	<string id="encyclopedia_features_options_delayed_repairs">
		<text>Reparos com atraso</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia_features_options_delayed_repairs_text">
		<text>
			%c[d_cyan]Reparos com atraso%c[ui_gray_2] permite que os técnicos consigam seu equipamento.\n
			\n%c[d_green]Informações%c[ui_gray_2]\n
			\nCom este recurso habilitado, as armas quebradas, roupas e outros itens que você levar a um técnico permanecerão em sua posse até que eles tenham concluído todos os reparos.\n
			\nApós a entrega de seus itens, você pode falar novamente com o técnico para perguntar se eles estão prontos para retirada, para a qual eles os devolverão ou informarão quanto tempo ainda precisam.\n
			\nIsto adiciona uma melhoria mais realista ao sistema de reparo tradicional, adequado se você estiver procurando uma experiência mais desafiadora, pois não funcionará mais instantaneamente e, em vez disso, enfatizará o uso de kits de reparo de armas e costura.\n
			\nEste recurso pode ser alternado no menu de opções do jogo e é desativado por padrão.
		</text>
	</string>
	
	<string id="encyclopedia_features_options_dynamic_news">
		<text>Simulador de combate offline</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia_features_options_dynamic_news_text">
		<text>
			%c[d_cyan]Simulador de combate offline%c[ui_gray_2] permite que stalkers/mutantes lutem contra seus inimigos em outras partes da Zona.\n
			\n%c[d_green]Informações%c[ui_gray_2]\n
			\nQuando ativado, ele simulará batalhas entre esquadrões em outros mapas até certo ponto. O resultado depende de %c[ui_gray_3]fatores populacionais%c[ui_gray_2] tanto para stalkers quanto para mutantes.
			\nO jogador pode receber notícias sobre situações de tiroteio vindas de stalkers em locais distantes.
			\nQuando a opção de %c[ui_gray_3]Relações Dinâmicas entre Facções%c[ui_gray_2] estiver ativada, as batalhas entre as facções terão um papel importante nas mudanças de relação.
		</text>
	</string>
	
	<string id="encyclopedia_features_options_extended_hud">
		<text>HUD Ampliado</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia_features_options_extended_hud_text">
		<text>
			%c[d_cyan]HUD Ampliado%c[ui_gray_2] permite a exibição de informações adicionais na tela.\n
			\n%c[d_green]Informações%c[ui_gray_2]\n
			\nCom este recurso, é possível ter uma breve informação complementar e uma versão miniaturizada do cinto de artefatos visível no heads-up display.\n
			\nEste recurso pode ser alternado no menu de opções UI/HUD e é desativado por padrão.
		</text>
	</string>
	
	<string id="encyclopedia_features_options_full_alife">
		<text>Simulação completa A-Life</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia_features_options_full_alife_text">
		<text>
			%c[d_cyan]Simulação completa A-Life%c[ui_gray_2] ativa o sistema A-Life em todos os mapas.\n
			\n%c[d_green]Informações%c[ui_gray_2]\n
			\nNormalmente, a simulação A-Life só é habilitada no mapa atual do jogador e nos outros mapas conectados diretamente a ele.
			\nEste recurso permitirá a simulação A-Life em todos os locais, mesmo que você não esteja presente. Isto fará com que os stalkers e mutantes em toda a zona se movimentem, vivam e atuem por conta própria, expandindo a experiência dinâmica na zona.\n
			\n%c[d_red]Atenção: %c[ui_gray_2]Esta característica aumenta a carga no computador. Talvez você tenha que reduzir o fator população se enfrentar problemas de desempenho.\n
			\nEste recurso pode ser alternado no menu de opções do jogo e é desativado por padrão.\n
			\nA habilitação deste recurso exigirá um reinício do jogo.
		</text>
	</string>
	
	<string id="encyclopedia_features_options_hardcore_ai_aim">
		<text>Mira hardcore da IA</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia_features_options_hardcore_ai_aim_text">
		<text>
			%c[d_cyan]Mira hardcore da IA%c[ui_gray_2] aumenta a precisão da IA e diminui o tempo de reação.\n
			\n%c[d_green]Informações%c[ui_gray_2]\n
			\nCom esta característica, torna-se mais difícil evitar ser atingido durante corrida e pulo, tornando o uso de cobertura muito mais essencial para sua sobrevivência a longo prazo.\n
			\nEste recurso pode ser alternado no menu de opções do jogo e é desativado por padrão.
		</text>
	</string>
	
	<string id="encyclopedia_features_options_harcore_campfire">
		<text>Salvamento Hardcore (fogueira)</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia_features_options_harcore_campfire_text">
		<text>
			%c[d_cyan]Salvamento Hardcore (fogueira)%c[ui_gray_2] permite salvar seu progresso somente em fogueiras!\n
			\n%c[d_green]Informações%c[ui_gray_2]\n
			\nEsta característica aumenta o elemento hardcore do jogo e reforça a experiência de sobrevivência.
			\nUma vez ativado, você não poderá salvar seu progresso pelo menu principal ou usando o botão de quicksave. Em vez disso, você precisa usar fósforos em fogueiras para poder salvar.\n
			\nEste recurso pode ser alternado no menu de opções do jogo e é desativado por padrão.\n
			\nFunciona perfeitamente em conjunto com o modo salvamento hardcore (condições).
		</text>
	</string>
	
	<string id="encyclopedia_features_options_harcore_conditions">
		<text>Salvamento Hardcore (condições)</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia_features_options_harcore_conditions_text">
		<text>
			%c[d_cyan]Salvamento Hardcore (condições)%c[ui_gray_2] permite salvar seu progresso apenas quando condições específicas são atendidas.\n
			\n%c[d_green]Informações%c[ui_gray_2]\n
			\nEsta característica aumenta o elemento hardcore do jogo e reforça a experiência de sobrevivência.
			\nUma vez ativado, você não poderá salvar seu progresso pelo menu principal ou usando o botão de quicksave quando uma destas condições estiver presente:
			\n%c[d_red]• %c[ui_gray_2]Sua saúde está baixa
			\n%c[d_red]• %c[ui_gray_2]Você está irradiado
			\n%c[d_red]• %c[ui_gray_2]Você está sangrando
			\n%c[d_red]• %c[ui_gray_2]Você está em perigo (inimigos o detectaram)
			\n%c[d_red]• %c[ui_gray_2]Há uma emissão acontecendo\n \n
			\nEste recurso pode ser alternado no menu de opções do jogo e está desabilitado por padrão.\n
			\nFunciona perfeitamente em conjunto com o modo salvamento hardcore (fogueira).
		</text>
	</string>
	
	<string id="encyclopedia_features_options_helicopter_patrols">
		<text>Patrulhas de helicóptero</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia_features_options_helicopter_patrols_text">
		<text>
			%c[d_cyan]Patrulhas de helicóptero%c[ui_gray_2] permite às facções o uso do apoio aéreo para defender áreas estratégicas.\n
			\n%c[d_green]Informações%c[ui_gray_2]\n
			\nAs facções que tiverem patrulhas de aeronaves aliadas na área poderão pedir apoio para atacar ou defender-se de stalkers inimigos (incluindo você) e mutantes.\n
			\nApesar de sua aparência intimidante, eles podem ser facilmente neutralizados após receberem uma pequena quantidade de danos no rotor de cauda.\n
			\nEste recurso pode ser alternado no menu de opções do jogo e é ativado por padrão.\n
			\n%c[d_green]Localização%c[ui_gray_2]\n
			\n• Agroprom\n• Cordon\n• Darkscape\n• Great Swamps\n• Limansk
		</text>
	</string>
	
	<string id="encyclopedia_features_options_lootmoney">
		<text>Saquear dinheiro de cadáveres</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia_features_options_lootmoney_text">
		<text>
			%c[d_cyan]Saquear dinheiro%c[ui_gray_2] permite que você encontre dinheiro nos bolsos dos mortos.\n
			\n%c[d_green]Informações%c[ui_gray_2]\n
			\nA quantidade de dinheiro que você encontra depende da classificação do stalker morto. Quanto mais alto o posto, mais dinheiro você pode encontrar.\n
			\nEste recurso pode ser alternado no menu de opções do jogo e é desativado por padrão.
		</text>
	</string>
	
	<string id="encyclopedia_features_options_online_exclusion">
		<text>Exclusão online</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia_features_options_online_exclusion_text">
		<text>
			%c[d_cyan]Exclusão online%c[ui_gray_2] cria uma zona de não-spawn ao redor de seu personagem.\n
			\n%c[d_green]Informações%c[ui_gray_2]\n
			\nÀ medida que você explora perto dos limites dos níveis e seus pontos de entrada/saída, você pode ser atacado por inimigos que chegam de outros níveis. Com a exclusão online habilitada, estes ataques são adiados até que você esteja fora do caminho em segurança.\n
			\nDeve-se notar que este sistema gira inteiramente em torno de você; quaisquer inimigos já presentes em um local quando você estiver mudando de nível não serão removidos na sua chegada.\n
			\nEstas características podem ser ajustadas no menu de opções do jogo.
		</text>
	</string>
	
	<string id="encyclopedia_features_options_population_factors">
		<text>Fatores populacionais</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia_features_options_population_factors_text">
		<text>
			%c[d_cyan]Fatores populacionais%c[ui_gray_2] modificam o número de stalkers e mutantes encontrados na Zona.\n
			\n%c[d_green]Informações%c[ui_gray_2]\n
			\nOs fatores de população de stalkers e mutantes podem ser ajustados independentemente um do outro, permitindo que você decida o quão selvagem ou colonizada a Zona deve ser sem a necessidade de modificar arquivos do jogo.\n
			\nDeve-se notar que o efeito é maior ao iniciar um novo personagem, pois se os fatores forem alterados durante uma partida em andamento, eles só serão aplicados à medida que stalkers e/ou mutantes morrem e depois reaparecem em maior ou menor número.\n
			\nEstas características podem ser ajustadas no menu de opções do jogo.
		</text>
	</string>
	
	<string id="encyclopedia_features_options_portrait_by_outfit">
		<text>Retrato por equipamento</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia_features_options_portrait_by_outfit_text">
		<text>
			%c[d_cyan]Retrato por equipamento%c[ui_gray_2] muda seu retrato com base em seu traje atual.\n
			\n%c[d_green]Informações%c[ui_gray_2]\n
			\nCom este recurso habilitado, toda vez que você equipar ou desequipar uma roupa (não incluindo o capacete) o retrato de seu personagem será atualizado para refletir isto, imitando como os retratos da IA combinam com sua aparência.\n
			\nEste recurso pode ser alternado no menu de opções do jogo e é desativado por padrão.
		</text>
	</string>
	
	<string id="encyclopedia_features_options_radio_music">
		<text>Músicas no Rádio</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia_features_options_radio_music_text">
		<text>
			%c[d_cyan]Músicas no Rádio%c[ui_gray_2] permite que faixas musicais personalizadas sejam tocadas em determinados locais.\n
			\n%c[d_green]Informações%c[ui_gray_2]\n
			\nCertas áreas tranquilas dentro da Zona têm rádios instalados nas proximidades, com cada um tocando uma seleção de faixas musicais para manter os stalkers entretidos.\n
			\nEste recurso pode ser alternado no menu de opções do jogo e é ativado por padrão.\n
			\n%c[d_green]Localização%c[ui_gray_2]\n
			\n• Agroprom - Base Militar\n• Cordon - Bunker do Sidorovich\n• Great Swamps - Base Clear Sky\n• Dark Valley - Base dos Bandits\n• Rostok - 100 Rads\n• Red Forest - Torre do Forester
		</text>
	</string>
	
	<string id="encyclopedia_features_options_thirst">
		<text>Simulação de sede</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia_features_options_thirst_text">
		<text>
			\n%c[d_green]Informações%c[ui_gray_2]\n
			\nComo o nome sugere: esta é uma opção hardcore para simular a sede. Ela força o jogador a constantemente procurar fontes de água e adiciona outra camada de dificuldade junto com as outras necessidades.
			\nUm indicador de sede aparecerá em seu HUD para determinar o nível de sede, quanto mais sedento você estiver, pior será sua saúde e sua resistência, até chegar ao ponto de morte.\n	
			\nEste recurso pode ser alternado no menu de opções do jogo e é ativado por padrão.
		</text>
	</string>
	
	<string id="encyclopedia_features_options_sleep_deprivation">
		<text>Privação de sono</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia_features_options_sleep_deprivation_text">
		<text>
			%c[d_cyan]Privação de sono%c[ui_gray_2] permite que o tempo e o uso de consumíveis cansem seu personagem.\n
			\n%c[d_green]Informações%c[ui_gray_2]\n
			\nEm toda a Zona você encontrará muitas camas e sacos de dormir, normalmente usados apenas para permitir que você avance o tempo dormindo, porém com este recurso eles se tornam uma parte essencial da jogabilidade.\n
			\nCom o passar do tempo, seu personagem começará a se sentir cansado lentamente, com a tela começando a ficar desfocada e trêmula. Estes efeitos irão piorar até que você encontre um lugar adequado para descansar ou até que os efeitos da privação de sono façam com que você caia de exaustão.\n
			\nO cansaço pode ser acelerado através do consumo de itens como kits médicos e vodka, e reduzido com itens como bebidas energéticas com alto teor de cafeína - no entanto, o uso excessivo não permitirá que você descanse até que seus efeitos se esgotem.\n
			\nEste recurso pode ser alternado no menu de opções do jogo e é desativado por padrão.
		</text>
	</string>
	
	<string id="encyclopedia_features_options_use_battery">
		<text>Usar baterias</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia_features_options_use_battery_text">
		<text>
			%c[d_cyan]Usar baterias%c[ui_gray_2] requer que você use baterias para manter seus aparelhos funcionais.\n
			\n%c[d_green]Informações%c[ui_gray_2]\n
			\nDispositivos elétricos como detectores e lanternas obtêm a tensão elétrica e a potência necessárias do dispositivo de alimentação universal (UPD) para funcionar corretamente. Devido a isso, a unidade UPD é constantemente consumida.
			\nPara manter a unidade UPD funcional, você deve recarregá-la usando baterias antes que perca toda sua energia. 
			\nÉ importante manter algumas baterias no bolso, você pode comprá-las ou encontrar algumas pela Zona.\n
			\nEste recurso pode ser alternado no menu de opções do jogo e é ativado por padrão.
		</text>
	</string>
	
</string_table>