<?xml version="1.0" encoding="windows-1252" ?>
<!-- Traduzido por johnathanherbert -->
<string_table>
	
	<string id="encyclopedia__notes">
		<text>Notas</text>
	</string>
	
	<string id="encyclopedia__notes__state">
		<text>Estado do equipamento</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia__notes__state_text">
		<text>
			Lista de condições do equipamento.\n \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="encyclopedia__notes__ironman">
		<text>Estado do Ironman</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia__notes__ironman_text">
		<text>
			Estado do Ironman:\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="encyclopedia__notes_mysteries_of_the_zone">
		<text>Mistérios da Zone</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia__notes_mysteries_of_the_zone_text">
		<text>
			Um velho amigo de Strelok está escondido em algum lugar por aqui. Talvez seja uma grande oportunidade para eu conhecê-lo e aprender mais sobre a Zone. O único problema é que eu não tenho nenhuma pista sobre sua localização.
			\nO velho da Red Forest, "Forester", pode saber onde ele está. Eles têm algum tipo de conexão, ao que parece.
		</text>
	</string>
	
	<string id="encyclopedia__notes_living_legend">
		<text>Strelok voltou?</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia__notes_living_legend_text">
		<text>
			De acordo com rumores, um lendário stalker voltou recentemente. Ele foi um dos poucos que conseguiu chegar ao centro da Zone.
			\nAs pessoas estão dando importância a isso. %s provavelmente quer me ver.
		</text>
	</string>
	
	<string id="encyclopedia__notes_mortal_sin">
		<text>Novo clã?</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia__notes_mortal_sin_text">
		<text>
			A tensão preenche o ar. Misteriosos stalkers têm sido vistos vagando por aí, pregando e convencendo outros a entrar em seu "clã", mas pouco se sabe sobre seus verdadeiros motivos e objetivos. 
			\nParece que está para acontecer uma tempestade. Devo ver %s.
		</text>
	</string>

	<string id="encyclopedia__notes_recipe_cooking_1">
		<text>Notas do chef</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia__notes_recipe_cooking_1_text">
		<text>
			Um par de páginas manuscritas contém receitas detalhadas sobre como temperar carne de mutante com álcool em determinadas temperaturas. De acordo com as notas, isso reduz os efeitos prejudiciais da carne irradiada. Parece que o autor é um zoner experiente.
		</text>
	</string>

	<string id="encyclopedia__notes_letter_memoirs_1_of_2">
		<text>Diário do Stalker #1</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia__notes_letter_memoirs_1_of_2_text">
		<text>
			Um caderno velho e desbotado foi laminado para protegê-lo do desgaste. Entretanto, não resistiu bem à passagem do tempo e apenas uma pequena parte do texto é legível:
		</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia__notes_letter_memoirs_1_of_2_text2">
		<text>
			\n\n" Tenho que escrever isto, de alguma forma sinto que vai diminuir meu fardo, e só posso esperar que alguém o leia para que meu legado permaneça depois que eu tiver partido e ninguém cometa os mesmos erros que eu cometi.
			\nEu não tenho muitos amigos, e certamente não tenho amigos aqui na Zone. Todos os comerciantes olham para mim como se eu fosse uma espécie de proscrito. Aquele barbudo no Zaton sorri sarcasticamente toda vez que me vê, e o comerciante Hawaiian zomba de mim com sua atitude calma. Que se fodam esses bastardos, tudo que eu preciso deles é munição, comida e água de vez em quando.
			\n\nComecei a escrever isto para que pelo menos alguém soubesse o que passei naquela noite, o que aconteceu, e talvez entendesse por que prefiro estar sempre sozinho. Vim aqui por conta própria, mas imediatamente me juntei com este novato. Afinal, ele era um entusiasta do setor.
			\nEle tinha um hobby de colecionar pedras, e tinha tantas diferentes, então naturalmente os artefatos, pedras estranhas, exclusivas da Zone, eram seu próximo passo para cima. Ele pegou tantas delas que só posso supor que foi graças a elas que ele pegou este tumor gordo em seu estômago. Vômitos frequentes, diarreia, estresse e afins. Ele era como uma mulher grávida, mas ao invés de um bebê, ele tinha este tumor maligno e gigantesco. Ele até lhe deu o nome de seu primeiro cachorro de estimação.
			\nEu não me opus, ele era boa companhia e eu precisava disso na época. Nunca atacamos bandidos, evitamos a maioria dos mutantes e apenas ficamos pendurados em torno de anomalias, colhendo pedras interessantes e às vezes pegando alguns artefatos se tivéssemos sorte. "
		</text>
	</string>
	
	<string id="encyclopedia__notes_letter_memoirs_2_of_2">
		<text>Diário do Stalker #2</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia__notes_letter_memoirs_2_of_2_text">
		<text>
			Um caderno velho e desbotado foi laminado para protegê-lo do desgaste. Entretanto, não resistiu bem à passagem do tempo e apenas uma pequena parte do texto é legível:
		</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia__notes_letter_memoirs_2_of_2_text2">
		<text>
			\n\n" Falou-se desta anomalia, alegadamente localizada nas profundezas de uma caverna ou fissura no solo. Supostamente havia uma quantidade louca de artefatos, mas por alguma razão ninguém queria ir lá.
			\n"Covardes e tolos", pensamos nós. Por que diabos ninguém iria pular na chance de ficar rico, e viver uma vida fácil para sempre? 
			\n\nEntão sentimos esta súbita onda de coragem, arrumamos as malas e fomos diretamente para a caverna. Nem sequer conseguimos espiar dentro da caverna, e esta sombra escura voou sobre nós. Eu tropecei, bati a cabeça, e simplesmente desmaiei.
			\nDepois de um tempo, ouvi algo ou alguém gemer. "Animais", pensei no início, mas depois percebi que era meu amigo deitado na minha frente. Vi sua pele rasgada por todo o corpo, vi seus músculos sangrando por todo lado e vi os ossos grudando de feridas nojentas. Ele estava desajeitadamente segurando suas entranhas agora expostas com a mão, enquanto rastejava mais para fora da caverna. Foi um milagre ele não ter morrido no local. 
			\n"Que diabos aconteceu?", não consegui entender nada. Eu ainda tinha minha pistola de reserva, e por um mecanismo de defesa de algum tipo comecei a atirar em direção à escuridão da caverna. Eu tinha 20 tiros naquela pistola, e mudei para fogo único. Quando ainda tinha 7 balas, algo me agarrou na mão e me fez apertar o gatilho. 
			\nNaquela época eu nem percebi onde minha arma estava apontada e onde eu estava atirando, mas não conseguia parar. E de repente a força me soltou, mas eu estava em tal choque que continuei puxando o gatilho alguns minutos depois que o carregador já estava vazio. Eu sabia que se eu tivesse parado, teria que enfrentar o que fiz ao meu amigo. Eu nem mesmo tive coragem de pegar seu dogtag. Eu apenas corri. 
			\n\nComo eu poderia falar com alguém ou ter outro amigo, quando a Zone poderia levá-los também? É melhor ficar sozinho. A amizade vem com um preço e um risco. O curto calor da amizade não vale a pena, se você puder perder essa amizade da pior maneira imaginável. Tenho este galo na minha cabeça agora para me lembrar disso. "
		</text>
	</string>
	
	<string id="encyclopedia__notes_letter_freedom_manual_1_of_2">
		<text>Técnicas de interrogatório: as noções básicas #1</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia__notes_letter_freedom_manual_1_of_2_text">
		<text>
			Um folheto instrutivo com um grande emblema da Freedom no canto superior direito e um desenho simples de uma pistola apontando para uma figura humana ajoelhada. Tem o título "Técnicas de interrogatório: O básico" e é escrito em uma gíria típica e descontraída da facção:
		</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia__notes_letter_freedom_manual_1_of_2_text2">
		<text>
			\n\n" Eu nem deveria dizer isto porque é tão óbvio, mas realmente, não espalhe a palavra, não mostre este manual, não o venda.
			\nJogar fora, queimar ou dar apenas àqueles em quem você mais confia. Você não quer que todos saibam disso. E se eles o usarem contra você? Você tem um esconderijo? Então faça um favor a si mesmo e guarde isto para si mesmo. Não diga que eu não o avisei.
			\n\nTodos têm um esconderijo. Mesmo o bandido mais pobre e miserável que já viveu na Zone tem um par de rações de alimentos e algumas munições. É assim que as coisas funcionam aqui. Você junta algum dinheiro, vende alguns artefatos ou partes de mutantes, saqueia alguns mortos, mas geralmente ainda morno, e compra comida ou armas para que quando a merda atingir o ventilador você não tenha que olhar diretamente para o ventilador com um sorriso estúpido no rosto, mas em vez disso tenha algumas coisas na manga que podem salvar sua triste pele.
			\n\nEstes são tempos difíceis e este é um lugar duro, e quando você falha aqui, ninguém vai ajudar. "
		</text>
	</string>
	
	<string id="encyclopedia__notes_letter_freedom_manual_2_of_2">
		<text>Técnicas de interrogatório: as noções básicas #1</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia__notes_letter_freedom_manual_2_of_2_text">
		<text>
			Um folheto instrutivo com um grande emblema da Freedom no canto superior direito e um desenho simples de uma pistola apontando para uma figura humana ajoelhada. Tem o título "Técnicas de interrogatório: O básico" e é escrito em uma gíria típica e descontraída da facção:
		</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia__notes_letter_freedom_manual_2_of_2_text2">
		<text>
			\n\n" Mas adivinhe, você pode tirar proveito dessa atitude: Se você quiser obter uma boa e suculenta informação sobre o paradeiro do esconderijo de alguém, lembre-se de escolher cuidadosamente sua vítima.
			\nQuando isso estiver feito e quando todos os preparativos estiverem completos, você sabe, o lugar, não há ninguém por perto e do tipo, apenas foder psicologicamente com eles. Atire neles nas pernas ou nos braços, faça-os cagar, faça-os sentir dor até que eles o vejam como seu amigo mais próximo em todo o mundo. E num momento eles simplesmente atirarão suas armas e se ajoelharão diante de você.
			\nFale com eles, seja simpático, mas firme, prestativo, mas persuasivo. Não os mate, afinal eles são seres humanos e os mutantes são tão numerosos, então não vamos piorar a Zone do que já é. Além disso, você ainda quer o esconderijo, não é mesmo? Diga a eles que você vai cortar o rosto deles, assustá-los, fazê-los pensar que é realmente o fim, para que eles não precisem nem mesmo do esconderijo depois que você terminar com eles. Eles geralmente desistem imediatamente e fogem. "
		</text>
	</string>
	
	<string id="encyclopedia__notes_letter_stalker_letter_1_of_2">
		<text>Memória #1</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia__notes_letter_stalker_letter_1_of_2_text">
		<text>
			Um conjunto de páginas arrancadas de um livro de memórias. Escrito à mão em tinta azul que ficou manchada devido ao efeito de fatores ambientais, o que torna o texto extremamente difícil de entender. Autor desconhecido.
		</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia__notes_letter_stalker_letter_1_of_2_text2">
		<text>
			\n\n" Ainda posso sentir o calor dessa anomalia nas minhas costas. Ela arde mesmo quando estou sentado em Skadovsk, em um lugar seguro, longe do perigo e o mais longe possível de qualquer um desses malditos fornos. Portanto, na verdade, você só pode imaginar o que tenho que passar quando me aproximo de uma anomalia.
			\nAh, diabos, isso queima ainda mais, é claro. É meu detector de anomalias agora, pelo amor de Deus. Quando você é atingido por uma anomalia burner ou envenenado por uma tóxica, essa merda não sai facilmente ou até mesmo não sai nada. É como se você tivesse tomado uma parte da Zone dentro de você, para toda a vida. "Marcado pela Zone", eu acho.
			\n\nMas os pesadelos... Eles são os piores. Quando você experimenta essas abominações das leis físicas, você perde cada gota de confiança que já teve.
			\nImagine isso: Eu posso lidar com dez sanguessugas que aparecem na minha frente na calada da noite. Este material é fácil, sou um guerreiro endurecido, veja. Mas o fato de estas anomalias violarem todas as leis da ciência é simplesmente assustador. Será que é mesmo possível? O que eu sei ser real, é real? Não consigo parar de pensar que a Zone em si é um pesadelo, e quero tanto acordar que acordei em outro pesadelo, bem dentro da Zone novamente. Isso se repete algumas vezes até que meu coração começa a bater e eu salto da cama gritando e todo suado.
			\nVocê irá ao fundo da toca do coelho se seguir esta lógica. "
		</text>
	</string>
	
	<string id="encyclopedia__notes_letter_stalker_letter_2_of_2">
		<text>Memória #2</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia__notes_letter_stalker_letter_2_of_2_text">
		<text>
			Um conjunto de páginas arrancadas de um livro de memórias. Escrito à mão em tinta azul que ficou manchada devido ao efeito de fatores ambientais, o que torna o texto extremamente difícil de entender. Autor desconhecido.
		</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia__notes_letter_stalker_letter_2_of_2_text2">
		<text>
			\n\n" Toda vez que penso nisso, minhas costas tremem de dor e se transformam nesta confusão vermelha.
			\nEu não estive nem perto de uma anomalia nos últimos 4 meses, tentando ganhar a vida através da caça, mas você sabe que ela nunca é uma opção a longo prazo para aqueles como nós. 
			\nEssa porra ainda reage como se tivesse uma mente própria. Às vezes eu gostaria de não ter escapado daquela fazenda em chamas. Talvez eu tivesse sido mais útil para todos se eu tivesse me tornado comida para aqueles javalis. Provavelmente não... Mas os javalis, eles também são estúpidos, correndo para os burners.
			\nSe essa fazenda não existisse, Skadovsk seria invadida por javalis em questão de dias. Nenhuma quantidade de munição poderia mantê-los à distância, se não fosse pela fazenda queimada, esta fábrica de churrasco. E os javalis são tão inúteis, a carne é tão horrível, tão carbonizada que nenhum cozinheiro pode torná-la nem mesmo remotamente comestível.
			\n\nÀs vezes vou a Zaton para ver os fogos de artifício, mesmo que a pele das minhas costas doa tanto que mal consigo segurar minha mochila. Volto porque sinto que deixei algo lá, algo que me chama a atenção de vez em quando. Por causa daquela miserável cicatriz nas minhas costas e da sensação de queimadura, tenho que dormir de barriga para baixo ou de lado.
			\nEu odeio dormir de lado, sempre dormi de costas. A Zone força a mudar em você e não pede permissão. "
		</text>
	</string>
	
	<string id="encyclopedia__notes_letter_ecologist_report_1_of_3">
		<text>Relatório de campo de Descobertas de Mortos Ambulantes 39B rev. 2 (parte 1)</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia__notes_letter_ecologist_report_1_of_3_text">
		<text>
			Um documento impresso à máquina, carimbado com o emblema da equipe de pesquisa Ecologist. Classificado como estritamente confidencial e assinado por: %c[pda_white]Arkady Cvetkovsky%c[ui_gray_1]
			\nOficial de Ciências Júnior do Laboratório e Bunker de Pesquisa RX12
			\n\nRelatório de campo de Descobertas de Mortos Ambulantes 39B rev. 2 
			\n\n• Data: %c[pda_white]19.03.2014%c[ui_gray_1]
			\n• Pacote: %c[pda_white]34%c[ui_gray_1]
			\n• Página: %c[pda_white]1%c[ui_gray_1] de %c[pda_white]3%c[ui_gray_1]
		</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia__notes_letter_ecologist_report_1_of_3_text2">
		<text>
			  \n\n" Estes "zumbis", que é o termo que os locais usam quando se referem aos espécimes, mal são um ser vivo, sem consciência.
			  \nDados científicos indicam que seus cérebros não conduzem nenhum processo de pensamento e que sua atividade neurológica é virtualmente inexistente, tornando-os, portanto, fundamentalmente, em morte cerebral. Entretanto, os testes de campo provaram que, por razões ainda desconhecidas pela ciência, eles são capazes de simples reações mecânicas (reminiscências do instinto, mas sua lógica difere substancialmente).
			  \n\nUma teoria afirma que isto é o resultado de uma barragem neuroquímica sem fim que obriga o corpo a se mover de uma maneira específica em resposta a certos estímulos. Quando ameaçados, eles demonstram um comportamento extremamente violento, por isso é aconselhável abordá-los com muito cuidado e cautela.
			  \n\nNo que diz respeito à sua fisiologia, o teste revelou uma capacidade peculiar e potencialmente cientificamente frutífera de auto-sustentar partes do corpo, o que significa que tais partes säo capazes de funcionar mesmo quando separadas do corpo principal e sem acesso a qualquer tipo de nutrientes. Um dos esforços mais bem sucedidos da equipe científica consistiu em sustentar um fígado e um coraçäo por mais de 3 meses, apesar de näo estarem ligados a outros órgäos e corrente sanguínea.
			  \nUma análise posterior näo sugere nenhuma peculiaridade molecular ou subatömica. "
		</text>
	</string>
	
	<string id="encyclopedia__notes_letter_ecologist_report_2_of_3">
		<text>Relatório de campo de Descobertas de Mortos Ambulantes 39B rev. 2 (parte 2)</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia__notes_letter_ecologist_report_2_of_3_text">
		<text>
			Um documento impresso à máquina, carimbado com o emblema da equipe de pesquisa Ecologista. Classificado como estritamente confidencial e assinado por: %c[pda_white]Arkady Cvetkovsky%c[ui_gray_1]
			\nOficial de Ciëncias Júnior do Laboratório e Bunker de Pesquisa RX12
			\n\nRelatório de campo de Descobertas de Mortos Ambulantes 39B rev. 2 
			\n\n• Data: %c[pda_white]21.03.2014%c[ui_gray_1]
			\n• Pacote: %c[pda_white]34%c[ui_gray_1]
			\n• Página: %c[pda_white]2%c[ui_gray_1] de %c[pda_white]3%c[ui_gray_1]
		</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia__notes_letter_ecologist_report_2_of_3_text2">
		<text>
			\n\n" Nossas descobertas poderiam fornecer a base para uma explicaçäo válida sobre por que, após terem sido baleados inúmeras vezes em seus membros ou pelve, em seus órgäos periféricos e outras áreas, eles säo capazes de funcionar quase indefinidamente sem grandes dificuldades.
			\nCaminhar é geralmente impedido, correr está completamente fora de questäo, mas o reflexo de apontar com armas e puxar o gatilho näo parece afetado. Isto também se aplica ao uso de outras ferramentas e alguns dos dispositivos menos complicados.
			\n\nFavor abster-se de usar os termos "matar" ou "destruir" quando se referir à desativaçäo de um espécime. Isto decorre do argumento psicológico de que o termo "desativaçäo" é mais neutro do que "destruiçäo", e pode servir como uma forma de nos distanciarmos da forma aparentemente humana que eles conseguem manter e de suprimir o sentimento de remorso depois de "desativar" um espécime.
			\nA desativaçäo requer a separaçäo física da ligaçäo com seu sistema motor. Isto implicaria em infligir danos ao cérebro ou à área espinhal, de preferëncia por meio de trauma balístico.
			\n\nCada membro da equipe científica deve ter em mente que seus membros permaneceräo móveis mesmo após a desativaçäo, portanto, precauçöes especiais säo aconselhadas. Especialmente eficaz é a remoçäo física de vértebras cervicais ou tronco cerebral com instrumentos cirúrgicos ou, em caso de sua indisponibilidade, qualquer objeto cortante. "
		</text>
	</string>
	
	<string id="encyclopedia__notes_letter_ecologist_report_3_of_3">
		<text>Relatório de campo de Descobertas de Mortos Ambulantes 39B rev. 2 (parte 3)</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia__notes_letter_ecologist_report_3_of_3_text">
		<text>
			Um documento impresso à máquina, carimbado com o emblema da equipe de pesquisa Ecologista. Classificado como estritamente confidencial e assinado por: %c[pda_white]Arkady Cvetkovsky%c[ui_gray_1]
			\nOficial de Ciëncias Júnior do Laboratório e Bunker de Pesquisa RX12
			\n\nRelatório de campo de Descobertas de Mortos Ambulantes 39B rev. 2 
			\n\n• Data: %c[pda_white]29.03.2014%c[ui_gray_1]
			\n• Pacote: %c[pda_white]34%c[ui_gray_1]
			\n• Página: %c[pda_white]1%c[ui_gray_1] de %c[pda_white]3%c[ui_gray_1]
		</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia__notes_letter_ecologist_report_3_of_3_text2">
		<text>
			\n\n" Em casos extremamente raros, certos "zumbis" exibem comportamentos que lembram animais mais sofisticados:
			\neles largam suas armas ou se recusam a se envolver em uma luta por completo. Estes espécimes são de grande valor para nossa pesquisa, portanto a desativação não é aconselhada. 
			\nO isolamento e a análise posterior em laboratórios é de suma importância. Os neuropsicólogos são uma parte especialmente interessada devido ao potencial para transplantes de tronco encefálico que teoricamente poderiam ajudar os pacientes em estágios tardios da doença de Alzheimer e outras doenças.
			\n\nSempre que possível, evite danificar os rins e o coração ao ser desativado, pois estes órgãos possuem um imenso potencial, desde que os transplantes sejam sempre viáveis. A colheita de órgãos de "zumbis" imóveis também é uma possibilidade, porém é recomendável ser cauteloso com os stalkers locais que possam ter laços emocionais com alguns espécimes.
			\n\nSe um encontro com um stalker é inevitável durante a colheita, há dois cursos de ação que se pode tomar para minimizar a chance de combate. 
			\nPrimeiro, ao lidar com stalkers inexperientes, mostrar-lhes os olhos de um determinado espécime provou ser muito eficaz, especialmente porque as pupilas são completamente insensíveis e os globos oculares como tais parecem desumanos.
			\nEm segundo lugar, os stalkers mais experientes são geralmente mais fáceis de serem convencidos, pois eles conseguem suprimir melhor as emoções. No entanto, ainda é aconselhável agir como especialistas psicológicos quando lidamos com a população humana local, pois em alguns casos a comunicação racional está completamente fora de questão. "
		</text>
	</string>
	
	<string id="encyclopedia__notes_letter_monolith_prayer_1_of_3">
		<text>Oração Monolith #1</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia__notes_letter_monolith_prayer_1_of_3_text">
		<text>
			Um documento sem título que compreende alguns parágrafos um abaixo do outro. Referências frequentes ao Monolith indicam uma natureza religiosa do texto escrito. O papel é muito bem preservado, o que sugere que foi tratado com muito cuidado e respeito, para que sua condição não se deteriore. O texto da oração diz:
		</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia__notes_letter_monolith_prayer_1_of_3_text2">
		<text>
			\n\n" Oh Monolith!
			\nEstamos orando para Você!
			\nOh Monolith!
			\nNossa única Luz na escuridão
			\nOh Monolith!
			\nCom esperança em nossos corações, marchamos!
			\nMarchamos em direção aos infiéis!
			\n\nOh Monolith!
			\nPerdoe nossos pecados!
			\nOh Monolith!
			\nMostre-nos nosso destino!
			\nOh Monolith!
			\nDê-nos Poder para cumprir nosso propósito!
			\nOh Monolith!
			\nDê-nos esperança para matar Seus inimigos!
			\nOh Monolith!
			\nCompartilhe sua Luz conosco!
			\n\nOh Monolith!
			\nRezamos a você!
			\nOh Monolith!
			\nSomos sua descendência!
			\nOh Monolith!
			\nNossa única esperança de redenção!
			\nOh Monolith!
			\nSeu nome está em nossos corações! "
		</text>
	</string>
	
	<string id="encyclopedia__notes_letter_monolith_prayer_2_of_3">
		<text>Oração Monolith #2</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia__notes_letter_monolith_prayer_2_of_3_text">
		<text>
			Um documento sem título que compreende alguns parágrafos um abaixo do outro. Referências frequentes ao Monolith indicam uma natureza religiosa do texto escrito. O papel é muito bem preservado, o que sugere que foi tratado com muito cuidado e respeito, para que sua condição não se deteriore. O texto da oração diz:
		</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia__notes_letter_monolith_prayer_2_of_3_text2">
		<text>
			\n\n" Guerreiros do Monolith, nós estamos de pé!
			\nOh Monolith, nossa Luz!
			\nTome nossas almas, nossas mentes
			\nE limpe-os!
			\nLivre-nos de dúvidas e hesitações!
			\nOh Monolith, nossa Esperança!
			\nNós somos seus soldados!
			\nQueremos dar nossas vidas por Você
			\nQueremos dar nossas almas por Você
			\nE queremos ser um só com Você!
			\nOh Monolith, removeremos todos os obstáculos do Seu caminho!
			\nPegue nossa carne!
			\nTire nosso sangue!
			\nLeve nossas almas!
			\nE torne-os inteiros novamente!
			\nVocê está em nós, oh Monolith. "
		</text>
	</string>
	
	<string id="encyclopedia__notes_letter_monolith_prayer_3_of_3">
		<text>Oração Monolith #3</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia__notes_letter_monolith_prayer_3_of_3_text">
		<text>
			Um documento sem título que compreende alguns parágrafos um abaixo do outro. Referências frequentes ao Monolith indicam uma natureza religiosa do texto escrito. O papel é muito bem preservado, o que sugere que foi tratado com muito cuidado e respeito, para que sua condição não se deteriore. O texto da oração diz:
		</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia__notes_letter_monolith_prayer_3_of_3_text2">
		<text>
			\n\n" Oh Monolith!
			\nVocê é nosso destino.
			\nE nós somos irmãos.
			\nSomos irmãos da Luz do Monolith.
			\nMorreremos por Tua causa.
			\nMorreremos em Teu nome.
			\nMorreremos por Tua Luz.
			\nA morte é apenas o começo.
			\nMarchamos com Teu nome nos lábios, oh Monolith! "
		</text>
	</string>
	
	<string id="encyclopedia__notes_letter_monolithian_thoughts">
		<text>Diário Monolith</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia__notes_letter_monolithian_thoughts_text">
		<text>
			Uma folha de papel escrita à mão. No início, a escrita da nota é extremamente caótica e desordenada como se a pessoa que a escreve estivesse sofrendo de um grave distúrbio mental. Curiosamente, quanto mais abaixo na folha, o texto se torna mais simples, as letras muito mais claras e as últimas palavras são escritas com uma precisão quase perfeita, semelhante a uma máquina. O texto da nota diz:
		</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia__notes_letter_monolithian_thoughts_text2">
		<text>
			\n\n" Até onde me lembro, havia escuridão ao meu redor e eu não conseguia ver nada. Nada... Por horas. Mas de repente eu vi uma luz! Uma luz tão brilhante, uma luz tão aconchegante... Eu queria tocá-la, eu queria senti-la. Eu sabia que ela estava tentando me ajudar, me salvar. Eu sabia...
			\n\nE depois de ter tocado aquela luz, esqueci tudo. Não havia vida atrás de mim, só havia escuridão atrás de mim. A única luz estava na minha frente.
			\nSeu nome é Monolith. Ele me salvou, e sou eternamente grato.
			\nÀs vezes consigo ver os rostos, rostos do passado. Uma mulher e uma criança... Minha família... Estou vestido de macacão branco... Talvez eu fosse um cientista... Esta palavra esquisita... Radar... NÃO! Esta é a escuridão! Ela quer que eu morra! EU NÃO VOU DEIXAR QUE ISSO ME MATE!
			\nNão há como voltar! Só há luz na minha frente! Em direção à luz! Para o Monolith! "
		</text>
	</string>
	
	<string id="encyclopedia__notes_letter_letter_to_outside">
		<text>Uma carta para Natalie</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia__notes_letter_letter_to_outside_text">
		<text>
			Uma carta aparentemente escrita por um dos stalkers para alguém fora da Zone, muito provavelmente sua esposa ou amante. O fato de segurá-la em minhas mãos sugere que ela nunca chegou ao destinatário pretendido.
		</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia__notes_letter_letter_to_outside_text2">
		<text>
			\n\n" Olá, Natalie!
			\n\nComo você está? Como estão as crianças?
			\nDiga ao Sanya que se ele não lhe der ouvidos, eu lhe darei uma boa surra quando eu voltar para casa.
			\n\nE quanto a mim? Bem, eu não acho que você vai entender. A Zone... Este lugar é... Único. Só aqui eu posso realmente sentir os laços com outras pessoas. Só aqui posso vê-los pelo que realmente são. 
			\nAqui não há máscaras, apenas a verdade. Mas, como eu disse, eu lhe direi mais da próxima vez que nos encontrarmos.
			\nEu ganhei um bom dinheiro aqui! Podemos finalmente comprar aquele colar que você tanto queria.
			\nAh, e obrigado por suas cartas. Elas realmente levantaram meu espírito. Quando penso em você, tudo me parece muito melhor. Nos encontraremos em breve. Diga olá para as crianças por mim!
			\n\nMuito amor.
			\n - Seu Mikhail. Seu corajoso Stalker. "
		</text>
	</string>
	
	<string id="encyclopedia__notes_letter_military_stalker">
		<text>Nota de um stalker militar</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia__notes_letter_military_stalker_text">
		<text>
			Uma nota encontrada em um esconderijo. É difícil determinar por que foi escrito em primeiro lugar. Muito provavelmente, alguém estava matando tempo durante uma noite longa e chata e depois decidiu deixar o resultado de seu trabalho para trás em vez de jogá-lo na fogueira. O texto da nota diz:
		</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia__notes_letter_military_stalker_text2">
		<text>
			\n\n" Ah, sim. Eu sou um stalker militar.
			\nIsto é algo inacreditável. O melhor equipamento. Os melhores objetivos. As melhores armas. O melhor de tudo! Finalmente, firmamos uma trégua entre os militares e os stalkers. Näo temos que atirar uns nos outros mais. E isso é ótimo, todos nós somos eslavos, entäo devemos nos manter unidos. 
			\n\nE os saqueadores? Que se fodam esses filhos da puta! É sempre ótimo colocar uma bala no meio dos olhos deles. Eu sou apenas um noob aqui, neste plantel, mas já sinto que me tornei um homem de verdade, forte e importante. E isso é bom. "
		</text>
	</string>
	
	<string id="encyclopedia__notes_letter_mercenary">
		<text>Nota do Mercenário</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia__notes_letter_mercenary_text">
		<text>
			Uma nota escrita por um dos Mercenários. Parece que ele decidiu escrever algumas reflexöes a respeito de suas atividades na Zona. O objetivo näo é claro.
		</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia__notes_letter_mercenary_text2">
		<text>
			\n\n" Portanto, pelo que posso ver, näo há nada de especial aqui.
			\nAinda somos mercenários, ainda somos soldados da fortuna. No entanto, podemos escolher o que fazemos e o que näo fazemos. Às vezes nem sequer nos candidatamos a um determinado trabalho porque é muito "sujo" para nós. Se o cliente quer matar algumas pessoas boas que ganham a vida com suor e trabalho, que se foda o bastardo. Eles sempre podem ir para a Zona e lidar sozinhos com seus problemas.
			\nE quanto aos saqueadores, desertores e outros bastardos, sempre seus. A qualquer hora, em qualquer lugar. Quando temos que nos PROTEGER, é outra questäo. Mas se vocë quiser matar um homem inocente, pergunte a essas bonecas americanas. Eles näo säo täo seletivos quanto quem matar.
			\n\nNós somos diferentes. Tenha isto em mente na próxima vez que nos der seu dinheiro. "
		</text>
	</string>
	
	<string id="encyclopedia__notes_letter_military_log">
		<text>Log de comunicação / Operação MSRC / 05.04.2014 18:36:21</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia__notes_letter_military_log_text">
		<text>
			Uma transcrição impressa da transmissão de rádio entre unidades militares estacionadas na Zona. O fato de estar na posse de um dos membros da unidade SKAT indica que ele deve ter estado envolvido em uma operação clandestina, muito provavelmente relacionada à extração de dados de vigilância. A transcrição diz:
		</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia__notes_letter_military_log_text2">
		<text>
			\n\n" - HQ, aqui é MSRC 1-03. Temos fotos da NII. 240 fotos de uma anomalia nos pântanos, cerca de 1400 fotos da base principal. Quando voltamos?
			\n- MSRC 1-03, aqui é a sede. Não volte por enquanto. Há alguns problemas nos Armazéns Militares. O MSRC 4-07 está pedindo ajuda. Novamente. Desta vez, no entanto, o sinal SOS deles é forte, então pelo menos sabemos que eles estão vivos.
			\n- Eh, entendido, HQ. Helicóptero?
			\n- Negativo. Há muitos campos de anomalias na NII Agroprom agora, é muito perigoso. Vá para Yantar, nosso MI-24 irá buscá-lo lá.
			\n- Entendido. Alguma informação sobre o próximo ataque?
			\n- Positivo. Sakharov disse que faltam pelo menos dois dias. Mas se apresse de qualquer forma. Suas informações nunca foram confiáveis.
			\n- Entendido. Estamos a caminho, diga ao Bird para estar em Yantar em 7 horas. MSRC 1-03 desligando.
			\n- Espere, 1-03. E quanto ao subsolo na N-2? Você encontrou alguma coisa lá?
			\n- Positivo. Descobrimos essa nova anomalia. Parece uma espécie de teletransporte. Isto deve ser interessante para os cientistas de Yantar, nossos detectores fritaram quando tentamos medir os campos psíquicos. Não sei por quê, possivelmente por causa de ondas eletrônicas.
			\n- Entendido, MSRC 1-03. Boa sorte no seu caminho para Yantar. Ouviremos você em 7 horas. Sede desligando. "
		</text>
	</string>
	
	<string id="encyclopedia__notes_letter_stalker_letter_3">
		<text>Carta ao Nikolai</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia__notes_letter_stalker_letter_3_text">
		<text>
			Uma carta manuscrita endereçada a Nikolai. Muito provavelmente uma parte de uma conversa escrita mais longa entre dois stalkers. Embora a correspondência na Zona seja conduzida principalmente por meio de mensagens PDA, alguns preferem uma forma tradicional de comunicação, especialmente no caso da maioria dos assuntos privados e entre amigos. Estas cartas são então entregues a mensageiros que, como guias, são encarregados de algumas das tarefas mais difíceis e perigosas. Muitas vezes leva alguns dias até que uma carta chegue a seu destinatário, mas ainda assim a probabilidade de interceptar a mensagem é muito menor do que no caso de comunicação PDA. A profissão de correio é altamente valorizada entre os colegas stalkers e envolve uma posição de influência significativa na comunidade de stalkers. A carta diz:
		</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia__notes_letter_stalker_letter_3_text2">
		<text>
			\n\n" Nikolai,
			\n\nAcabo de voltar de minha viagem para o centro da Zona. Foi um inferno.
			\nO Monolith e o Exército ainda estão indo em frente, empenhados em exterminar um ao outro sem nenhuma razão. Num momento parecia que eles iriam concluir um cessar-fogo, mas eventualmente nada foi feito.
			\nSeguiu-se um constante caos e destruição e eu não tive outra escolha senão fugir deste lugar. Quase fui morto uma vez, malditos psicopatas. 
			\nMas eu não os culpo, inteiramente por minha culpa, só não estava prestando atenção quando isso mais importava. Desta maneira ou de outra, depois de algumas dificuldades, eu me dirigi a Pripyat e planejo ficar aqui por um tempo.
			\n\nVoltando ao que discutimos anteriormente, parece que vamos ter que adiar nossa missão até que fique mais seguro lá fora. Não tive um momento de sono depois de voltar, mas queria que soubesse que estou bem, pelo menos fisicamente. Vamos manter contato.
			\n\nTome muito cuidado, Rua. "
		</text>
	</string>

	
	<string id="encyclopedia__notes_recipe_basic_1_text">
		<text>
			Este guia detalha habilidades básicas de sobrevivência, e fornece uma visão geral dos kits de sobrevivência comuns. Os últimos capítulos descrevem a criação de equipamentos básicos a partir de materiais comuns.
		</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia__notes_recipe_basic_2_text">
		<text>
			Este guia detalha habilidades básicas de sobrevivência, e fornece uma visão geral dos kits de sobrevivência comuns. Os últimos capítulos descrevem a criação de equipamentos básicos a partir de materiais comuns.
		</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia__notes_recipe_basic_3_text">
		<text>
			Este guia detalha habilidades básicas de sobrevivência, e fornece uma visão geral dos kits de sobrevivência comuns. Os últimos capítulos descrevem a criação de equipamentos básicos a partir de materiais comuns.
		</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia__notes_recipe_basic_4_text">
		<text>
			Este guia detalha habilidades básicas de sobrevivência, e fornece uma visão geral dos kits de sobrevivência comuns. Os últimos capítulos descrevem a criação de equipamentos básicos a partir de materiais comuns.
		</text>
	</string>
	
	<string id="encyclopedia__notes_recipe_advanced_1_text">
		<text>
			Manual de engenharia mecânica. Algumas pessoas leem tais livros para ampliar seus conhecimentos e aprender mais sobre as instalações e fábricas da Zona. Contém detalhes sobre os equipamentos mecânicos e elétricos básicos.
		</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia__notes_recipe_advanced_2_text">
		<text>
			Manual de engenharia mecânica. Algumas pessoas leem tais livros para ampliar seus conhecimentos e aprender mais sobre as instalações e fábricas da Zona. Contém detalhes sobre os equipamentos mecânicos e elétricos básicos.
		</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia__notes_recipe_advanced_3_text">
		<text>
			Manual de engenharia mecânica. Algumas pessoas leem tais livros para ampliar seus conhecimentos e aprender mais sobre as instalações e fábricas da Zona. Contém detalhes sobre os equipamentos mecânicos e elétricos básicos.
		</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia__notes_recipe_advanced_4_text">
		<text>
			Manual de engenharia mecânica. Algumas pessoas leem tais livros para ampliar seus conhecimentos e aprender mais sobre as instalações e fábricas da Zona. Contém detalhes sobre os equipamentos mecânicos e elétricos básicos.
		</text>
	</string>
	
	<string id="encyclopedia__notes_recipe_expert_1_text">
		<text>
			Manual de engenharia industrial. Bastante informativo. Descreve o funcionamento da eletrônica moderna: amplificadores operacionais, diodos semicondutores, transistores de junção bipolares e transistores de efeito de campo. A segunda parte deste manual trata da solução de problemas de dispositivos elétricos.
		</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia__notes_recipe_expert_2_text">
		<text>
			Manual de engenharia industrial. Bastante informativo. Descreve o funcionamento da eletrônica moderna: amplificadores operacionais, diodos semicondutores, transistores de junção bipolares e transistores de efeito de campo. A segunda parte deste manual trata da solução de problemas de dispositivos elétricos.
		</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia__notes_recipe_expert_3_text">
		<text>
			Manual de engenharia industrial. Bastante informativo. Descreve o funcionamento da eletrônica moderna: amplificadores operacionais, diodos semicondutores, transistores de junção bipolares e transistores de efeito de campo. A segunda parte deste manual trata da solução de problemas de dispositivos elétricos.
		</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia__notes_recipe_expert_4_text">
		<text>
			Manual de engenharia industrial. Bastante informativo. Descreve o funcionamento da eletrônica moderna: amplificadores operacionais, diodos semicondutores, transistores de junção bipolares e transistores de efeito de campo. A segunda parte deste manual trata da solução de problemas de dispositivos elétricos.
		</text>
	</string>
	
	<string id="encyclopedia__notes_recipe_drug_1_text">
		<text>
			Um par de páginas arrancadas de um livro. Escrito à mão em tinta azul que ficou manchada devido ao efeito de fatores ambientais, o que torna o texto extremamente difícil de entender. As notas escritas descrevem a criação de vários tipos de drogas e remédios utilizando suprimentos médicos comuns.
		</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia__notes_recipe_drug_2_text">
		<text>
			Um par de páginas arrancadas de um livro. Escrito à mão em tinta azul que ficou manchada devido ao efeito de fatores ambientais, o que torna o texto extremamente difícil de entender. As notas escritas descrevem a criação de vários tipos de drogas e remédios utilizando suprimentos médicos comuns.
		</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia__notes_recipe_drug_3_text">
		<text>
			Um par de páginas arrancadas de um livro. Escrito à mão em tinta azul que ficou manchada devido ao efeito de fatores ambientais, o que torna o texto extremamente difícil de entender. As notas escritas descrevem a criação de vários tipos de drogas e remédios utilizando suprimentos médicos comuns.
		</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia__notes_recipe_drug_4_text">
		<text>
			Um par de páginas arrancadas de um livro. Escrito à mão em tinta azul que ficou manchada devido ao efeito de fatores ambientais, o que torna o texto extremamente difícil de entender. As notas escritas descrevem a criação de vários tipos de drogas e remédios utilizando suprimentos médicos comuns.
		</text>
	</string>
	
	<string id="encyclopedia__notes_recipe_ammo_1_text">
		<text>
			Todo stalker deve aprender a escolher uma arma, mas também saber escolher munições para ela. Este guia fornece informações sobre vários tipos de munição, além de uma visão aprofundada sobre os componentes básicos dos cartuchos.
		</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia__notes_recipe_ammo_2_text">
		<text>
			Todo stalker deve aprender a escolher uma arma, mas também saber escolher munições para ela. Este guia fornece informações sobre vários tipos de munição, além de uma visão aprofundada sobre os componentes básicos dos cartuchos.
		</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia__notes_recipe_ammo_3_text">
		<text>
			Todo stalker deve aprender a escolher uma arma, mas também saber escolher munições para ela. Este guia fornece informações sobre vários tipos de munição, além de uma visão aprofundada sobre os componentes básicos dos cartuchos.
		</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia__notes_recipe_ammo_4_text">
		<text>
			Todo stalker deve aprender a escolher uma arma, mas também saber escolher munições para ela. Este guia fornece informações sobre vários tipos de munição, além de uma visão aprofundada sobre os componentes básicos dos cartuchos.
		</text>
	</string>
	
	<string id="encyclopedia__notes_note_from_spirit">
		<text>Nota do Spirit</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia__notes_note_from_spirit_text">
		<text>
			O Spirit tem um mau hábito - ele está disposto a me dar suprimentos militares em troca de vodka.
			\nVejamos:\n
			\n• 4 mags de muniçöes 9x18mm por 5 goles de Nemiroff (about 2 bottles)  
			\n• 2 mags de muniçöes 5.45mm por 5 goles de Nemiroff  
			\n• 4 mags de muniçöes 5.45mm por 10 goles de Nemiroff (pouco mais de 3 garrafas)
			\n• 3 caixas de cartucho 12x70 por 10 goles de Nemiroff
			\n• 1 mag de muniçäo 7N1 por 10 goles de Nemiroff 
			\n• 3 mags de muniçöes 7.62x54mm PP por 15 goles de Nemiroff (exatamente 5 garrafas) + 7000 RU por cima
			\n• Traje blindado Berill-5M por 20 goles de Nemiroff (quase 7 garrafas cheias) 
		</text>
	</string>
	
	<string id="encyclopedia__notes_note_from_aslan">
		<text>Nota de Aslan</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia__notes_note_from_aslan_text">
		<text>
			Aslan tem um passatempo questionável. Ele é um colecionador de patches, "é um método ideal para nossos homens ganharem alguns despojos de guerra", diz ele.
			\nFoi o que ele disse:
		</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia__notes_note_from_aslan_text2">
		<text>
			\n\n"vocë me traz patches de stalkers, e vocë recebe algum equipamento ou nada. Tudo isso por vinte e cinco patches de qualquer facçäo, exceto os de Ecologistas e do Monolith, vocë tem a chance de obter um artefato de subparte, ou näo obter nada. Com cinqüenta patches, vocë terá a chance de conseguir um artefato decente e algum equipamento bastante sólido, mas também há a chance de näo conseguir nada. E por vinte e cinco patches Monolith ou Ecologistas, vocë terá um artefato muito bom com a mesma chance que por cinqüenta patches de qualquer outra facçäo. Cinqüenta patches de Monolith ou Ecologista lhe garantiräo um item excepcional e um bom equipamento dedicado apenas aos stalkers mais experientes, sem chance de perder. Vocë pode perguntar: "Por que tanta generosidade?"... Porque muitas pessoas preferem guardar os patches para si mesmas como troféus de combate".
		</text>
	</string>
	
	<string id="encyclopedia__notes_note_from_trunk">
		<text>Nota do Trunk</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia__notes_note_from_trunk_text">
		<text>
			Trunk diz que pode me fornecer munição em troca de outros tipos. Eles provavelmente estão trocando as munições excedentes por munições que realmente precisam.
			\nIsto é o que lhe interessa:\n
			\n• Ele trocará 100 carregadores de 9x18mm +P+ por 100 carregadores de 9x19mm FMJ.
			\n• Ele trocará 100 carregadores de 5.45x39 por 100 carregadores de 5.56x45mm.
			\n• Ele trocará 20 granadas M209 por 10 granadas F1.
			\n• Ele trocará 3 ogivas RPG por 10 granadas RGD-5.
		</text>
	</string>
	
	<string id="encyclopedia__notes_note_from_meeker">
		<text>Nota do Meeker</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia__notes_note_from_meeker_text">
		<text>
			Apesar da má situação em que o grupo Griffin se encontra, Meeker tem acesso a alguns equipamentos especiais. Preciso fazer um pedido primeiro para obter o que eu quero.
			\nSegundo ele, posso fazer um pedido de cada vez, e ele trabalha sem pagamentos adiantados. Assim que a remessa estiver pronta, receberei uma mensagem dele. Portanto, isto é o que posso encomendar:
		</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia__notes_note_from_meeker_text2">
		<text>
			\n• A Águia das Estepes - uma pistola feita à mão com base no design da Desert Eagle. Finamente ajustada para alcançar uma precisão incrível. Vai me custar 8.000 RU.
			\n• Alpine - uma SIG P220 modificada com um carregador ampliado. Vai me custar 65.000 RU.
			\n• March - UDP Compact modificada, de alto calibre e disparo rápido. Vai me custar 7.000 RU.
			\n• A Frasier - uma submetralhadora feita à mão com base na MP5. Maior calibre, características melhoradas em relação à versão padrão. Vai me custar 9.500 RU.
			\n• O Mosquetão - um SPAS-12 modificado pelo exército com recuo reduzido e modo de disparo automático. Vai custar 11.000 RU.
			\n• A Armsel Protecta - uma shotgun baseada no design da Striker. Vai me custar 17.000 RU.
			\n• Storm - uma Groza OTs-14 modificada fabricada para as forças especiais Spetsnaz, secretamente vazada. Uma das vantagens notáveis é o aumento da capacidade do carregador. Vai me custar 19.000 RU.
			\n• A H&amp;K G36 - uma arma rara na Zone. Vai me custar 14.000 RU.
			\n• A FN F2000 - uma raridade belga, um rifle de assalto decente. Vai me custar 17.000 RU.
			\n• A Tide - uma modificação exclusiva do VSS Vintorez. Menor taxa de disparo, mas maior poder de parada. Vai me custar 20.000 RU.
			\n• A SVU2-A - uma evolução da sniper SVUmk-2. Esta arma pertencia ao Max, o lendário guardião da Freedom. Vai me custar 24.000 RU.
			\n• O Lynx SVD - uma modificação do exército que combina maior precisão e poder de parada. Vai me custar 18.000 RU.
			\n• Rifle Gauss - uma arma troféu - você pode contar o número destes na Zone nos dedos. Precisão e danos absolutos, quase sem recuo. O preço é 150.000 RU.
			\n• Um exoesqueleto Monolith - a melhor combinação de características protetoras. Além disso, você não conseguirá isto em nenhum outro lugar, a menos que seja um certo representante da irmandade. O preço é de 100.000 RU.
			\n• Um exoesqueleto Mercenary - talvez um dos meios de proteção mais confiáveis. Vai me custar 75.000 RU.
			\n• Exoesqueleto de Bandit - exclusividade em sua forma mais pura. Vai me custar 65.000 RU.
			\n• Um traje Monolith com um sistema de respiração de ciclo fechado; como com o exoesqueleto, é pouco provável que você o veja em outro lugar. Vai me custar 70.000 RU.
			\n• Um traje Mercenary com sistema de respiração fechado. Excelente proteção contra anomalias e uma verdadeira raridade para o stalker médio. Vai me custar 50.000 RU.
		</text>
	</string>
	
	<string id="encyclopedia__notes_note_from_grifon">
		<text>Nota do Griffin</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia__notes_note_from_grifon_text">
		<text>
			Griffin e sua equipe estão presos na Outskirts por um tempo, e ele não pode voltar com as mãos vazias. Um dos laboratórios escondidos (X-8) está em algum lugar do lado norte, os Mercenaries estão esperando encontrar documentos importantes lá.
			\nEle está me oferecendo uma boa recompensa se eu puder encontrar qualquer coisa lá. Suas palavras:
		</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia__notes_note_from_grifon_text2">
		<text>
			"Na verdade viemos aqui para recuperar informações do laboratório X-8, que está localizado perto do centro de serviço Yubileiny ao norte daqui; dentro, havia um elevador que nos permitiu descer até o subsolo, mas fomos interrompidos pela porra do Monolith. Foi por causa deles que acabamos nessa merda. Dushman vai nos matar de qualquer maneira, mas talvez ainda haja alguns documentos... teríamos algo útil para sair, pelo menos. Eu iria para lá novamente com os caras, mas não restam muitos de nós e seria foda lidar com isso, já que preferimos não gastar mais mão-de-obra do que precisamos para fugir do centro da maldita Zone. Talvez você pudesse descer até o X-8 - poderia ter sobrado algo, e, bem... você ganhará um bom dinheiro".
		</text>
	</string>
	
</string_table>