<?xml version="1.0" encoding="windows-1252" ?>
<!-- Traduzido por johnathanherbert -->
<string_table>
	
	<string id="encyclopedia_historic">
		<text>Histórico</text>
	</string>
	
	<string id="encyclopedia_historic_final_day">
		<text>Final Day</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia_historic_final_day_text">
		<text>
			%c[pda_white]Final Day%c[ui_gray_1] era uma facção de cientistas, também conhecida como %c[pda_green]Last Day%c[ui_gray_1], ou como "%c[pda_green]stalkers selvagens%c[ui_gray_1]".\n
			\n%c[pda_green]Informações%c[ui_gray_1]
			\nEles acreditavam que a Zone acabaria por trazer o fim do mundo, expandindo-se e reivindicando cada vez mais terras a cada emissão.\n
			\nAlém de seu fascínio por caçar stalkers zumbificados para fins de pesquisa, e que seu agora esquecido líder foi assassinado por um stalker chamado Ghost, pouco mais se sabe sobre eles.\n
			\nCom sua atividade ocorrendo logo após a emissão que eliminou grande parte da Clear Sky, é possível que eles fossem um pequeno grupo de fragmentos - sobreviventes que enlouqueceram após o que testemunharam.\n
			\n%c[pda_green]Estatísticas%c[ui_gray_1]\n
			\n• Líderes: Desconhecido\n• Sede: Desconhecida\n• Cores: Desconhecidas\n
			\n%c[pda_green]Curiosidades%c[ui_gray_1]
			\n• Tudo o que se sabe sobre esta facção é a partir de documentos de design do jogo.
			\n• Esta facção foi removida de S.T.A.L.K.E.R.: Shadow of Chernobyl.
		</text>
	</string>
	
	<string id="encyclopedia_historic_isg">
		<text>ISG</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia_historic_isg_text">
		<text>
			O %c[guide_blue]International Scientific Group%c[ui_gray] foi fundado para pesquisar a Zone.\n
			\n%c[pda_green]Informações%c[ui_gray_1]
			\nApós o surgimento repentino da Zone, as Nações Unidas criaram um novo órgão de pesquisa, com o único objetivo de pesquisar e explicar este estranho fenômeno.\n
			\nUma área distante ao norte, ao redor de seis grandes geradores, foi vista como a mais interessante cientificamente, e como tal foi escolhida como o local para sua expedição.\n
			\nCom apenas alguns meses de duração, seu trabalho foi atormentado por problemas para os quais nunca poderiam ter se preparado.\n
			\nOs pesquisadores seriam consumidos por anomalias nunca vistas, ou devastados pela horrível mutação da vida selvagem. Outros desapareceriam inexplicavelmente, apenas para retornar dias depois, zumbificados, tentando matar seus colegas.\n
			\nA expedição acabou sendo encerrada depois de realizar muito pouco e resultar em uma contagem de corpos inaceitavelmente alta.\n
			\nSem se deixar abater pelo fracasso, foi criado pelo governo ucraniano um instituto para continuar seu trabalho - agora comumente chamado de Ecologists.\n
			\n%c[pda_green]Estatísticas%c[ui_gray_1]\n
			\n• Líderes: Desconhecido\n• Sede: Generators\n• Cores: Branco e vermelho\n
			\n%c[pda_green]Curiosidades%c[ui_gray_1]
			\n• Esta facção foi removida de S.T.A.L.K.E.R.: Clear Sky.
		</text>
	</string>
	
	<string id="encyclopedia_historic_renegade">
		<text>Renegades</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia_factions_historic_renegade_text">
		<text>
			Os %c[guide_blue]Renegades%c[ui_gray] eram alguns dos stalkers mais desprezíveis da Zone.\n
			\n%c[guide_green]Informações%c[ui_gray]\n
			\nSem limites ou moral, eles consistiam principalmente de stalkers que tinham cometido crimes tão terríveis que suas facções originais os haviam expulsado.\n
			\nA única lei que respeitavam era a da força, atacando os fracos nos perímetros da Zone, muitas vezes aqueles que eram muito jovens e inexperientes para ter qualquer chance contra eles.\n
			\nConduzidos aos pântanos por seus numerosos inimigos, foi apenas diante da Clear Sky que seu desejo de sobreviver forçou esses chacais a se unirem como uma facção própria.\n
			\n%c[pda_green]Estatísticas%c[ui_gray_1]\n
			\n• Líderes: Desconhecido\n• Sede: Great Swamps\n• Cores: Várias\n
			\n%c[pda_green]Curiosidades%c[ui_gray_1]
			\n• Eles apareceram muito pouco em S.T.A.L.K.E.R.: Clear Sky.
			\n• Essa facção só existia para que o jogador pudesse fazer amizade com os Bandits.
		</text>
	</string>
	
	<string id="encyclopedia_historic_rat_wolf">
		<text>Rat-Wolf</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia_historic_rat_wolf_text">
		<text>
			%c[pda_white]Rat-Wolf%c[ui_gray_1] era uma subespécie rara de ratos mutantes.\n
			\n%c[pda_green]Informações%c[ui_gray_1]
			\nMuito mais perigoso do que seus primos existentes atualmente encontrados na Zone, o Rat-Wolf era uma máquina de matar indiscriminada.\n
			\nMuitas vezes liderando matilhas de ratos comuns, estas criaturas eram fáceis de identificar em comparação, pois frequentemente cresciam cerca de duas ou três vezes mais.\n
			\nAlém disso, havia apenas algumas pequenas diferenças em sua aparência, como ter os olhos maiores e totalmente negros, enquanto a parte superior do corpo estava inchada e gorda.\n
			\nA seleção natural eventualmente desempenhou seu papel, já que devido ao seu tamanho não natural, eles frequentemente se destacavam e eram presas fáceis para os cats da Zone e outros mutantes semelhantes.\n
			\n%c[pda_green]Estatísticas%c[ui_gray_1]
			\n• Ataques: Corpo a corpo\n• Saúde: Média\n• Rapidez: Média\n• Traços: Nenhum\n
			\n%c[pda_green]Curiosidades%c[ui_gray_1]
			\n• Tudo o que se sabe sobre este mutante é a partir de documentos do design do jogo.
			\n• Este mutante foi removido de S.T.A.L.K.E.R.: Shadow of Chernobyl.
		</text>
	</string>
	
	<string id="encyclopedia_historic_tark">
		<text>Tark</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia_historic_tark_text">
		<text>
			%c[pda_white]Tarks%c[ui_gray_1] são criaturas extintas semelhantes a cavalos, provavelmente mutantes do cavalo-de-Przewalski.\n
			\n%c[pda_green]Informações%c[ui_gray_1]
			\nEsta criatura tinha pouca semelhança com seus antepassados devido à exposição massiva à radiação no início da Zone.\n
			\nSuas patas traseiras estavam atrofiadas enquanto as anteriores haviam se tornado visivelmente exageradas, e sua cauda e grande parte de sua boca haviam se deteriorado ou desaparecido.\n
			\nDe forma semelhante a um carniçal, o corpo do Tark estava muito inchado, e também era frequentemente visto caçando em grandes grupos - embora provavelmente mais como uma relíquia instintiva do que qualquer forma natural de rebanho.\n
			\nAo contrário de outros mutantes da Zone, eles eram animais incrivelmente selvagens, com sua loucura muitas vezes superando sua percepção do medo e provavelmente contribuindo para sua eventual extinção.\n
			\n%c[pda_green]Estatísticas%c[ui_gray_1]
			\n• Ataques: Corpo a corpo\n• Saúde: Média\n• Velocidade: Rápida\n• Traços: Frenético\n
			\n%c[pda_green]Curiosidades%c[ui_gray_1]
			\n• Tudo o que se sabe sobre este mutante é o que acompanhou sua apresentação.
			\n• Este mutante perdeu a competição para o Snork no "The Monster Ball" da GSC Game World.
		</text>
	</string>
	
</string_table>