<?xml version="1.0" encoding="Windows-1252"?>
<!-- Traduzido por johnathanherbert -->
<string_table>

	<string id="encyclopedia_gamma">
		<text>Manual GAMMA [0.9.1]</text>
	</string>
	<string id="encyclopedia_gamma_text">
		<text>%c[pda_blue]Manual GAMMA [0.9.1]. %c[ui_gray_1]</text>
	</string>

	<string id="article_gamma_aaintro">
		<text>--- Bem-vindo ao GAMMA ---</text>
	</string>
	<string id="article_gamma_aaintro_text">
		<text>%c[pda_white]Bem-vindo ao GAMMA\n \n %c[ui_gray_1] \n %c[pda_blue]GAMMA significa
			Gigantic Automated Modular Modpack for Anomaly. %c[ui_gray_1] \n\n\n %c[pda_green] Este
			pacote de mods também inclui seu próprio conjunto modular de complementos, como:
			%c[ui_gray_1] \n - Uma nova interface \n - Uma experiência de sobrevivência
			reequilibrada focada em artesanato, reparos e culinária \n - Uma sensação de progressão
			durante o jogo graças a pequenas mudanças globais na maioria dos sistemas e circuitos do
			jogo \n - Sistemas de dano reequilibrados para jogadores e NPCs \n - Balística de armas
			e danos aos sistemas corpo a corpo reequilibrados \n - Efeitos de radiação revisados e
			zonas de radiação dinâmica \n - Muitas correções para alguns dos principais mods, como o
			pacote de armas Boomsticks e Sharpsticks \n - Uma nova economia onde os comerciantes
			vendem apenas suprimentos e boa munição só estará disponível para stalkers confiáveis \n
			- Novos carregamentos iniciais focados em fornecer pistolas, submetralhadoras ou armas
			da Segunda Guerra Mundial para um início mais tranquilo com calibres para os quais você
			pode comprar munição \n - Eles também fornecem as ferramentas básicas para passear pela
			Zona, o que é ótimo para jogos Ironman \n - E muito mais!</text>
	</string>

	<string id="article_gamma_progress">
		<text>Progressão</text>
	</string>
	<string id="article_gamma_progress_text">
		<text>%c[pda_white]Como progredir\n \n %c[ui_gray_1] \n Em resumo, os princípios básicos da
			progressão GAMMA são os seguintes: \n - Execute tarefas, mate mutantes, colete suas
			partes, guarde essas partes para cumprir as tarefas dos stalkers \n - Colete as
			coordenadas dos caches, visite esses esconderijos (ícones brancos ou verdes no mapa do
			PDA) para obter bons itens e kits de ferramentas \n - Use os kits de ferramentas
			adquiridos para criar kits de reparo de armas e armaduras para atualizar seu equipamento
			e aumentar sua taxa de sobrevivência \n - Ao completar tarefas, ganhe goodwill com
			diferentes facções para comprar melhores suprimentos, como melhor munição para suas
			armas</text>
	</string>

	<string id="article_gamma_healing">
		<text>Cura e medicina</text>
	</string>
	<string id="article_gamma_healing_text">
		<text>%c[pda_white]Cura e Medicina\n \n %c[ui_gray_1] \n - Use itens básicos de cura, como
			medkits ou bandagens, para curar sua saúde principal. Isso cura seus membros
			temporariamente (HP amarelo) \n - Para converter HP temporário (amarelo) em membros
			permanentes (brancos), use itens pós-cura, como ibuprofeno, fentanil, antídotos ou
			Yadulin \n - Qualquer medicamento com pontos brancos em sua descrição irá curar o HP
			temporário daquele membro ou área. Esses itens de cura têm um ícone de coração branco \n
			- A pós-cura causará efeitos colaterais, como fome extrema ou tontura. A tontura pode
			ser curada com água ou medicamentos que melhoram a resistência \n - Observe que os
			injetores de resistência a danos estão funcionando (indicado por um ícone de escudo) \n
			- Você não precisa de todos os itens médicos para se curar. Marque os mais importantes
			como favoritos para facilitar o acesso</text>
	</string>

	<string id="article_gamma_crafting">
		<text>Fabricação</text>
	</string>
	<string id="article_gamma_crafting_text">
		<text>%c[pda_white]Crafting\n \n %c[ui_gray_1] \n - A criação é baseada nos kits de
			ferramentas que você encontrará nos esconderijos marcados \n - Clique com o botão
			direito em qualquer kit de ferramentas para abrir uma bancada portátil onde você pode
			começar a criar, reparar ou atualizar seu equipamento \n - Existem 6 tipos de kits de
			ferramentas: Basic, Advanced, Expert, Medical, Gunsmith e Artifact Smelter \n - Quase
			todas as receitas estão disponíveis desde o início, inclusive as culinárias \n - Algumas
			receitas estão bloqueadas, especialmente aquelas de fontes de energia avançadas para
			exoesqueletos. Você pode obtê-las em comerciantes Mercenaries e Ecologists de nível 5 \n
			- Os itens "lixo" necessários para a elaboração de receitas são indicados por um ícone
			de martelo e pinça. Guarde-os \n - Desmonte o equipamento que encontrar para obter peças
			de artesanato. Alguns desses itens são valiosos, como detectores quebrados, portanto,
			guarde-os se precisar de um pouco de dinheiro extra</text>
	</string>

	<string id="article_gamma_cooking">
		<text>Cozinha</text>
	</string>
	<string id="article_gamma_cooking_text">
		<text>%c[pda_white]Cozinhar\n \n %c[ui_gray_1] \n - Todas as receitas culinárias estão
			disponíveis desde o início \n - Cozinhar é essencial, pois lhe proporcionará alimentos
			calóricos com baixo custo \n - Usar o Basic Cooking Kit perto de uma fogueira permitirá
			que você cozinhe sem precisar usar carvão \n - O Advanced Cooking Kit requer combustível
			líquido para funcionar. No entanto, você pode preparar refeições de alto nível que
			proporcionam benefícios úteis e duradouros</text>
	</string>

	<string id="article_gamma_radiation">
		<text>Radiação</text>
	</string>
	<string id="article_gamma_radiation_text">
		<text>%c[pda_white]Radiação\n \n %c[ui_gray_1] \n - GAMMA inclui radiação dinâmica e um
			sistema redesenhado de danos por radiação \n - Novas fontes de radiação aleatórias são
			geradas ao iniciar um novo jogo \n - A radiação reduzirá lentamente sua saúde (muito
			mais lentamente que no jogo base) e sua resistência máxima \n - Quanto mais irradiado
			você estiver, maior será a probabilidade de seus órgãos críticos serem danificados. Isso
			faz com que o jogador tussa e perca muita saúde \n - O medidor de radiação está
			localizado no canto inferior esquerdo da tela. Se começar a encher, você entrou em uma
			fonte de radiação. Tente recuar para não atravessá-la. Dispositivos que não são
			colocados em recipientes também podem emitir radiação \n - Use medicamentos
			anti-radiação, cigarros, tabaco, água ou álcool para curar a radiação. O uso de
			medicamentos anti-radiação também é uma boa maneira de evitar a radiação \n - Quanto
			mais ao norte você for, mais perigosa será a radiação. Tente usar uma boa máscara de gás
			antes de entrar nas áreas do norte. Entrar em armazéns militares ou áreas ao norte sem
			uma máscara de gás adequada ou medicação anti-radiação pode matá-lo se você encontrar
			uma única fonte de radiação \n - Tenha em mente que ir direto para uma área com radiação
			muito poderosa impedirá que você se mova e o prenderá</text>
	</string>

	<string id="article_gamma_stashes">
		<text>Esconderijos</text>
	</string>
	<string id="article_gamma_stashes_text">
		<text>%c[pda_white]Esconderijos\n \n %c[ui_gray_1] \n - Os Stashes são a principal fonte de
			kits de ferramentas, que são os itens mais essenciais que você precisará para progredir
			\n - Os stashes não marcados estão quase sempre vazios \n - Os stashes devem ser
			marcados para que contenham algo de valor, especialmente kits de ferramentas \n - O
			conteúdo dos stashes está vinculado ao local onde aparecem \n - Quanto mais ao norte um
			stash estiver na Zona, melhor será o saque \n - Expert Tool Kits só podem ser
			encontrados na Red Forest ou mais ao norte \n - É seguro manter as coisas em stashes, os
			NPCs não irão saqueá-las \n - Mesmo que o stash seja marcado em algum momento, o
			conteúdo aparecerá no stash acima do que você armazenou anteriormente</text>
	</string>

	<string id="article_gamma_disguise">
		<text>Disfarces</text>
	</string>
	<string id="article_gamma_disguise_text">
		<text>%c[pda_white]Disfarces\n \n %c[ui_gray_1] \n - Você pode usar a armadura de outra
			facção e será considerado um membro dessa facção se usar o emblema da facção \n - Se
			você inicializar o patch, você será considerado um membro da facção do seu personagem \n
			- Ao costurar o patch, você deve estar fora do campo de visão dos outros stalkers para
			que o disfarce não seja revelado \n - Esse recurso é especialmente eficaz com trajes
			Ecologist, mas são muito difíceis de obter no GAMMA \n - O estado da sua armadura afeta
			a rapidez com que você será descoberto \n - Stalkers de alto escalão notarão seus
			truques com mais facilidade do que os de escalão inferior</text>
	</string>

	<string id="article_gamma_inventory">
		<text>Inventário</text>
	</string>
	<string id="article_gamma_inventory_text">
		<text>%c[pda_white]Inventário\n \n %c[ui_gray_1] \n - Gerenciar o inventário é fácil, basta
			esvaziá-lo de itens desnecessários armazenando-os no stash de sua escolha \n - Mantenha
			pressionada a tecla Shift e mova o cursor em seu inventário para transferir os objetos
			sobre os quais você está com o ponteiro \n - Pressione Shift + T para "levar tudo", útil
			para saques rápidos \n - Garrafas de água são muito melhores que cantis para matar a
			sede. Guarde os cantis em seu stash principal de cozinha \n - As partes mutantes e a
			carne não pesam muito. Guardar alguns em seu inventário permitirá que você conclua
			tarefas \n - As ferramentas de artesanato não pesam muito e você pode clicar com o botão
			direito nelas para "abrir bancada" e começar a criar na hora \n - A munição pode pesar o
			mesmo, mas as munições desmontadas são muito leves. Armazene essas peças e crie munição
			em qualquer lugar com o Gunsmith Kit. Certifique-se de remover todas as munições
			desnecessárias \n - Você pode clicar com o botão direito e marcar alguns objetos como
			"favoritos" e outros como "lixo". Isso lhe dará acesso fácil a itens importantes, que
			estarão sempre no topo de todos os contêineres de inventário. É o oposto da sucata, que
			sempre estará no fundo dos stashes</text>
	</string>

	<string id="article_gamma_lore">
		<text>História</text>
	</string>
	<string id="article_gamma_lore_text">
		<text>%c[pda_white]Lore\n \n %c[ui_gray_1] \n Após a queda do Monolith graças a Strelok, a
			Zona se tornou um lugar de ciência e descoberta \n A Zona deixou de ser um segredo e a
			ONU começou a proibir a venda de armas de fogo na Zona para torná-la mais pacífica,
			pagando a prestadores de serviços militares privados para garantir a segurança dos
			cientistas e limitar os combates entre facções \n Na verdade, a UE e a ONU decidiram pôr
			fim ao derramamento de sangue na Zona e ao contrabando de armas da Zona para os países
			vizinhos, limitando o tráfico de armas. Nenhuma das facções queria dar à ONU e à UE mais
			razões para contratar mais empresas militares privadas. A Zona já estava cheia de
			empreiteiros militares\n \nDurante este período de paz, novas descobertas foram feitas,
			como a fundição, fusão e aprimoramento de artefatos graças ao trabalho do Professor
			Sakharov\n \nNo entanto, esta "era de ouro" da ciência na Zona enfraqueceu as facções
			existentes, já que o Monolith não era mais uma prioridade \n Nas profundezas do coração
			da Zona e da usina nuclear de Chernobyl, o Monolith estava sendo secretamente reforçado,
			e um novo grupo de fanáticos começou a surgir ainda mais louco que o Monolith, se os
			rumores forem verdadeiros \n Avançando para 2018, a era de ouro da Zona acabou, o
			Monolith retornou. Eles reativaram a Wish Granter e o Brain Scorcher, 2012 se repete. As
			facções enfraquecidas suavizaram ainda mais, não mais os endurecidos assassinos Monolith
			que eram naquela época \n Qual é a única esperança para a maioria dos stalkers? Encontre
			Strelok. Alguns dizem que ele ainda está vivo, e Doc, um de seus velhos amigos, pode ter
			pistas sobre seu paradeiro\n \nVocê chega à Zona no meio deste desastre. Você está
			encarregado de encontrar Strelok e ajudar a purificar a Zona do flagelo do Monolith</text>
	</string>

	<string id="article_gamma_money">
		<text>Dinheiro</text>
	</string>
	<string id="article_gamma_money_text">
		<text>%c[pda_white]Dinheiro\n \n %c[ui_gray_1] \n No GAMMA, dinheiro é essencial,
			principalmente no início \n Existem maneiras rápidas de ganhar dinheiro, como realizar
			tarefas sem brigar, vender partes mutantes ou vender artefatos para Ecologists\n
			\nMuitas vezes você acabará gastando dinheiro em itens médicos, como deveria. Quanto
			mais você joga, melhores kits de ferramentas você terá e mais fácil será consertar bons
			equipamentos e fabricar itens, o que economizará dinheiro e facilitará o combate,
			ajudando você a economizar ainda mais dinheiro\n \nNo meio do jogo, você inevitavelmente
			receberá muito dinheiro. Você pode usá-lo para atualizar seu equipamento ou pode
			investi-lo em caras munições perfurantes\n \nVocê também pode comprar detectores e
			óculos de visão noturna de comerciantes... Ou fabricá-los e economizar uma fortuna \n
			Manter um exoesqueleto também é um desperdício de dinheiro, pois muitas vezes é
			necessário comprar baterias caras \n Itens de cura melhores também são necessários para
			lutas mais fáceis; Usar stimpacks vai te ajudar muito em lutas tensas</text>
	</string>

	<string id="article_gamma_plates">
		<text>Placas de proteção</text>
	</string>
	<string id="article_gamma_plates_text">
		<text>%c[pda_white]Placas de proteção\n \n %c[ui_gray_1] \n As placas de blindagem estão no
			mesmo nível da proteção de munições, alcançando cerca de 15% de proteção balística e
			explosiva \n Não há mais penalidades de resistência elétrica. Eles não protegem mais
			contra mutantes \n As placas não podem mais ser compradas de comerciantes \n Placas de
			núcleo de Kevlar são obtidas através de missões (Placa de núcleo de nível 1) ou
			fabricadas do zero a partir de peças de armadura\n \nAs placas de armadura podem ser
			atualizadas através do sistema de criação: \n - A placa de Kevlar de nível 1 pode ser
			atualizada para a placa de Kevlar de nível 2 com muitas peças de armadura \n - A placa
			de Kevlar de nível 2 pode ser atualizada para uma placa de metal de nível 3 com muitas
			peças de armadura \n - Placa de metal de nível 3 pode ser atualizada para placa de metal
			de nível 4 com muitas peças de armadura\n \nEste sistema deve encorajar o jogador a
			procurar peças de armadura por um longo período de tempo \n As peças de armadura usadas
			neste sistema são convenientemente marcadas com um ícone de martelo e pinça para
			facilitar a classificação e o saque \n Isso deve evitar que jogadores que não querem se
			envolver na caça de artefatos morram miseravelmente depois de lutarem contra o Monolith
			e o Sin no norte, que usam exclusivamente munição perfurante</text>
	</string>

	<string id="article_gamma_arty">
		<text>Reimaginação de artefatos</text>
	</string>
	<string id="article_gamma_arty_text">
		<text>%c[pda_white]Reimaginação de artefatos\n \n %c[ui_gray_1] \n - O novo detector Grizzly
			pode encontrar todos os artefatos, mesmo com óculos de visão noturna. Fabricável com um
			Advanced Tool Kit \n - Novo sistema de geração de artefatos: os artefatos aparecem
			aleatoriamente na região atual do jogador em campos anômalos, então fique de olho neles
			caso você os encontre! \n - Artefatos raros também reaparecem em laboratórios após as
			transmissões \n - Novo sistema de qualidade de artefatos: os artefatos aparecem
			aleatoriamente em um status baixo (ou "qualidade") para simular que cada artefato é
			diferente. Com o novo Artifact Smelter, você pode combinar artefatos para torná-los mais
			poderosos e aumentar sua qualidade\n \n%c[pda_yellow]Novo kit de ferramentas, o Artifact
			Smelter: %c[ui_gray_1] \n - Compre de Sakharov ou Hermann por cerca de 30.000 rublos \n
			- Você pode criar artefatos mais fortes (clique com o botão direito -> fundir artefatos)
			ou aumentá-los (clique com o botão direito -> aumentar artefatos) \n - Cada ação que
			você realizar com o Artifact Smelter consumirá cargas \n - Você pode encher o aparelho
			de fusão mantendo pressionada a tecla Alt esquerda e arrastando-a para qualquer artefato
			\n - Carregar uma fundição vazia com você é uma boa maneira de reabastecê-la durante sua
			viagem pela Zona com artefatos indesejados\n \n%c[pda_yellow]Artifact Boost:
			%c[ui_gray_1] \n - Combine dois artefatos semelhantes para adicionar seu
			status/qualidade \n - Você pode combinar qualquer artefato lixo com qualquer outro
			artefato lixo a um custo reduzido \n %c[pda_yellow]Artifact Crafting: %c[ui_gray_1] \n -
			Acesse o menu de elaboração como faria normalmente. Haverá uma nova subseção de
			artesanato: artefatos \n - Isso permitirá que você converta muitos artefatos de um
			determinado nível para o próximo nível: \n - Trash -> Nível 1 (7 mS) \n - Nível 1 ->
			Nível 2 (12 mS) \n - Nível 2 -> Nível 3 (23 mS) \n - Nível 3 -> Special</text>
	</string>

	<string id="article_gamma_energy">
		<text>Energia</text>
	</string>
	<string id="article_gamma_energy_text">
		<text>%c[pda_white]Gerenciamento de energia\n \n %c[ui_gray_1] \n Energia no GAMMA é um
			equilíbrio entre viagens, comida, bebida, remédios e sono\n \nSeu personagem estará
			cansado no final do dia. Você tem que dormir para repor suas energias \n Você só
			consegue dormir se estiver cansado o suficiente. O uso de sleeping pills permitirá que
			você adormeça à força\n \nDependendo de como foi o dia, você ficará cansado mais cedo ou
			mais tarde. Comer grandes refeições e tomar sleeping pills fará com que você se sinta
			cansado no final do dia \n No entanto, se você fizer refeições leves e tomar bebidas
			energéticas ou tomar pílulas de cafeína com frequência, terá dificuldade em ficar
			cansado o suficiente para dormir no final do dia \n Você terá a chance de acordar em
			breve. Procure dormir mais do que o necessário ou utilize melhores equipamentos para
			dormir (colchão e saco de dormir)\n \nVodka e cerveja também podem ajudar você a dormir</text>
	</string>

	<string id="article_gamma_traders">
		<text>Comerciantes</text>
	</string>
	<string id="article_gamma_traders_text">
		<text>%c[pda_white]Progressão do Comerciante\n \n %c[ui_gray_1] \n - Os comerciantes vendem
			principalmente suprimentos e alguns acessórios \n - Você não poderá comprar ou vender
			armaduras ou armas em comerciantes \n - Você pode aumentar o nível de abastecimento dos
			comerciantes realizando tarefas para a facção mercantil \n Os limites de goodwill são:
			\n 500, 1.000, 1.500 e 2.000\n \nEsta é uma maneira segura de garantir um fornecimento
			constante de munição de qualidade\n \nOs comerciantes são do tipo Warsaw Pact ou NATO.
			Isso influenciará o tipo de suprimentos que eles vendem (especialmente munições e
			acessórios)\n \nFacções NATO: Mercenaries, Clear Sky, Freedom, UNISG \n Facções Warsaw
			Pact: Military, Loners, Duty, Bandits, Renegades, Monolith\n \nIsso também influencia o
			armamento dos NPCs, por exemplo, os NPCs Monolith têm 50% de chance de ter uma arma da
			NATO ou do Warsaw Pact\n \nAlguns comerciantes vendem itens muito específicos, como o
			Professor Sakharov e Hermann com o Artifact Smelter, um kit de ferramentas específico do
			GAMMA que permite energizar e fabricar artefatos (e você pode quebrar artefatos com ele
			para recarregar a energia do Smelter). Eles também vendem receitas para fontes de
			energia de exoesqueleto no nível de suprimento 5</text>
	</string>

	<string id="article_gamma_story">
		<text>Tramas</text>
	</string>
	<string id="article_gamma_story_text">
		<text>%c[pda_white]Tramas e missões\n \n %c[ui_gray_1] \n %c[pda_yellow]Lost to the Zone:
			%c[ui_gray_1] \n Disponível com o líder da sua facção na base inicial das seguintes
			facções: \n - Loners \n - Clear Sky \n - Duty \n - Freedom \n - Mercenaries \n -
			Ecologists\n \n%c[pda_yellow]Operation Afterglow: %c[ui_gray_1] \n Disponível no início
			de um jogo com o UNISG (digite isg na criação do personagem para desbloquear a facção)\n
			\n%c[pda_yellow]Artifact Hunters: %c[ui_gray_1] \n Para começar esta história, fale com
			qualquer NPC "Artifact Hunters", por exemplo, Kovalev na Church in the Swamps ou seu
			representante, Sarik the Dusk, no rookie camp \n Disponível para os aliados dos
			Ecologists: \n - Loners \n - Clear Sky \n - Duty \n - Freedom \n - Military \n -
			Mercenaries \n - Ecologists\n \n%c[pda_yellow]Last Dawn: %c[ui_gray_1] \n Fale com Spora
			na base Clear Sky nos Swamps. Disponível para aliados do Clear Sky: \n - Loners \n -
			Clear Sky \n - Duty \n - Freedom \n - Mercenaries \n - Ecologists\n
			\n%c[pda_yellow]Operation Monolith Retribution:%c[ui_gray_1] \n Disponível pelo Colonel
			Kuznetsov e ajuda os Military a assumir o controle do centro da Zona. Disponível para
			aliados Military: \n - Military \n - Ecologists\n \n%c[pda_yellow]Dr.</text>
	</string>

	<string id="article_gamma_repgun">
		<text>Reparos: Armas</text>
	</string>
	<string id="article_gamma_repgun_text">
		<text>%c[pda_white]Consertos de armas\n \n %c[ui_gray_1] \n As armas devem ser consertadas
			para avançar, já que você não pode comprá-las de comerciantes com economia GAMMA \n Sim,
			você pode roubar armas de stashes ou stalkers mortos, e é assim que você levará todas as
			suas peças para o norte \n A maioria das armas será destruída e você terá que
			consertá-las ou elas travarão com frequência \n Tenha em mente que a condição de uma
			arma não tem nada a ver com a condição de suas peças. O estado da arma representa o quão
			limpa ela está, irá alterar a degradação de suas peças e aumentar as falhas. As falhas
			vêm das próprias peças da arma. Reparar uma arma não irá reparar as suas peças. Cada
			peça deve ser reparada individualmente. Cada peça afeta a frequência de interferência da
			arma. O cano altera o dano causado pela arma e a força de penetração da munição\n
			\n%c[pda_yellow]Uma arma com o cano em péssimas condições quase não causará nenhum dano,
			não faça isso %c[ui_gray_1]\n \nPara consertar armas, há duas maneiras:\n \n- Você pode
			obter o kit de reparo apropriado, clicar com o botão direito na arma e "manter as
			peças". Portanto, você pode alterar as peças da arma para peças 100% em condições
			automaticamente, mas isso consumirá um uso do kit de reparo. Você pode até trocar de
			canos. Esses kits podem ser fabricados ou adquiridos em mecânicos quando você tiver o
			kit de ferramentas adequado (Basic, Advanced ou Expert). Mudar as peças desta forma
			melhorará a condição da arma \n - Caso contrário, você sempre pode consertar armas sem
			os kits de reparo adequados: \n Reúna as peças com mais de 60% de condição e repare-as
			com a ferramenta apropriada até chegar a 100% (cleaning rod, multitool ou file). Em
			seguida, basta arrastar e soltar as peças reparadas na arma \n Colocar peças dentro e
			fora da arma irá sujá-la. Os canos não podem ser substituídos desta forma\n \n- Se uma
			arma tiver um cano com mais de 60% de saúde, você pode comprar um kit de limpeza na
			mecânica e clicar com o botão direito na arma -> limpar cano. O mesmo com as outras
			peças. É uma maneira fácil de conseguir boas armas, já que você pode comprar kits de
			limpeza sem desbloquear nenhum kit de ferramentas\n \nVocê também deve limpar a arma com
			equipamento de limpeza ou contratar um mecânico para fazer isso. Limpar uma arma não
			reparará suas peças, mas evitará que elas se deteriorem durante o disparo</text>
	</string>

	<string id="article_gamma_reparm">
		<text>Reparos: Blindagem</text>
	</string>
	<string id="article_gamma_reparm_text">
		<text>%c[pda_white]Reparos de armaduras\n \n %c[ui_gray_1] \n O reparo de armaduras é
			semelhante ao de armas. Encontre-os em esconderijos ou stalkers mortos.\n \nRecolha as
			peças com mais de 50% de condiçäo e repare-as até 100%. \nPara substituir peças de
			armadura, vocë precisará do kit de reparo apropriado. \nTroque as peças da armadura com
			uma bancada ou clicando em qualquer kit de ferramentas para abrir a bancada e abrir o
			menu de reparo. \nA substituiçäo de peças näo consumirá o uso do kit de reparo. A partir
			de 50%, as blindagens podem ser reparadas diretamente com kits de reparo. \n Abaixo,
			vocë terá que trocar as peças. Certifique-se de manter sua armadura frequentemente com
			itens de reparo.\n \nNo GAMMA, os mecânicos näo podem reparar armaduras.</text>
	</string>


	<string id="article_gamma_rfpacks">
		<text>Pacotes</text>
	</string>

	<string id="article_gamma_rfpacks_text">
		<text>%c[pda_white]Pacotes de rádio ocultos\n \n %c[ui_gray_1] \n Você receberá mensagens
			aleatórias solicitando que você encontre pacotes em determinadas regiões.\n \nPara
			encontrá-los, retire o receptor RF e pressione a tecla do detector. Guarde a arma e
			altere a frequência do receptor RF para corresponder à mensagem (verifique as
			configurações das teclas para obter detalhes).\n \nAcompanhe os bipes altos: quanto
			mais rápidos eles forem, mais próximo você estará do pacote. \n Você pode segurar o
			botão de uso (F) para exibir o texto do pacote para que você possa encontrá-lo e pegá-lo
			com mais facilidade. \nEste é um item que está no chão ou escondido em um barril, NÃO é
			um esconderijo com o qual você precisa interagir. \nEm seguida, clique com o botão
			direito no pacote em seu inventário e abra-o para obter seu conteúdo.\n \nOs pacotes
			contêm de tudo, desde vários itens até artefatos ou kits de ferramentas.</text>
	</string>


	<string id="article_gamma_ballistics">
		<text>Balística</text>
	</string>

	<string id="article_gamma_ballistics_text">
		<text>%c[pda_white]Sistema Balístico\n \n %c[ui_gray_1] \n GAMMA usa a revisão balanceada do
			sistema balístico de Grok. \n Especificamente, ele altera a penetração de balas e
			armaduras do JOGADOR para os NPCs (e não o contrário) usando o sistema de munição EFT
			como inspiração. O objetivo é ter um sistema balístico mais realista no qual você deve
			considerar a blindagem do inimigo e o tipo de munição que utiliza.\n \nO poder de
			penetração da munição é comparado com a armadura do membro do oponente. \n Se o poder de
			penetração > armadura do membro, o dano será aplicado. Se o poder de penetração for menor
			que a armadura do membro, nenhum dano será aplicado e a armadura será reduzida com base
			no poder de penetração. \n Assim, as munições com baixo poder de penetração devem
			primeiro romper a armadura do oponente para causar dano. Munição perfurante é necessária
			para eliminar alvos fortemente blindados. \n Munição de ponta oca e revestida de metal
			funciona, mas são necessárias muitas balas para destruir a armadura inimiga antes que
			comece a causar danos. \nA armadura das pernas e do rosto foi reduzida.\n
			\n%c[pda_yellow]Munição perfurante (AP): %c[ui_gray_1] \n - Enfrenta e derrota qualquer
			alvo blindado no final do jogo. \n - Esta é munição de final de jogo, não a use contra
			alvos com blindagem leve ou você estará desperdiçando dinheiro.\n \n%c[pda_yellow]Munição
			com camisa metálica (FMJ): %c[ui_gray_1] \n - Barata, deve ser usada para eliminar alvos
			com blindagem leve ou como uma alternativa mais barata, porém menos eficaz, à munição
			perfurante contra alvos blindados.\n \n%c[pda_yellow]Munição de Ponta Oca (HP):
			%c[ui_gray_1] \n - Um pouco mais cara que a camisa metálica, deve ser usada para matar
			mutantes, já que tem ainda menos poder de penetração que a camisa metálica.\n \nA
			munição de Sniper é muito poderosa, mas também muito cara. \nO .338 Lapua mata a maioria
			dos inimigos com um tiro no peito, se você puder pagar. \nBalins são um tipo de munição
			barata no início do jogo para usar contra stalkers. Esqueça-os no meio e no final do
			jogo. Bons contra mutantes, ruins contra exoesqueletos. \nSlugs são boas para matar
			mutantes e stalkers. Slugs perfurantes são melhores contra stalkers.\n \nHá munições mais
			úteis contra mutantes: munição de ponta oca, .357 Magnum, .45 Hydra-Shok, buckshot,
			slugs, 7.62x25mm Pst.\n \nAs balas possuem um valor de penetração de armadura em sua
			descrição. É baseado na classificação BR russa para munição perfurante: \n - BR1-BR2 =
			perfurante de armadura leve \n - BR3-BR4 = perfurante de armadura média \n - BR5 =
			perfurante de armadura pesada \n - BR6 = perfurante de armadura exo.\n
			\n%c[pda_yellow]Algumas facções possuem características específicas: \n - Monolith usa
			apenas munição perfurante. \n - Sin utiliza apenas munições perfurantes, e geralmente com
			metralhadoras pesadas, já que são muito mais resistentes que um ser humano normal. \n -
			Os membros do ISG possuem equipamentos muito bons, utilizam apenas munições perfurantes e
			possuem maior resistência ao dano. \n - A maioria dos stalkers mestres ou lendários usa
			munição perfurante. \n - As facções usam armas de acordo com seu tipo comercial (OTAN ou
			Pacto de Varsóvia).</text>
	</string>
</string_table>